[
  {
    "i": 9788004260095,
    "t": "Slabika\u0301r\u030c. Di\u0301l 4, C\u030ctena\u0301r\u030ci, do toho!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004260378,
    "t": "39. roc\u030cni\u0301k matematicke\u0301 olympia\u0301dy na za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckola\u0301ch : U\u0301lohy a jejich r\u030ces\u030ceni\u0301 : Zpra\u0301va o r\u030ces\u030ceni\u0301 u\u0301loh ze soute\u030cz\u030ce konane\u0301 ve s\u030ckolni\u0301m roce 1989/1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004260408,
    "t": "En franc\u0327ais. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004260682,
    "t": "Procvic\u030cujeme a dopln\u030cujeme si chemii : Urc\u030ceno z\u030ca\u0301ku\u030am za\u0301kl. s\u030ckol a niz\u030cs\u030ci\u0301ch roc\u030cni\u0301ku\u030a gymna\u0301zii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004261269,
    "t": "Pozna\u0301va\u0301me sve\u030ct 2. [...] Metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k prvouce pro 1. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : inspirace pro uc\u030citele a rodic\u030ce / [z ne\u030cmecke\u0301ho orig. pr\u030cel. Jitka Machova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004261726,
    "t": "Sve\u030ct kolem na\u0301s : Prvouka pro 3. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004261801,
    "t": "Themen : Lehrwerk fu\u0308r Deutsch als Fremdsprache : Lehrerhandbuch. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004261818,
    "t": "Themen : Lehrwerk fu\u0308r Deutsch als Fremdsprache. [Di\u0301l] 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004261825,
    "t": "Themen : Lehrwerk fu\u0308r Deutsch als Fremdsprache : Arbeitsbuch. [Di\u0301l] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004261894,
    "t": "Vy\u0301poc\u030cetni\u0301 technika pro 2. roc\u030cni\u0301k obchodni\u0301ch akademii\u0301 a obchodni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004262730,
    "t": "Das Deutschmobil 1. Arbeitsbuch. Lektion 7 - 10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004262815,
    "t": "De\u030cjepis pro osmy\u0301 roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : Prozati\u0301mni\u0301 text. Di\u0301l 1, C\u030ceskoslovenska\u0301 republika v letech 1918-1938",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004263980,
    "t": "Compass. Workbook. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004264215,
    "t": "En franc\u0327ais. [Di\u0301l] 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004264291,
    "t": "The Cambridge English course. Student's Book. [Sv.] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004264635,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk pro 4. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004265144,
    "t": "Fyzika pro 8. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly, studijni\u0301 c\u030ca\u0301st A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004265151,
    "t": "Fyzika pro 8. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly, pracovni\u0301 c\u030ca\u0301st B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004265953,
    "t": "Anglic\u030ctina : Jazykova\u0301 obchodni\u0301 pru\u030aprava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788004265991,
    "t": "En franc\u0327ais 1 : Uc\u030ceb. Francouzs\u030ctina pro 7. roc\u030c. za\u0301kl. s\u030ck. s vyuz\u030citi\u0301m pro vy\u0301uku v za\u0301kl. s\u030ck",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024260068,
    "t": "Hotel Sacher",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024261454,
    "t": "Z\u00e1vity ulit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024261614,
    "t": "Detektivn\u00ed hry. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024261676,
    "t": "Nenech to b\u00fdt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024261904,
    "t": "Pro\u010d se hraje fotbal 11 na 11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024265230,
    "t": "Brumla a Remc\u00edk. Mistr stavitel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024266022,
    "t": "M\u00e1ja a smra\u010foch z nezn\u00e1ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024268866,
    "t": "Besti\u00e1\u0159 : pozv\u011bte um\u011bn\u00ed dom\u016f! : 21 obraz\u016f k zar\u00e1mov\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024268873,
    "t": "Herb\u00e1\u0159 : jedine\u010dn\u00e1 um\u011bleck\u00e1 kniha pro ka\u017ed\u00e9ho! : 21 obraz\u016f k zar\u00e1mov\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024269160,
    "t": "Spoutan\u00e1 \u0159eka : zrozen\u00ed orlick\u00e9 p\u0159ehrady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024269962,
    "t": "Posledn\u00ed seance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788030268799,
    "t": "Who is God? : the one who calls the shots",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260005,
    "t": "Elegance vzoru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260012,
    "t": "Mo\u0301da pro s\u030ckola\u0301ky : 8-12 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260036,
    "t": "Za\u0301klady ruc\u030cni\u0301ho pleteni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260043,
    "t": "Mo\u0301da pro nejmens\u030ci\u0301 : 6-24 me\u030csi\u0301cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260050,
    "t": "Cvic\u030ci\u0301me doma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260067,
    "t": "Mo\u0301da pro plnos\u030cti\u0301hle\u0301 na cely\u0301 rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260081,
    "t": "Lus\u030cte\u030cniny : Druhy a pe\u030cstova\u0301ni\u0301 - Ji\u0301dla z jednoho hrnce - Hlavni\u0301 ji\u0301dla a mouc\u030cni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260104,
    "t": "Levne\u0301 pokrmy z ryb, zeleniny, brambor, hub, lus\u030cte\u030cnin, krup, te\u030cstovin, sy\u0301ru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260111,
    "t": "Pleteme podle inspirace : Soubor pleteny\u0301ch modelu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260128,
    "t": "Osve\u030ctleni\u0301 a svi\u0301tidla v byte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260135,
    "t": "Mo\u0301da aktivni\u0301 z\u030ceny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260142,
    "t": "Mo\u0301dni\u0301 evergreeny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260159,
    "t": "S\u030cijeme a pleteme pro de\u030cti : 5-8 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260166,
    "t": "Starosti s dospi\u0301va\u0301ni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260173,
    "t": "Mo\u0301da pro plnos\u030cti\u0301hle\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260197,
    "t": "Rybi\u0301 pokrmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260203,
    "t": "S\u030catni\u0301k tr\u030cicetilete\u0301 : Sportovni\u0301 elegance - Komplety v nove\u0301m pa\u0301nske\u0301m stylu - Vycha\u0301zkove\u0301 kosty\u0301my : Modely z u\u0301pletu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260210,
    "t": "Okoli\u0301 chalup",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260227,
    "t": "Mladistvy\u0301 styl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260241,
    "t": "Akupresura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260302,
    "t": "Sezeni\u0301 v byte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260326,
    "t": "Recepta\u0301r\u030c moderni\u0301 z\u030ceny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260333,
    "t": "Redukc\u030cni\u0301 klub",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260432,
    "t": "Var\u030ci\u0301me s moderni\u0301 technikou : Mikrovlnna\u0301 trouba, fritovaci\u0301 hrnec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260470,
    "t": "Halenky a kos\u030cile",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260494,
    "t": "Kra\u0301li\u0301k mnoha chuti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260517,
    "t": "Di\u0301vka. Jaro/le\u0301to 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260531,
    "t": "C\u030cteni\u0301 pro z\u030ceny. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260555,
    "t": "Di\u0301vka. Podzim / Zima 91",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260616,
    "t": "S\u030cvih a s\u030carm pro kaz\u030cdy\u0301 den : Mo\u0301da nove\u0301 sezo\u0301ny : 39 modelu\u030a, popisu\u030a a str\u030cihu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260647,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030ch maneky\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260654,
    "t": "O vlasech, u\u0301c\u030cesech a li\u0301c\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260692,
    "t": "Mo\u0301da pro va\u0301s\u030c den : 33 modelu\u030a pro cely\u0301 rok s popisy a str\u030cihy, 33 cest k dokonale\u0301 eleganci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260708,
    "t": "C\u030cteni\u0301 pro z\u030ceny. [1992]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260722,
    "t": "Var\u030ci\u0301me u\u0301sporne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260746,
    "t": "Di\u0301vka. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260753,
    "t": "Pokrmy ze zeli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260760,
    "t": "Zelenina v kuchyni od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260838,
    "t": "Zavar\u030cujeme, zmrazujeme a sus\u030ci\u0301me po cely\u0301 rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260883,
    "t": "Pe\u030cstujeme zeleninu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260920,
    "t": "Kor\u030ceni\u0301 tradic\u030cni\u0301 a netradic\u030cni\u0301 : 64 kor\u030ceni\u0301 a 20 kor\u030ceni\u0301ci\u0301ch sme\u030csi\u0301 a pr\u030ci\u0301sad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260944,
    "t": "Tvaroh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260968,
    "t": "Recepty z vlastni\u0301 zahra\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070260982,
    "t": "Vi\u0301kendove\u0301 pohos\u030cte\u030cni\u0301 : Na chate\u030c, chalupe\u030c a doma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070262566,
    "t": "Media tarif : kniha adresa\u0301r\u030cu\u030a marketingovy\u0301ch komunikaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070262696,
    "t": "Povi\u0301dky do kapsy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760000,
    "t": "Vy\u0301voj a proble\u0301my zahranic\u030cni\u0301ho zadluz\u030ceni\u0301 PLR a cesty jeho likvidace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760123,
    "t": "Intelektualizace pra\u0301ce a jeji\u0301 projevy v socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301m rozvoji : [Sborni\u0301k stati\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760369,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 rysy nizozemske\u0301 ekonomiky a u\u0301loha ekonomicke\u0301ho centra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760482,
    "t": "Nove\u0301 technologie: vy\u0301znam, meze aplikace a socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301 u\u0301c\u030cinky : [Sborni\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760604,
    "t": "Erhardova reforma : proble\u0301my pr\u030cechodu od centra\u0301lne\u030c pla\u0301novane\u0301 k pene\u030cz\u030cne\u030c trz\u030cni\u0301 ekonomice v Za\u0301padni\u0301m Ne\u030cmecku 1948",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760727,
    "t": "Makroekonomicke\u0301 sce\u0301na\u0301r\u030ce a jejich realizace ve vyspe\u030cly\u0301ch kapitalisticky\u0301ch zemi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760840,
    "t": "Karel Englis\u030c, na\u0301rodohospoda\u0301r\u030c demokraticke\u0301ho C\u030ceskoslovenska : vy\u0301n\u030catky z publikaci\u0301 a souhrnne\u0301 uvedeni\u0301 do di\u0301la K. Englis\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070760963,
    "t": "Makroekonomicke\u0301 sce\u0301na\u0301r\u030ce a jejich realizace ve vyspe\u030cly\u0301ch kapitalisticky\u0301ch zemi\u0301ch. C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070761205,
    "t": "Trz\u030cni\u0301 mechanismus a trz\u030cni\u0301 ceny v ekonomicke\u0301 teorii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070761328,
    "t": "Fenome\u0301ny bi\u0301dy, bohatstvi\u0301 a blahobytu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070761441,
    "t": "Spolkova\u0301 republika Ne\u030cmecko - pova\u0301lec\u030cna\u0301 transformace, ekonomicka\u0301 situace a u\u0301loha vy\u0301zkumu : [Sborni\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070761564,
    "t": "Ekonomicky\u0301 pr\u030cehled c\u030clensky\u0301ch sta\u0301tu\u030a Hospoda\u0301r\u030cske\u0301 komise OSN pro Evropu v letech 1989-1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070761687,
    "t": "Charakteristika dan\u030cove\u0301 soustavy SRN vytva\u0301r\u030cene\u0301 v ra\u0301mci ES",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070761809,
    "t": "Srovna\u0301vaci\u0301 analy\u0301za vy\u0301voje ekonomik c\u030clensky\u0301ch sta\u0301tu\u030a OECD a evropsky\u0301ch sta\u0301tu\u030a RVHP v roce 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070761922,
    "t": "Trz\u030cni\u0301 mechanismus v ru\u030azny\u0301ch ekonomicky\u0301ch syste\u0301mech : Sborni\u0301k stati\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070762042,
    "t": "Du\u030asledky zme\u030cn kurzu koruny v oblastech cenovy\u0301ch indexu\u030a a salda zahranic\u030cni\u0301ho obchodu v hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030cSFR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070762165,
    "t": "Hleda\u0301ni\u0301 nove\u0301ho profilu makroekonomicke\u0301 politiky v Mad\u030carsku : Vybrane\u0301 state\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070763247,
    "t": "Kr\u030cest\u030canske\u0301 pr\u030ci\u0301stupy k trz\u030cni\u0301mu hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070763360,
    "t": "Vy\u0301voj kursu c\u030cs. Koruny a jeho vybrane\u0301 ekonomicke\u0301 u\u0301c\u030cinky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070763605,
    "t": "Legislativni\u0301 u\u0301prava bytove\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 ve Spolkove\u0301 republice Ne\u030cmecko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070763728,
    "t": "Dan\u030c z pr\u030cidane\u0301 hodnoty a jeji\u0301 aplikace ve vybrany\u0301ch zemi\u0301ch sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070764206,
    "t": "Trh pra\u0301ce v podmi\u0301nka\u0301ch transformace c\u030cs. ekonomiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070764329,
    "t": "Syste\u0301my socia\u0301lni\u0301ho zabezpec\u030ceni\u0301 ve vybrany\u0301ch zemi\u0301ch sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070765401,
    "t": "Dane\u030c du\u030achodove\u0301ho typu ve vyspe\u030cly\u0301ch trz\u030cni\u0301ch ekonomika\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760177,
    "t": "Si\u0301la pozitivni\u0301ho mys\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760221,
    "t": "Encyklopedie Zeme\u030cpis sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760344,
    "t": "De\u030cti zeme\u030c. Di\u0301l 2, U\u0301doli\u0301 plavy\u0301ch koni\u0301, C\u030ca\u0301st 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760344,
    "t": "De\u030cti zeme\u030c. [Di\u0301l] 2, U\u0301doli\u0301 plavy\u0301ch koni\u0301. C\u030ca\u0301st 1 a 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760344,
    "t": "U\u0301doli\u0301 plavy\u0301ch koni\u0301 / 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760443,
    "t": "De\u030cti zeme\u030c. Di\u0301l 2, U\u0301doli\u0301 plavy\u0301ch koni\u0301, C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760535,
    "t": "S\u030cli mys\u030ca\u0301ci do sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760542,
    "t": "Nova\u0301 velka\u0301 s\u030ckola. Di\u0301l 2, Var\u030ci\u0301me",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760719,
    "t": "Kyborg",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071760979,
    "t": "V na\u0301ruc\u030ci sve\u030ctla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071760986,
    "t": "Z\u030civot s Lucianem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071761464,
    "t": "Roz\u030cmberska\u0301 trilogie : Za\u0301vis\u030c, Petr Kaji\u0301cni\u0301k, Barbar Vok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071761860,
    "t": "De\u030cti zeme\u030c. Di\u0301l 3, U lovcu\u030a mamutu\u030a. C\u030ca\u0301st 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071761860,
    "t": "U lovcu\u030a mamutu\u030a / 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071761877,
    "t": "De\u030cti zeme\u030c. Di\u0301l 3, U lovcu\u030a mamutu\u030a. C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071761976,
    "t": "Cutlerove\u0301. Di\u0301l 4, Noc\u030cni\u0301 hlasy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071762515,
    "t": "Sve\u030ct v pohybu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071763192,
    "t": "Souc\u030casny\u0301 sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071763772,
    "t": "Na prahu 21. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071764243,
    "t": "Pozna\u0301vej ve\u030cci kolem sebe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071764328,
    "t": "Lexikon uz\u030citkovy\u0301ch rostlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071764915,
    "t": "Darkover. [2], Vla\u0301dkyne\u030c jestr\u030ca\u0301bu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765356,
    "t": "Darkover. [3], Kra\u0301lovna bour\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765356,
    "t": "Kra\u0301lovna bour\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765417,
    "t": "7 divu\u030a sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765479,
    "t": "Sfinga 1 : za\u0301hady historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765530,
    "t": "Prales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765530,
    "t": "Savana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765844,
    "t": "Posledni\u0301 pr\u030ca\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765936,
    "t": "Brambory : nejobli\u0301bene\u030cjs\u030ci\u0301, nejrozs\u030ci\u0301r\u030cene\u030cjs\u030ci\u0301, nejvs\u030cestranne\u030cjs\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765950,
    "t": "Darkover. 4, Dvojni\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765950,
    "t": "Darkover : Dvojnici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765967,
    "t": "Venkov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071765967,
    "t": "Statek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071766407,
    "t": "Darkover. [5], De\u030cdici Hammerfellu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071766537,
    "t": "Les",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071766605,
    "t": "In-line brusleni\u0301 pro zac\u030ca\u0301tec\u030cni\u0301ky i pokroc\u030cile\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071766896,
    "t": "Sfinga 2. / [Z ne\u030cmecke\u0301ho orig. pr\u030cel. Blahoslav Hrus\u030cka]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767640,
    "t": "De\u030cjiny ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767695,
    "t": "Otazni\u0301k a tec\u030cka vc\u030cerejs\u030cka i dnes\u030cka : inspirovat va\u0301s\u030cnive\u0301ho c\u030ctena\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767756,
    "t": "Ilustrovane\u0301 de\u030cjiny sve\u030cta. II., Vy\u0301chodni\u0301 Asie a anticke\u0301 R\u030cecko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767756,
    "t": "Ilustrovane\u0301 de\u030cjiny sve\u030cta. III., Starove\u030cky\u0301 R\u030ci\u0301m a anticky\u0301 za\u0301pad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767756,
    "t": "Ilustrovane\u0301 de\u030cjiny sve\u030cta. IV., Na rozcesti\u0301 tradic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767756,
    "t": "Ilustrovane\u0301 de\u030cjiny sve\u030cta. X., Novy\u0301 sve\u030ctovy\u0301 r\u030ca\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767756,
    "t": "Ilustrovane\u0301 de\u030cjiny sve\u030cta. IX., Sve\u030ct ve 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767756,
    "t": "Ilustrovane\u0301 de\u030cjiny sve\u030cta. VIII., Mocne\u0301 r\u030ci\u0301s\u030ce Evropy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767763,
    "t": "Ilustrovane\u0301 de\u030cjiny sve\u030cta. I., Prave\u030ck a nejstars\u030ci\u0301 civilizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071767879,
    "t": "Pozitronovy\u0301 muz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071767909,
    "t": "Mart\u030canske\u0301 pi\u0301sky",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071768234,
    "t": "Darkover. [8], Me\u030csto kouzel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071768357,
    "t": "Orel vzle\u0301tl",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071768388,
    "t": "Sfinga 3. / [Z ne\u030cmecke\u0301ho orig. pr\u030cel. Blahoslav Hrus\u030cka]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071768449,
    "t": "Rady a tipy pro hospodyn\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071768630,
    "t": "De\u030ctska\u0301 obrazova\u0301 encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071768746,
    "t": "Sve\u030ctova\u0301 pohor\u030ci\u0301. Evropa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071769293,
    "t": "Povi\u0301da\u0301ni\u0301 k usi\u0301na\u0301ni\u0301 : 365 novy\u0301ch poha\u0301dek na dobrou noc ; Ilustroval Rolf Rettich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071769507,
    "t": "Quo vadis : osudove\u0301 hodiny lidstva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071769637,
    "t": "Deni\u0301k nalezeny\u0301 ve vane\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260003,
    "t": "Visual FoxPro 3.0 : profesiona\u0301lni\u0301 programova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260065,
    "t": "Oficia\u0301lni\u0301 Duhove\u0301 stra\u0301nky Internetu : vyda\u0301ni\u0301 jaro - le\u0301to 1997 : nejbohats\u030ci\u0301 pru\u030avodce sve\u030ctovy\u0301m a doma\u0301ci\u0301m Internetem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260324,
    "t": "Microsoft Excel 97 : ilustrovany\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260423,
    "t": "Microsoft Windows 95 : ilustrovany\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260423,
    "t": "Microsoft Windows 95 : Lehce naji\u0301t spra\u0301vne\u0301 odpove\u030cdi : na prvni\u0301 pokus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260652,
    "t": "Microsoft FrontPage 98 : ilustrovany\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260690,
    "t": "Word pro za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260904,
    "t": "Lotus Notes 4.6 : za\u0301kladni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260928,
    "t": "Mistrovstvi\u0301 v SQL serveru 6.5 : podrobny\u0301 pru\u030avodce na\u0301vrhem, implementaci\u0301 a optimalizaci\u0301 databa\u0301zi\u0301 a architekturou SQL serveru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260942,
    "t": "Duhove\u0301 stra\u0301nky : pru\u030avodce uz\u030civatele Internetu : podzim 1998 - jaro 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072260997,
    "t": "Microsoft Excel 97 pro ve\u030cdce a inz\u030ceny\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261017,
    "t": "Za\u0301klady komponentni\u0301 technologie COM : s pr\u030ci\u0301klady ve Visual Basicu 5.0",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261024,
    "t": "Microsoft Windows 98 resource kit : CZ : oficia\u0301lni\u0301 technicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro instalaci, konfiguraci, spra\u0301vu a lade\u030cni\u0301 c\u030ceske\u0301 verze operac\u030cni\u0301ho syste\u0301mu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261031,
    "t": "Adobe Photoshop 5.0 CZ/US : referenc\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261055,
    "t": "Solid Edge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261130,
    "t": "AutoSketch 5.0 : za\u0301kladni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261185,
    "t": "Programova\u0301ni\u0301 Active Server Pages : vytva\u0301r\u030ceni\u0301 interaktivni\u0301ho webu pomoci\u0301: Microsoft Internet Information Server 4.0, Microsoft Active Server Pages, Microsoft Dynamic HTML, Microsoft Transaction Server",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261277,
    "t": "Hotely a ubytova\u0301ni\u0301 v C\u030ceske\u0301 republice : podrobne\u0301 informace o 2000 ubytovaci\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301ch = Hotel guide the Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261369,
    "t": "MetaCreations Painter 5.0/5.5 : referenc\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261383,
    "t": "Tvorba aplikaci\u0301 v Microsoft Outlook 98 : urc\u030ceno pro Windows 95, Windows 98 a Windows NT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261420,
    "t": "Microsoft Outlook 98 na prvni\u0301 pokus : pr\u030cehledne\u0301 uka\u0301zky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261529,
    "t": "Jak mnohem le\u0301pe proda\u0301vat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261581,
    "t": "Za\u0301klady si\u0301ti\u0301 : Training Kit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072261710,
    "t": "Microsoft Publisher 98 : na prvni\u0301 pokus : nauc\u030cte se snadno vytva\u0301r\u030cet profesiona\u0301lni\u0301 tiskove\u0301 a webove\u0301 dokumenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072262144,
    "t": "Pracujeme s geograficky\u0301m informac\u030cni\u0301m syste\u0301mem ArcView GIS : poznejte sve\u030ct poc\u030ci\u0301tac\u030covy\u0301ch map a geograficky\u0301ch informac\u030cni\u0301ch syste\u0301mu\u030a pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072262168,
    "t": "Microsoft Word 2000 a ostatni\u0301 verze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072262809,
    "t": "Jak na smlouvy : pracovni\u0301 pra\u0301vo pro zame\u030cstnance i zame\u030cstnavatele : vzory smluv s komenta\u0301r\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072263271,
    "t": "Obchodni\u0301 korespondence v ne\u030cmc\u030cine\u030c : vzory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072263592,
    "t": "Jak zvys\u030covat produktivitu ty\u0301mu : pr\u030ci\u0301klady a cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072263639,
    "t": "Microsoft Windows 2000 Professional Resource Kit : podrobna\u0301 technicka\u0301 dokumentace pro efektivni\u0301 spra\u0301vu, maximalizaci vy\u0301konu a spolehlivosti pracovni\u0301ch stanic s Microsoft Windows 2000 v organizaci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072264285,
    "t": "Sborni\u0301k managementu zme\u030cn a reengineeringu. [I. di\u0301l, Chcete se zme\u030cnit a jak na to?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072264810,
    "t": "Jak psa\u0301t korespondenci : vzory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072264964,
    "t": "Za\u0301kon o podmi\u0301nka\u0301ch provozu vozidel na pozemni\u0301ch komunikaci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072265015,
    "t": "Autos\u030ckola : pravidla, testy, znac\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072265121,
    "t": "Microsoft Exchange 2000 Server : implementace a administrace : MCSE Training Kit Exam 70-224",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072265329,
    "t": "Linux : programujeme profesiona\u0301lne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072265657,
    "t": "Microsoft Visio 2002 : uz\u030civatelska\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072265848,
    "t": "Terorismus a my : za\u0301klady sebeobrany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072265992,
    "t": "Historie motocyklovy\u0301ch za\u0301vodu\u030a 1950-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266081,
    "t": "Microsoft Windows XP Professional - Resource Kit : kompletni\u0301 dokumentace pro instalaci, spra\u0301vu a podporu Windows XP v organizaci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266234,
    "t": "Internet pro podnikatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266425,
    "t": "S\u030cve\u0301dsko : kapesni\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266470,
    "t": "Internet pro uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266487,
    "t": "Internet pro studenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266524,
    "t": "Zdravi\u0301 na internetu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266838,
    "t": "Sa\u0301zky a sa\u0301zeni\u0301 s internetem : online sa\u0301zeni\u0301, vy\u0301sledkove\u0301 servery, archivy vy\u0301sledku\u030a, kurzy a tipy, nejaktua\u0301lne\u030cjs\u030ci\u0301 informace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072266906,
    "t": "Chorvatsko : kapesni\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072267170,
    "t": "Microsoft Windows XP Professional : MCSA/MCSE Training Kit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072267705,
    "t": "Z\u030civnostensky\u0301 za\u0301kon : s komenta\u0301r\u030cem, vzory a judikaturou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072267736,
    "t": "Microsoft Windows 2000 MCSA/MCSE training kit - administrace si\u0301ti\u0301 : [sada pro samostudium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072267866,
    "t": "Mafia - City of Lost Heaven : herni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072268252,
    "t": "Herni\u0301 megamix",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072268672,
    "t": "OpenOffice.org : [urc\u030ceno i pro StarOffice 6.0] : uz\u030civatelska\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072268979,
    "t": "Hokej 2002-2003 : velka\u0301 roc\u030cenka c\u030ceske\u0301ho a sve\u030ctove\u0301ho hokeje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072269266,
    "t": "Obchodni\u0301 korespondence v ne\u030cmc\u030cine\u030c [vzorove\u0301 dopisy, faxy a mailove\u0301 zpra\u0301vy v c\u030ces\u030ctine\u030c i ne\u030cmc\u030cine\u030c ; pr\u030ci\u0301klady a komenta\u0301r\u030ce jak r\u030ces\u030cit jednotlive\u0301 obchodni\u0301 fa\u0301ze ; vs\u030cechny d\u00b0ulez\u030cit \u0301vzory pi\u0301semnosti\u0301 pr\u030cipravene\u0301 k tisku] = Deutsche Handelskorrespondenz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072269662,
    "t": "Hotel Guide 2004 : hotely a ubytova\u0301ni\u0301 v C\u030ceske\u0301 Republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072269921,
    "t": "Fotbal 2002-2003 : velka\u0301 roc\u030cenka c\u030ceske\u0301ho a sve\u030ctove\u0301ho fotbalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072269952,
    "t": "Maly\u0301 pru\u030avodce Internetem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072269976,
    "t": "Testy osobnosti II. : [dals\u030ci\u0301ch 42 testu\u030a pro ove\u030cr\u030ceni\u0301 verba\u0301lni\u0301ch a numericky\u0301ch dovednosti\u0301, logiky a pr\u030cedstavivosti]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072760374,
    "t": "Pohledy : adresa\u0301t: JUDr. Bohumil Hrabal, Jodasova 1105, Tr\u030ceboradicka\u0301 1105, 182 00 Praha 8, tel. 846322, chata 274, Kersko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073260309,
    "t": "NEAD 2000 : nealkoholove\u0301 drogy 2000 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch vy\u0301sledku\u030a vy\u0301zkumne\u0301 studie. Praha-za\u0301pad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073260347,
    "t": "NEAD 2000 : nealkoholove\u0301 drogy 2000 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch vy\u0301sledku\u030a vy\u0301zkumne\u0301 studie. Okres Trutnov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073260422,
    "t": "NEAD 2000 : nealkoholove\u0301 drogy 2000 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch vy\u0301sledku\u030a vy\u0301zkumne\u0301 studie. Okres Me\u030clni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073260453,
    "t": "NEAD 2000 : nealkoholove\u0301 drogy 2000 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch vy\u0301sledku\u030a vy\u0301zkumne\u0301 studie. Okres Tr\u030cebi\u0301c\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073260477,
    "t": "NEAD 2000 : nealkoholove\u0301 drogy 2000 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch vy\u0301sledku\u030a vy\u0301zkumne\u0301 studie. Okres Semily",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073260491,
    "t": "NEAD 2000 : nealkoholove\u0301 drogy 2000 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch vy\u0301sledku\u030a vy\u0301zkumne\u0301 studie. Okres Chrudim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073260538,
    "t": "NEAD 2000 : nealkoholove\u0301 drogy 2000 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch vy\u0301sledku\u030a vy\u0301zkumne\u0301 studie. Okres Na\u0301chod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261115,
    "t": "Reframing del Sociale. Lavoro Sociale e Politica Sociale nell'Europa : Festschrift Walter Lorenz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261580,
    "t": "Orel v Boskovici\u0301ch - 100 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261597,
    "t": "Kalvados z c\u030cerveny\u0301ch jablek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261603,
    "t": "Volnoc\u030casove\u0301 aktivity pro de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261726,
    "t": "Nejistoty na trhu pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261740,
    "t": "Tr\u030ci roky v Chorvatsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261757,
    "t": "Makedonsky\u0301 monolog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261825,
    "t": "Soziale Professionen fu\u0308r ein soziales Europa : gemeinsame Herausforderungen und Diskurse = Social professions for a social Europe : common challenges and discourses = Profession sociales pour une Europe sociale : de\u0301fis communs et discours = Socia\u0301lni\u0301 profese pro socia\u0301lni\u0301 Evropu : spolec\u030cne\u0301 vy\u0301zvy a diskurzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261849,
    "t": "Drnovice v minulosti da\u0301vne\u0301 i neda\u0301vne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261863,
    "t": "R\u030ci\u0301cmanice : de\u030cjiny obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261887,
    "t": "Postural sway response to exercise",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073261900,
    "t": "Efektivita a vliv br\u030cis\u030cni\u0301ho tance na proz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 a vni\u0301ma\u0301ni\u0301 di\u0301vek s u\u0301zkostne\u030c-depresivni\u0301 symptomatikou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073262341,
    "t": "Jeden sve\u030ct (ne)stac\u030ci\u0301, aneb, Sbliz\u030cova\u0301ni\u0301 paralelni\u0301ch sve\u030ctu\u030a zdravotnicke\u0301 a s\u030ckolske\u0301 prevence : X. roc\u030cni\u0301k mezina\u0301rodni\u0301 konference Prima\u0301rni\u0301 prevence rizikove\u0301ho chova\u0301ni\u0301 : 4-5.11.2013 : sborni\u0301k abstrakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073262686,
    "t": "Louka ve stalet\u00edch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073262938,
    "t": "Klinika adiktologie \"U Apolin\u00e1\u0159e\" v perspektiv\u011b 70let\u00e9ho v\u00fdvoje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073761141,
    "t": "Svatba s milenkou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073761561,
    "t": "Atletika pro de\u030cti a jejich rodic\u030ce, uc\u030citele a trene\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073761769,
    "t": "Metoda MFK : informatika ve fyzioterapii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073761790,
    "t": "Vancouver 2010 : XXI. zimni\u0301 olympijske\u0301 hry : oficia\u0301lni\u0301 publikace C\u030ceske\u0301ho olympijske\u0301ho vy\u0301boru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073761844,
    "t": "Vzpoura klonu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073762100,
    "t": "Pravidla atletiky 2010 : pravidla IAAF (Competition Rules) 2010-2011 doplne\u030cna\u0301 o ustanoveni\u0301, platna\u0301 pouze pro soute\u030cz\u030ce na u\u0301zemi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073762377,
    "t": "Cesty za kra\u0301sou a pozna\u0301ni\u0301m : turisticky\u0301 lexikon C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073762636,
    "t": "Neve\u030crna\u0301 a jine\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073762704,
    "t": "Sa\u0301zkar\u030c : c\u030cas, kdy dus\u030ce ma\u0301 zelenou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073762766,
    "t": "Mise Alfa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073762797,
    "t": "Urny patr\u030cej na hr\u030cbitov : (a ne ne\u030ckam na kredenc-- )",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073762889,
    "t": "Vraz\u030cda v pa\u0301te\u0301 sade\u030c : detektivni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch z tenisove\u0301ho prostr\u030cedi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073763008,
    "t": "Trestanec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073763015,
    "t": "Psanec Dean Aston",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073763022,
    "t": "Vlci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073763831,
    "t": "Modry\u0301 z\u030civot Jir\u030ci\u0301ho Draz\u030cana, aneb, Pr\u030ci\u0301stav vola\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073763855,
    "t": "Tajemstvi\u0301 vraz\u030cedne\u0301 orchideje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073763930,
    "t": "Opevn\u011bn\u00e9 kostely : v \u010cech\u00e1ch, na Morav\u011b a ve Slezsku. \u010c. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073764050,
    "t": "Du\u030am nad r\u030cekou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073764142,
    "t": "Iluze doby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073764166,
    "t": "Josef Masopust : (1931-2015) : legenda z\u030cije",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073764241,
    "t": "Dokud se nevra\u0301ti\u0301 ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073764302,
    "t": "Skalni\u0301 hrady : turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073765095,
    "t": "Man\u017eelky s.r.o.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073765149,
    "t": "Tajemstv\u00ed \u00fapl\u0148k\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073765194,
    "t": "Russia 2018 : XXI. mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073765682,
    "t": "Star\u00e9 pov\u011bsti od Broumova k M\u011bln\u00edku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073765996,
    "t": "Panc\u00e9\u0159ov\u00fd vlak : \u0161estn\u00e1ct dn\u00ed idyly jedn\u00e9 st\u0159edo\u010desk\u00e9 vesnice... : ...jak je \u017eila na ja\u0159e roku 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074260070,
    "t": "Novor\u030cec\u030ctina : souhrn gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074260094,
    "t": "Fins\u030ctina : souhrn gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074260100,
    "t": "Da\u0301ns\u030ctina : souhrn gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074260131,
    "t": "Periodicka\u0301 soustava prvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074260148,
    "t": "Hinds\u030ctina : souhrn gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074260285,
    "t": "Physik : fu\u0308r ho\u0308here Schulen - kurzgefasst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074760006,
    "t": "Cesta k pozitivni\u0301m vy\u0301sledku\u030am u de\u030cti\u0301 v na\u0301hradni\u0301 pe\u0301c\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074760204,
    "t": "Fenome\u0301n odchodu do samostatne\u0301ho z\u030civota di\u0301te\u030cte vyru\u030astaji\u0301ci\u0301ho v na\u0301hradni\u0301 vy\u0301chovne\u0301 pe\u0301c\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074760709,
    "t": "Nietzsche a (ne)pr\u030ca\u0301tele\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074760754,
    "t": "Nuances de brume",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074760808,
    "t": "Historicke\u0301 klavi\u0301ry v C\u030cecha\u0301ch a na Morave\u030c : vy\u0301robci strunny\u0301ch kla\u0301vesovy\u0301ch na\u0301stroju\u030a, dochovany\u0301ch na u\u0301zemi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky ; klavichordy, cembala, kladi\u0301vkove\u0301 klavi\u0301ry = Historical keybord instruments in Bohemia and Moravia : makers of string keyboard instruments preserved on the territory of the Czech Republic ; clavichords, harpsichords an pianofortes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074760815,
    "t": "Te\u030clo hudby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075260307,
    "t": "Gosudarstvennost' narodov vnutrennej Azii (XX vek) : monografija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075260369,
    "t": "E\u0300konomic\u030ceskaja bezopasnost' obs\u030cc\u030cestva, gosudarstva i lic\u030cnosti: problemy i napravlenija obespec\u030cenija : sbornik statej po materialam II nauc\u030cno-praktic\u030ceskoj konferencii 19 maja 2015 g",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075260482,
    "t": "Nauc\u030cnoje obespec\u030cenije aktual'nogo napravlenija v razvitii pis\u030cc\u030cevoj termoplastic\u030ceskoj ekstruzii : monografija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075260499,
    "t": "Informatization of Higher Education: Current Situation and Development Prospects : materials of the international scientific conference on October 12-13, 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075260529,
    "t": "Trends in the Development of Modern Linguistics in the Age of Globalization : materials of the international scientific conference on October 17-18, 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075261151,
    "t": "Mighty Russia: From the Glorious History of the Great Future : materials of the international scientific conference on June 5-6, 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075261403,
    "t": "Scientific Bases of Development and Realization of Modern Technologies of Health Protection : materials of all-Russian research and practical conference with international participation : October 28-29, 2016 = Nau\u010dnyje osnovy sozdanija i realizacii sovremennych technologij zdorov'jesbere\u017eenija : materialy vserossijskoj nau\u010dno-prakti\u010deskoj konferencii s me\u017edunarodnym u\u010dastijem : 28-29 oktjabrja 2016 g",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075262967,
    "t": "\u010celovek, ob\u0161\u010destvo, obrazovanije: sostojanije, problemy i puti re\u0161enija : sbornik trudov me\u017edunarodnoj nau\u010dno-prakti\u010deskoj konferencii : g. Penza, 29 nojabrja 2017 g",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075263018,
    "t": "Pedagogi\u010deskije osnovy razvitija u detej ponimanija \u00e8mocij : u\u010debnoje posobije = The pedagogical basics of children emotion understanding development : tutorial",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075263209,
    "t": "\u010cas pove\u010derija : stichotvorenija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075263650,
    "t": "Ku\u010da-mala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075263667,
    "t": "Lilovych sumerek pe\u010dal' : stichi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075263827,
    "t": "Kamni pod nogami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075263858,
    "t": "Nepreryvnoje obrazovanije v vuze: vyzovy i trendy, menjaju\u0161\u010dije prostranstvo technologij upravlenija, obu\u010denija, vospitanija i razvitija : sbornik trudov me\u017edunarodnoj nau\u010dno-prakti\u010deskoj konferencii : g. Penza, 29 nojabrja 2018 g",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075263896,
    "t": "Vstupitel'nyje ispytanija v aspiranturu po inostrannomu jazyku : metodi\u010deskije rekomendacii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075760210,
    "t": "Moravskoslezsk\u00fd kraj barevn\u00fd a tajupln\u00fd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076260153,
    "t": "Aktuality v \u00fa\u010detnictv\u00ed a dan\u00edch z p\u0159\u00edjm\u016f 2020/2021",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076761346,
    "t": "Z\u00e1klady ekon\u00f3mie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080760113,
    "t": "Ester a Albatros",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080760250,
    "t": "Frick/Kno\u0308ll. Stavebni\u0301 konstrukce I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080760359,
    "t": "Stavebne\u0301 kons\u030ctrukcie 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080760373,
    "t": "Ve\u030ctra\u0301ni\u0301 a klimatizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080760410,
    "t": "Stavebni\u0301 konstrukce 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085260090,
    "t": "Slovensko : dlha\u0301 cesta k suverenite",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085260151,
    "t": "Vzostupy a pa\u0301dy : G. Husa\u0301k prehovoril",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085260168,
    "t": "Dialog nas\u030cich kul'tur : Uc\u030ceb. materialy po russ. jaz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085261301,
    "t": "Su\u0301 vas\u030ce kvety chore\u0301? choroby a s\u030ckodcovia izbovy\u0301ch rastli\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085261493,
    "t": "Chcela by som s tebou chodit'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085261509,
    "t": "Nela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085261516,
    "t": "Cho scha\u0301zi\u0301 vas\u030cim rostlina\u0301m? choroby a s\u030ck\u00b0udci pokojovy\u0301ch rostlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085264135,
    "t": "Mravc\u030canie mac\u030ceniec osirely\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085264326,
    "t": "Marianka : pu\u0301tnicke\u0301 miesto",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085264425,
    "t": "Pra\u0301zdninovy\u0301 kufor : vers\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085264609,
    "t": "--ked\u0313 vez\u030ce plakali a da\u0301z\u030cd\u0315 sa rehotal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085265040,
    "t": "C\u030ci\u0301tanie z ruky ako spoznat' seba a iny\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085265057,
    "t": "Chata v jazernej kotline",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085265064,
    "t": "Astrolo\u0301gia zostavte si horoskop, samotatne, jednoducho, presne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085265149,
    "t": "Akupresura p\u00b0usobi\u0301 okamz\u030cite\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085265415,
    "t": "Abrakadabra : kouzla a cary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267082,
    "t": "A Man called son : an actual story of love and friendship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267167,
    "t": "Nejleps\u030ci\u0301 vy\u0301let na sve\u030cte\u030c : Dyslekticka\u0301 pomu\u030acka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267297,
    "t": "Sve\u030ct energie, energie ve sve\u030cte\u030c : Pu\u030av. nauc\u030cny\u0301 comics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267334,
    "t": "Na\u0301s\u030c pan profesor : Sborni\u0301k ve\u030cnovany\u0301 pama\u0301tce profesora Milos\u030ce Sova\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267389,
    "t": "Katalog plynovy\u0301ch armatur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267464,
    "t": "Elektricke\u0301 magistra\u0301ly : pu\u030avodni\u0301 nauc\u030cny\u0301 comics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267518,
    "t": "Pouz\u030citi\u0301 oxidu uhlic\u030cite\u0301ho ve vy\u0301c\u030cepni\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301ch = Using of carbon dioxide for beverage tapping : v platnosti od 21. 6. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267525,
    "t": "Rozvody vodi\u0301ku = Distribution of hydrogen : v platnosti od 21. 6. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267532,
    "t": "Rozvody dusi\u0301ku = Distribution of nitrogen : v platnosti od 21. 6. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267549,
    "t": "Zajis\u030ct\u030cova\u0301ni\u0301 a prova\u0301de\u030cni\u0301 odborny\u0301ch kursu\u030a k zi\u0301ska\u0301ni\u0301 odborne\u0301 zpu\u030asobilosti osob k monta\u0301z\u030cni\u0301m pracem na plynove\u0301m zar\u030ci\u0301zeni\u0301 = Arrangements and accomplishment of special courses for gaining qualification for assembly of gas (excepting heating gases) installation and appliances : v platnosti od 21. 6. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267556,
    "t": "Bezvy\u0301kopova\u0301 rekonstrukce a vy\u0301stavba plynovodu\u030a a pr\u030ci\u0301pojek z polyetylenu = Trenchless reconstruction and construction of gas mains and service pipes of polyethylene : v platnosti od 1. 4. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267563,
    "t": "Plynovody a pr\u030ci\u0301pojky z polyetylenu = Gas mains and service pipes of polyethylene : schva\u0301lena dne 29. 6. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267570,
    "t": "Stavba, c\u030clene\u030cni\u0301 a u\u0301prava technicky\u0301ch pravidel = Composition and forms of technical rules : schva\u0301lena dne 1. br\u030cezna 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267600,
    "t": "Hleda\u0301ni\u0301 ztracene\u0301ho ra\u0301je : nauc\u030cny\u0301 comics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267617,
    "t": "Me\u030cr\u030ceni\u0301 plynu, vody a tepla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267624,
    "t": "Pove\u030csti a legendy farao\u0301nske\u0301ho Egypta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267631,
    "t": "C\u030ceska\u0301 logopedie 1992 : Logopedicke\u0301 metodiky - nove\u0301 zkus\u030cenosti, postupy a pomu\u030acky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267686,
    "t": "Svar\u030cova\u0301ni\u0301 plynovodu\u030a a pr\u030ci\u0301pojek z polyetylenu = Fusion of polyethylene mains and service pipes : schva\u0301lena dne 11.1.1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267693,
    "t": "Katalog vy\u0301robku\u030a pro monta\u0301z\u030c PE plynovodu\u030a a pr\u030ci\u0301pojek. C\u030ca\u0301st 1, Trubky a tvarovky pro polyfusni\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301, svar\u030cova\u0301ni\u0301 metodou na tupo a mechanicke\u0301 spojova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267709,
    "t": "Katalog vy\u0301robku\u030a pro monta\u0301z\u030c PE plynovodu\u030a a pr\u030ci\u0301pojek. C\u030ca\u0301st 2, Tvarovky pro elektricke\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 a pomocny\u0301 monta\u0301z\u030cni\u0301 materia\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267716,
    "t": "Katalog zar\u030ci\u0301zeni\u0301 pro detekci plynu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267723,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro monta\u0301z\u030cni\u0301 pracovni\u0301ky odbe\u030crni\u0301ch plynovy\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301 I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267730,
    "t": "Matematika : Vys\u030cs\u030ci\u0301 stupen\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085267747,
    "t": "Katalog vy\u0301robku\u030a pro monta\u0301z\u030c PE plynovodu\u030a a pr\u030ci\u0301pojek. C\u030ca\u0301st 3, Monta\u0301z\u030cni\u0301 stroje, na\u0301r\u030cadi\u0301, me\u030cr\u030cidla a pr\u030ci\u0301slus\u030censtvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268201,
    "t": "Hospoda\u0301r\u030cske\u0301 de\u030cjiny = Economic History. [Sv.] 20",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268232,
    "t": "Moderni\u0301 de\u030cjiny. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268300,
    "t": "Bibliografie de\u030cjin C\u030ceskoslovenska za rok 1990 = The Bibliography of the History of Czechoslovakia for the Year 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268300,
    "t": "Bibliografie de\u030cjin C\u030ceskoslovenska za rok 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268317,
    "t": "Biograficky\u0301 slovni\u0301k c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301 : uka\u0301zkove\u0301 c\u030ci\u0301slo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268430,
    "t": "Moderni\u0301 de\u030cjiny : sborni\u0301k k de\u030cjina\u0301m 19. a 20. stoleti\u0301. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268461,
    "t": "C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268461,
    "t": "Historicky\u0301 atlas me\u0306st C\u0306eske\u0301 Republiky. 3, C\u0306eske\u0301 Bude\u0306jovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268461,
    "t": "Historicky\u0301 atlas me\u030cst C\u030ceske\u0301 republiky / 3. C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268478,
    "t": "Litome\u030cr\u030cice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268515,
    "t": "Slovanske\u0301 historicke\u0301 studie. 22",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268591,
    "t": "Bibliografie de\u030cjin C\u030ceskoslovenska za rok 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268959,
    "t": "Historicky\u0301 atlas me\u030cst C\u030ceske\u0301 republiky / 7. Ta\u0301bor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085268973,
    "t": "Historicka\u0301 geografie. 30, Pocta Jaroslavu Kas\u030cparovi : sborni\u0301k k 70. narozenina\u0301m Doc. PhDr. Jaroslava Kas\u030cpara, CSc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085269017,
    "t": "Wenn die Haifische Menschen wa\u0308ren = Kdyby z\u030craloci byli lidmi =Zehn kleine Formen aus der deutschen humoristischen Literatur : deset maly\u0301ch forem z ne\u030cm. humoristicke\u0301 lit.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085269048,
    "t": "Mikula\u0301s\u030c, Mikula\u0301s\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085269192,
    "t": "Auch Veteranen haben eine Seele : (Pikolka steht im Schuppen) = Pikolka je v ku\u030alne\u030c : (vetera\u0301ni maji\u0301 take\u0301 dus\u030ci)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762075,
    "t": "S\u030cmoulove\u0301. Ses\u030c. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762082,
    "t": "S\u030cmoulove\u0301. Ses\u030c. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762198,
    "t": "Z\u030cena, na ktere\u0301 se provinil : Pacient, ktery\u0301 byl dostiz\u030cen svou minulosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762211,
    "t": "Podvodni\u0301kem z la\u0301sky : proc\u030c se mlady\u0301 muz\u030c vyda\u0301val za hrabe\u030cte : roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762235,
    "t": "Muz\u030c z Texasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762242,
    "t": "Sestry : Dramaticky\u0301 roma\u0301n o provine\u030cni\u0301, odplate\u030c a zrade\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762334,
    "t": "Uspa\u0301vaci\u0301 dort",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762341,
    "t": "Soute\u030cz\u030c o S\u030cmoulinku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762372,
    "t": "Potr\u030cebuje tvu\u030aj smi\u0301ch : Judita chte\u030cla zemr\u030ci\u0301t - ale male\u0301 de\u030cvc\u030ca\u0301tko zpu\u030asobilo, z\u030ce poznala, proc\u030c stoji\u0301 za to z\u030ci\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762426,
    "t": "Noc hru\u030azy : Neuve\u030cr\u030citelne\u0301 a za\u0301hadne\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy Jasona Darka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762464,
    "t": "Mu\u030aj sladky\u0301 sen : Beata touz\u030ci\u0301 po mater\u030cske\u0301m s\u030cte\u030csti\u0301 - a pak se stane ne\u030cco neuve\u030cr\u030citelne\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762631,
    "t": "S\u030cmoulove\u0301. Ses\u030c. 12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762686,
    "t": "La\u0301ska na sklonku ty\u0301dne : Vesely\u0301 i zamotany\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch jedne\u0301 la\u0301sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762747,
    "t": "Le\u0301c\u030cba la\u0301skou : Uz\u030c te\u0301me\u030cr\u030c neve\u030cr\u030cila v budoucnost, kdyz\u030c pr\u030cis\u030cel muz\u030c a r\u030cekl: \"Miluji te\u030c\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085762846,
    "t": "Telefon do za\u0301hrobi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085763034,
    "t": "Ne\u030cmecko-c\u030cesky\u0301 ve\u030cdeckotechnicky\u0301 slovnik = Deutsch-tsechisches wissenschaflich-technisches Wo\u0308rterbuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085763478,
    "t": "Ve skli\u0301pku u vi\u0301na o prosperite\u030c ekonomiky : lidove\u0301 humorne\u0301 pr\u030ci\u0301hody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085763621,
    "t": "Barmanem od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085763768,
    "t": "Procha\u0301zka po Kana\u0301rsky\u0301ch ostrovech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085763805,
    "t": "Pobr\u030cez\u030ci\u0301 a letoviska jak je moz\u030cna\u0301 nezna\u0301te : kniha fotografii\u0301 z vi\u0301ce nez\u030c 40 mi\u0301st jiz\u030cni\u0301 Evropy (a bonus)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085763829,
    "t": "LovSlov : 100 ba\u0301snic\u030cek : (3263 slov)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085764062,
    "t": "France Europe Express : Francouzs\u030ctina pro zac\u030ca\u0301tec\u030cni\u0301ky s rozhlasem. Di\u0301l 2, Fra\u0301ze a obraty k zapamatova\u0301ni\u0301, pozna\u0301mky k mluvnici, soubor cvic\u030ceni\u0301 i s kli\u0301c\u030cem, pr\u030cehled mluvnice, slovni\u0301c\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085765168,
    "t": "Organizace soudnictvi\u0301, nota\u0301r\u030cstv a advokacie. D. 2, Dokumenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085765540,
    "t": "Vla\u0301da a prezident : obdobi\u0301 praz\u030cske\u0301ho jara (prosinec 1967-srpen 1968)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085765762,
    "t": "C\u030cervenec-srpen 1968",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085765939,
    "t": "Za\u0301r\u030ci\u0301 1968-kve\u030cten 1970",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085766066,
    "t": "Vzhu\u030aru povedu : vy\u0301bor z ba\u0301snicke\u0301ho di\u0301la. IV., Pasty\u0301r\u030c dus\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085766233,
    "t": "Domalova\u0301nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085766318,
    "t": "Ve\u030cc\u030cna\u0301 zahrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085766868,
    "t": "Lidovy\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085767148,
    "t": "V zemi Mahdi\u0301ho D. 3. V ebenove\u0301 zemi : roman / ilustroval Jan Hora",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085767414,
    "t": "Dobyvatele\u0301 Gran Chaca. Di\u0301l 1, Na Rio de la Plata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085767964,
    "t": "Arizonsky\u0301 klan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085768299,
    "t": "V zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085768329,
    "t": "Moje zvi\u0301r\u030ca\u0301tko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085768527,
    "t": "Bobr\u030ci na r\u030cece",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085768565,
    "t": "Popletene\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085768596,
    "t": "Auta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085768657,
    "t": "Popletena\u0301 zvi\u0301r\u030ca\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085768848,
    "t": "O hrochovi, ktory\u0301 sa ba\u0301l oc\u030ckovania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085769746,
    "t": "Tam dole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086260129,
    "t": "Regiony a prvni\u0301 sve\u030ctova\u0301 va\u0301lka : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z ve\u030cdecke\u0301 konference konane\u0301 v Jihoc\u030ceske\u0301m muzeu v C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovici\u0301ch dne 12. listopadu 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086260525,
    "t": "Jedna generace - dve\u030c va\u0301lky : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z ve\u030cdecke\u0301 konference konane\u0301 v Jihoc\u030ceske\u0301m muzeu v C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovici\u0301ch dne 13.5.2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086261041,
    "t": "Seznam tlumoc\u030cni\u0301ku\u030a a pr\u030cekladatelu\u030a : r\u030ca\u0301dny\u0301ch c\u030clenu\u030a Jednoty tlumoc\u030cni\u0301ku\u030a a pr\u030cekladatelu\u030a 2000-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086261287,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k vojensky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086261300,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k jmen plazu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086263106,
    "t": "Nove\u0301 ve\u030cde\u030cni\u0301. Teorie vs\u030ceho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086263892,
    "t": "Domenico Martinelli, tva\u0301r\u030c ge\u0301nia barokni\u0301 architektury = Domenico Martinelli, Genie der Barockarchitektur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086263892,
    "t": "Domenico Martinelli, tva\u0301r\u030c ge\u0301nia barokni\u0301 architektury = Domenico Martinelli, Genie der Barockarchitektur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086265001,
    "t": "Housa\u0301tka : povzbuzeni\u0301 pro maminky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266008,
    "t": "Intimni\u0301 divadlo Va\u0301clava Krs\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266015,
    "t": "O c\u030cem vypra\u0301ve\u030cla koc\u030cka Baboc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266046,
    "t": "Efektivni\u0301 zpene\u030cz\u030ceni\u0301 dr\u030cevni\u0301 hmoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266107,
    "t": "Adaptace lesu\u030a na klimaticke\u0301 zme\u030cny a extre\u0301mni\u0301 meteorologicke\u0301 jevy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266138,
    "t": "Posuzova\u0301ni\u0301 a optimalizace ekonomicky\u0301ch a neekonomicky\u0301ch vy\u0301sledku\u030a hospodar\u030ceni\u0301 v lese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266169,
    "t": "Zvys\u030cova\u0301ni\u0301 biologicke\u0301 rozmanitosti lesu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266190,
    "t": "Podpora u\u0301spor energie a vyuz\u030citi\u0301 OZE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266251,
    "t": "Edwin Schopenhauer : anglicky\u0301 sochar\u030c z Dobre\u0301 Vody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266336,
    "t": "Sve\u030cdectvi\u0301 dokumentu\u030a : (katolicka\u0301 ci\u0301rkev v materia\u0301lech jihoc\u030cesky\u0301ch archivu\u030a let 1949-1976)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086266367,
    "t": "5x c\u030clove\u030ck : pe\u030ct pohledu\u030a na z\u030civot c\u030clove\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266817,
    "t": "S\u030cetrny\u0301 cestovni\u0301 ruch ve velkoplos\u030cne\u030c chra\u0301ne\u030cny\u0301ch u\u0301zemi\u0301ch pr\u030ci\u0301rody : Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy a S\u030cumava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266879,
    "t": "Ekologicka\u0301 zeme\u030cde\u030clska\u0301 produkce : trh biopotravin : Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266923,
    "t": "Rozvoj kognitivni\u0301ch funkci\u0301 di\u0301te\u030cte s Downovy\u0301m syndromem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086266985,
    "t": "Problematika vyuz\u030citi\u0301 taz\u030cny\u0301ch koni\u0301 v lesni\u0301m hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086268019,
    "t": "Atlas objektu\u030a te\u030cz\u030cke\u0301ho opevne\u030cni\u0301 u\u0301seku Moravska\u0301 Ostrava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086268071,
    "t": "Be\u030cla\u0301 oc\u030cima staleti\u0301 : de\u030cjiny hluc\u030ci\u0301nske\u0301 obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086268156,
    "t": "Hrabyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086269016,
    "t": "Advanced materials for optoelectronics : [Czech-Chinese workshop : Prague, Czech Republic, June 15-17, 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086269115,
    "t": "Speech processing : 14th Czech-German workshop : Faculty of Arts, Charles University Prague, 13th - 15th September 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086760483,
    "t": "Korespondence katolicke\u0301 moderny : dopisy Benes\u030ce Metoda Kuldy, Julia Zeyera, Josefa Floriana a Karla Dosta\u0301la-Lutinova z let 1894-1907",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086761008,
    "t": "Zme\u030cr\u030c si IQ : nejspolehlive\u030cjs\u030ci\u0301 test k me\u030cr\u030ceni\u0301 vrozene\u0301 inteligence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086761060,
    "t": "Proc\u030c jsme nemocni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086763507,
    "t": "Ba\u0301sni\u0301ci tr\u030ceti\u0301ho tisi\u0301cileti\u0301 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086763521,
    "t": "Dva kami\u0301nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086763569,
    "t": "Oc\u030ci my\u0301ch noci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086763576,
    "t": "Praz\u030cske\u0301 etudy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086765198,
    "t": "Lokomotivy U\u0301stecko-teplicke\u0301 dra\u0301hy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086767130,
    "t": "Karel IV. : za\u0301zraky a osudove\u0301 okamz\u030ciky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086768229,
    "t": "Ja\u0301 nejsem prokura\u0301tor, r\u030cekla noc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086769127,
    "t": "Komplexni\u0301 regenerace nosne\u0301 konstrukce panelovy\u0301ch domu\u030a stavebni\u0301 soustavy G 57 : (Severoc\u030ceska\u0301 varianta) : program MPO C\u030cR na podporu vy\u0301zkumu a vy\u0301voje \"Regenerace panelovy\u0301ch domu\u030a\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087260463,
    "t": "Vzkazy domu\u030a : pr\u030ci\u0301be\u030chy C\u030cechu\u030a, kter\u030ci\u0301 odes\u030cli do zahranic\u030ci\u0301 (emigrace a exil 1848-1989) = Messages home : stories of Czechs who went abroad (emigration and exile 1848-1989)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087260708,
    "t": "130: c\u030cas hve\u030czdoplavcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087261057,
    "t": "Bearers of folk craft tradition. 1, The practitioners awarded by the Minister of Culture of the Czech Republic between 2001 and 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087261200,
    "t": "Intergovernmental working conference Principles of plans for the safeguarding of intangible cultural heritage = Reunion internationale de travail Principes des plans pour la sauvegarde des biens culturels immateriels = Mezina\u0301rodni\u0301 pracovni\u0301 porada Principy pla\u0301nu\u030a na zachova\u0301ni\u0301 nemateria\u0301lni\u0301ch kulturni\u0301ch statku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087261927,
    "t": "Etnografie na Morave\u030c a ve Slezsku v limitech 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087261934,
    "t": "Hudebni\u0301 na\u0301stroje. 1. c\u030ca\u0301st, Dlabane\u0301 smyc\u030ccove\u0301 na\u0301stroje : (odborna\u0301 publikace s pr\u030ci\u0301lohou filmove\u0301ho dokumentu)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087261958,
    "t": "Tradic\u030cni\u0301 u\u0301prava hlavy. 3. c\u030ca\u0301st, U\u0301vazy tis\u030cte\u030cny\u0301ch s\u030ca\u0301tku\u030a na Morave\u030c : (odborna\u0301 publikace s pr\u030ci\u0301lohou filmove\u0301ho dokumentu)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087264423,
    "t": "Brita\u0301nie v u\u0301trz\u030cci\u0301ch novin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087264522,
    "t": "Frantis\u030cek Smetana 1914-2004 : violoncellovy\u0301 virtuos a jeho z\u030civotni\u0301 pout\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087264539,
    "t": "Nad propastmi la\u0301sky a zrady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087264737,
    "t": "Rozm\u00edst\u011bn\u00ed slu\u017eeb v \u010cesku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087264768,
    "t": "Metodologie mor\u00e1ln\u00edho a etick\u00e9ho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed v\u00fdchovu : mor\u00e1ln\u00ed hodnoty a oslavy pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed = moral values and celebrations for kindergarten education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087264775,
    "t": "Methodology of moral and ethical learning for kindergarten education : moral values and celebration for kindergarten education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087265048,
    "t": "Park Drama ve\u030cku\u030a = Park Drama of the Ages",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087265055,
    "t": "Bu\u030ah otcem : mu\u030az\u030ceme Boha vni\u0301mat jako laskave\u0301ho otce?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087267011,
    "t": "Stromy a hmyz : prakticky\u0301 ra\u0301dce pro u\u0301c\u030cast ve spra\u0301vni\u0301ch r\u030ci\u0301zeni\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087267097,
    "t": "Ekologicka\u0301 obnova u\u0301zemi\u0301 narus\u030ceny\u0301ch te\u030cz\u030cbou nerostny\u0301ch surovin a pru\u030amyslovy\u0301mi deponiemi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087268117,
    "t": "Hrad Roz\u030cmberk : ilustrovany\u0301 pru\u030avodce historii\u0301 a zaji\u0301mavostmi hradu ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087268124,
    "t": "Castle Roz\u030cmberk : an illustrated guide throught the history and curiosities of the castle ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087268131,
    "t": "Burg Roz\u030cmberk = Rosenberg : illustrierter Reisefu\u0308hrer u\u0308ber die Geschichte und die Besonderheiten der Burg ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087269053,
    "t": "Za\u0301klady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087269169,
    "t": "Calculus infinitesimalis. Pars secunda, Integra\u0301l rea\u0301lne\u0301 funkce jedne\u0301 prome\u030cnne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087269299,
    "t": "Selected properties of functional materials",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087764039,
    "t": "Makroekonomicke\u0301 nerovnova\u0301hy a krize v eurozo\u0301ne\u030c: u\u0301c\u030cinnost dosavadni\u0301ho r\u030ces\u030ceni\u0301 a moz\u030cne\u0301 alternativy : souhrnna\u0301 publikace z ve\u030cdeckopopularizac\u030cni\u0301 konference realizovane\u0301 v ra\u0301mci projektu Podpora s\u030ci\u0301r\u030ceni\u0301 poznatku\u030a vy\u0301zkumu evropske\u0301 integrace ... : Brno, 21. listopadu 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087764053,
    "t": "Evropska\u0301 unie a jeji\u0301 prome\u030cny v obdobi\u0301 globa\u0301lni\u0301 nestability : souhrnna\u0301 publikace z ve\u030cdeckopopularizac\u030cni\u0301ho semina\u0301r\u030ce realizovane\u0301ho v ra\u0301mci projektu Podpora s\u030ci\u0301r\u030ceni\u0301 poznatku\u030a vy\u0301zkumu evropske\u0301 integrace ... : Brno, 20. listopadu 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767009,
    "t": "Byl to va\u0301s\u030c rok - 1979 : filmova\u0301 kronika roku 1979, uda\u0301losti 1979, dobove\u0301 reklamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767016,
    "t": "Retro lahu\u030adky 70. a 80. le\u0301ta : recepty, tipy do kuchyne\u030c, reklamy, restaurace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767023,
    "t": "Byl to va\u0301s\u030c rok - 1973 : filmova\u0301 kronika roku 1973, uda\u0301losti roku 1973, dobove\u0301 reklamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767030,
    "t": "Retro televize 70.-80. le\u0301ta : dobove\u0301 reklamy : bytova\u0301 kultura, potraviny, mo\u0301da, rekreace a volny\u0301 c\u030cas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767047,
    "t": "Byl to va\u0301s\u030c rok - 1984 : filmova\u0301 kronika roku 1984, uda\u0301losti roku 1984, dobove\u0301 reklamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767054,
    "t": "Byl to va\u0301s\u030c rok - 1974 : filmova\u0301 kronika roku 1974, uda\u0301losti roku 1974, dobove\u0301 reklamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767061,
    "t": "Retro spartakia\u0301da 1955-1985 : jeden z tisi\u0301cu\u030a, zelena\u0301 pro Strahov, spartakia\u0301dni\u0301 filmova\u0301 kronika, arma\u0301da na Strahove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767078,
    "t": "Byl to va\u0301s\u030c rok - 1964 : filmova\u0301 kronika roku 1964, uda\u0301losti roku 1964, dobovy\u0301 propagac\u030cni\u0301 film",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087767085,
    "t": "Retro mo\u0301da 70.-80. le\u0301ta : dobove\u0301 reklamy : da\u0301mska\u0301 mo\u0301da, pa\u0301nska\u0301 mo\u0301da, de\u030ctska\u0301 mo\u0301da, kosmetika a sluz\u030cby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088260028,
    "t": "Stavebn\u00ed podnik\u00e1n\u00ed nap\u0159\u00ed\u010d Evropou : firma Pittel et Brausewetter v monarchii a mezi v\u00e1lkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088264026,
    "t": "1920-2020 : I. dermatovenerologick\u00e1 klinika L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty Masarykovy univerzity a Fakultn\u00ed nemocnice u sv. Anny v Brn\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088265016,
    "t": "Statika staveb : Plze\u0148 2018 : sborn\u00edk konference : 12. duben 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088268246,
    "t": "Posv\u00e1tn\u00e1 m\u00edsta sv\u011bta : ilustrovan\u00fd pr\u016fvodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088268536,
    "t": "Druh\u00e1 derivace touhy. Pravdol\u00e1ska\u0159i a Boh\u00e9mov\u00e9 : \u00favahy nad (ne)kon\u010d\u00edc\u00edmi ot\u00e1zkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088760283,
    "t": "Teresa Hubbard and Alexander Birchler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088760351,
    "t": "Claudio Moser, Va\u0301clav Poz\u030ca\u0301rek : nest\u02b9ale ako v kos\u030ci voda = Unstet wie Wasser im Korb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088760528,
    "t": "Marko Bla\u017eo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088761136,
    "t": "Ivan Suli\u0301k : persona\u0301lna bibliografi\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088762003,
    "t": "Arizona on paper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088762171,
    "t": "Ecce homo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088762256,
    "t": "Juraj Krivos\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088762515,
    "t": "Tatsuhiko Yokoo, obrazy z vesmi\u0301ru ; Peter Roller, kamene z hviezd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088762638,
    "t": "Svetoza\u0301r Ilavsky\u0301 : asociac\u030cny\u0301 experiment SOKOL ; vy\u0301stava je venovana\u0301 Kolomanovi Sokolovi pri pri\u0301lez\u030citosti jeho 100. narodeni\u0301n ; Gale\u0301ria Mesta Bratislavy, Pa\u0301lffyho pala\u0301c, 12. december 2002-16. februa\u0301r 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088763260,
    "t": "E\u0301telek ro\u0301mai ta\u0301lban",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088763451,
    "t": "Angyalzsugor : a Pegazus-nemzede\u0301k antolo\u0301gia\u0301ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088763918,
    "t": "Ugye, ez nem igaz? : versek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088763925,
    "t": "A szem folye\u0301kony teste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088763970,
    "t": "Egy fe\u0301rfi, a fe\u0301rfi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088767961,
    "t": "Doprava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088768074,
    "t": "Okres dunajska\u0301 streda v Tlac\u030ci : neperiodicke\u0301 dokumenty (Regiona\u0301lna bibliografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088768081,
    "t": "Bibliografia deji\u0301n miest a obci\u0301 okresu Dunajska\u0301 Streda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088769170,
    "t": "Gori tyma Pyhna\u030cmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088769217,
    "t": "Rusyn\u02b9sky\u0302i\u0306 i\ufe20a\ufe21zy\u0302k pro 4. klasu osnovnoi\u0306 shkoly\u0302 z navchane\u0308m rusyn\u02b9skoho i\ufe20a\ufe21zy\u0302ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088769248,
    "t": "Rusin\u02b9sky\u0302i\u0306 narodny\u0302i\u0306 kalendar\u02b9 na rik 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089261109,
    "t": "Panorama of global security environment : 2006-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089263134,
    "t": "Uncertain impact : have the Roma in Slovakia benefitted from the European Social Fund? Findings from an analysis of ESF Employment and Social Inclusion projects in the 2007-2013 programming period",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089264179,
    "t": "Tvaroz\u030cna\u0301 v priebehu deji\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089264339,
    "t": "Osemstoroc\u030cne\u0306 Z\u030cakovce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090260689,
    "t": "Kupujeme rekreac\u030cni\u0301 objekt : prakticky\u0301 pru\u030avodce ekologicky\u0301mi a zdravotni\u0301mi riziky stars\u030ci\u0301ch staveb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090260900,
    "t": "Fana\u0301nkova dieta Zdravy\u0301 kor\u030ci\u0301nek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090260917,
    "t": "Hlavne\u030c, z\u030ce je vec\u030ci\u0301rek, aneb, 15 let Tr\u030ci\u0301 sester v 15ti obrazech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090261099,
    "t": "Tr\u030cikra\u0301t pr\u030ci\u0301pad palic\u030cate\u0301ho pa\u0301trac\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090261709,
    "t": "Tula\u0301c\u030cek lis\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090261723,
    "t": "Jaroslav Prouza : obrazy 1971-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262010,
    "t": "Helena Sukova\u0301 o sobe\u030c : ( -o posedlosti a vztazi\u0301ch)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262041,
    "t": "C\u030cerni\u0301 baroni. V., Kam to kra\u0301c\u030ci\u0301s\u030c, Kefali\u0301ne?, aneb, Jes\u030cte\u030c ma\u0301me, co jsme chte\u030cli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262058,
    "t": "C\u030cerni\u0301 baroni. VI., Ru\u030az\u030cove\u0301 sny pilne\u0301ho hn\u030cupa, aneb, Poruc\u030ci\u0301me ve\u030ctru, des\u030cti ...",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090262065,
    "t": "Bla\u0301zniva\u0301 rodinka : (vesele\u0301 divadelni\u0301, filmove\u0301, rodinne\u0301 pelmel)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262096,
    "t": "Panoptikum sexua\u0301lni\u0301ch vraz\u030cd : kdyz\u030c vzle\u0301tne de\u030cs a nevi\u0301ra-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262201,
    "t": "Solidarita : vy\u0301bor z pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a Litera\u0301rni\u0301 soute\u030cz\u030ce o cenu Jana Masaryka : II. roc\u030cni\u0301k - 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262409,
    "t": "Prague : catalogue = Praga : katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262492,
    "t": "Miraz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262539,
    "t": "Krokody\u0301l a Breberka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262706,
    "t": "Vybrane\u0301 dokumenty ke studiu u\u0301stavni\u0301ho pra\u0301va : [pra\u0301vni\u0301 stav k 31.10.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090262843,
    "t": "Bezobzor Bartolome\u030cje kra\u0301le a jine\u0301 dopisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263109,
    "t": "Vysokos\u030ckola\u0301kem uz\u030c letos : pomu\u030acka k maturite\u030c a k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m na vysoke\u0301 s\u030ckoly. Biologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263116,
    "t": "Vysokos\u030ckola\u0301kem uz\u030c letos : pomu\u030acka k maturite\u030c a k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m na vysoke\u0301 s\u030ckoly. Chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263123,
    "t": "Vysokos\u030ckola\u0301kem uz\u030c letos : pomu\u030acka k maturite\u030c a k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m na vysoke\u0301 s\u030ckoly. Matematika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263154,
    "t": "Prvni\u0301ch 10 let Obc\u030canske\u0301 demokraticke\u0301 strany : od Cesty k prosperite\u030c k toleranc\u030cni\u0301mu patentu : sborni\u0301k z konference por\u030ca\u0301dane\u0301 Regiona\u0301lni\u0301m klubem Mlady\u0301ch konzervativcu\u030a v Brne\u030c 19.4.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263185,
    "t": "Z\u030civotni\u0301 prostr\u030cedi\u0301 ve me\u030cstech C\u030cR : hlavni\u0301 proble\u0301my z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 ve me\u030cstech : sborni\u0301k z konference por\u030ca\u0301dane\u0301 Regiona\u0301lni\u0301m klubem Mlady\u0301ch konzervativcu\u030a v Brne\u030c 22.10.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263246,
    "t": "Obecna\u0301 dermatovenerologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263338,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 neziskove\u0301 organizace : sborni\u0301k vybrany\u0301ch materia\u0301lu\u030a specializac\u030cni\u0301ho kurzu \"R\u030ci\u0301zeni\u0301 neziskovy\u0301ch organizaci\u0301\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263505,
    "t": "Evropska\u0301 unie a ochrana z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 oc\u030cima nevla\u0301dni\u0301ch organizaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090263802,
    "t": "Didaktika profesiona\u0301lni\u0301 hudebni\u0301 vy\u0301chovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264007,
    "t": "Prvni\u0301 pru\u030avodce venkovskou turistikou, aneb, Jedou k na\u0301m hoste\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264106,
    "t": "Vliv pr\u030ci\u0301rody na zdravi\u0301 c\u030clove\u030cka : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z 1. celosta\u0301tni\u0301 konference \"Vliv pr\u030ci\u0301rody na zdravi\u0301 c\u030clove\u030cka\", kterou uspor\u030ca\u0301dal Sbor ochrany pr\u030ci\u0301rody Spolec\u030cnosti Na\u0301rodni\u0301ho muzea ve dnech 25.-27. br\u030cezna 1965 v Na\u0301rodni\u0301m muzeu v",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264113,
    "t": "Vliv pr\u030ci\u0301rody na zdravi\u0301 c\u030clove\u030cka : ochrana z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 jako souc\u030ca\u0301st podpory zdravi\u0301 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z 2. celosta\u0301tni\u0301 konference \"Vliv pr\u030ci\u0301rody na zdravi\u0301 c\u030clove\u030cka\", kterou uspor\u030ca\u0301dalo ve spolupra\u0301ci s Antropologickou sekci\u0301 SNM Ekologicko-zdravotnicke\u0301 kolegium TISu ve dnech 11. a 12. listopadu 1999 v Na\u0301rodni\u0301m muzeu vPraze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264120,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze slavnostni\u0301ho zaseda\u0301ni\u0301 SPURPu k 70. narozenina\u0301m prof. MUDr. Jana Pfeiffera, DrSc., ktere\u0301 se konalo 22. dubna 1998 v poslucha\u0301rne\u030c kliniky rehabilitac\u030cni\u0301ho le\u0301kar\u030cstvi\u0301 1. LF UK v Praze na Albertove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264151,
    "t": "Bydleni\u0301 a stravova\u0301ni\u0301 zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301ch i stars\u030ci\u0301ch obc\u030canu\u030a : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze stejnojmenne\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, konane\u0301 ve dnech 29. a 30. listopadu 2001 ve velke\u0301m sa\u0301le SC\u030cMVD v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264168,
    "t": "Za\u0301znamy z pr\u030cedna\u0301s\u030ckove\u0301ho a diskuzni\u0301ho cyklu Milenium 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264175,
    "t": "Ke konzumaci potravin i k vy\u0301z\u030cive\u030c a z\u030civotospra\u0301ve\u030c obyvatel C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264182,
    "t": "Meteority : drobne\u0301 pr\u030cedmluvy k por\u030cadu Meteor C\u030ceske\u0301ho rozhlasu II - stanice Praha v letech 2001-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264199,
    "t": "Meteority II : druhy\u0301 di\u0301l drobny\u0301ch pr\u030cedmluv k por\u030cadu Meteor C\u030ceske\u0301ho rozhlasu II - stanice Praha v letech 2004-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264724,
    "t": "Waldorfske\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264731,
    "t": "S\u030cest za\u0301kladni\u0301ch cvic\u030ceni\u0301 : anthroposoficke\u0301 podne\u030cty pro pra\u0301ci na sobe\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264748,
    "t": "Meditac\u030cni\u0301 vers\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264755,
    "t": "Tvor\u030civa\u0301 r\u030cec\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264762,
    "t": "K vy\u0301vojovy\u0301m fa\u0301zi\u0301m prvni\u0301ch tr\u030ci\u0301 sedmileti\u0301 z\u030civota : pracovni\u0301 materia\u0301l v podobe\u030c sebrany\u0301ch cita\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264779,
    "t": "Waldorfska\u0301 pedagogika : metodika a didaktika : c\u030ctrna\u0301ct pr\u030cedna\u0301s\u030cek konany\u0301ch ve Stuttgarte\u030c od 21. srpna do 5. za\u0301r\u030ci\u0301 1919 a za\u0301ve\u030crec\u030cny\u0301 proslov ze 6. za\u0301r\u030ci\u0301 1919 u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti zaloz\u030ceni\u0301 Svobodne\u0301 waldorfske\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090264786,
    "t": "Vs\u030ceobecna\u0301 nauka o c\u030clove\u030cku jako za\u0301klad pedagogiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265028,
    "t": "Tibetska\u0301 mandala z Ladaku : prvni\u0301 evropske\u0301 pr\u030cedstaveni\u0301 unika\u0301tni\u0301 hima\u0301lajske\u0301 kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265059,
    "t": "Svoboda v exilu : vlastni\u0301 z\u030civotopis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265103,
    "t": "Volba povola\u0301ni\u0301 : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265172,
    "t": "Pr\u030cedprofesni\u0301 pr\u030ci\u0301prava z\u030ca\u0301ku\u030a zvla\u0301s\u030ctni\u0301ch s\u030ckol : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265189,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava na povola\u0301ni\u0301 : 7., 8., 9. roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265400,
    "t": "Jak zaloz\u030cit pozemkovy\u0301 spolek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265608,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 za\u0301kony a pr\u030cedpisy souviseji\u0301ci\u0301 : U\u0301plna\u0301 platna\u0301 zne\u030cni\u0301 k 1.1.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265707,
    "t": "Za\u0301sady vedeni\u0301 financ\u030cni\u0301ho u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 podnikatelu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090265714,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 minimum pracovni\u0301ka v bankovnictvi\u0301 5. Sv. 1., Vs\u030ceobecne\u0301 pr\u030cedpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090266414,
    "t": "Chyba v mechanismu lidske\u0301ho mys\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090266711,
    "t": "Ptolemaiovec : berli\u0301nska\u0301 novela, 1947",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090266711,
    "t": "Ptolemaiovec Berli\u0301nska\u0301 novella, 1947",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090266933,
    "t": "S Pir\u00e1ty na ryb\u00e1ch a houb\u00e1ch, aneb, Kdy\u017e neberou, jdeme na houby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267091,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina pro sta\u0301tni\u0301 spra\u0301vu. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267121,
    "t": "Vy\u0301sledky vy\u0301zkumu v oblasti vy\u0301roby potravin a zpracova\u0301ni\u0301 zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch produktu\u030a v letech 1996-2000 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference konane\u0301 pod za\u0301s\u030ctitou Jana Fencla, ministra zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky, ve dnech 1. a 2.11.2000 v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267251,
    "t": "Konec sezony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267268,
    "t": "Dvana\u0301ct ba\u0301sni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267282,
    "t": "R\u030ci\u0301mske\u0301 elegie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267503,
    "t": "Biblicka\u0301 s\u030ckola pro kaz\u030cde\u0301ho : skripta k vy\u0301uce o biblicky\u0301ch kniha\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267688,
    "t": "Health problems in ruminants : reports = Zdravotni\u0301 problematika pr\u030cez\u030cvy\u0301kavcu\u030a : sborni\u0301k = Gesundheitsproblematik der Wiederka\u0308uer : Referate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090267718,
    "t": "Israeli Armour in Detail : Israeli Defence Forces Armoured Corps Museum at Latrun : Visit to Israeli Armoured Corps Museum at Latrun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268302,
    "t": "Papi\u0301rova\u0301 platidla C\u030ceskoslovenska 1919-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268319,
    "t": "Papi\u0301rova\u0301 platidla C\u030ceskoslovenska 1919-1993, C\u030ceske\u0301 republiky, Slovenske\u0301 republiky 1993-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268449,
    "t": "2. divadelni\u0301 vy\u0301prodej Studia Du\u030am pr\u030ci divadle Husa na prova\u0301zku : 1997-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268449,
    "t": "Studio Du\u030am : divadelni\u0301 vy\u0301prodej Studia Du\u030am pr\u030ci Divadle Husa na prova\u0301zku. 2. 1997-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268456,
    "t": "The inspector - L'inspecteur : adaptace Revizora N.V. Gogola : 10.-14. c\u030cervence 2001, Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268463,
    "t": "Sklepeni\u0301 : katalog pr\u030cehli\u0301dky inscenaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268715,
    "t": "Experiment Pcha\u0301 : (podle Ama\u0301lie Potu\u030ac\u030ckove\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268722,
    "t": "Nedotknutelni\u0301, aneb, Jak jsem potkal hve\u030czdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090268968,
    "t": "Thermal bridges in residential buildings in Denmark : a part of the OPET work package: rue in prefabricated buildings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269057,
    "t": "Rekultivace u\u0301zemi\u0301 devastovany\u0301ch ba\u0301n\u030cskou c\u030cinnosti\u0301 v oblasti Severoc\u030ceske\u0301ho hne\u030cdouhelne\u0301ho revi\u0301ru : (metodika pro praxi)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269088,
    "t": "Tra\u0301vni\u0301ky 2003 : sborni\u0301k vydany\u0301 u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti kona\u0301ni\u0301 odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce ve dnech 19.-20.5.2003 v Lednici na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269378,
    "t": "Me\u0301 ovce slys\u030ci\u0301 mu\u030aj hlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269385,
    "t": "Doktri\u0301ny : za\u0301klady kr\u030cest\u030canske\u0301 vi\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269408,
    "t": "Z\u030civot mezi pr\u030ceka\u0301z\u030ckami : (pr\u030ci\u0301be\u030chy hrdinu\u030a Velke\u0301 pardubicke\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269415,
    "t": "S\u030campan\u030cske\u0301 s pr\u030ci\u0301chuti\u0301 pelyn\u030cku : pr\u030ci\u0301be\u030chy lidi\u0301 a koni\u0301 vc\u030cerejs\u030cka i dnes\u030cka Velke\u0301 pardubicke\u0301 steeplechase",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269422,
    "t": "Pr\u030ceka\u0301z\u030ckovi\u0301 dostihovi\u0301 kone\u030c : vy\u0301sledky statistiky 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269743,
    "t": "Ocen\u030cova\u0301ni\u0301 nemovitosti\u0301 IV. a ocen\u030cova\u0301ni\u0301 ostatni\u0301ho majetku : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k za\u0301konu c\u030c.151/1997 Sb. a k vyhla\u0301s\u030cce Ministerstva financi\u0301 c\u030c.279/1997 Sb., ve zne\u030cni\u0301 vyhla\u0301s\u030cky c\u030c.127/1999 Sb.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269903,
    "t": "C\u030casove\u0301 normy oprav : obor 917.2 - u\u0301drz\u030cba a opravy motorovy\u0301ch vozidel. Di\u0301l 100, S\u030ckoda Octavia sedan, combi (1996- ), S\u030ckoda Felicia hatchback, combi (model 1998- )",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090269910,
    "t": "C\u030casove\u0301 normy oprav - TAOP : obor 917.2 - u\u0301drz\u030cba a opravy motorovy\u0301ch vozidel. Di\u0301l 101, Citroe\u0308n AX, ZX, C-15",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090760608,
    "t": "Enchiridion dokument\u016f c\u00edrkve o man\u017eelstv\u00ed, rodin\u011b a d\u016fstojnosti lidsk\u00e9ho \u017eivota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090763906,
    "t": "Rozmarn\u00e9 hostince vala\u0161sk\u00e9 : ve Vala\u0161sk\u00e9m Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed, Vset\u00edn\u011b, Ro\u017enov\u011b p.R. a jinde na Vala\u0161sku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090765016,
    "t": "D\u0159ev\u011bn\u00e9 stavitelstv\u00ed v regionu Slezsk\u00e1 br\u00e1na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096760039,
    "t": "100 rokov z\u030celeznic\u030cnej trate, Podbrezova\u0301-Tisovec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096760213,
    "t": "Z pols\u0315ko-slovensky\u0301ch jazykovy\u0301ch vzta\u0315hov : konfrontac\u030cny\u0301 na\u0301c\u030crt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096760305,
    "t": "Vy\u0301skum, prieskum a sana\u0301cia zosuvny\u0301ch u\u0301zemi\u0301 na Slovensku = Investigation and stabilization of the landslides in Slovakia : zborni\u0301k refera\u0301tov z konferencie organizovanej v dn\u030coch 2. az\u030c 4. okto\u0301bra 1996 v Nitrianskom Rudne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096761135,
    "t": "Antropologicky\u0301 rozmer epidemiolo\u0301gie staroby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096761326,
    "t": "Sloboda bud\u030c nas\u030ci\u0301 heslom : o z\u030civote a diele Karola Braxatorisa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096761661,
    "t": "La formation dans la fonction publique: enjeux et perspectives = Civil service training: challenges and prospects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096761722,
    "t": "Medardove rozpra\u0301vky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096761777,
    "t": "Klavi\u0301rne trio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096762033,
    "t": "Z\u030ci a nechaj z\u030cit\u0315 : vy\u0301ber nedel\u0315ny\u0301ch pri\u0301hovorov z Ra\u0301dia Twist",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096762064,
    "t": "Pu\u0301tnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096762705,
    "t": "Kras a jaskyne : vy\u0301skum, vyuz\u030ci\u0301vanie a ochrana : vedecka\u0301 konferencie k 75. narodenina\u0301m RNDr. Antona Droppu, CSc : zborni\u0301k refera\u0301tov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096764228,
    "t": "A\u0301zik, nem fa\u0301zik : a Nagyabonyi Ne\u0301pdalko\u0308r legkedvesebb dalai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096765317,
    "t": "Stavebny\u0301 za\u0301kon : s pozna\u0301mkami a vzormi z\u030ciadosti\u0301 : u\u0301plne\u0301 znenie za\u0301kona v u\u0301prave platnej od 1. septembra 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096765324,
    "t": "Za\u0301klady priestupkove\u0301ho pra\u0301va : komenta\u0301r k za\u0301konu o priestupkoch a su\u0301visiace pra\u0301vne predpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096765379,
    "t": "Prvy\u0301 obc\u030ciansky za\u0301konni\u0301k : platny\u0301 od roku 1951 do roku 1964 : s do\u0302vodovou spra\u0301vou a so su\u0301visiacimi predpismi zamerany\u0301mi na vecne\u0301 pra\u0301vo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096765393,
    "t": "U\u0301stava Slovenskej republiky : u\u0301plne\u0301 znenie za\u0301kona s u\u0301c\u030cinnost\u0315ou od 1. ju\u0301la 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096765935,
    "t": "Rac\u030ca 1245",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096766109,
    "t": "S hudbou v srdci Tatier / 8 Det\u030com a mla\u0301dez\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096766109,
    "t": "S hudbou v srdci Tatier / 10 Det\u030com a mla\u0301dez\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096767700,
    "t": "'96",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096768455,
    "t": "Nehodiace sa s\u030ckrtni",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788097262914,
    "t": "2017 11th International Conference on Measurement",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788097262952,
    "t": "2021 13th International Conference on Measurement",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120763166,
    "t": "A shopping trip",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123760285,
    "t": "Premchand dian chonvian kahaniyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123761510,
    "t": "Bada moorkh kaun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123761527,
    "t": "Nona and the rain",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123762111,
    "t": "Jilani bano dian doo bal kahaniyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123762319,
    "t": "Amb wali chirri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123762913,
    "t": "Jungle vich mangal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123762951,
    "t": "Panch dost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123763712,
    "t": "Ek se chidi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123764702,
    "t": "Golu-gudup-gudupdas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123764894,
    "t": "\u0a07\u0a15 \u0a2f\u0a3e\u0a24\u0a30\u0a3e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123765358,
    "t": "Jhulu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123765594,
    "t": "Lal mitti ka karamat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123766201,
    "t": "Kuratula-Aina-Haidara di\u0304a\u0304m\u0323 con\u0323awi\u0304a\u0304m\u0323 kaha\u0304n\u0323i\u0304a\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123769387,
    "t": "\u0928\u091f\u0916\u091f \u0915\u0941\u092a\u094d\u092a\u0942 \u0915\u0947 \u0905\u091c\u092c-\u0905\u0928\u094b\u0916\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0928\u093e\u092e\u0947",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788127260477,
    "t": "Agricultural processing and food engineering : a basic approach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788127267520,
    "t": "A Textbook of applied entomology : Insects of economic importance - Vol.02",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788131261538,
    "t": "Clinical paediatrics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788131262931,
    "t": "BEFORE WE ARE BORN, 10E : south asia edition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170261650,
    "t": "Methodology and database for decentralized planning / A Studies in multilevel planning / by Amitava Mukherjee. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170261896,
    "t": "A perspective plan for a hill district : symbiotic synthesis of area upliftment & human resource development in Dehradun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170261988,
    "t": "Seminar papers 1994-1996",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171764990,
    "t": "Gospel musings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172760090,
    "t": "In touch with masters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172760366,
    "t": "The stars that guide : recollections and reflections",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172760410,
    "t": "Chanakya's Neeti scripture",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788172760571,
    "t": "The Big bang and Brahma's day",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172760700,
    "t": "Spiritual foundations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172760892,
    "t": "In the realm of consciousness : timeless, spaceless, and immortal, Themes and Variations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172760939,
    "t": "An insight into astrology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172761035,
    "t": "Meditate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172761462,
    "t": "Ruminations on the Bhagwad Gita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172761509,
    "t": "Science, ethics and holistic values : Theme paper for the session on Science and Ethics in the National Science Summit held at Indian Institute of Science, Bangalore on 7 & 8th August, 1999 organised by Bharatiya Vldya Bhavan during its diamond Jubilee Celebration in 1999",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788172761653,
    "t": "Bhagavad Gita : gospel of Hinduism for householders",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172761851,
    "t": "Role of religion in modern science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172762100,
    "t": "Sure & easy return to the kingdom of God",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172762186,
    "t": "Attitudinal orientation management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172762193,
    "t": "Essence of Srimad Bhagavatam : Bhagavata-saram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172762216,
    "t": "Katopanishad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172762452,
    "t": "Existence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172762841,
    "t": "Yoga aura sammohana : ekatva ki raha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172763565,
    "t": "Letters from Mirtola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173260018,
    "t": "Chhutir dine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173260025,
    "t": "Jadulanthan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174260345,
    "t": "Muktaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174260390,
    "t": "Gatidha\u0304ra\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174760135,
    "t": "Family planning success stories : Asia, Latin America, Africa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174761965,
    "t": "Rajiv Gandhi's India / 1, Politics : nationhood, ethnicity, pluralism and conflict resolution ; proceedings of the First Symposium (21-26 August 1994) Held on the Occasion of the Golden Jubilee Birth Anniversary of Prime Minister Rajiv Gandhi / vol. ed. Mani Shankar Aiyar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174762788,
    "t": "Adventure in uniform : land, water, and sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174762979,
    "t": "Indian books in print 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174762979,
    "t": "UBSPD Indian books in print 2000 : a bibliography of English books",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174763204,
    "t": "Ta\u02bbli\u0304m k\u0332h\u0332at\u0324-i al-nasak\u0332h\u0332 lil-mubtadi\u0304n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174763587,
    "t": "Dictionary of disability",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174763785,
    "t": "Nestle\u0301 cookery collection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174764720,
    "t": "Binding undulations of Sikkim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174764744,
    "t": "Handbook of alternative therapies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174764881,
    "t": "Devadva\u0304ra Haridva\u0304ra, R\u0325shikes\u0301a : Yamunotri\u0304, Gan\u0307gotri\u0304, Keda\u0304rana\u0304tha, Badri\u0304na\u0304tha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174764898,
    "t": "Golden rules of vastu shastra : remedies and solutions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174764997,
    "t": "Amritvani : select shabads from Sri Guru Granth Saheb",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788174765826,
    "t": "Firefighting : the essential handbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174766175,
    "t": "Remembering a visionary : a tribute to Shri C.M. Chawla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175260009,
    "t": "Pramukh Swami Maharaj : a life sketch adapted from the Gujarati book Pragat Brahmaswarup Pramukh Swami Maharaj written by Mohanlal Patel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175260078,
    "t": "S\u0301ri\u0304 Gun\u0323a\u0304ti\u0304ta\u0304nanda sva\u0304mi\u0304ni\u0304 va\u0304to",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175260085,
    "t": "Vacana\u0304mr\u0325ta : pragat\u0323a bhrahmasvarupa pramukhasva\u0304mi\u0304 maha\u0304ra\u0304jani\u0304 a\u0304gya\u0304thi\u0304 praka\u0304s\u0301ita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175261167,
    "t": "Upa\u0304sana\u0304 sa\u0304ra : Bhagava\u0304na Sva\u0304mina\u0304ra\u0304yan\u0323a prabodhita 'S\u0301ri\u0304 Aksharapurushottama upa\u0304sana\u0304' pustaka\u0304ma\u0304nthi\u0304 sa\u0304ra\u0304m\u0323s\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175261181,
    "t": "Sva\u0304mina\u0304ra\u0304yan\u0323abha\u0304s\u0323yam Brahmasu\u0304trasva\u0304mina\u0304ra\u0304yan\u0323abha\u0304s\u0323yam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175261389,
    "t": "Aksharadha\u0304ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175261594,
    "t": "S\u0301ri\u0304ji\u0304 caritra viha\u0304ra : Bhagava\u0304na Sva\u0304mina\u0304ra\u0304yan\u0323ana\u0304m\u0323 divya preraka caritroma\u0304m\u0323 viha\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175261914,
    "t": "Sadguru Vidha\u0304tra\u0304nanda Sva\u0304mi\u0304 viracita Sahaja\u0304nanda-arthadi\u0304pika\u0304 tatha\u0304 Sadguru Nitya\u0304nanda Sva\u0304mi\u0304 viracita S\u0301ri\u0304 purushottama maha\u0304tmya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175261945,
    "t": "Vha\u0304lum\u0323 la\u0304ge Sva\u0304mina\u0304ra\u0304yan\u0323a na\u0304ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175262966,
    "t": "Rishis, mystics and hereos of India",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788175266391,
    "t": "Yogi\u0304gi\u0304ta\u0304 : Brahmasvaru\u0304pa Yogi\u0304ji\u0304 Maha\u0304ra\u0304jani\u0304 satya, priya ne hitakara va\u0304n\u0323i\u0304 = Yogi Gita : teachings of Yogiji Maharaj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176260275,
    "t": "Jata dur manepare : rajnaitik atmakathan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176260565,
    "t": "Bha\u0304ratabarshera itiha\u0304sa prasan\u0303ga : Ma\u0304rksi\u0304y\u0307a cetana\u0304ra a\u0304loke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176260961,
    "t": "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09bf\u09a4 \u0997\u09b2\u09cd\u09aa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176260992,
    "t": "Sunandar journal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176260992,
    "t": "Afghanistan ebang samasamayik bishwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176261265,
    "t": "Ka\u0304s\u0301mi\u0304ra : ati\u0304ta bartama\u0304na bhabishayata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760041,
    "t": "Chutneys, squashes pickles : (including oil free & instant pickles)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760072,
    "t": "Sarvas\u0301reshtha cikana pakava\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760232,
    "t": "Quick & easy Reiki : the power of natural healing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760348,
    "t": "Classic tales of India for children",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788176760393,
    "t": "Tell me about the Sikhs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760416,
    "t": "Tell me about Shivaji : the great Maratha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760454,
    "t": "Tales of Ganesh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760744,
    "t": "Short stories from Indian mythology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760768,
    "t": "Tales of wisdom from india",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176760997,
    "t": "101 tales from indian mythology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178260174,
    "t": "Encyclopedia of India for children",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788178269931,
    "t": "Ba\u0304la gi\u0304ta ma\u0304la\u0304. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183761017,
    "t": "Basic principles of economic geography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183762977,
    "t": "Contemporary political science / monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183763141,
    "t": "Economic development and planning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183763530,
    "t": "Assessment for learning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183765671,
    "t": "Principles of business management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183768276,
    "t": "Dalit intellectuals and social change",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184760293,
    "t": "\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0ba3\u0bbe\u0baf\u0bbe\u0bae\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bb2\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184760859,
    "t": "\u0ba8\u0bc0\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b95\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bb5\u0bc8 : \u0baa\u0bb2\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0bb1\u0bc8 \u0bb5\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bc1\u0ba9\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bb3\u0bbf\u0b9a\u0bcd \u0baa\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184760965,
    "t": "\u0b9c\u0bc2\u0bb0\u0bbe\u0bb8\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0baa\u0bbf : \u0ba8\u0b95\u0bc8\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bc8 \u0ba8\u0bbe\u0b9f\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184761092,
    "t": "\u0b95\u0bcb\u0bb5\u0ba3\u0bbe\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbf \u0b95\u0b9f\u0bbf\u0ba4\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd! : \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0bb5\u0bbf\u0bb5\u0b9a\u0bbe\u0baf\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b89\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bc1\u0bae\u0bc1\u0bb1\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184761139,
    "t": "\u0bb5\u0bc7\u0ba4 \u0b87\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bbe\u0b9a \u0baa\u0bc1\u0bb0\u0bbe\u0ba3 \u0b86\u0ba9\u0bcd\u0bae\u0bc0\u0b95 \u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184761146,
    "t": "\u0b95\u0b9f\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0ba4\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184761375,
    "t": "\u0b9a\u0bbf\u0bb2 \u0ba8\u0bc7\u0bb0\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0bb2 \u0b85\u0ba9\u0bc1\u0baa\u0bb5\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd. \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bae\u0bcd 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184761931,
    "t": "\u0b9a\u0bc2\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0b95\u0bcd\u0b9a\u0bb8\u0bcd! : \u0b9a\u0bbe\u0bae\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bc8 \u0b9a\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bb4\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184761979,
    "t": "\u0bb5\u0bc6\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bbf \u0bb5\u0bbe\u0b95\u0bc8 \u0b89\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc7! : \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0b9f\u0bcd, \u0b83\u0baa\u0bc1\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd, \u0ba8\u0bc0\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bcd, \u0b9a\u0bc6\u0bb8\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0ba9\u0bcd\u0bb1 \u0bb5\u0bbf\u0bb3\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95 \u0bb5\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0baa\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0b89\u0ba4\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bb4\u0bbf\u0b95\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184762143,
    "t": "\u0b87\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb5\u0b99\u0bcd\u0b95 \u0b89\u0bb2\u0b95\u0bae\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184762198,
    "t": "\u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bbf \u0b9c\u0bbe\u0ba4\u0b95\u0bae\u0bcd : \u0b85\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc8 \u0ba8\u0bbe\u0b9f\u0bbe\u0ba9 \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb0\u0bbe\u0ba3\u0bc1\u0bb5-\u0b85\u0bb0\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bc1!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184762778,
    "t": "\u0b89\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bcb\u0b9f\u0bc1 \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0ba8\u0bbf\u0bae\u0bbf\u0bb7\u0bae\u0bcd! : \u0b87\u0bb3\u0bae\u0bcd \u0ba4\u0bb2\u0bc8\u0bae\u0bc1\u0bb1\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0bb5\u0bb4\u0bbf\u0b95\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0b9a\u0bcd \u0b9a\u0bca\u0bb1\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788184762914,
    "t": "\u0bb0\u0bae\u0ba3 \u0baa\u0b95\u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bcb\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184763492,
    "t": "\u0bb0\u0b9c\u0bbf\u0ba9\u0bbf \u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0baa\u0bbe\u0b95\u0bb0\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bb0\u0bc8 -- : 60 \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0baa\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0baa\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bbf\u0baf 25 \u0b85\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd\u0bb5 \u0ba4\u0b95\u0bb5\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd --",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184763522,
    "t": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bc2\u0bae\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0bae\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0ba4\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0bb5\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184763904,
    "t": "\u0bae\u0bb1\u0ba4\u0bbf \u0ba8\u0bcb\u0baf\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0b95\u0bae\u0bbe? \u0b9a\u0bc1\u0bae\u0bc8\u0baf\u0bbe?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184763911,
    "t": "I\u0304l\u0332at Tamil\u0332 el\u0332utta\u0304l\u0323arkal\u0323 : kuruti pu\u0304miyil ilakkiya malarkal\u0323!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184764048,
    "t": "Sri\u0304raman\u0323a makaris\u0323i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184764284,
    "t": "Na\u0304t\u0323t\u0323u vaittiyam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184764888,
    "t": "\u0bae\u0bc6\u0bae\u0bb0\u0bbf \u0baa\u0bc2\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd : \u0ba8\u0bbf\u0ba9\u0bc8\u0bb5\u0bbe\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bb2\u0bcd \u0bae\u0bc7\u0bae\u0bcd\u0baa\u0b9f \u0ba8\u0bbf\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0baf \u0bb5\u0bb4\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184765472,
    "t": "Kan\u0323 pa\u0304tuka\u0304ppum un\u0323avu mur\u0332aikal\u0323um!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184765748,
    "t": "\u0ba8\u0bcb\u0baf\u0bcd \u0ba4\u0bc0\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0ba4 \u0bb0\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184765779,
    "t": "\u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd! : \u0b87\u0bb3\u0bc8\u0b9e\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc8 \u0baa\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0b9a\u0bbe\u0bb2\u0bbf \u0b86\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bb4\u0bbf\u0b95\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184765809,
    "t": "\u0b89\u0baf\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bc0\u0bb0\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b89\u0ba3\u0bb5\u0bc1\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbf\u0bb4\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184765823,
    "t": "\u0bae\u0bb0\u0baa\u0bc1 \u0bb5\u0bb4\u0bbf \u0bae\u0bb0\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0bb5\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184765939,
    "t": "\u0ba4\u0bc1\u0bb2\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bae\u0bcd : \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb4\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bae\u0bb1\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0ba3\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766042,
    "t": "\u0b85\u0b9e\u0bcd\u0b9a\u0bbe\u0ba4 \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bc2\u0bb0\u0bcd\u0baf\u0bbe : \u0b9a\u0bc2\u0bb0\u0bcd\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0b9f \u0b9f\u0bc8\u0bb0\u0bbf 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766080,
    "t": "\u0b89\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc8\u0baa\u0bcd \u0baa\u0ba3\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb0\u0bb0\u0bcd \u0b86\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766141,
    "t": "U\u1e47avu yuttam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766165,
    "t": "\u0bae\u0bc7\u0bb2\u0bc7 ... \u0b89\u0baf\u0bb0\u0bc7 ... \u0b89\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bc7..!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766240,
    "t": "\u0bb5\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0bb5\u0baf\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bc6\u0bb3\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766295,
    "t": "\u0bb5\u0bb2\u0bbf \u0ba4\u0bc0\u0bb0 \u0bb5\u0bb2\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766318,
    "t": "\u0ba8\u0bb2\u0bae\u0bcd 360",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766325,
    "t": "\u0bb5\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0ba4\u0bc0\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766349,
    "t": "\u0bae\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0ba9\u0bcd \u0bae\u0bbe\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0ba9\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184766431,
    "t": "\u0ba8\u0bbf\u0bb1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bae\u0bca\u0bb4\u0bbf, \u0ba8\u0bbf\u0bb1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184767865,
    "t": "\u0baf\u0bbe\u0bb0\u0bc8\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185263700,
    "t": "The date of the Ajita-Santi-Stava of Nandisena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185263700,
    "t": "Contribution of Rajasthan to Sanskrit literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185264547,
    "t": "Chromosomal abnormalities recorded from India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185266190,
    "t": "A text book of general & engineering geology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185267258,
    "t": "Hasin chehre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185267289,
    "t": "Shan-e-Punjab",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185267685,
    "t": "Ramata\u0304 dare-maik\u0332h\u0332a\u0304na\u0304 : g\u0332h\u0332azalem\u0323, 80 ra\u0304gom\u0323 ke na\u0304ma, saragama ki\u0304 pahaca\u0304na aura ga\u0304ne ka\u0304 samaya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185267845,
    "t": "Thala d\u0323u\u0304n\u0307gara bhawioma yu\u0304rapa da\u0304farana\u0304sa\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185267968,
    "t": "Nava\u0304n shivala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185268286,
    "t": "\u092e\u093f\u0924\u093e\u0915\u094d\u0937\u0930\u093e \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u093e\u092f\u0936\u094d\u091a\u093f\u0924\u094d\u0924-\u0935\u093f\u0927\u093e\u0928",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185269306,
    "t": "Vedama\u0304ta\u0304 ki\u0304 goda mem\u0323 : vedamantrom\u0323 ke a\u0304dha\u0304ra para pravacana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185763064,
    "t": "Bais\u0301a\u0304khi\u0304 pu\u0304rn\u0323ima\u0304 : aitiha\u0304sika upanya\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185767000,
    "t": "Byalees baal Kathayen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186264003,
    "t": "English-Somali, Somali-English dictionary =. Ingirisi Soomaali qaamuus Soomaali Ingirisi.",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788186264010,
    "t": "Learn Urdu (English medium) : complete Urdu learning course in 40 lessons",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186264027,
    "t": "Qissa\u0304 tota\u0304 maina\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186264119,
    "t": "St\u0323\u0304ara sacitra ba\u0304la kos\u0301a : Hindi\u0304-An\u0307grezi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186264294,
    "t": "Isra\u0304yala ki\u0304 mahila\u0304 katha\u0304ka\u0304rom\u0323 ki\u0304 s\ufe23resht\u0323ha kaha\u0304niya\u0304m\u0323 : dasa mahila\u0304 lekhakom\u0323 ki\u0304 pratinidhi kaha\u0304niya\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186264492,
    "t": "S\ufe23ata\u0304kshi\u0304 : (kavita\u0304-san\u0307kalana)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186264911,
    "t": "Kya\u0304 na\u0304ma hai tumha\u0304ra\u0304? : Isra\u0304yala ki\u0304 eka ba\u0304la-katha\u0304 = What's your name? : children story from Israel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186264980,
    "t": "English-Armenian, Armenian-English dictionary",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788186265024,
    "t": "Gumana\u0304ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265024,
    "t": "Ma\u0304ti ki mahak = maati ki mahak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265208,
    "t": "Bhagatasim\u0323ha, eka jvalanta itiha\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265352,
    "t": "Hindi\u0304 kaha\u0304ni\u0304 ki\u0304 vika\u0304sa ya\u0304tra\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265369,
    "t": "Jo kaha nahin gaya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265383,
    "t": "Hindi\u0304 upanya\u0304sa ki\u0304 vika\u0304sa ya\u0304tra\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265475,
    "t": "Canterville ka bhoot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265482,
    "t": "Maim\u0323 am\u0323gre\u0331jom\u0323 ka\u0304 ja\u0304su\u0304sa tha\u0304 : [brit\u0323is\u0301a sainya-guptacari\u0304 ka\u0304 roma\u0304m\u0323caka, tathyapu\u0304rn\u0323a, pra\u0304ma\u0304n\u0323ika dasta\u0304ve\u0331ja]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265673,
    "t": "Dwi\u0304pa\u0304yana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265697,
    "t": "Pratinudhi racana\u0304em\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265741,
    "t": "Ban\u0310gala\u0304 ki\u0304 sarvas\u0301resht\u0323ha kaha\u0304niya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265789,
    "t": "Aparadhi gairhajir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265932,
    "t": "Vaha lar\u0323aki \u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265949,
    "t": "S\u0301ere Pan\u0325ja\u0304ba : Maha\u0304rajaa\u0304 Ran\u0323aji\u0304tasin\u0325ha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265963,
    "t": "Ravi\u0304ndrana\u0304tha T\u0323a\u0304gora ki\u0304 sarva shresht\u0323ha kaha\u0304niya\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186265987,
    "t": "Seva\u0304sadana : sampu\u0304rn\u0323a upanya\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788186761106,
    "t": "Mani\u0304s\u0323e : katha\u0304 san\u0307kalana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186764084,
    "t": "\u0bb8\u0bcd\u0bb0\u0bc0 \u0b95\u0ba3\u0baa\u0ba4\u0bbf \u0bb9\u0bcb\u0bae\u0bae\u0bcd : \u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb3\u0b95\u0bcd\u0b95\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b9f\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bc2\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0ba4\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186764183,
    "t": "\u0ba8\u0bb5\u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bb9 \u0bb9\u0bcb\u0bae\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186764275,
    "t": "Tittikkum tiruppukal\u0332",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186764503,
    "t": "\u0baa\u0bb2\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186764633,
    "t": "\u0baa\u0ba4\u0bcd\u0bb0\u0bbe\u0b9a\u0bb2 \u0b87\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba4\u0bbe\u0b9a\u0bb0\u0bcd \u0b95\u0bc0\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0ba9\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186764923,
    "t": "\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb0\u0bc1\u0bb3\u0bbf\u0b9a\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0ba4 \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbe\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 : \u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb5\u0bbe\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0bc8 \u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0baf\u0bbe\u0ba9\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0baf \u0b8e\u0bb3\u0bbf\u0baf \u0ba8\u0b9f\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bae\u0bc8\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b89\u0bb0\u0bc8 : \u0ba8\u0bbe\u0bb2\u0bbe\u0baf\u0bbf\u0bb0\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bb1\u0bcd\u0b95 \u0bae\u0bc1\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbe\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0bae\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bae\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b95\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bbe\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bbe\u0ba9\u0ba4\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186768440,
    "t": "Tantra\u0304gami\u0304ya dharma-dars\u0301ana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187760030,
    "t": "Sva\u0304mi\u0304 Rama\u0304nanda : ji\u0304vana ga\u0304tha\u0304, ji\u0304vana dars\u0301ana, evam\u0323 sa\u0304dhana\u0304 s\u0301aili\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187761082,
    "t": "Katha\u0304 cayanika\u0304, 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187761204,
    "t": "Aura jharana\u0304 baha nikala\u0304 : [kaha\u0304ni\u0304-san\u0307graha]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187761235,
    "t": "Tarpan\u0323a : [kaha\u0304ni\u0304-san\u0307graha]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187762140,
    "t": "Ikk parchhawwan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187762140,
    "t": "Ik parchhawan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187762287,
    "t": "Bande kubande",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788187763093,
    "t": "Celestial universe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187765172,
    "t": "Punjab : tourist road guide & political",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187765318,
    "t": "Travelaid Rajasthan road atlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188266098,
    "t": "Li\u0304la\u0304maya Vrn\u0323da\u0304vana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188266173,
    "t": "Upayogi\u0304 vastuom\u0323 ke a\u0304vishka\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188266180,
    "t": "Jala ki\u0304 rocaka ba\u0304te\u00b7n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188266265,
    "t": "Red\u0323iyo prasa\u0304ran\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188266272,
    "t": "Vigya\u0304pana ki\u0304 duniya\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188266364,
    "t": "Jugadpur ke jagadu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188266388,
    "t": "Kamar dard : karan aur bachav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188267132,
    "t": "Nadi\u0304 ki\u0304 taraha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188267163,
    "t": "Apana\u0304 kairiyara swaya\u00b7m cune\u00b7n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188267163,
    "t": "Apna career swayam chunen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188267194,
    "t": "Uttar katha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188267286,
    "t": "Mi\u0304d\u0323iya\u0304 me\u00b7n kairiyara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188267392,
    "t": "Uda\u0304ri\u0304karan\u0323a ka\u0304 cyavanapra\u0304s\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188267996,
    "t": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u092a\u0935\u093f\u0924\u094d\u0930 \u0924\u0940\u0930\u094d\u0925\u0938\u094d\u0925\u0932",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188762132,
    "t": "Ma\u0304nasika ta\u0304n\u0323a a\u0304n\u0323i va\u0304rdhakya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188769001,
    "t": "Dilon ke rishte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188769162,
    "t": "Tattva\u0304rthasu\u0304tra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189262105,
    "t": "India's top IT companies, 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189262112,
    "t": "India's top banks, 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189262211,
    "t": "Emerging SMEs, Chennai 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189262464,
    "t": "India's top banks 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189263027,
    "t": "Western regional consultation of the UGC Standing Committee for Women's Studies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189264918,
    "t": "Yaha jaga kevala svapna asa\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189267605,
    "t": "Dalita vimars\u0301a aura Hindi\u0304 dalita ka\u0304vya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189268121,
    "t": "Hal\u0323eyapal\u0323eya mukhagalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190260169,
    "t": "Ji\u0304va-jantuom\u0323 ka\u0304 adbhuta sam\u0323sa\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190260176,
    "t": "Bha\u0304rata ke mahattvapu\u0304rn\u0323a vr\u0325ksha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190264051,
    "t": "What's in the law of karma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190264181,
    "t": "Eka jhu\u0304t\u0323ha, eka saca ke lie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190762809,
    "t": "The Tollygunge Club since 1895",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190764353,
    "t": "Buddhism : history, philosophy and practices",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190765114,
    "t": "\u0ba8\u0bbe\u0bb5\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0baf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b9a\u0bc1. \u0b9a\u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190766814,
    "t": "Bhamari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192266060,
    "t": "A socio-political history of Northern India (648-750 A.D.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192762609,
    "t": "A century of civil service in North East India, 1874-1974",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192764405,
    "t": "Pra\u0304ci\u0304na Bha\u0304rati\u0304ya kala\u0304 evam\u0323 sam\u0323skr\u0325ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192764412,
    "t": "Madhyaka\u0304li\u0304na Bha\u0304rati\u0304ya kala\u0304 evam\u0323 sam\u0323skr\u0325ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192767529,
    "t": "Janatayum\u0323 jana\u0304dhipatyavum\u0323 : Dal\u0323it vijn\u0303a\u0304nattint\u0332e ra\u0304s\u0323t\u0323r\u0332i\u0304ya pa\u0304t\u0323han\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193760321,
    "t": "S\u0301a\u0304ri\u0304rakami\u0304ma\u0304m\u0323sa\u0304parana\u0304madheyam S\u0301ri\u0304bha\u0304s\u0323yam : S\u0301ri\u0304ba\u0304dara\u0304yan\u0323apran\u0323i\u0304tabrahmasu\u0304tra\u0304n\u0323a\u0304m\u0323 vistr\u0325tavya\u0304khya\u0304tmakam, s\u0301i\u0304rs\u0323ika\u0304pradars\u0301anapurah\u0323saram\u0323 mu\u0304lama\u0304tram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193764800,
    "t": "Pan\u0303calaks\u0323an\u0323i\u0304, Sim\u0323havya\u0304ghralaks\u0323an\u0323e ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194763826,
    "t": "A book of life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200260325,
    "t": "Rettsl\u00e6re dommer og dokumenter : til bruk i den viderega\u030aende skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200260523,
    "t": "A\u030a fa\u030a ett [i.e. et] utviklingshemmet barn : foreldre forteller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200261339,
    "t": "Praktisk f\u00f8rstehjelp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200261759,
    "t": "Hva skal vi ha i glasset?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200261841,
    "t": "Betre norsk : nynorsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200262039,
    "t": "Slik regner du : ha\u030andbok for lommeregner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200262282,
    "t": "Fotpleie : hud- og fotsykdommer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200262596,
    "t": "Kraftteknikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200263708,
    "t": "Kemi og fysikk for s\u00f8mfagene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200264484,
    "t": "Bevegelsestrening for barn med forsinket utvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200264590,
    "t": "Industriell ma\u030aleteknikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200268482,
    "t": "Impuls. 2, U\u0308bungsbuch : bokma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200268499,
    "t": "Impuls. 1, U\u0308bungsbuch : bokma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200268611,
    "t": "Sikringstiltak ved sveising",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202260446,
    "t": "Samspill i psykisk helsearbeid forsta\u030aelse, kommunikasjon og samhandling med psykisk syke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202261399,
    "t": "Hunderaser fra A til A\u030a populaere hunderaser fra hele verden ; hvordan finne den riktige hunden til deg og din familie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202261450,
    "t": "Joy Harjo : A\u030a koma tilbake fra\u030a fienden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202261504,
    "t": "Jeg skal tordne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202263256,
    "t": "Svenne : en (u)mulig fortelling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202263461,
    "t": "Baksiden av midtsommer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202263607,
    "t": "Karismakoden : sju veier til sterkere personlig utstra\u030aling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202264529,
    "t": "Jenny S",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202264550,
    "t": "Sisters Bok 7. Dagdr\u00f8m og virkelighet / overs. av Ranveig Eckhoff",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202264567,
    "t": "Sisters Bok 8. Venner tross alt / overs. av Ranveig Eckhoff",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202265878,
    "t": "L\u00f8vekvinnen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202266424,
    "t": "LesePirater-monsteret p\u00b0a loftet og andre historier om hemmeligheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202266455,
    "t": "LesePirater-sjokoladetyven og andre detektivhistorier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202266608,
    "t": "Myggsprayen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202267506,
    "t": "Spansk skoleordbok spansk norsk, norsk spansk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202268176,
    "t": "Sinus pa\u030abyggingsboka T l\u00e6rebok i matematikk : pa\u030abygging til studiekompetanse i dei yrkesfaglege programma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202268985,
    "t": "Tykkere enn vann",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202268992,
    "t": "Identitet ukjent",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202269005,
    "t": "Tyven, tyven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202269012,
    "t": "Bill. mrk.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202269029,
    "t": "Den andre s\u00f8steren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202269036,
    "t": "M\u00f8te i Hurghada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202269425,
    "t": "Den store boka om Bolla og Bill : -hun er rar og han er snill",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203260193,
    "t": "Stang inn! : Drillo og landslaget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203260223,
    "t": "Veien til et jeg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203260360,
    "t": "Din for evig : kj\u00e6rlighetsbrev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203260414,
    "t": "Smirre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203260728,
    "t": "Det plurale jeg : normalt a\u030a v\u00e6re spaltet?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203260841,
    "t": "Gj\u00f8r d\u00f8ren h\u00f8y : kirken i Norge 1000 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203260865,
    "t": "Pa\u030a tross av alt : Julius Paltiel, norsk j\u00f8de i Auschwitz",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788203261008,
    "t": "Det er aldri umulig a\u030a mistrives : tristesser i utvalg-III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203261084,
    "t": "Skjebnetid for Russland : kaos, krim og korrupsjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203261152,
    "t": "Mashallah : en reise blant kvinner i Pakistan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203262425,
    "t": "Kom si, kom sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203263675,
    "t": "De voksne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203264009,
    "t": "Et vintereventyr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203264467,
    "t": "123 - en tellebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203264481,
    "t": "Jeg elsker deg, mamma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203264528,
    "t": "Kj\u00e6re Evan Hansen en roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203265877,
    "t": "Epikrise. Roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203266270,
    "t": "Det f\u00f8rste m\u00f8tet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203268892,
    "t": "Assistenten : kriminalroman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205260719,
    "t": "Underveis samfunnsfag for ungdomstrinnet Historie 10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205262744,
    "t": "Det kvite skipet og andre noveller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205265349,
    "t": "Elskede, elsker du meg? : fortellinger om kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205266605,
    "t": "Musikkformidling / Wenche Waagen, Tor Yttredal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205267152,
    "t": "Minner om en engel i sovepose",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205267336,
    "t": "En god kvinnes kjaerlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205267855,
    "t": "Den knuste Tang-hesten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205269828,
    "t": "Matematikk medio A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253768458,
    "t": "Utdanning 2005 : deltakelse og kompetanse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788256266074,
    "t": "Crossover : practical and technical English : a multipurpose reader",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260255,
    "t": "Myrunders\u00f8kelser i Trondheimsregionen i forbindelse med den norske myrreservatplanen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260279,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kelser i forbindelse med generalplanarbeidet i Snillfjord kommune, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260286,
    "t": "Botaniske verneverdier i Tydal kommune, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260309,
    "t": "Registreringer av verneverdig strandengvegetasjon langs Trondheimsfjorden sommeren 1973",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260347,
    "t": "Unders\u00f8kelser av botaniske verneverdier i Rennebu kommune, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260637,
    "t": "The distribution of Caudofoveata, Polyplacophora, and Prosobranchia in Borgenfjorden, North-Trondelag, Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260712,
    "t": "Botanisk verneverdige omra\u030ader i Rissa kommune, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260729,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kelser i forbindelse med generalplanarbeidet i A\u030afjord kommune, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260736,
    "t": "The lepidoptera of Norway / 1. Pyraloidea, Pterophoroidea, Alucitoidea and Tortricoidea (first part)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260774,
    "t": "Myrunders\u00f8kelser i Rogaland : rapport i forbindelse med den norske myrreservatplanen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260835,
    "t": "Naturhistoriske unders\u00f8kelser i Forradalsomra\u030adet : et suboceanisk, h\u00f8ytliggende myromra\u030ade i Nord Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260897,
    "t": "Vegetasjonskart som hjelpemiddel i arealplanleggingen pa\u030a Nerskogen, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271260989,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kjingar i samband med generalplanarbeidet i Hemne kommune, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261030,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kelser pa\u030a Kvikne i Hedmark, med vegetasjonskart over Innerdalen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261047,
    "t": "Klassifisering av flora og vegetasjon i ferskvann og sump",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261085,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kelser i Sna\u030asa kommune, Nord-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261092,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kelser i Gr\u00f8vuomra\u030adet i Sunndal kommune, M\u00f8re og Romsdal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261122,
    "t": "Unders\u00f8kelser av flora og vegetasjon i et subalpint omra\u030ade, Rauma kommune, M\u00f8re og Romsdal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261214,
    "t": "Myrunders\u00f8kelser i Sogn og Fjordane og Hordaland i forbindelse med den norske myrreservatplanen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261238,
    "t": "Vegetasjon og flora i \u00d8vre Forradalsomra\u030adet i Nord-Tr\u00f8ndelag, med vegetasjonskart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261252,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kingar ved Vefsnavassdraget, med vegetasjonskart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261344,
    "t": "Vegetasjonen i planlagte magasin i Bj\u00f8lla\u030adalen og Stormdalen, med vegetasjonskart i 1:10000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261405,
    "t": "Biologiske registreringer og verneinteresser i Litlvatnet, Agdenes i S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261498,
    "t": "Vegetasjonen i Saltfjellomra\u030adet, med vegetasjonskart Bj\u00f8lla\u030adal 2028II i 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261573,
    "t": "Flora og vegetasjon i Tromsdalen i Verdal og Levanger, Nord-Tr\u00f8ndelag, med vegetasjonskart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261603,
    "t": "Botaniske og ferskvassbiologiske unders\u00f8kingar ved og i midtre Risma\u030alsvatnet, R\u00f8d\u00f8y kommune, Nordland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261627,
    "t": "Vegetasjonen ved Flatisen og \u00d8sterdalsisen, Rana, Nordland, med vegetasjonskart over Vesterdalen i 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261641,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kelser i Rien-Hyllingen-omra\u030adet, R\u00f8ros, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261672,
    "t": "Vegetasjonsunders\u00f8kingar i samband med planane for Saltdal-, Beiarn-, Stor-Glomfjord- og Melfjordutbygginga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261788,
    "t": "Floraen i Saltfjellet/Svartisen-omra\u030adet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261870,
    "t": "Vegetasjonen i Vassfaret, Buskerud/Oppland med vegetasjonskart i 1: 10000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261894,
    "t": "Flora og vegetasjon i omra\u030adet Borrsa\u030asen-B\u00f8r\u00f8ya-Kattangen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271261924,
    "t": "Oversikt over flora og vegetasjon i Oppdal kommune, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262013,
    "t": "Myrunders\u00f8kelser i Oppland i forbindelse med den norske myrreservatplanen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262037,
    "t": "Myrunders\u00f8kingar i Hordaland i samband med den norske myrreservatplanen : supplerande unders\u00f8kingar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262068,
    "t": "Botaniske verneverdier i R\u00f8ros, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262129,
    "t": "Botaniske unders\u00f8kelser i \u00f8vre Sunndalen, Gr\u00f8dalen, Lindalen og n\u00e6rliggende fjellstr\u00f8k : botaniske unders\u00f8kelser i 10-a\u030ars verna vassdrag : delrapport 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262259,
    "t": "Fagm\u00f8te i vegetasjons\u00f8kologi pa\u030a Kongsvoll, 16.-18.3 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262341,
    "t": "The lepidoptera of Norway / 4. Gelechioidea (second part) and Yponomeutoidea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262457,
    "t": "Oppdragsforskning og vegetasjonskartlegging ved Botanisk avdeling, D.K.N.V.S., Museet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262556,
    "t": "Forsoek med kalibrering av ledningsevnemalere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262563,
    "t": "Fagm\u00f8te i vegetasjons\u00f8kologi pa\u030a Kongsvoll",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271262921,
    "t": "Flora og vegetasjon i Ognas nedb\u00f8rfelt, Nord-Tr\u00f8ndelag : botaniske unders\u00f8kelser i 10-a\u030ars verna vassdrag : delrapport 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271263164,
    "t": "Fagm\u00f8te i vegetasjons\u00f8kologi pa\u030a Kongsvoll, 14.-16.3 1982",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271263164,
    "t": "Vegetation Ecology : Symposium : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271263577,
    "t": "Fagm\u00f8te i vegetasjons\u00f8kologi pa\u030a Kongsvoll, 7.-8.3. 1983",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271263737,
    "t": "Flora- og vegetasjonsunders\u00f8kelser i Raumavassdraget, med vegetasjonskart i M 1:50 000 og 1:150 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271264048,
    "t": "Fagm\u00f8te i vegetasjons\u00f8kologi pa\u030a Kongsvoll, 1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271264086,
    "t": "Funn og fornminner i Nord-Tr\u00b7ondelag : topografisk-arkeologiske registreringer. 11 Vikna kommune ; 2. Topografisk-arkeologisk registrering 1981",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271264253,
    "t": "Fagm\u00f8te i vegetasjons\u00f8kologi pa\u030a Kongsvoll, 1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271264819,
    "t": "Fagm\u00f8te i vegetasjons\u00f8kologi pa\u030a Kongsvoll, 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271268824,
    "t": "Vegetasjonsokologi : 16 Fagmote : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272260711,
    "t": "LEA 2003 : the law of electronic agents : proceedings of the second LEA Workshop, 24th June 2003, in connection with the ICAIL (Ninth International Conference on Artificial Intelligence and Law), Edinburgh, Scotland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272261039,
    "t": "Tre avhandlinger om fildeling, it-sikkerhet og e-postkontroll",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272261145,
    "t": "Telekirurgi i et rettslig perspektiv : med spesiell vekt pa\u030a etikk, samtykke og ansvar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272261411,
    "t": "Network neutrality ;Rettslige aspekter ved analyse av bruks-m\u00f8nstre knyttet til digitale TV-sendinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273260031,
    "t": "Fotojournalistikk : bilder som forteller, engasjerer, irriterer, gleder, informerer og dokumenterer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273260222,
    "t": "Brelandet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273260628,
    "t": "Veiviser til Vestlandets fiskerihistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273260680,
    "t": "Leis Schjelderup (1856-1933)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273261052,
    "t": "Vegen over havet : fra\u030a Mowatane pa\u030a Shetland til Baroniet Rosendal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273760043,
    "t": "Analyseboka : sakprosa, skj\u00f8nnlitteratur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277260860,
    "t": "Ide\u0301hefte, 2. og 3. klasse (tidligere 1. og 2. klasse)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277261348,
    "t": "Tall : diagnostisk pr\u00f8ve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277261416,
    "t": "Tallregning : diagnostisk pr\u00f8ve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277261454,
    "t": "Introduksjon til diagnostisk undervisning i matematikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277261744,
    "t": "Kartlegging av kommunikativ kompetanse i engelsk : 8th class",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277264585,
    "t": "Ide\u0301hefte, 5. klasse (tidligere 4. klasse)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277265087,
    "t": "Matematikk pa\u030a sma\u030askoletrinnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277760315,
    "t": "Sp\u00f8rrebok om kultur og underholdning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277760421,
    "t": "Absolutt umulige menn : 168 mannstyper du b\u00f8r skygge unna : en jungelguide for kvinner some l\u00f8per med ulver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277760469,
    "t": "Absolutt dumme damer : 179 kvinnetyper du b\u00f8r ligge unna : en jungelguide for menn pa\u030a damejakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277760476,
    "t": "Absolutt bendik : dype sannheter fra zenbuddhisten i Det Norske Hus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277760582,
    "t": "Absolutt sexgate : en uts\u00f8kt samling Bill Clinton-vitser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278760062,
    "t": "Tordenskiold : admiral og rebell",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279760023,
    "t": "Telemark i norsk luftfarts historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282260473,
    "t": "Gull eller gr\u00f8nne skoger? politikk for det gode liv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282260763,
    "t": "Alt skal bli forandra. Snart : 100 norske dikt om fellesskap og kamp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282260831,
    "t": "Det trengs en landsby : hvordan familie, skole og nabolag p\u00e5virker v\u00e5re barns framtid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282760126,
    "t": "Vuxen-HLR med hja\u0308rtstartare : instruktionsbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282760331,
    "t": "Barn-HLR : kursbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282760386,
    "t": "Avancerad hja\u0308rt-lungra\u0308ddning till vuxen : kursbok med webbutbildning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290262254,
    "t": "The healthy faith : pregnancy outcome, risk of disease, cancer morbidity and mortality in Norwegian Seventh-Day Adventists",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290262469,
    "t": "Helse og livskvalitet pa\u030a 78 grader nord : rapport fra en befolkningsstudie pa\u030a Svalbard h\u00f8sten 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290262575,
    "t": "Environmental and occupational exposure, life-style factors and pregnancy outcome in arctic and subarctic populations of Norway and Russia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290265200,
    "t": "Silicon for the chemical industry IV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290766004,
    "t": "Ledelse og ma\u030alstyring i skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290766028,
    "t": "M\u00f8nsterplanskolen og l\u00e6rerne : hjelp til ma\u030alrettet planlegging av undervisningen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290766035,
    "t": "Ledelse og makt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290766103,
    "t": "Rammeplan for ledelsesutvikling i grunnskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290766202,
    "t": "Tilpasset ledelse i klassen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290766257,
    "t": "Lederferdigheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290766264,
    "t": "Verdier og ledelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291262017,
    "t": "Skutevik, barndomens rike : Nedskreve i mai 1970",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291263137,
    "t": "Trikken i Drammen 1909-1967",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291267036,
    "t": "Mystiske steder i lokalmilj\u00f8et : en lokal samling over mystiske steder og uforklarlige hendelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291769189,
    "t": "Familiens store bok om barnet : om barn 0-6 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291769455,
    "t": "Maria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291769493,
    "t": "Ingerid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291769950,
    "t": "Slik er menn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292262016,
    "t": "Herred, prestegjeld og sogn i Norge : -- med forandringene gjennom tidene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292765265,
    "t": "Kampen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299260466,
    "t": "Welcome to the Arctic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299260701,
    "t": "Norsk rock 1980-1990 : inkl. Norsk rockleksikon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299261807,
    "t": "Familien Hertzberg : dens slektshistorie ved utgangen av det tyvende a\u030arhundre : videref\u00f8ring av Nils Hertzbergs bok fra 1932 om slektens opprinnelse og slektshistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299262408,
    "t": "Skogadministrasjonen i Norge gjennom tidene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299262705,
    "t": "Tur/retur Halden : oppvekstminner fra 40 til 60-tallet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299263320,
    "t": "Livsmot : til hverdagsbruk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299264105,
    "t": "Automatic identification of mass spectra : preprocessing, distance measures and classification",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299264402,
    "t": "Slekten Holter, 1600-1992 : en gren av Hvam-slekten pa\u030a Store Hvam, Nes pa\u030a Romerike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299264501,
    "t": "100 a\u030ar i bygda : Sudstrands ungdomslag 1892-1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299265218,
    "t": "Lodvar Kaarstad : the psychic Norwegian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299266413,
    "t": "Kurbad vid Skagerrak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299267304,
    "t": "Kvinnelige akademikeres stilling og ansvar i ett Europa og en verden i omvelting : 1. symposiet arrangert av de nordiske foreninger av International federation of university women (IFUW) i A\u030agrenska villan, H\u00f8ga\u030asplatsen 2, G\u00f8teborg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299267922,
    "t": "Forsterket foreldresamarbeid na\u030ar situasjonen krever det",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299766241,
    "t": "Mennesker og kulturminner i Nes og Romerike. 1 ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299768795,
    "t": "Street art Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323760634,
    "t": "Ale fajne \u0142aty : licze\u0328 i zgaduje\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323761136,
    "t": "Podro\u0301z\u0307 pocia\u0328giem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323761150,
    "t": "Wycieczka samochodowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764076,
    "t": "Kro\u0301l Lew",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764083,
    "t": "Poznajmy sie\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764090,
    "t": "Przyjaciele Man\u0301ka : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764113,
    "t": "Weso\u0142e zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764168,
    "t": "Puchatkowe zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764175,
    "t": "Zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764182,
    "t": "Prosiaczkowe zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764199,
    "t": "Tygrysie zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764212,
    "t": "Przyjaciele z Ch\u0142odnicy Go\u0301rskiej : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764229,
    "t": "Opowies\u0301ci ksie\u0328z\u0307niczek : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764304,
    "t": "W podro\u0301z\u0307y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764311,
    "t": "Narze\u0328dzia Boba : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764328,
    "t": "Weso\u0142e zwierza\u0328tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764335,
    "t": "Ciuchciaki rozrabiaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764342,
    "t": "Poznajmy sie\u0328 : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764359,
    "t": "Opowies\u0301ci Barbie : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764366,
    "t": "Nowy garaz\u0307 : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764373,
    "t": "Przyjaciele ze Stacyjkowa : puzzlowa ksia\u0328z\u0307eczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764427,
    "t": "Pierwsza wyprawa Dory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764434,
    "t": "Dora w g\u0142e\u0328binach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764465,
    "t": "W kto\u0301ra\u0328 strone\u0328?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764472,
    "t": "Ile to jest?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764489,
    "t": "Jaki to kolor?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764496,
    "t": "Jaki to kszta\u0142t?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764502,
    "t": "Bob i jego brygada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764519,
    "t": "Nowa budowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764526,
    "t": "Zabawy z Tomkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764533,
    "t": "Zgadywanki z wyspy Sodor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764571,
    "t": "Zawody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764588,
    "t": "Ulubione zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764595,
    "t": "W Pluszakowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764663,
    "t": "Barbie i sekret wro\u0301z\u0307ek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764762,
    "t": "Marzenia Hello Kitty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323764779,
    "t": "Dzien\u0301 Hello Kitty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765219,
    "t": "Zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765301,
    "t": "S\u0301pia\u0328ca kro\u0301lewna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765332,
    "t": "Piotrus\u0301 Pan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765363,
    "t": "Dumbo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765370,
    "t": "Zapla\u0328tani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765455,
    "t": "Ws\u0301ro\u0301d przyjacio\u0301\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765479,
    "t": "D\u0142ugi nos Pinokia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765493,
    "t": "Z\u0142omek i z\u0142e auta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765509,
    "t": "Suknia dla ksie\u0328z\u0307niczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765851,
    "t": "Kro\u0301lewski s\u0301lub Roszpunki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765868,
    "t": "Kro\u0301lewski s\u0301lub Belli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323765882,
    "t": "Kro\u0301lewski s\u0301lub Tiany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323768203,
    "t": "Kto\u0301ra godzina?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323768210,
    "t": "Wys\u0301cig z czasem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323768272,
    "t": "Niezwyk\u0142e listy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323768272,
    "t": "Dobranocka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323768494,
    "t": "Z\u0142ota ksie\u0328ga bajek : przygody Dzwoneczka i przyjacio\u0301\u0142ek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323768616,
    "t": "Wszystko o Frankie Stein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323768678,
    "t": "Jazda na czas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323769118,
    "t": "Barbie i magiczne baletki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323769392,
    "t": "\u0141amig\u0142o\u0301wki z pazurem : zadania, zabawy, zgadywanki i zombiastyczne quizy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323769743,
    "t": "Poznaj samoloty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323769828,
    "t": "Samoloty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323769873,
    "t": "Monsterskie party czyli Jak organizowac\u0301 zabo\u0301jcze imprezy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324264001,
    "t": "Metaforyczno\u015b\u0107 w dyskursie genderowym polskiego literaturoznawstwa po 1989 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324264261,
    "t": "Lektury w r\u0119ku nauczyciela. Perspektywa polska i zagraniczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324264759,
    "t": "Polska literatura postkolonialna. Od sarmatyzmu do migracji poakcesyjnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324265268,
    "t": "Pokolenie czasu upadku Rzeczpospolitej w polskich kazaniach okoliczno\u015bciowych z lat 1795-1830",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324265343,
    "t": "Europa \u015arodkowo-Wschodnia, Polska a Niemcy w Europie. Wybrane studia i eseje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327263889,
    "t": "Detektyw Bzik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327267559,
    "t": "Aorta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327267665,
    "t": "Zanim ci\u0119 zapomn\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327267788,
    "t": "Fa\u0142szywy pie\u015bniarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327267795,
    "t": "Krok trzeci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327267870,
    "t": "...bardzo dawno temu, mniej wi\u0119cej w zesz\u0142y pi\u0105tek...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360263372,
    "t": "Music in Poland : a guide 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360263402,
    "t": "Fryderyk Chopin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360263402,
    "t": "Fryderyk Chopin Buch. / U\u0308bers.: Michael Schmelz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360265116,
    "t": "Karta rowerowa : moje pierwsze prawo jazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360265284,
    "t": "M\u0142ody ogrodnik : rok w ogrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360267127,
    "t": "Budka Suflera : leksykon 1974-2005. 13, Dmuchawce, latawce, wiatr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360267134,
    "t": "Budka Suflera : leksykon 1974-2005. 14, Dziewczyna o per\u0142owych w\u0142osach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360267141,
    "t": "Budka Suflera : leksykon 1974-2005. 15, Sen o dolinie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360760970,
    "t": "Szko\u0142a wspo\u0301\u0142pracy : uczniowie i rodzice kapita\u0142em spo\u0142ecznym nowoczesnej szko\u0142y : materia\u0142y warsztatowe dla otoczenia szko\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764091,
    "t": "Miasto Paj\u0119czno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764176,
    "t": "Gmina \u0141ambinowice : mapa turystyczna : skala 1:38 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764206,
    "t": "Gmina Siedliszcze : mapa turystyczna : skala 1:43 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764466,
    "t": "Gmina Polska Cerekiew : mapa turystyczna : skala 1:23 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764473,
    "t": "Gmina Bystra-Sidzina : mapa turystyczna : skala 1:29 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764558,
    "t": "Powiat \u017cyrardowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764657,
    "t": "Gmina Niemcza : mapa turystyczna : skala 1:30 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764695,
    "t": "Powiat k\u0142obucki : mapa turystyczna : skala 1:91 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764701,
    "t": "Zapraszamy do powiatu radzy\u0144skiego : mapa turystyczna : skala 1:100 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764718,
    "t": "Lasowice Wielkie : mapa turystyczna : skala 1:45 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764763,
    "t": "Gmina Nowe Brzesko : mapa turystyczna : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360764879,
    "t": "Kamie\u0144 Pomorski : skala 1:4 600",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360765104,
    "t": "Pomorze Zachodnie w zintegrowanej Europie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360768136,
    "t": "Characterizaton of AI-AIN composites produced using mechanical alloying or in situ method",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360768440,
    "t": "Krajowa Konferencja Nauki i Przemys\u0142u \"Fotowoltaika 2020\", Rytro, 12-15 kwietnia 2018 roku : ksi\u0119ga abstrakt\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361260882,
    "t": "Radosne przedszkolaki. Cz. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361262428,
    "t": "Polscy kompozytorzy muzyki ch\u00f3ralnej: Marek Jasi\u0144ski, J\u00f3zef \u015awider, Romuald Twardowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361262428,
    "t": "Polscy kompozytorzy muzyki ch\u00f3ralnej : Marek Jasi\u0144ski, J\u00f3zef \u015awider, Romuald Twardowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361764557,
    "t": "Klucze do oznaczania owado\u0301w Polski opracowanie zbiorowe Nr. 179 : Cze\u0328s\u0301c\u0301 17, Hemiptera, Zeszyt 5 c, Mszyce/Aphids - Aphidomorpha Hemiptera (Homoptera) : Mszyce/Aphids - Aphidomorpha  / opracowali/by Roman Ha\u0142aj & Barbara Osiadacz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361764588,
    "t": "Le\u015bne siedliska przyrodnicze Natura 2000 w Polsce : ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem Dolnego \u015al\u0105ska i Opolszczyzny = Natura 2000 forest habitats in Poland : with a particular focus on Lower and Opole Silesia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362260393,
    "t": "Ziemia Sanocka = The land of Sanok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362261215,
    "t": "Od ko\u0301\u0142ek ziemian do Zwia\u0328zku Ziemian w Krakowie : ruch organizacyjny ziemian\u0301stwa w zachodniej Galicji i Ma\u0142opolsce 1906-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362263752,
    "t": "Kora de\u0328bu : sonety i inne wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362263929,
    "t": "Szepty serca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362268252,
    "t": "Smolen\u0301ski upadek : katastrofa, kto\u0301ra wstrza\u0328sne\u0328\u0142a s\u0301wiatem ; [fakty, hipotezy, teorie]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362761456,
    "t": "Wp\u0142yw \u015brodk\u00f3w malarskich na form\u0119 przestrzenn\u0105 dzie\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362761548,
    "t": "Wies\u0142aw G\u0119sicki (1959-2002) we wspomnieniach przyjaci\u00f3\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362761715,
    "t": "My\u015bl si\u0119 rodzi - s\u0142o\u0144ce wschodzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362761746,
    "t": "Dok\u0105d tory ponios\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362762002,
    "t": "Konstrukt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362769179,
    "t": "Cum grano salis : tokayashi : wspo\u0301\u0142czesna poezja polska oparta na wzorach japon\u0301skich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362769186,
    "t": "Wiednik : Tokayashi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362769490,
    "t": "Tort lobeliowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363264055,
    "t": "O jedzeniu : szlakiem polskiej prowincji = About food : by way of provincial Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363267148,
    "t": "Przemoc i cyberprzemoc profilaktyka zdrowia i bezpieczen\u0301stwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363269173,
    "t": "Niezb\u0119dnik aktywnych mieszka\u0144c\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363269203,
    "t": "Plan dzia\u0142an\u0301 na rzecz zro\u0301wnowaz\u0307onego zuz\u0307ycia energii dla Warszawy w perspektywie do 2020 roku : synteza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363269241,
    "t": "Sustainable energy action plan for Warsaw in the perspective of 2020 : synthesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363760397,
    "t": "Starosiedle in the Lubusz land prehistoric and early medieval settlement = Storosiedle w Ziemi Lubuskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363760618,
    "t": "Fru\u0308hmittelalterliche Mu\u0308nzfunde aus Polen. Inventar III : Masowien, Podlachien und Mittelpolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363760854,
    "t": "Fr\u00fchmittelalterliche M\u00fcnzfunde aus Polen : Inventarn5, Fr\u00fchmittelalterliche M\u00fcnzfunde aus Ermland und Masuren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363761004,
    "t": "Pasja z\u0307onglowania = Passion for juggling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363761752,
    "t": "Procesy technologiczne a jako\u015b\u0107 \u017cywno\u015bci : XXIII Sesja Naukowa Sekcji M\u0142odej Kadry Naukowej \"\u017bywno\u015b\u0107 - tradycja i nowoczesno\u015b\u0107\" : VI International Session of Young Scientific Staff \"Food - tradition and modernity\": materia\u0142y konferencji naukowej, Lublin, 24-25 maja 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363762186,
    "t": "Warsztat Terapii Zaj\u0119ciowej w Mroczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363764579,
    "t": "Osio\u0142kowi w \u017c\u0142oby dano i inne wiersze... [autorzy: Aleksander Fredro, Stanis\u0142aw Jachowicz, Ignacy Krasicki, Maria Konopnicka, Adam Mickiewicz, J\u00f3ze Czechowicz, Julian Tuwim, Jan Brzechwa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363767600,
    "t": "Dobrodziejka Niska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363767945,
    "t": "Wniebog\u0142osy XIV : Przeboje 80-lecia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363768171,
    "t": "Ksia\u0328z\u0307eczka-pa\u0142eczka : Sztafety Afryka Nowaka 2009-2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363768447,
    "t": "Straz\u0307nik czasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363768485,
    "t": "Podro\u0301z\u0307 w nieznane... : dziennik 8.10.1944- 30.06.1946",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363768560,
    "t": "Oczami duszy mojej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363768744,
    "t": "On the roads of dusk the exodus to doom : folllowed by decidious leaves and the carriage in fall",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363768799,
    "t": "Zas\u0142yszane od gwiazd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363768805,
    "t": "Mo\u0301j s\u0301wiat, moje z\u0307ycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769390,
    "t": "Dogs : bullets & carnage. 10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769444,
    "t": "Ao no exorcist = Blue exorcist. 20",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769444,
    "t": "Ao no exorcist. 21",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769468,
    "t": "Switched. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769475,
    "t": "Requiem Kr\u00f3la R\u00f3\u017c. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769581,
    "t": "Karneval. 18",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769703,
    "t": "\u015acie\u017cki m\u0142odo\u015bci = Ao Haru Ride. [T.] 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769703,
    "t": "S\u0301ciez\u0307ki m\u0142odos\u0301ci. [T.] 12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769703,
    "t": "S\u0301ciez\u0307ki m\u0142odos\u0301ci. [T.] 11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769956,
    "t": "Kuroshitsuji. Vol. 15",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363769994,
    "t": "Kuroshitsuji. 16",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364260544,
    "t": "Stres jako przyczyna wypalenia zawodowego w\u015br\u00f3d piel\u0119gniarek szpitala im. T. Marciniaka we Wroc\u0142awiu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364263088,
    "t": "Na rozdroz\u0307ach : (haiku i dwa haibuny)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364761348,
    "t": "Wielki horoskop & sennik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364761386,
    "t": "Tw\u00f3j przedszkolak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364761454,
    "t": "Miejsca grozy : las pe\u0142en duch\u00f3w, \u015blady diab\u0142a na zamku, g\u00f3ra, na kt\u00f3rej znikaj\u0105 ludzie : najstraszniejszy przewodnik turystyczny w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762024,
    "t": "Pan blisko mnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762079,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do Dziecia\u0328tka Jezus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762086,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do s\u0301wie\u0328tej Teresy od Dziecia\u0328tka Jezus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762093,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitwa wstawiennicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762109,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do Matki Boz\u0307ej Cze\u0328stochowskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762130,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... o s\u0301wie\u0328tos\u0301c\u0301 z\u0307ycia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762147,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitewnik ludzi pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762154,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... o rozeznanie powo\u0142ania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762178,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... o odwage\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762185,
    "t": "Rozwaz\u0307ania ro\u0301z\u0307an\u0301cowe dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762192,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do s\u0301w. Maksymiliana Marii Kolbego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762208,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... godzinki maryjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762215,
    "t": "Przy wigilijnym stole : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762222,
    "t": "Dzisiaj w Betlejem : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762239,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do b\u0142ogos\u0142awionego ks. Jerzego Popie\u0142uszki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762246,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do dusz w Czys\u0301c\u0301cu cierpia\u0328cych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762260,
    "t": "\u015awi\u0119ty Jan Pawe\u0142 II : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762291,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do Matki Boz\u0307ej Saletyn\u0301skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762321,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitewnik na kaz\u0307dy dzien\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762338,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitewnik seniora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762345,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitewnik rekolekcyjny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762352,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do s\u0301wie\u0328tej Teresy Wielkiej (z A\u0301vila)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762376,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitewnik ma\u0142z\u0307en\u0301stw niesakramentalnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762390,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitewnik misyjny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762437,
    "t": "S\u0301wie\u0328ty Jan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762444,
    "t": "S\u0301wie\u0328ty Tomasz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762468,
    "t": "Modlitewnik ministranta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762475,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... o dobra\u0328 s\u0301mierc\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762499,
    "t": "S\u0301wie\u0328ta Katarzyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762529,
    "t": "Kolorowanka od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762574,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do Matki Boz\u0307ej Wspomoz\u0307ycielki Wiernych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762628,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... modlitwa Jezusowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762659,
    "t": "Preghiamo... con il Beato Padre Jerzy Popie\u0142uszko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762666,
    "t": "Rozmowy o... uzdrawiaja\u0328ca moc eucharystii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762673,
    "t": "Natalka i Olek w krainie liter : \u0107wiczenia w czytaniu i pisaniu : ksi\u0105\u017cka dla dzieci rozpoczynaj\u0105cych nauk\u0119 czytania i pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762727,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do siedmiu rados\u0301ci i siedmiu boles\u0301ci Maryi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762765,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... godzina \u0141aski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762772,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do Matki Boz\u0307ej Ro\u0301z\u0307an\u0301cowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762789,
    "t": "Czytam, pisz\u0119, licz\u0119. Cz. 1, Abcde",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762796,
    "t": "Czytam, pisz\u0119, licz\u0119. Cz. 2, 12345",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762802,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do B\u0142ogos\u0142awionej Anieli Salawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762833,
    "t": "S\u0301wie\u0328ty Andrzej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762840,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do s\u0301wie\u0328tej Anny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762895,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... w przeciwnos\u0301ciach losu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364762918,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328... do Matki Boz\u0307ej \u0142askawej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364765216,
    "t": "Analiza zr\u00f3\u017cnicowania wewn\u0105trzregionalnego wojew\u00f3dztwa wielkopolskiego 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365266255,
    "t": "Kronika koronacji Matki Bo\u017cej Dzier\u017coniowskiej Matki Mi\u0142osierdzia AD 2017-X-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365760012,
    "t": "Detektywi w wielkim mie\u015bcie : \u017boliborz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365763112,
    "t": "Bezpiecze\u0144stwo informacji niejawnych w aspekcie przetwarzania w chmurze obliczeniowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365763167,
    "t": "Translokacja pododdzia\u0142\u00f3w specjalnych : wybrane zagadnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365763174,
    "t": "Polacy i osoby polskiego pochodzenia w si\u0142ach morskich pa\u0144stw obcych : XVIII Mi\u0119dzynarodowe Sympozjum Biografistyki Polonijnej, Gdynia, 15 czerwca 2018 r. : referaty sympozjalne : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365763181,
    "t": "Bezpiecznie w miastach i \u015brodowisku naturalnym : wybrane problemy ochrony ludno\u015bci i \u015brodowiska naturalnego w okresie pokoju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365764003,
    "t": "Stop artrozie : jak skutecznie leczy\u0107 chorob\u0119 zwyrodnieniow\u0105 staw\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365766403,
    "t": "Podstawy zarz\u0105dzania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365768124,
    "t": "Historii wspomnienia. Cz. 81",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365768131,
    "t": "Historii wspomnienia. Cz. 82",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366261198,
    "t": "II Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Ro\u015bliny w naukach medycznych i przyrodniczych\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366261464,
    "t": "Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Pierwotne i wt\u00f3rne metabolity ro\u015blin i grzyb\u00f3w\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366261501,
    "t": "VI Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa Innowacyjna Fizjoterapia : abstrakty : Lublin, 28 sierpnia 2020 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366265004,
    "t": "Prawo podatkowe : przepisy 2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366269811,
    "t": "Ordynariusz, instytucje centralne diecezji \u0142uckiej i \u017cytomierskiej, parafie diecezji \u0142uckiej oraz indeks miejscowo\u015bci diecezji \u0142uckiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367262675,
    "t": "Igraj\u0105c z ogniem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370760151,
    "t": "Amiga : opis program\u00f3w u\u017cytkowych. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370760335,
    "t": "Amiga : opis program\u00f3w u\u017cytkowych. T. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370760793,
    "t": "Technologia w budownictwie : teoria i praktyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371260025,
    "t": "Wo\u0308rterbuch der Ortsnamen in Oberschlesien : polnisch-deutsch und deutsch- polnisch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371260070,
    "t": "Oppelner Schlesien : der Bevo\u0308lkerungs - und Raumumgestaltungsverlauf des Dorfbesiedlungssystems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371261930,
    "t": "Go\u0301rnos\u0301la\u0328zacy w parlamentach II RP, 1919-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371263132,
    "t": "Ksia\u0328dz infu\u0142at Boles\u0142aw Kominek, pierwszy administrator apostolski S\u0301la\u0328ska Opolskiego (1945-1951)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373260412,
    "t": "Jan Z\u030ciz\u030cka z Trocnova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373260573,
    "t": "Nazwiska Pomorzan / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373262041,
    "t": "Od liryki do retoryki : w kr\u0119gu s\u0142owa literatury i kultury : prace ofiarowane Profesorom Jadwidze i Edmundowi Kotarskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373264373,
    "t": "Flora Zatoki Gdan\u0301skiej i wd\u0301 przyleglych (Baltyk Poludniowy) / 1. Sinice - Cyanobakterie (Cyanoprokaryota)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373264861,
    "t": "Gdan\u0301skie Gimnazjum Akademickie. 1. Szkice i dziejo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373265080,
    "t": "\"Rem acu tangere\" : studia interdisciplinaria ad linguam et litteras graecorum antiquorum pertinentia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373265905,
    "t": "Put\u02b9 k posvi\u0361ashchenii\u0361u : antroposofskie motivy v romanakh Andrei\u0361a Belogo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373267671,
    "t": "Jedna nauka, wiele historii : dzieje subdyscyplin socjologicznych w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373267725,
    "t": "Prawo w\u0142asnos\u0301ci w Polsce w latach 1944-1981 : studium historycznoprawne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373267985,
    "t": "Stefan banach : remarkable life, billiant mathematics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374262552,
    "t": "Komentarz do przepiso\u0301w o umowie przewozu i spedycji : Kodeks cywilny - Prawo przewozowe - CMR: stan prawny na dzien\u0301 15 sierpnia 2005 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374265454,
    "t": "Szczeg\u00f3\u0142owa klasyfikacja dochod\u00f3w, wydatk\u00f3w, przychod\u00f3w i rozchod\u00f3w oraz \u015brodk\u00f3w pochodz\u0105cych ze \u017ar\u00f3de\u0142 zagranicznych z komentarzem, przyk\u0142adami, uwagami obja\u015bniaj\u0105cymi : wydanie : listopad 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374760164,
    "t": "Regenwurm 5. 2A. Podrec\u031cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374760256,
    "t": "Regenwurm 5. 2A. C\u0301wiczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374760904,
    "t": "Comic story : je\u0328zyk angielski na kaz\u0307dy dzien\u0301 : komiks i c\u0301wiczenia dla kaz\u0307dego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374760997,
    "t": "Je\u031czyk niemiecki [...] Trening s\u0142ownictwa przed matura\u0328\u031c : poziom podstawowy i rozszerzony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374761680,
    "t": "Je\u031czyk niemiecki [...] Trening pisania przed matura\u0328 : wypracowania maturalne z c\u0301wiczeniami ; poziom rozszerzony / Miros\u0142awa Podkowin\u0301ska-Lisowicz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374762793,
    "t": "Korepetycje - je\u0328zyk niemiecki : poziom podstawowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374763288,
    "t": "J\u0119zyk niemiecki : 365 zada\u0144 i \u0107wicze\u0144 z rozwi\u0105zaniami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374764629,
    "t": "Dialogi maturalne : j\u0119zyk angielski : maturalne rozmowy sterowane na p\u0142ycie CD : poziom podstawowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374766333,
    "t": "Langenscheidt s\u0142ownik plus polsko-niemiecki, niemiecko-polski + rozmo\u0301wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374768542,
    "t": "Korepetycje - j\u0119zyk niemiecki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375262018,
    "t": "Ustawa o informatyzacji dzia\u0142alnos\u0301ci podmioto\u0301w realizuja\u0328cych zadania publiczne : stan prawny na 1 marca 2007 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375762075,
    "t": "Beksin\u0301ski - malarstwo, painting = Beksin\u0301ski - painting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375763010,
    "t": "Olbin\u0301ski Malarstwo = Painting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375764192,
    "t": "Bieszczady : kraina pi\u0119kna = the land of beauty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375764246,
    "t": "Witkacy : rysunek = drawing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376260990,
    "t": "Straz\u0307ak : [czytanki z pianki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376261263,
    "t": "Magiczny ogro\u0301d : wro\u0301z\u0307ki na zawsze : pisz i rysuj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376261546,
    "t": "Gotujmy razem potrawy z kurczaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376262383,
    "t": "Mo\u0301j s\u0301wiat : moje pierwsze angielskie s\u0142owka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376262390,
    "t": "Woko\u0301\u0142 domu : moje pierwsze angielskie s\u0142owka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376262505,
    "t": "Piotrus\u0301 Pan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376263250,
    "t": "Tomcio Paluszek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376264615,
    "t": "Pszczo\u0301\u0142ka Maja : malowanki - zgadywanki. Z. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376265537,
    "t": "Zwierze\u0328ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376267340,
    "t": "Czekolada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376267746,
    "t": "100 kolorowanek dla dziewczynek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376268217,
    "t": "Wyspa dinozauro\u0301w : z magnesami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376268569,
    "t": "Naklejkowo 2-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376268576,
    "t": "Naklejkowo 3-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376268583,
    "t": "Naklejkowo 4-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376268798,
    "t": "Makarony : smaczne i zdrowe przepisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376269603,
    "t": "Wro\u0301z\u0307ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376269788,
    "t": "Delikatne pieczenie metoda\u0328 80 stopni : najlepsze przepisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376269900,
    "t": "Album naszego dzidziusia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376760148,
    "t": "Das Leben am Hof Ko\u0308nig Sigismunds III. von Polen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376760513,
    "t": "Wincenty Lutos\u0142awski 1863-1954 : materia\u0142y z Posiedzenia Naukowego PAU w dniu 19 listopada 2004 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376760537,
    "t": "Antiquarian studies in Poland : from the sixteenth to the twentieth century",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376760575,
    "t": "Z\u0307ydzi i judaizm we wspo\u0301\u0142czesnych badaniach polskich : praca zbiorowa pod red. Krzysztofa Pilarczyka. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376761299,
    "t": "The Polish diaspora in America and the wider world : symposium, 25-26 June 2010 = Polska diaspora w Ameryce i na ca\u0142ym s\u0301wiecie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376761435,
    "t": "Acta Nuntiaturae Polonae. T. 54 Ioannes Andreas Archetti (1776-1784) 1 (8 IV 1775-25 VII 1776)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376761435,
    "t": "Ioannes Andreas Archetti (1776-1784)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376762067,
    "t": "Konwent klarysek krakowskich do kon\u0301ca XVIII wieku : studium prozopograficzne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376762067,
    "t": "Konwent klarysek krakowskich do kon\u0301ca XVIII wieku : studium prozopograficzne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376762364,
    "t": "The Sarakenos Cave at Akraephnion, Boeotia, Greece. Vol. 2, The early Neolithic, the Mesolithic and the final Palaeolithic (excavations in trench A) / edited by Ma\u0142gorzata Kaczanowska, Janusz K. Koz\u0142owski, Adamantios Sampson",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377260043,
    "t": "Socjalis\u0301ci w piotrkowskim magistracie : dzia\u0142acze Polskiej Partii Socjalistycznej w samorza\u0328dzie miejskim Piotrkowa Trybunalskiego w latach 1919-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377761632,
    "t": "Okropny rysunek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260080,
    "t": "Ptaki cwaniaki i rozrabiaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260134,
    "t": "Cenzura milczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260141,
    "t": "Kolorowanka r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260219,
    "t": "Dz\u0307dz\u0307ownice nosza\u0328 spo\u0301dnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260349,
    "t": "Tarcza s\u0142on\u0301ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260424,
    "t": "Bajki rysowanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260455,
    "t": "Gmina Wa\u0328brzez\u0301no : 25 lat samorza\u0328dnos\u0301ci 1990-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260462,
    "t": "Pop\u0142yn\u0301 ze mna\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260608,
    "t": "Urodziny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378260769,
    "t": "Ksie\u0328ga Welesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378262428,
    "t": "Z przymru\u017ceniem... . 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379763467,
    "t": "Z czem do mnie przyszed\u0142es\u0301 : wspomnienie o Halinie Dutkiewiczowej, 1923-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379763511,
    "t": "Smak ciemnos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381261272,
    "t": "W rytmie serca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381265287,
    "t": "W rozmowie z Katarzyn\u0105 Lisowsk\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381265874,
    "t": "Kokon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381266659,
    "t": "Za murami poprawczaka : resocjalizacja w praktyce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381267267,
    "t": "Zbi\u00f3r wierszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381268387,
    "t": "Blank spro\u015bno bojko o kr\u00f3lewnie i trzech braciach, czyli \"Fredro\" po naszymu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381268417,
    "t": "To, co bia\u0142e : wiersze dla dzieci do samodzielnego ilustrowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381268783,
    "t": "Projekt piosenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381268899,
    "t": "Sze\u015b\u0107 dni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381268943,
    "t": "Spowied\u017a motyla : 1 tomik poezji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381268974,
    "t": "Senne mruczanki, czyli... Co zrobi\u0142by kot, gdyby pan wr\u00f3ci\u0142?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269025,
    "t": "Tajlandia, milion u\u015bmiech\u00f3w Buddy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269070,
    "t": "Dom jest tam, gdzie my : opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269445,
    "t": "Dla ciebie wszystko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269476,
    "t": "Origami z wierszykami. Cz. 4, Lato",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269735,
    "t": "Nasty House",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269797,
    "t": "54 magnesiki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269810,
    "t": "Kwadriduum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269827,
    "t": "A Max powiedzia\u0142 czyli dialogi mi\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269889,
    "t": "Dla Ciebie nie istnieje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269926,
    "t": "Szklane afekty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269940,
    "t": "Powroty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269957,
    "t": "Bajki dla doros\u0142ych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269971,
    "t": "Niech no tylko ci\u0119 dorw\u0119...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381269995,
    "t": "Bierwieckie opowie\u015bci : historia wsi Bierwce ze szkolnej \u0142awy widziana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382260557,
    "t": "W walce z \u017cyciem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382260618,
    "t": "Podw\u00f3jny cz\u0142owiek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382260687,
    "t": "Opowiadanie lekarza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382260960,
    "t": "Listy z wi\u0119zienia (do Roberta Ross'a)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382261028,
    "t": "Trzy lata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382261158,
    "t": "\u017bart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382261530,
    "t": "Ksi\u0119\u017cna Palliano",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382261806,
    "t": "Pokusa Harringaya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382268539,
    "t": "Obl\u0119\u017cenie Koryntu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385260035,
    "t": "Biblia to jest Pismo S\u0301wie\u0328te Starego i Nowego Testamentu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385260172,
    "t": "Ewangelia S\u0301w. Marka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385260219,
    "t": "Ewangelia wed\u0142ug s\u0301w. \u0141Lukasza = Il Vangelo secondo Luca = Das Evangelium nach Lukas = The Gospel according to Luke = El Evangelio segu\u0301n San Lucas = E\u0301vangile selon Luc = Evangelie ot Luki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385262183,
    "t": "Pras\u0142owian\u0301skie abstractum, s\u0142owotwo\u0301rstwo, semantyka / 1 Formacje tematyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385262183,
    "t": "Pras\u0142owian\u0301skie abstractum : s\u0142owotwo\u0301rstwo, semantyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385262237,
    "t": "Szkice i portrety literackie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385263036,
    "t": "Dramatyczne szes\u0301c\u0301 miesie\u031ccy : od Rza\u031cdu Tymczasowego do Tymczasowego Rza\u031cdu Jednos\u0301ci Narodowej : (styczen\u0301-czerwiec 1945 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385263173,
    "t": "Konfederacje generalne koronne w XVIII wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385263197,
    "t": "Polska mys\u0301l chrzes\u0301cijan\u0301sko-spo\u0142eczna w zaborze pruskim w latach 1890-1918",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385264040,
    "t": "Conan ryzykant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385264040,
    "t": "Conan ryzykant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385268062,
    "t": "Tezy o ethosofii = [Theses on ethosophy]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385761365,
    "t": "Operacja \"wa\u0326z\u0307 morski\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262175,
    "t": "Podatek dochodowy od oso\u0301b fizycznych, podatek dochodowy od oso\u0301b prawnych w 1995 roku : komentarz oraz wyjas\u0301nienia i interpretacje Ministerstwa Finanso\u0301w : stan prawny na 31 marca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262267,
    "t": "Nowe prawo spo\u0301\u0142dzielcze : spo\u0301\u0142dzielnia, definicja, w\u0142asnos\u0301c\u0301, statut, organy : ujednolicony tekst ustawy wraz z omo\u0301wieniem zmian : stan prawny na dzien\u0301 1 grudnia 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262311,
    "t": "Ustawy mieszkaniowe : w\u0142asnos\u0301c\u0301 lokali, przekazywanie zasobo\u0301w mieszkaniowych, najem lokali : teksty ustaw z przepisami wykonawczymi i komentarzem : stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262441,
    "t": "Nabywanie nieruchmos\u0301ci w Polsce przez cudzoziemco\u0301w : komentarz-poradnik, tekst jednolity ustawy : wybrane zagadnienia statusu cudzoziemco\u0301w, ustawa o spo\u0301\u0142kach z udzia\u0142em zagranicznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262465,
    "t": "Spo\u0301\u0142dzielcze mieszkania, lokale uz\u0307ytkowe, garaz\u0307e : poradnik : stan prawny na dzien\u0301 1 lutego 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262472,
    "t": "Vademecum ochrony pracy : przeznaczone dla pracodawco\u0301w i pracowniko\u0301w, s\u0142uz\u0307b bhp, dzia\u0142aczy zwia\u0328zkowych, spo\u0142ecznych inspektoro\u0301w pracy ; pomocne w prowadzeniu szkolen\u0301, projektowaniu i organizacji stanowisk pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262519,
    "t": "Gospodarowanie nieruchomos\u0301ciami pan\u0301stwowymi i komunalnymi : wybo\u0301r aktualnych teksto\u0301w prawnych : stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262526,
    "t": "Regulacje prawne nieruchomos\u0301ci wpisanych do rejestru zabytko\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 15 czerwca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262601,
    "t": "Kodeks handlowy : tekst wraz z orzecznictwem Sa\u0328du Najwyz\u0307szego : stan prawny na 1 sierpnia 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262601,
    "t": "Kodeks handlowy : tekst ujednolicony : stan prawny na dzien\u0301 2 lutego 1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262670,
    "t": "Praktyczny poradnik do Ustawy z dnia 10 czerwca 1994 r. o zamo\u0301wieniach publicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262724,
    "t": "Op\u0142aty adiacenckie : poradnik : komentarz, wzory uchwa\u0142 i decyzji, orzecznictwo TK, NSA i kolegio\u0301w odwo\u0142awczych : stan prawny na dzien\u0301 1 sierpnia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386262861,
    "t": "Ustawa o gospodarce gruntami i wyw\u0142aszczaniu nieruchomos\u0301ci : komentarz : przepisy wykonawcze i zwia\u0328zkowe : stan prawny na dzien\u0301 15 kwietnia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386264735,
    "t": "Technika w produkcji ros\u0301linnej w perspektywie integracji Polski z Unia\u0328 Europejska\u0328 : mie\u0328dzynarodowa konferencja naukowo-techniczna, Kielce, 7-8.03.2001 : zbior\u0301 referato\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386268313,
    "t": "Wojna Obronna Polski = The Poland's defensive war of 1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386268535,
    "t": "Sa\u0142atki dla ciebie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386762477,
    "t": "Monografia II Liceum Ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cego im. Marii Konopnickiej w Opolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386763016,
    "t": "Instrukcja o broni i instrukcja strzelecka : cze\u031cs\u0301c\u0301 VIII : pistolet vis wz. 35",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386763023,
    "t": "Karabin Lee-Enfield, no. I, Mk III : instrukcja karabin angielski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766024,
    "t": "Z\u0142ote Niderlandy : obrazy holenderskie i flamandzkie XVII wieku ze zbioro\u0301w Muzeum Narodowego we Wroc\u0142awiu = The golden Netherlands",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766079,
    "t": "Kondycja ludzka : kolekcja sztuki wspo\u0301\u0142czesnej Muzeum Narodowego we Wroc\u0142awiu : Broniatowski, Dwurnik, Gustowska, Kalina, Miszkin = Man's estate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766123,
    "t": "Panoramy europejskie = European panoramas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766505,
    "t": "Polish photography, 1900-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766505,
    "t": "Fotografia polska 1900-1939 = Polish photography 1900-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766673,
    "t": "Emocja i lad = Emotion and order = Emotion und ordnung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766673,
    "t": "Emocja i \u0142ad : kolekcja sztuki wspo\u0301\u0142czesnej Muzeum Narodowego we Wroc\u0142awiu : Adam Marczyn\u0301ski, Stefan Gierowski, Leon Tarasewicz = Emotion and order",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766802,
    "t": "Szk\u0142o = glass = vetro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386766987,
    "t": "Fotografia : katalog zbioro\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260736,
    "t": "Jak moz\u0307emy zapobiegac\u0301 zagroz\u0307eniom s\u0301rodowiska przyrodniczego w regionie s\u0301wie\u0328tokrzyskim? : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 podstawowych z zakresu przedmioto\u0301w matematyczno-przyrodniczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260743,
    "t": "Jakie atrakcje turystyczne regionu s\u0301wie\u0328tokrzyskiego poleci\u0142bys\u0301/poleci\u0142abys\u0301 kolez\u0307ance/koledze z zagranicy? = What tourist attractions of the S\u0301wie\u0328tokrzyskie region would you recommend to your friend from abroad? : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 podstawowych z je\u0328zyka angielskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260774,
    "t": "Z pasja\u0328 o pasji czyli Nadac\u0301 z\u0307yciu sens : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z je\u0328zyka polskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260781,
    "t": "Jak m\u0142odzi ludzie ucza\u0328 sie\u0328 je\u0328zyko\u0301w obcych czyli Emocje rza\u0328dza\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260828,
    "t": "Atrakcyjnos\u0301c\u0301 turystyczna naszego regionu z perspektywy turysty angloje\u0328zycznego : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z zakresu je\u0328zyka angielskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260835,
    "t": "Czy ma\u0142e jest pie\u0328kne, a duz\u0307e wie\u0328cej moz\u0307e? : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z biologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260842,
    "t": "W chaosie informacji, czyli Jak zaprojektowac\u0301 i przeprowadzic\u0301 badanie statystyczne : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z zakresu matematyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260873,
    "t": "Czy nauka programowania z wykorzystaniem screencasto\u0301w jest \u0142atwiejsza? : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z informatyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260880,
    "t": "Przestrzenne, gospodarcze i spo\u0142eczne przemiany wspo\u0301\u0142czesnej polskiej wsi : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z geografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260897,
    "t": "Jak moz\u0307na wykorzystac\u0301 zjawisko luminescencji w ro\u0301z\u0307nych dziedzinach z\u0307ycia? : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z chemii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260927,
    "t": "Zwyk\u0142a, niezwyk\u0142a woda : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z fizyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260934,
    "t": "S\u0301wie\u0328tokrzyskie bogate w historie\u0328 : zg\u0142e\u0328biamy wiedze\u0328 o zabytkach regionu : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z historii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387260972,
    "t": "Jak zanieczyszczenia powietrza oddzia\u0142uja\u0328 na s\u0301rodowisko przyrodnicze naszego regionu? : edukacyjny projekt badawczy dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 gimnazjalnych z zakresu przedmioto\u0301w matematyczno-przyrodniczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387261467,
    "t": "Nowy kodeks drogowy : z komentarzem : kompletny wykaz znako\u0301w i sygna\u0142o\u0301w drogowych : stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387261528,
    "t": "W\u0142asnos\u0301c\u0301 lokali : warunki nabycia i sprzedaz\u0307y, nieruchomos\u0301c\u0301 wspo\u0301lna, dodatki mieszkaniowe, wspo\u0301lnota mieszkaniowa, zarza\u0328dzanie nieruchomos\u0301cia\u0328 : stan prawny na dzien\u0301 15 kwietnia 1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387266615,
    "t": "Atlas polskich strojo\u0301w ludowych / 3,6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387266806,
    "t": "Atlas polskich strojow ludowych. Cze\u0328s\u0301c\u0301 III ; zeszyt 5, S\u0301la\u0328sk. Stro\u0301j Rozbarski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387762117,
    "t": "Informator US 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387763107,
    "t": "Ska\u0142a : plan miasta i gminy : skala 1:29 000 = city and commune map = Stadt-und Gemeideplan ; Ojcowski Park Narodowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387769093,
    "t": "S\u0301wiadczenia pienie\u0328z\u0307ne z ubezpieczenia spo\u0142ecznego w razie choroby i macierzyn\u0301stwa : zasi\u0142ki rodzinne, piele\u0328gnacyjne i wychowawcze : zasady i tryb ich przyznawania i wyp\u0142aty, zas\u0301wiadczenia lekarskie, wzory dokumento\u0301w stanowia\u0328cych podstawe\u0328 do ich wyp\u0142aty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387769260,
    "t": "Jak za\u0142oz\u0307yc\u0301 i poprowadzic\u0301 w\u0142asna\u0328 firme\u0328 : poradnik dla przedsie\u0328biorco\u0301w rozpoczynaja\u0328cych lub kontynuuja\u0328cych dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 gospodarcza\u0328 po 1 stycznia 2003 roku wed\u0142ug nowych przepiso\u0301w prawnych : prawo dzia\u0142alnos\u0301ci gospodarczej, kodeks cywilny, kodeks spo\u0301\u0142ek handlowych, krajowy rejestr sa\u0328dowy, kodeks pracy, ustawy podatkowe i ubezpieczeniowe, ustawa o rachunkowos\u0301ci i inne przepisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387769574,
    "t": "Polska Klasyfikacja Obiekto\u0301w Budowlanych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387769734,
    "t": "Normy prowadzenia pojazdu a czas pracy kierowco\u0301w zatrudnionych w ramach stosunku pracy oraz wykonuja\u0328cych transport drogowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388261756,
    "t": "Sytuacja zdrowotna oso\u0301b w starszym wieku w Polsce : aspekt medyczny i spo\u0142eczno-demograficzny II : materia\u0142y na ogo\u0301lnopolskie seminarium naukowe 26-27 czerwca 2000 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388261848,
    "t": "Choroby Zawodowe w Polsce w 2005 r. = Occupational Diseases in Poland in 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388262791,
    "t": "Raport z realizacji Strategii Rozwoju Wojewo\u0301dztwa Pomorskiego w latach 2005-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388760655,
    "t": "Matematyka dla kandydato\u0301w na studia ekonomiczne w roku akademickim 2002/2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388761508,
    "t": "Wycinanki ko\u0142bielskie i garwolin\u0301skie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764196,
    "t": "6th UEES '04 : sixth International Conference on Unconventional Electromechanical and Electrical Systems, 24-29 September, 2004 : Alushta, Ukraine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764271,
    "t": "7 sympozjum techniki laserowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764332,
    "t": "S\u0301rodowisko w s\u0301wietle dyrektyw Unii Europejskiej : XII seminarium naukowe z cyklu regionalne problemy ochrony s\u0301rodowiska, Ko\u0142obrzeg, 04-06 czerwca 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764417,
    "t": "Sesja Jubileuszowa z okazji 50-lecia pracy naukowej i 70-lecia urodzin prof. dr. hab. inz\u0307. Zbigniewa Mielczarka : Szczecin, 16 maja 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764431,
    "t": "Transport zintegrowany : materia\u0142y VII konferencji Okre\u0328townictwo i Oceanotechnika, Mie\u0328dzyzdroje, czerwiec, 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764479,
    "t": "Ultradz\u0301wie\u0328kowe badania betonu z uwzgle\u0328dnieniem strefy zbrojenia i zarysowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764578,
    "t": "Awarie budowlane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764707,
    "t": "5th UEES'01 : Fifth International Conference on Unconventional Electromechanical and Electrical Systems, 05-08 September 2001, Szczecin and Mie\u0328dzyzdroje, Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764738,
    "t": "Drewno i materia\u0142y drewnopochodne w konstrukcjach budowlanych : referaty : VI konferencja naukowa, Szczecin-Mie\u0328dzyzdroje, 27-29 maja 2004 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764769,
    "t": "Heat transfer and renewable sources of energy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764820,
    "t": "Proceedings of the 9th IEEE international conference on methods and models in automation and robotics. Vol 1, Control theory ; Control engineering identification., Vol 2, Robotics modeling and simulation ; Artificial intelligence discrete processes and scheduling problems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388764967,
    "t": "Referaty : 7 sympozjum techniki laserowej, Szczecin-S\u0301winoujs\u0301cie, 23 wrzes\u0301nia-27 wrzes\u0301nia, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388765124,
    "t": "Mining geophysics : selected and revised contributions to the XXVIII Polish-Czech-Slovakian Symposium held at Niedzica on June 11-13, 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388765384,
    "t": "Seismological bulletin 2001 : local erthquakes recorded by Polish Seismological Stations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388765728,
    "t": "Rola proceso\u0301w fizyczno-chemicznych w kszta\u0142towaniu struktury wewne\u0328trznej i obiegu masy lodowco\u0301w Spitsbergenu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388765759,
    "t": "Results of geomagnetic observations Belsk, Hel, Hornsund, 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388765803,
    "t": "Atmospheric ozone, solar radiation and atmospheric electricity measurements in the years 2006-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388766145,
    "t": "Dyplomacja polska 1918-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388766466,
    "t": "Dyskursy romantyko\u0301w : Norwid i inni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388766510,
    "t": "Taniec i literatura",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788388766633,
    "t": "Za chwile\u0328 dalszy cia\u0328g programu-- : Telewizja Polska czterech dekad 1952-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388767098,
    "t": "Wypadki, urazy i zatrucia u dzieci i m\u0142odziez\u0307y w Polsce : tabele rankingowe zgono\u0301w zwia\u0328zanych z uszkodzeniami cia\u0142a u dzieci w krajach bogatych : raport Innocenti UNICEF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388767319,
    "t": "Zasady i metodyka nadzoru w profilaktycznej opiece zdrowotnej nad uczniami : od kontroli do zarza\u0328dzania jakos\u0301cia\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388767456,
    "t": "Status materialny rodziny i otoczenia a samopoczucie i styl z\u0307ycia m\u0142odziez\u0307y 15-letniej : wyniki badan\u0301 HBSC 2006 w uje\u0328ciu s\u0301rodowiskowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388768668,
    "t": "Pierwsza pomoc przedlekarska : poradnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388768774,
    "t": "Szkolenie podstawowe BHP : [wiadomos\u0301ci ogo\u0301lne, zarza\u0328dzanie bezpieczen\u0301stwem, ocena ryzyka zawodowego, zintegrowane systemy zarza\u0328dzania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388768996,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo i higiena pracy z biez\u0307a\u0328ca\u0328 aktualizacja\u0328 i komentarzem. T. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389260956,
    "t": "Okra\u0328g\u00b7ly sto\u0301\u00b7l : dokumenty i materia\u00b7ly : konferencja Okra\u0328g\u00b7lego Sto\u00b7lu (1989, Warszawa) / 3 Marzec 1989 - kwiecien\u0301 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389262028,
    "t": "L'espace de la lumie\u0300re = przestrzen swiatla : Yannig Hedel, Jerzy Olek : [exposition, Muse\u0301e d'architecture, septembre-octobre 2002]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389262264,
    "t": "Max Berg's Centennial Hall : an exhibition grounds in Wroc\u0142aw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389263131,
    "t": "A kiedy be\u0328dziesz tam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389263261,
    "t": "Nasze podniebne szlaki : 10 lat Lubelskiego Hospicjum dla Dzieci im. \"Ma\u0142ego Ksie\u0328cia\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389263377,
    "t": "Technological and design aspects extrusion and injection moulding of thermoplastic polymer composites and nanocomposites : monography. Vol. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389760517,
    "t": "Sybiracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389762009,
    "t": "Zagadnienia bezpieczen\u0301stwa i higieny pracy : instruktaz\u0307 dla studento\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390260846,
    "t": "Polskie Lobby Przemys\u0142owe im. Eugeniusza Kwiatkowskiego : materia\u0142y programowe i informacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390262345,
    "t": "Hepatologia program edukacyjny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390266138,
    "t": "Warszawa Berlin : Wybrane dane po\u0301rownawcze 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390266527,
    "t": "Wewne\u031ctrzna droga wydanie zbiorowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390268354,
    "t": "Wojewo\u0301dzka Biblioteka Publiczna im. Josepha Conrada-Korzeniowskiego w Gdan\u0301sku : informator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390268897,
    "t": "Switching arc phenomena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390269009,
    "t": "Barbara Maron\u0301 : \"+raum, Parochialkirche Berlin\", Galerie Unwahr 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390269016,
    "t": "Marcin Paw\u0142owski : Zeichnung VII : \"+raum, Parochialkirche Berlin\", 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390269405,
    "t": "2 Triennale Grafiki Polskiej : Katowice '94 = 2. Triennale de la Gravure Polonaise, Katowice '94",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390269450,
    "t": "Wystawa 50-lecia ZPAP w Cze\u0328stochowie : [wystawa jubileuszowa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390760254,
    "t": "W\u0142oc\u0142awek : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390760308,
    "t": "Parapsychologia w z\u0307yciu codziennym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390764924,
    "t": "V Seminarium Instytutu Zaopatrzenia w Wode\u0328 i Budownictwa Wodnego 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390766447,
    "t": "Wolfsschanze (Vol\u010d'e logovo) : glavna\u00e2-\u0161tabkvartira Gitlera v vosto\u010dnoj Prussii : pytevoditel'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390766478,
    "t": "Miejsca warte zwiedzenia na Warmii i Mazurach : przewodnik : S\u0301wie\u0328ta Lipka, Olsztyn, Ke\u0328trzyn, Reszel, Wilczy Szaniec, Giz\u0307ycko, Miko\u0142ajki, Mra\u0328gowo i inne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390767109,
    "t": "Tatry Zachodnie : Rejon Doliny Chocho\u0142owskiej i Doliny Kos\u0301cieliskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390768052,
    "t": "Zabyty sused - Belarus' u kante\u0300ksce pas\u030cyre\u0300nnja Eu\u0306rapejskaga Sajuzu na u\u0306schod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390768120,
    "t": "Powracaja\u0328c do S\u00b7lowackiego : materia\u00b7ly z sesji popularnonaukowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390768915,
    "t": "VII mie\u0328dzynarodowe zderzenie teatro\u0301w = The crash : 7-th international theatre festival, K\u0142odzko, 20-24.11.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390769301,
    "t": "Malarstwo i rysunki : Piotr Szadujkis : 1938-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390769677,
    "t": "Park Krajobrazowy \"Go\u0301ra S\u0301wie\u0328tej Anny\" : 1:30 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391261514,
    "t": "Trasy rowerowe po Pogo\u0301rzu Dynowskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391263358,
    "t": "Graniastos\u0142upy z wycinanek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391268124,
    "t": "IV Kongres Mie\u0328dzynarodowego Zwia\u0328zku Organizacji Zlewniowych Krako\u0301w - Zakopane Polska, 30.09 - 4.10 2000 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391269534,
    "t": "Pie\u015bni na g\u0142os i fortepian do s\u0142\u00f3w Marii Pawlikowskiej-Jasnorzewskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391269817,
    "t": "Szlak Czarnych Or\u0142o\u0301w : 74 Go\u0301rnos\u0301la\u0328ski Pu\u0142k Piechoty w s\u0142uz\u0307bie i obronie Ziemi S\u0301la\u0328skiej : (obszerny szkic historyczny). T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391269855,
    "t": "By\u0142 rok 1939 : szkice, refleksje, uwagi o nieznanych lub dyskusyjnych wydarzeniach Wrze s\u0301nia 1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391760116,
    "t": "Plan warszawskiego Getta (1940-1943) : zachowane s\u0301lady Getta na wspo\u0301\u0142czesnej mapie Warszawy = Map of the Warsaw Ghetto (1940-1943) : remaining traces of Ghetto on today's map of Warsaw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391760123,
    "t": "Auschwitz Birkenau",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788391760253,
    "t": "Grupy barwne dyskowco\u0301w i paletek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391760802,
    "t": "Je\u0328zyk polski : ksia\u0328z\u0307ka pomocnicza dla s\u0142uchaczy zaocznego liceum ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cego : rok nauki pierwszy, semestr I-II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391763971,
    "t": "Towarzystwo Przyjacio\u0301\u0142 Ziemi B\u0142on\u0301skiej 2007-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391764213,
    "t": "Emotions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391764305,
    "t": "Pielgrzym s\u0301wiata Jan Pawe\u0142 II w fotografii Jerzego Cebuli : [Stary Sa\u0328cz, Zakopane, Ludz\u0301mierz, Lwo\u0301w, Jerozolima, Korazim, Krako\u0301w]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391767603,
    "t": "Wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391768310,
    "t": "Computer Vision and Graphics : conference proceedings : with special session for young scientists and summer school on image processing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392260912,
    "t": "Dialog mi\u0119dzy s\u0105dami i trybuna\u0142ami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392263906,
    "t": "Podatki : zbi\u00f3r przepis\u00f3w z komentarzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392264903,
    "t": "Snapologia : origami matematyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392264927,
    "t": "Origami : kwiaty na ca\u0142y rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392264934,
    "t": "Origami : tesselacja - gwiazdosz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392264941,
    "t": "Origami : tesselacje - wprowadzenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392264965,
    "t": "Origami : tesselacja - korytarze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392267096,
    "t": "Edith Stein - Illustrationen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392760160,
    "t": "Mobile and wireless communication : 1G, 2G, 3G, 4G, 5G : terms and acronyms : English-Polish dictionary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392760757,
    "t": "Istoty chaosu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392761914,
    "t": "Od autonomii do niepodleg\u0142os\u0301ci : ewolucja problemu Kosowa w latach 1974-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392763109,
    "t": "Przero\u0301bka Plastyczna na Zimno - Baildon : pierwsze dziesie\u0328ciolecie spo\u0301\u0142ki 1998-2008 i jej stuletnia tradycja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392763901,
    "t": "Rymowanki s\u0301piewanki. Cz. 1, Piosenki z musicali i nie tylko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392765707,
    "t": "Muszelka : opowiadania ekologiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392765899,
    "t": "Polacy w Norwegii (XIX - XXI w.) : wybo\u0301r materia\u0142o\u0301w z\u0301ro\u0301d\u0142owych = Poles in Norway (19th - 21st c.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392766346,
    "t": "Zbio\u0301r zadan\u0301 plus testy z matematyki dla ucznio\u0301w klas V-VI szko\u0301\u0142 podstawowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392769354,
    "t": "Osobiste wycieczki przez Powiat E\u0142cki : przewodnik inny ni\u017c wszystkie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393260027,
    "t": "Powiat strzeli\u0144ski : rys historyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393260102,
    "t": "D\u0119bnowskie Inspiracje 2014 : XXI Og\u00f3lnopolski Plener Malarski \"D\u0119bnowskie Inspiracje\" w D\u0119bnie, 7-21 lipca 2014 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393260355,
    "t": "Spirituality : between intimacy and isolation : the significance of relationships in spiritual development of young adults in university settings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393264544,
    "t": "S\u0301ladami wydarzen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393265220,
    "t": "Jan Mayen - dziennik pisany na kei : wyprawy dalekie i bliskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393265305,
    "t": "First Steps Method : teacher's resource pack : opis metody, program nauczania, scenariusze na okres bezpodre\u0328cznikowy i uroczystos\u0301ci przedszkolne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393267910,
    "t": "Nasza Gmina \u017belazk\u00f3w : w stulecie odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci Ojczyzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393268047,
    "t": "Rynek energii elektrycznej : rozw\u00f3j rynku a konkurencyjno\u015b\u0107 gospodarki : XXI Konferencja Naukowo-Szkoleniowa, Kazimierz Dolny, 11-13 maja 2015 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393760701,
    "t": "Effective multitasking : 7 habits to boost your effectiveness",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393762507,
    "t": "D'akhmari Nitermanthilag : [pokochaj Nicos\u0301c\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393763085,
    "t": "20. Festiwal Ogrody Muzyczne : pi\u0119kni 20 letni : 5-27.10.2020 Zamek Kr\u00f3lewski w Warszawie - Muzeum, Kino Atlantic : festiwal rozproszony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393764020,
    "t": "Zagadka stradivariusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393765171,
    "t": "Op\u0142ata uzdrowiskowa w systemie danin publicznych w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393765188,
    "t": "Wybrane problemy praktyczne opodatkowania nieruchomos\u0301ci w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393767618,
    "t": "Rozmowa serc z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394260903,
    "t": "Tajemnice Ma\u0142ego Wawelu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394261207,
    "t": "Gmina Radziejowice : miejsce nie tylko na weekend",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394262402,
    "t": "Instytut Bada\u0144 Kompetencji : ExploraPark - Park Nauki i Techniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394263041,
    "t": "120 lat o\u015bwiaty w \u0141\u0105czanach : publikacja pami\u0105tkowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394760908,
    "t": "Entre l'ironie et l'emphase dans les M\u00e9moires d'outre-tombe de Chateaubriand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394766948,
    "t": "Analiza rozwi\u0105za\u0144 technologicznych ob\u00f3r wolnostanowiskowych dla byd\u0142a mlecznego : monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394768287,
    "t": "Granice = Grenzen = \u041a\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d\u0438 = Ribos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394768645,
    "t": "Zgroza. #2, Ob\u0142\u0119d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394768683,
    "t": "Zgroza. #3, Strach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395265891,
    "t": "26 Doroczne Spotkanie Poet\u00f3w : almanach poetycki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395768736,
    "t": "Mandala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395768750,
    "t": "Rykowisko : rocznik poetycki 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395768774,
    "t": "Zielony szlak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396268389,
    "t": "Wizje \u017cywio\u0142\u00f3w : tarot",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]