[
  {
    "i": 9788000074207,
    "t": "The Cross family book : from Ely, England to Redbank/Goodna, Queensland, Australia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021070578,
    "t": "Antologie textu\u030a k francouzske\u0301 literatur\u030ce 1. pol. 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021071438,
    "t": "Sfragistika : studijni\u0301 texty pro posluchac\u030ce pomocny\u0301ch ve\u030cd historicky\u0301ch a archivnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021071575,
    "t": "Fotokataly\u0301za v praxi a ve s\u030ckole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021071759,
    "t": "Odborny\u0301 text",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021071995,
    "t": "Na\u0301boz\u030censtvi\u0301 sve\u030cta I : za\u0301padni\u0301 tradice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021072879,
    "t": "Standardy dopravni\u0301 obsluz\u030cnosti: centra\u0301lni\u0301 strategie vs. krajske\u0301 priority : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce Telc\u030c 2014 : Telc\u030c, 6.-7. listopadu 2014 = Standards of Public Transport: Central Strategy vs. Regional Priorities : conference proceedings of Telc\u030c 2014 : Telc\u030c, 6-7 November 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021073012,
    "t": "Antologie r\u030cecke\u0301 literatury 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021074156,
    "t": "Os\u030cetr\u030covatelske\u0301 postupy zaloz\u030cene\u0301 na du\u030akazech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021074170,
    "t": "Na\u0301stin obchodni\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021074361,
    "t": "Cvic\u030ceni\u0301 z katala\u0301ns\u030ctiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021074798,
    "t": "A concise history of English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021074873,
    "t": "Inkluze z\u030ca\u0301ku\u030a s narus\u030cenou komunikac\u030cni\u0301 schopnosti\u0301 a z\u030ca\u0301ku\u030a se sluchovy\u0301m postiz\u030ceni\u0301m : psychologicke\u0301, medici\u0301nske\u0301 a specia\u0301lne\u030cpedagogicke\u0301 souvislosti = Inclusion of pupils with disordered communication ability and with hearing impairment : psychological, medical and special educational context",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021074927,
    "t": "3rd Workshop of European Centre of Ichthyoparasitology : Hotel Skalni\u0301 Mly\u0301n, 24-26 November 2014 : programme & abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021074941,
    "t": "Z de\u030cjin ukrajinske\u0301 kultury : ume\u030cni\u0301, divadlo, hudba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075016,
    "t": "Kvalitativni\u0301 monitorova\u0301ni\u0301 a progno\u0301zova\u0301ni\u0301 trhu pra\u0301ce: S\u030cve\u0301dskou cestou?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075030,
    "t": "Klinicka\u0301 mikrobiologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075047,
    "t": "Reflexivni\u0301 posouzeni\u0301 v socia\u0301lni\u0301 pra\u0301ci s rodinami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075061,
    "t": "Z\u030curnaliste\u0301 mezi zradou a kolaboraci\u0301 : moravska\u0301 novina\u0301r\u030cska\u0301 kolaborace pr\u030ced Na\u0301rodni\u0301m soudem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075177,
    "t": "Fyzicka\u0301 geografie a krajinna\u0301 ekologie = Physical Geography and Landscape Ecology : pr\u030ci\u0301spe\u030cvky z 31. vy\u0301roc\u030cni\u0301 konference Fyzickogeograficke\u0301 sekce C\u030ceske\u0301 geograficke\u0301 spolec\u030cnosti konane\u0301 5. a 6. u\u0301nora 2014 v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075283,
    "t": "Indie: spolec\u030cnost a hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 v transformaci : kapitoly z huma\u0301nni\u0301 geografie Indie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075290,
    "t": "Evropske\u0301 struktura\u0301lni\u0301 fondy 2009-2014, aneb, \"Sve\u030ctlo a sti\u0301n evropsky\u0301ch projektu\u030a\" : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference konane\u0301 v Brne\u030c dne 2. r\u030ci\u0301jna 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075375,
    "t": "Prostr\u030cedky ochrany subjektivni\u0301ch pra\u0301v ve ver\u030cejne\u0301 spra\u0301ve\u030c : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z workshopu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075382,
    "t": "Ver\u030cejne\u0301 licence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075450,
    "t": "Klub moravsky\u0301ch skladatelu\u030a : 22 let obnovene\u0301 c\u030cinnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075481,
    "t": "C\u030ctvrtstoleti\u0301 polistopadove\u0301ho vy\u0301voje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075528,
    "t": "Jubilejni\u0301 benefice pro Artura Za\u0301vodske\u0301ho: Sborni\u0301k ke 100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 narozeni\u0301 prof. PhDr. Artura Za\u0301vodske\u0301ho, DrSc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075580,
    "t": "Pri\u0301stupy k inkluzi\u0301vnemu vzdela\u0301vaniu z\u030ciakov s vy\u0301vinovy\u0301mi poruchami uc\u030cenia z pohl\u030cadu uc\u030citel\u030cov v spolupra\u0301ci s externy\u0301mi poradensky\u0301mi subjektmi a rodic\u030cmi v Slovenskej republike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075672,
    "t": "Vplyv ro\u0302znych faktorov na postoje z\u030ciakov za\u0301kladny\u0301ch s\u030cko\u0302l k pri\u0301rodovedny\u0301m predmetom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075863,
    "t": "Kra\u0301sa ve filmove\u0301m dokumentu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021075894,
    "t": "Zpravodajske\u0301 z\u030ca\u0301nry v tis\u030cte\u030cny\u0301ch a online me\u0301dii\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076129,
    "t": "Za\u0301klady diferencia\u0301lni\u0301 diagnostiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076143,
    "t": "Posteneoliticka\u0301 s\u030cti\u0301pana\u0301 industrie na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021076174,
    "t": "V\u00fdrobn\u00ed a technologick\u00e9 aspekty st\u0159edov\u011bk\u00fdch a ran\u011b novov\u011bk\u00fdch komorov\u00fdch kachl\u016f: Semin\u00e1\u0159. Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b 11. \u00fanora 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076181,
    "t": "Hrad jako technicky\u0301 proble\u0301m: Technologie a formy vy\u0301stavby str\u030cedove\u030cky\u0301ch opevne\u030cny\u0301ch si\u0301del. Brno 20. listopadu 2007",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021076181,
    "t": "Hrad jako technick\u00fd probl\u00e9m: Technologie a formy v\u00fdstavby st\u0159edov\u011bk\u00fdch opevn\u011bn\u00fdch s\u00eddel. Brno 20. listopadu 2007",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021076181,
    "t": "Hrad jako technick\u00fd probl\u00e9m: Technologie a formy v\u00fdstavby st\u0159edov\u011bk\u00fdch opevn\u011bn\u00fdch s\u00eddel. Brno 20. listopadu 2007",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021076198,
    "t": "Moravskoslezska\u0301 s\u030ckola doktorsky\u0301ch studii\u0301: Semina\u0301r\u030c 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021076198,
    "t": "Moravskoslezsk\u00e1 \u0161kola doktorsk\u00fdch studi\u00ed: Semin\u00e1\u0159 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021076327,
    "t": "Um\u011bn\u00ed a nov\u00e1 m\u00e9dia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076341,
    "t": "The Collected Works & Commissioned Biography of Edward Perry Warren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076396,
    "t": "Aux marges de la langue : argots, style et dynamique lexicale : hommage \u00e0 Marc Sourdot pour son 65\u00e8me anniversaire",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076402,
    "t": "Cahier pratique de syntaxe francI\u0300\u00a8aise",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076433,
    "t": "Latina a r\u030cec\u030ctina v slovni\u0301 za\u0301sobe\u030c, gramatice a terminologii slovansky\u0301ch jazyku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076433,
    "t": "Latina a \u0159e\u010dtina v slovn\u00ed z\u00e1sob\u011b, gramatice a terminologii slovansk\u00fdch jazyk\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076440,
    "t": "Stare\u0301 germa\u0301nske\u0301 jazyky: Historicky\u0301 a gramaticky\u0301 pr\u030cehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076440,
    "t": "Star\u00e9 germ\u00e1nsk\u00e9 jazyky: Historick\u00fd a gramatick\u00fd p\u0159ehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076440,
    "t": "Star\u00e9 germ\u00e1nsk\u00e9 jazyky: Historick\u00fd a gramatick\u00fd p\u0159ehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076464,
    "t": "Work in Progress: P\u0159\u00edsp\u011bvky z workshopu uskute\u010dn\u011bn\u00e9ho v Brn\u011b 7. \u0159\u00edjna 2011 v r\u00e1mci projektu specifick\u00e9ho v\u00fdzkumu Semin\u00e1\u0159e d\u011bjin um\u011bn\u00ed FF MU: \"Podpora v\u00fdzkumn\u00fdch aktivit v doktorsk\u00e9m studijn\u00edm oboru teorie a d\u011bjiny um\u011bn\u00ed\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076488,
    "t": "Die Marienlegende des Heinrich Cl\u00fbsen\u00eare : Manuskript, diplomatischer Abdruck, \u00dcbersetzung, Kommentar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076495,
    "t": "Hospodar\u030ceni\u0301 v krajine\u030c: vybrane\u0301 kapitoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076679,
    "t": "Ekonomick\u00e9 a spr\u00e1vn\u00ed n\u00e1stroje ochrany krajinn\u00e9ho r\u00e1zu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076891,
    "t": "Od edukace k socia\u0301lni\u0301 inkluzi osob se zdravotni\u0301m postiz\u030ceni\u0301m se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na menta\u0301lni\u0301 postiz\u030ceni\u0301 = From education to social inclusion of people with health disabilities with focus on intellectual disabilities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076907,
    "t": "Creating, Shaping, Signifying : 10th Brno conference of English, American and Canadian studies : Brno, Czech Republic, 5-7 February 2015 : abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021076914,
    "t": "Atelie\u0301r graficke\u0301ho designu + multime\u0301dii\u0301 Fakulty informatiky Masarykovy univerzity = Studio of Graphic Design + Multimedia Faculty of Informatics Masaryk University",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077126,
    "t": "ZaI\u0300#x81;klady fylogenetickeI\u0300#x81; analyI\u0300#x81;zy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077126,
    "t": "Za\u0301klady fylogeneticke\u0301 analy\u0301zy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077171,
    "t": "15 let studentske\u0301ho divadla Fakulty informatiky Masarykovy univerzity: 1998-2012",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021077171,
    "t": "15 let studentsk\u00e9ho divadla Fakulty informatiky Masarykovy univerzity: 1998-2012",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021077188,
    "t": "Divadelni\u0301 hry: Emodrink z Elsinoru. Rychle\u0301 s\u030ci\u0301py na kolenou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077188,
    "t": "Divadeln\u00ed hry: Emodrink z Elsinoru. Rychl\u00e9 \u0161\u00edpy na kolenou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077195,
    "t": "Moderni\u0301 analy\u0301za biologicky\u0301ch dat: 2. di\u0301l. Linea\u0301rni\u0301 modely s korelacemi v prostr\u030cedi\u0301 R",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077218,
    "t": "Cesty bo\u017estev: Ot\u00e1zky interpretace n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed a nacionalismu v modern\u00edm Japonsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077409,
    "t": "Loka\u0301lni\u0301 ekonomiky v souvislostech, aneb, Produkce a spotr\u030ceba z bli\u0301zka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077454,
    "t": "Propedeutika financ\u030cni\u0301ho pra\u0301va I : obecna\u0301 c\u030ca\u0301st : [bakala\u0301r\u030csky\u0301 studijni\u0301 program]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077621,
    "t": "Poc\u030ca\u0301tky c\u030ceske\u0301ho a slovenske\u0301ho environmentalismu - vybrane\u0301 kapitoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077966,
    "t": "C\u030ceske\u0301 strany a jejich kandida\u0301ti: Pr\u030ci\u0301pad voleb do Poslanecke\u0301 sne\u030cmovny v roce 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077966,
    "t": "C\u030ceske\u0301 strany a jejich kandida\u0301ti: Pr\u030ci\u0301pad voleb do Poslanecke\u0301 sne\u030cmovny v roce 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021077980,
    "t": "Soudcokracie, nebo judicializace politiky? Vztah pra\u0301va a politiky (nejen) v c\u030casech krize",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021078048,
    "t": "Ochrana hranic EU a role agentury FRONTEX v niI\u0300#x81;",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021078086,
    "t": "Severoatlanticka\u0301 aliance a r\u030ces\u030ceni\u0301 ozbrojeny\u0301ch konfliktu\u030a. Komparace angaz\u030cma\u0301 v Kosovu a Libyi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021078086,
    "t": "Severoatlantick\u00e1 aliance a \u0159e\u0161en\u00ed ozbrojen\u00fdch konflikt\u016f. Komparace anga\u017em\u00e1 v Kosovu a Libyi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021078086,
    "t": "Severoatlantick\u00e1 aliance a \u0159e\u0161en\u00ed ozbrojen\u00fdch konflikt\u016f. Komparace anga\u017em\u00e1 v Kosovu a Libyi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021078192,
    "t": "Khatar San? : jak sloven\u0161t\u00ed Romov\u00e9 p\u0159i\u0161li do \u010desk\u00fdch zem\u00ed a co se d\u011blo potom = Khatar San? How Slovak Roma came to the Czech lands for work and what happened next",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021078864,
    "t": "Analy\u0301za pri\u0301kladov dobrej praxe boja proti na\u0301silne\u0301mu extre\u0301mizmu v kyberpriestore",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021079175,
    "t": "NATO after the end of the cold war : a brief history",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021079915,
    "t": "S\u030cvihadlo tradic\u030cne\u030c i netradic\u030cne\u030c : pro de\u030cti pr\u030ceds\u030ckolni\u0301ho ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026070313,
    "t": "Barokni\u0301 komplex Kr\u030cenov ; Museum fara Kr\u030cenov : pru\u030avodce sbi\u0301rkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026070320,
    "t": "Jak z\u030ci\u0301t s atopicky\u0301m ekze\u0301mem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026070948,
    "t": "Srnc\u030ci\u0301 zve\u030cr\u030c. II., Abnorma\u0301lni\u0301 srnc\u030ci\u0301 paru\u030az\u030cky a pr\u030ci\u0301c\u030ciny jejich vzniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026071273,
    "t": "Hrad se tr\u030cese v za\u0301kladech : --nejen 7 dni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026071402,
    "t": "Za\u0301mlc\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026071600,
    "t": "Na poc\u030ca\u0301tku bylo bahno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026071617,
    "t": "Questing : tvor\u030ci\u0301me hledac\u030cky pro lidi a s lidmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026071624,
    "t": "Shi jie hua wen wei jing xiao shuo zuo jia wei zi zhuan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026071693,
    "t": "De\u030cla\u0301m to k ve\u030cts\u030ci\u0301 sla\u0301ve\u030c Boz\u030ci\u0301 a chva\u0301le vlasti : Bohuslav Balbi\u0301n a jeho doba : [Barokni\u0301 jezuitske\u0301 Klatovy 2014 - sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026071884,
    "t": "Questions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072034,
    "t": "Grilova\u0301ni\u0301 kur\u030cat v dole, aneb, Vesele\u0301 historky z hornictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072041,
    "t": "Hotel Drac\u030ci\u0301 komnata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072348,
    "t": "Pr\u030ci\u0301hody Dennise Smrdidecha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072355,
    "t": "Pstruz\u030ci\u0301 smrt\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072362,
    "t": "Kniha povi\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072379,
    "t": "Prcek Plod na planete\u030c Hugo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072416,
    "t": "Str\u030ci\u0301brna\u0301 kniha : [deni\u0301k od tajemne\u0301 r\u030ceky]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072423,
    "t": "In Prague time : a collection of works",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072461,
    "t": "Historismus a secese v C\u030ceske\u0301 Li\u0301pe\u030c (1880-1910)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072485,
    "t": "Historie ochranne\u0301 sluz\u030cby : 1918-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072898,
    "t": "Obra\u0301zky ze S\u030cilher\u030covic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026072966,
    "t": "Na\u0301s\u030c pan Fort : pr\u030ci\u0301be\u030chy kavkazsky\u0301ch medve\u030cdu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073185,
    "t": "Kamary\u0301tova kronika : kronika Jana Kamary\u0301ta a jeho pokrac\u030covatelu\u030a (1848-1915)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073208,
    "t": "Slunce nes\u030clo umy\u0301t : sbi\u0301rka ba\u0301sni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073222,
    "t": "U\u0301doli\u0301m Jir\u030ci\u0301kovske\u0301ho potoka : unika\u0301tni\u0301 historicke\u0301 pohlednice poprve\u0301 v kniz\u030cni\u0301m provedeni\u0301 = U\u0308ber das Tal des Georgswalder Baches : der Bildband von einzigartigen historischen Postkarten zum ersten Mal in der Buchherstellung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073307,
    "t": "Sang yu xu yu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073444,
    "t": "Vratislav Varmuz\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073505,
    "t": "Smyslova\u0301 aktivizace v c\u030ceske\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073666,
    "t": "Stara\u0301 Plzen\u030c oc\u030cima Karla Votluc\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073673,
    "t": "Hodoni\u0301n nostalgicky\u0301-- : --a taky ne\u030cco o tom, jak to snad bylo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073734,
    "t": "Pr\u030ci\u0301roda regionu Slezska\u0301 bra\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073758,
    "t": "Vs\u030ceobji\u0301maji\u0301ci\u0301 podstata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073796,
    "t": "Cesta k me\u0301 dus\u030ci : jak pr\u030cekonat nepr\u030ci\u0301zen\u030c osudu a objevit sebe sama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073956,
    "t": "Cesta bez na\u0301vratu : Nickyho rodina : osudy c\u030cesky\u0301ch a slovensky\u0301ch de\u030cti\u0301 a jejich rodin za 2. sve\u030ctove\u0301 va\u0301lky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026073970,
    "t": "Boz\u030ci\u0301 mly\u0301ny : fotoba\u0301sne\u030c pro neve\u030cr\u030ci\u0301ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074021,
    "t": "An owl at home",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074045,
    "t": "Albena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074052,
    "t": "Eticke\u0301 kodexy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074151,
    "t": "Vznik ver\u030cejny\u0301ch sluz\u030ceb zame\u030cstnanosti v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074182,
    "t": "Kdo obe\u030cdval s Abrahamem? : studie o zjeveni\u0301ch Boha v lidske\u0301 podobe\u030c v hebrejsky\u0301ch Pi\u0301smech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074373,
    "t": "Cesta financ\u030cni\u0301ho poradce k milionove\u0301 praxi : pr\u030ci\u0301be\u030ch svobodne\u0301ho financ\u030cni\u0301ho poradce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074427,
    "t": "Mozaika z historie a souc\u030casnosti ver\u030cejne\u0301 havli\u0301c\u030ckobrodske\u0301 knihovny 1894-2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074571,
    "t": "O geologii a dolova\u0301ni\u0301 na Ry\u0301mar\u030covsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074755,
    "t": "Te\u030cz\u030cka\u0301 Sedma. Honza a Vas\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074847,
    "t": "150 let sportova\u0301ni\u0301 na Gymna\u0301ziu Jana Nerudy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026074861,
    "t": "Pavel Kristia\u0301n z Koldi\u0301na : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze stejnojmenne\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075011,
    "t": "Pame\u030ct\u030c slona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075097,
    "t": "Radostny\u0301 u\u0301lek a jine\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075110,
    "t": "De\u030cdictvi\u0301 ve\u030cc\u030cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075141,
    "t": "Dva jsou vi\u0301c nez\u030c jeden : metodika tvor\u030cive\u030c vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ho cyklu pro z\u030ca\u0301ky 1. stupne\u030c za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol a za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol prakticky\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075288,
    "t": "Jak be\u030cz\u030cet za Janou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075448,
    "t": "Od kostela ke kaplic\u030cce v Ostrove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075486,
    "t": "Alternativni\u0301 pohony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075530,
    "t": "C\u030cetnicka\u0301 stanice Tr\u030cebi\u0301c\u030c 2 Borovina v letech 1918 az\u030c 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075691,
    "t": "Polibky Asie = Bozky A\u0301zie = Kisses of Asia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075752,
    "t": "C\u030cesko-ne\u030cmecky\u0301 zeme\u030cde\u030clsky\u0301 obrazovy\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026075790,
    "t": "C\u030cesko-anglicky\u0301 zeme\u030cde\u030clsky\u0301 obrazovy\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076018,
    "t": "Aktivni\u0301 senior",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076025,
    "t": "Pru\u030avodce syste\u0301movy\u0301m mys\u030cleni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076070,
    "t": "Nevs\u030cedni\u0301 gurma\u0301n : kuchar\u030cka pro zdrave\u0301 te\u030clo i dus\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076087,
    "t": "Robek Drobek pozna\u0301va\u0301 les",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076094,
    "t": "Hazmat Protect 2014 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076100,
    "t": "Dorozume\u030ct se hantecem snadno a rychle : za\u0301kladni\u0301 fra\u0301ze a obraty, potr\u030cebne\u0301 pro pr\u030cez\u030citi\u0301 v me\u030cste\u030c Brne\u030c--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076216,
    "t": "Trochu jina\u0301 Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076223,
    "t": "Aktiver Senior",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076254,
    "t": "Animace ml\u00e1de\u017ee ve v\u011bku 11-16 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076339,
    "t": "Ne\u030cz\u030c vyblednu\u0301 : dobove\u0301 fotografie z Moravsky\u0301ch Kopanic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076421,
    "t": "S Orli\u0301kem Prahou : Starome\u030cstske\u0301 na\u0301me\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076575,
    "t": "Z\u030cd\u030ca\u0301rske\u0301 kostely",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076599,
    "t": "Urbanisticko-architektonicka\u0301 soute\u030cz\u030c na r\u030ces\u030ceni\u0301 prostoru na\u0301me\u030csti\u0301 Emila S\u030ckody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076759,
    "t": "Jakub Jan Ryba : 26.10.1765 Pr\u030ces\u030ctice - 8.4.1815 Roz\u030cmita\u0301l : pedagog a hudebni\u0301 skladatel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076773,
    "t": "Susie and Tom travel the world - Prague : the world is an amazing place",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076780,
    "t": "JIK[A] : Jihoc\u030ceska\u0301 keramika = South Bohemian ceramics : Bechyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076827,
    "t": "Optimalizovana\u0301 biologicka\u0301 metoda pro zjis\u030cte\u030cni\u0301 vni\u0301mavosti odru\u030ad jetele luc\u030cni\u0301ho k infekci virem mozaiky jetele bi\u0301le\u0301ho (White clover mosaic virus, WCIMV) a virem strakatosti jetele luc\u030cni\u0301ho (Red clover mottle virus, RCMV) v klimaticky\u0301ch podmi\u0301nka\u0301ch C\u030ceske\u0301 republiky : uplatne\u030cna\u0301 certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076872,
    "t": "Stalo se na Me\u030clci\u0301ch 1944",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076933,
    "t": "Laserove\u0301 desatero : pr\u030cehled povinnosti\u0301 pro pra\u0301ci s laserem : [pro bezpec\u030cnou pra\u0301ci s lasery, IPL a jiny\u0301mi pr\u030ci\u0301stroji fotonicke\u0301 medici\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026076971,
    "t": "Zimni\u0301 slunovrat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077008,
    "t": "--kdyz\u030c neni\u0301 vs\u030cechno tak, jak si pr\u030ca\u0301li-- : informace pro ty\u0301my porodnic a perinatologicky\u0301ch center, pro prakticke\u0301 a odborne\u0301 le\u0301kar\u030ce a zdravotnicky\u0301 persona\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077121,
    "t": "Z de\u030cjin houslar\u030cstvi\u0301 na Chebsku = Aus der Geschichte des egerla\u0308nder Geigenbaus ; Historie Lubske\u0301 houslar\u030cske\u0301 s\u030ckoly = Geschichte der Scho\u0308nbacher Geigenbauschule",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077138,
    "t": "Africke\u0301 muzeum Dr. Emila Holuba Holice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077282,
    "t": "120 let olympijske\u0301ho hnuti\u0301 : konference C\u030ceske\u0301ho olympijske\u0301ho vy\u0301boru : 23. r\u030ci\u0301jna 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077305,
    "t": "Cesta nas\u030ceho rodu de\u030cjinami : informace o historii a souc\u030casnosti ryti\u0301r\u030cske\u0301ho rodu Sudku\u030a z Dlu\u0301he\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077411,
    "t": "XX. postgradua\u0301lni\u0301 diabetologicky\u0301 semina\u0301r\u030c : 6.-7.3. 2015, Brno, hotel Holiday Inn : [sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077466,
    "t": "Kuchar\u030cka II. c\u030ceske\u0301 a moravske\u0301 vesnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077473,
    "t": "Podpora socia\u0301lni\u0301ho podnika\u0301ni\u0301 : manua\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077565,
    "t": "Modlitby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077572,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 modlitby : c\u030ceska\u0301 a latinska\u0301 verze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077589,
    "t": "Liturgicke\u0301 mes\u030cni\u0301 modlitby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077626,
    "t": "Hodina pr\u030ced sva\u0301tostny\u0301m Kristem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077633,
    "t": "Modlitby za zemr\u030cele\u0301 : modlitby a c\u030cinnosti spojene\u0301 s plnomocny\u0301mi odpustky : korunka k Boz\u030ci\u0301mu milosrdenstvi\u0301 : ru\u030az\u030cenec a litanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077640,
    "t": "C\u030cesko-latinske\u0301 mes\u030cni\u0301 modlitby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077657,
    "t": "Dolni\u0301 Kounice : pr\u030ci\u0301be\u030ch me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077718,
    "t": "Kresleni\u0301m k u\u0301hledne\u0301mu pi\u0301smu : cviky urc\u030cene\u0301 pr\u030ceds\u030ckola\u0301ku\u030am a prvn\u030ca\u0301c\u030cku\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077725,
    "t": "Almaatsky\u0301 veletrh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026077848,
    "t": "C\u030ceskovelenicky\u0301 poutni\u0301k II : va\u0301lec\u030cna\u0301 le\u0301ta 1938-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078029,
    "t": "Neklamna\u0301 znameni\u0301 : (ba\u0301snicka\u0301 pro\u0301za, vers\u030ce, povi\u0301dky, fejetony)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078197,
    "t": "20. vy\u0301roc\u030ci\u0301 vzniku Odde\u030cleni\u0301 socia\u0301lni\u0301 prevence pro mladistve\u0301 a mlade\u0301 dospe\u030cle\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078289,
    "t": "Moulin odpove\u030cdi na rougeove\u0301 ota\u0301zky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078296,
    "t": "O za\u0301zraku z\u030civota : rea\u0301lna\u0301 filozofie Ilji C\u030cecha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078302,
    "t": "Philosophy of the miracle of life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078319,
    "t": "Album beskydske\u0301ho poutni\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078326,
    "t": "Karpatsky\u0301 poutni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078401,
    "t": "Ocelovy\u0301 or\u030c : divoky\u0301 za\u0301pad a stavba dra\u0301hy Union Pacific",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078418,
    "t": "Jindr\u030cich z Be\u030cle\u0301, pa\u0301n, ktery\u0301 dal Valas\u030cske\u0301mu Mezir\u030ci\u0301c\u030ci\u0301 znak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078449,
    "t": "Odpove\u030cdi z\u030civotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078517,
    "t": "Osi\u0301k a prvni\u0301 sve\u030ctova\u0301 va\u0301lka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078524,
    "t": "Te\u030clovy\u0301chovna\u0301 jednota Sokol Osi\u0301k : struc\u030cne\u0301 de\u030cjiny - 130 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078531,
    "t": "Historie s\u030ckoly v Osi\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078548,
    "t": "Osame\u030cly\u0301 chodec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078715,
    "t": "Pasty\u0301r\u030cske\u0301 listy 2 : pasty\u0301r\u030cske\u0301 listy, homilie a tematicke\u0301 texty z let 2010-2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078814,
    "t": "Confessio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078845,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek a c\u030cla\u0301nku\u030a k nove\u0301mu obc\u030canske\u0301mu za\u0301koni\u0301ku (2013-2014)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078852,
    "t": "Praxe vlhke\u0301 br\u030cidlice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026078890,
    "t": "Pr\u030cevod rodinne\u0301 farmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079002,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 sluz\u030cby na rozcesti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079019,
    "t": "Bipartitni\u0301 dialog ve zdravotnictvi\u0301 a socia\u0301lni\u0301ch sluz\u030cba\u0301ch : sborni\u0301k konferenci\u0301 2011- 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079026,
    "t": "Metody moderni\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301 organizaci\u0301 soukrome\u0301ho, ver\u030cejne\u0301ho i neziskove\u0301ho sektoru (na ba\u0301zi socia\u0301lni\u0301ho dialogu)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079033,
    "t": "Rychle\u0301 s\u030ci\u0301py : jak to bylo doopravdy : kresleny\u0301 barevny\u0301 seria\u0301l podle skutec\u030cny\u0301ch uda\u0301losti\u0301. I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079040,
    "t": "Die Stattlichsten Ehrenba\u0308ume der Tschechischen Republik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079101,
    "t": "Sola\u0301n\u030c a jeho okoli\u0301 : kultura a ume\u030cni\u0301, rekreace, sport, turistika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079118,
    "t": "Mi\u0301chov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079125,
    "t": "La\u0301ska k z\u030civotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079149,
    "t": "Auti\u0301c\u030cka minuly\u0301ch let : C\u030ceskoslovensko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079156,
    "t": "B-24 Liberator in RAF coastal command service with focus on aircraft of no. 311 (Czechoslovak) Squadron RAF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079170,
    "t": "Messerschmitt Me 262 production & Arado Ar 234 final operations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079248,
    "t": "Metodologicky\u0301 set reintegrac\u030cni\u0301ho programu pro osoby bez pr\u030ci\u0301str\u030ces\u030ci\u0301. C\u030ca\u0301st B, Uc\u030ceni\u0301 s asistenci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079255,
    "t": "Bible v de\u030cjina\u0301ch kniz\u030cni\u0301 kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079538,
    "t": "Hlinne\u0301 u Nove\u0301ho Me\u030csta na Morave\u030c : z historie obce a sboru dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079590,
    "t": "Jordan Tenc\u030cev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079651,
    "t": "Fenome\u0301n Vseti\u0301n : 26 rozhovoru\u030a o vseti\u0301nske\u0301m hokeji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079736,
    "t": "Za oponou : kapitoly z historie ochotnicke\u0301ho divadla v Pr\u030ci\u0301chovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079743,
    "t": "C\u030ceskovelenicky\u0301 poutni\u0301k : kra\u0301tke\u0301 putova\u0301ni\u0301 historii\u0301 C\u030cesky\u0301ch Velenic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079774,
    "t": "180 let tradice vy\u0301roby papi\u0301ru v Hostinne\u0301m : 1835-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079927,
    "t": "Quarter-century : Czech way to the market economy : collection of texts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079965,
    "t": "Kuchar\u030cka c\u030ceske\u0301 a moravske\u0301 vesnice : [Stra\u0301z\u030cnicko, Podchlumi\u0301, Poorlicko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026079972,
    "t": "Od psi\u0301ch triku\u030a k dogdancingu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027070572,
    "t": "Do kost\u00ed p\u00edsmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027070947,
    "t": "Domek z pap\u00edru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027071098,
    "t": "Za lini\u00ed : prostor hrani\u010d\u00e1\u0159sk\u00e9ho pluku 4. \u010c\u00e1st I, Kas\u00e1rny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027074600,
    "t": "Pyramidy a menhiry : jejich l\u00e9\u010div\u00e9 \u00fa\u010dinky a jin\u00e9 zaj\u00edmavosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027074822,
    "t": "Na pomez\u00ed : dokumentace : rozhovory v Plan\u00e9 a Tirschenreuthu = Grenznah : Dokumentation : Gespr\u00e4che in Plan und Tirschenreuth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027075119,
    "t": "Sedmikr\u00e1sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027075263,
    "t": "Raison d'\u00eatre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027075485,
    "t": "English course 3 : angli\u010dtina pro t\u0159\u00edlet\u00e9 speci\u00e1ln\u00ed kursy v resortu zahrani\u010dn\u00edho obchodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027075591,
    "t": "Datab\u00e1ze d\u011bjin v\u0161edn\u00edho dne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027076949,
    "t": "Poznaj\u00fa v\u00e1s pod\u013ea l\u00e1sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027077618,
    "t": "Maturita : Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, 15.5.45 - konec z\u00e1\u0159\u00ed 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027078486,
    "t": "N\u00edzke dno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027079094,
    "t": "\u0160umava s d\u011btmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027079247,
    "t": "Solf\u00e1nci a Slune\u010dn\u00ed kr\u00e1lovna : srdce jako nejvy\u0161\u0161\u00ed forma odvahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070017,
    "t": "On theoretical and methodological problems of youth research",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070048,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 projektova\u0301ni\u0301 : Teoreticko-analyticky\u0301 podklad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070079,
    "t": "Pr\u030ceka\u0301z\u030cky ve\u030cdeckotechnicke\u0301ho rozvoje : studie k DU\u0301 SPZV IX-3-5-11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070109,
    "t": "Ideova\u0301 vy\u0301chodiska ve\u030cdni\u0301 a ve\u030cdeckotechnicke\u0301 politiky v C\u030ceskoslovensku : Sborni\u0301k. [Sv.] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070147,
    "t": "Logica '92 : Symposium Prague 1992, Academy of Sciences of Czech Republic - Institute of Philosophy : Proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070192,
    "t": "Logica '90 : [Sborni\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070239,
    "t": "Logica '91 : Proceedings of the symposium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070284,
    "t": "C\u030clove\u030ck v moderni\u0301ch ve\u030cda\u0301ch : Bo\u0308ckenfo\u0308rde, Ebeling, Gadamer, Gieysztor, Le Roy Ladurie, Le\u0301vinas, Spermann, Taylor, Thom, Tischner, Weizsa\u0308cker : [soubor stati\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070321,
    "t": "C\u030cas a druhy\u0301 u Husserla a Heideggera : Pr\u030cedna\u0301s\u030cka proslovena\u0301 na Letni\u0301 univerzite\u030c - Bechyne\u030c 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070437,
    "t": "Intuice ve ve\u030cde\u030c a filozofii : mnohooborovy\u0301 semina\u0301r\u030c Praha 3. - 5. listopadu 1992, Filozoficky\u0301 u\u0301stav C\u030ceskoslovenske\u0301 akademie ve\u030cd : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070505,
    "t": "Politiky pr\u030ca\u0301telstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070666,
    "t": "Rozume\u030ct a interpretovat : hermeneuticke\u0301 paradigma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070070697,
    "t": "Ota\u0301zka po realite\u030c a moz\u030cnost metafysiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070071373,
    "t": "Acta Comeniana, 13",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070071496,
    "t": "The logica yearbook 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070071526,
    "t": "Acta Comeniana, 14",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070071526,
    "t": "Acta Comeniana, 17",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070071717,
    "t": "Acta Comeniana, 15-16",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070072097,
    "t": "Acta Comeniana, 18",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070072165,
    "t": "Numismaticky\u0301 sborni\u0301k. 20/2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070072745,
    "t": "Odorik z Pordenone: z Bena\u0301tek do Pekingu a zpe\u030ct : setka\u0301va\u0301ni\u0301 na cesta\u0301ch Stare\u0301ho sve\u030cta ve 13.-14. stoleti\u0301 = Odoric of Pordenone: from Venice to Peking and back : meetings on the roads of the Old World in the 13th-14th centuries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070073056,
    "t": "Teorie globa\u0301lni\u0301ho kapitalismu : transnaciona\u0301lni\u0301 ekonomika a spolec\u030cnost v krizi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070073216,
    "t": "Pra\u0301vo nez\u030ci\u0301t v chudobe\u030c : chudoba jako porus\u030cova\u0301ni\u0301 lidsky\u0301ch pra\u0301v",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070073414,
    "t": "Proti u\u0301tlaku a nadvla\u0301de\u030c : transnaciona\u0301lni\u0301 vy\u0301zvy politicke\u0301 a feministicke\u0301 teorii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070073933,
    "t": "Sekula\u0301rni\u0301 ve\u030ck : dilemata moderni\u0301 spolec\u030cnosti : vybrane\u0301 kapitoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070073957,
    "t": "Soukrome\u0301 jazyky: c\u030ci\u0301tanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070073971,
    "t": "Zrod vedy ako lingvisticka\u0301 udalost\u030c : Galileo, Descartes a Newton ako tvorcovia jazyka fyziky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070074213,
    "t": "Od spravedlive\u0301 va\u0301lky ke spravedlive\u0301mu mi\u0301ru? : etapy a s\u030cance procesu de\u030cjinne\u0301ho pouc\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070074268,
    "t": "Obec a dus\u030ce : k Plato\u0301nove\u030c prakticke\u0301 filosofii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070074305,
    "t": "Pr\u030ci\u0301stupy k etice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070074381,
    "t": "Formy jazyka : u\u0301vod do logiky a jeji\u0301 filosofie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070570067,
    "t": "Pr\u030cijd\u030c rads\u030ci zpe\u030ct (anebo rads\u030ci ne)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070570128,
    "t": "Kolik va\u0301z\u030ci\u0301 moty\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070570388,
    "t": "Tr\u030ci kouzelni\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071070016,
    "t": "Spektrum 90 : nove\u030c vznikle\u0301 spolec\u030censke\u0301, za\u0301jmove\u0301 a profesn\u0131\u0301 organizace, hnut\u0131\u0301, zdruz\u030cen\u0131\u0301, spolky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071070207,
    "t": "Za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce : u\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 a souviseji\u0301ci\u0301 pr\u030cedpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570257,
    "t": "Programove\u0301 vybaveni\u0301 poc\u030ci\u0301tac\u030cu\u030a : Algoritmizace : Urc\u030ceno pro posl. PEF a AF [provozne\u030c ekon. a agronomicka\u0301 fak.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570318,
    "t": "Chov koni\u0301 : urc\u030ceno pro posl. agronomicke\u0301 fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570370,
    "t": "Vc\u030celar\u030cstvi\u0301 : (cvic\u030ceni\u0301) : urc\u030ceno pro posl. agronomicke\u0301 fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570479,
    "t": "Progresivni\u0301 technologie v mechanizaci chovu prasat I : Dopln\u030ckovy\u0301 uc\u030cebni\u0301 text : Urc\u030ceno pro posl. PEF - mech. obor, AF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570479,
    "t": "Progresivni\u0301 technologie v mechanizaci chovu skotu a prasat 1 : (Dopln\u030ckovy\u0301 uc\u030ceb. text)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570554,
    "t": "Mechanizace z\u030civoc\u030cis\u030cne\u0301 vy\u0301roby : pr\u030cedna\u0301s\u030cky. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570561,
    "t": "Pra\u0301vo II : Urc\u030ceno pro posl. PEF a LF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570615,
    "t": "Marketing : Urc\u030ceno pro posl. provozne\u030c ekon. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570615,
    "t": "Marketing : Urc\u030ceno pro posl. PEF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570738,
    "t": "Mle\u0301kar\u030cstvi\u0301 : Urc\u030ceno pro posl. AF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071570875,
    "t": "Vysoka\u0301 s\u030ckola zeme\u030cde\u030clska\u0301 v Brne\u030c = University of Agriculture Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571025,
    "t": "Pra\u0301vo I : Vybrane\u0301 prameny ke studiu : Urc\u030ceno pro posl. provozne\u030c ekon. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571117,
    "t": "Statisticke\u0301 metody : Urc\u030ceno pro lesnickou fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571148,
    "t": "Pra\u0301vo I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571506,
    "t": "Vliv imisi\u0301 na lesy a lesni\u0301 hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 Beskyd = Influence of air-pollution on forests and forestry in the Beskids",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571681,
    "t": "Pra\u0301vo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571704,
    "t": "Lesnicka\u0301 politika II : (obecne\u0301 pra\u0301vni\u0301 normy)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571728,
    "t": "Management of forests damaged by air pollution : proceedings of the workshop P2.05-07 Silviculture in polluted areas working party, Trutnov 5-9 June 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071571964,
    "t": "Technika a metody v ochrane\u030c rostlin I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071572442,
    "t": "Perspektivy rozvoje zeme\u030cde\u030clske\u0301 techniky : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301ho ve\u030cdecke\u0301ho sympozia konane\u0301ho u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 80. vy\u0301roc\u030ci\u0301 narozeni\u0301 Prof. Ing. Hugo Beyera, CSc., Brno 7.-8. dubna 1997 = Developmental prospects of agricultural machinery : proceedings of the International Scientific Symposium held on the occasion of the 80th birth anniversary of Prof. Ing. Hugo Beyer, CSc.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071572596,
    "t": "Hnojiva\u0301r\u030cske\u0301 vyuz\u030citi\u0301 kejdy : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 : Brno, 2. c\u030cervence 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071572800,
    "t": "Genofond hospoda\u0301r\u030csky\u0301ch zvi\u0301r\u030cat : vy\u0301voj, souc\u030casny\u0301 stav, perspektiva : mezina\u0301rodni\u0301 semina\u0301r\u030c, Brno 4. c\u030cervna 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573418,
    "t": "Ichtyologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573432,
    "t": "Problematika zachova\u0301ni\u0301 a ochrany stary\u0301ch c\u030ci krajovy\u0301ch odru\u030ad ovocny\u0301ch dr\u030cevin : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a : [Lednice na Morave\u030c 26.-27. srpna 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573531,
    "t": "Marketing v dr\u030cevozpracuji\u0301ci\u0301m pru\u030amyslu : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a ze sympo\u0301zia konane\u0301ho v ra\u0301mci dr\u030cevar\u030cske\u0301ho veletrhu Woodtec v Brne\u030c dne 22. r\u030ci\u0301jna 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573623,
    "t": "Konference k 20. vy\u0301roc\u030ci\u0301 trva\u0301ni\u0301 samostatne\u0301ho studijni\u0301ho oboru pro zahradni\u0301 a krajina\u0301r\u030cskou tvorbu : Lednice na Morave\u030c, 1.-3.9.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573791,
    "t": "MendelNET '99 : sborni\u0301k z odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce posluchac\u030cu\u030a postgradua\u0301lni\u0301ho doktorandske\u0301ho studia : Brno 10. za\u0301r\u030ci\u0301 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573807,
    "t": "Vy\u0301roba dru\u030abez\u030ci\u0301ho masa : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference konane\u0301 na Mendelove\u030c zeme\u030cde\u030clske\u0301 a lesnicke\u0301 univerzite\u030c v Brne\u030c 9. za\u0301r\u030ci\u0301 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573845,
    "t": "International meeting of young scientists in horticulture : materials of the 7th international conference Lednice, September 14th-16th 1999 : contributions - posters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573852,
    "t": "Sborni\u0301k 3. mezina\u0301rodni\u0301 konference studentu\u030a doktorsky\u0301ch studijni\u0301ch programu\u030a v oboru Vy\u0301z\u030civa a krmeni\u0301 hospoda\u0301r\u030csky\u0301ch zvi\u0301r\u030cat : Brno, 17. za\u0301r\u030ci\u0301 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573869,
    "t": "Moz\u030cnosti vyuz\u030citi\u0301 pr\u030ci\u0301rode\u030c bli\u0301zky\u0301ch technologii\u0301 pro opravy a rekonstrukce zpr\u030ci\u0301stupn\u030covaci\u0301ch si\u0301ti\u0301 v lesni\u0301m hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 : [sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z ve\u030cdecke\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, Brno za\u0301r\u030ci\u0301 1999]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071573876,
    "t": "Pastvina a zvi\u0301r\u030ce : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, Brno 22.-23.9.1999 : 80 let MZLU v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071574255,
    "t": "Pe\u030cstova\u0301ni\u0301 kukur\u030cice a vy\u0301roba kukur\u030cic\u030cne\u0301 sila\u0301z\u030ce : 9. prosince 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071574323,
    "t": "MendelNET '99 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 konference posluchac\u030cu\u030a doktorske\u0301ho studia : 26. listopadu 1999 Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071574378,
    "t": "Vliv imisi\u0301 na lesy a lesni\u0301 hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 Beskyd = Influence of air-pollution on forests and forestry in the Beskids",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071575085,
    "t": "Nova\u0301 strategie zpracova\u0301ni\u0301 lesni\u0301ch hospoda\u0301r\u030csky\u0301ch pla\u0301nu\u030a : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a, 15. kve\u030ctna 2001 LDF MZLU Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071575153,
    "t": "Obnova plos\u030cne\u0301 a bodove\u0301 zelene\u030c v krajine\u030c : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301ho semina\u0301r\u030ce konane\u0301ho dne 14. c\u030cervna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071575191,
    "t": "Demograficke\u0301, socia\u0301lni\u0301 a hospoda\u0301r\u030cske\u0301 du\u030asledky desetileti\u0301 transformace ekonomik C\u030ceske\u0301 a Slovenske\u0301 republiky : mezina\u0301rodni\u0301 semina\u0301r\u030c pracovis\u030ct\u030c statistiky a operac\u030cni\u0301ho vy\u0301zkumu zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch univerzit C\u030cR a SR : Sovi\u0301n 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071575238,
    "t": "Kvantitativni\u0301 metody v ekonomii a managementu : pedagogika, vy\u0301zkum, aplikace : mezina\u0301rodni\u0301 semina\u0301r\u030c pracovis\u030ct\u030c statistiky a operac\u030cni\u0301ho vy\u0301zkumu zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch univerzit C\u030cR a SR : Sovi\u0301n 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071575535,
    "t": "MZLU pe\u030cstitelu\u030am : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z polni\u0301ch dnu\u030a : Z\u030cabc\u030cice 27. c\u030cervna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071575603,
    "t": "Sborni\u0301k 21. konference o geometrii a poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 grafice : Lednice na Morave\u030c, 10.-14. za\u0301r\u030ci\u0301 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071575634,
    "t": "Kukur\u030cice v praxi : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, Hradec Kra\u0301love\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576402,
    "t": "Kukur\u030cice v praxi 2003 : Brno, Hradec Kra\u0301love\u0301, C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice 2003 : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576426,
    "t": "Biologicke\u0301 indika\u0301tory kvality pu\u030ad : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce konane\u0301ho 30.1.2001 v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576440,
    "t": "Fyziologie hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch zv\u00ed\u0159at",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576457,
    "t": "Pra\u0301vo C\u030cR a SR na prahu EU : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301ho, odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576518,
    "t": "Od analogovy\u0301ch sni\u0301mku\u030a k digita\u0301lni\u0301m objektu\u030am = From analog photographs to digital objects : metody da\u0301lkove\u0301ho pru\u030azkumu Zeme\u030c a fotogrammetrie v c\u030ceske\u0301m a slovenske\u0301m lesnictvi\u0301 : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576563,
    "t": "Legislativa odpadove\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576570,
    "t": "Laktologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576594,
    "t": "Zkous\u030ceni\u0301 na\u0301te\u030crovy\u0301ch hmot a povrchovy\u0301ch u\u0301prav. C\u030ca\u0301st I., Stavebne\u030c truhla\u0301r\u030cske\u0301 vy\u0301robky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576600,
    "t": "Zkous\u030ceni\u0301 na\u0301te\u030crovy\u0301ch hmot a povrchovy\u0301ch u\u0301prav. C\u030ca\u0301st II., Na\u0301bytek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576617,
    "t": "Zeme\u030cde\u030clska\u0301 a zahradnicka\u0301 technika z hlediska environmenta\u0301lni\u0301 politiky sta\u0301tu : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 ve\u030cdecke\u0301 konference = Agricultural and horticultural mechanization from aspect of state environmental policy : proceedings of the international scientific conference : Lednice 29.-30. kve\u030ctna 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576624,
    "t": "Genetika a s\u030clechte\u030cni\u0301 zvi\u0301r\u030cat : V. mezina\u0301rodni\u0301 konference doktorandu\u030a a pregradua\u0301lni\u0301ch studentu\u030a : 16. kve\u030ctna 2003, Pr\u030cerov : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference = Genetics and animal breeding : 5th international conference of Ph. D. and pre-graduate students : May, 16th 2003,Pr\u030cerov, Czech Republic : proceedings of the international conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576648,
    "t": "Vy\u0301z\u030civa rostlin v trvale udrz\u030citelne\u0301m zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 konference = Plant nutrition in sustainable agriculture : proceedings of international conference : 4.-5.6.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576655,
    "t": "Forest and wood-processing technology and the environment : 26-30 May 2003, Brno, Czech Republlic : proceedings of the 2nd international scientific conference Fortechenvi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576662,
    "t": "Za\u0301klady lesni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576686,
    "t": "Praktikum geobiocenologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576693,
    "t": "Stabilni\u0301 u\u0301pravy toku\u030a v pr\u030ci\u0301rodni\u0301ch podmi\u0301nka\u0301ch : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576709,
    "t": "Vy\u0301z\u030civa hospoda\u0301r\u030csky\u0301ch zvi\u0301r\u030cat 2003 : mezina\u0301rodni\u0301 konference : Brno, 23. kve\u030ctna 2003 : [sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576723,
    "t": "Male\u0301 vodni\u0301 na\u0301drz\u030ce : cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576730,
    "t": "Vlastnosti a parametry biologicky odbouratelny\u0301ch oleju\u030a = Characteristics and parameters biological degrade oils : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576761,
    "t": "Plant physiology conference of Ph. D. students and young scientists : June 24th-25th, 2003, Brno : [book of abstracts]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576778,
    "t": "De\u030cjiny a bydleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071576808,
    "t": "English for forest and landscape engineering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071577355,
    "t": "Pedologicke\u0301 dny 2003 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference Ochrana a vyuz\u030citi\u0301 pu\u030ady v nivni\u0301ch oblastech : Velke\u0301 Bi\u0301lovice, 3.-4. za\u0301r\u030ci\u0301 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071577409,
    "t": "MendelNet 2003 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference studentu\u030a doktorske\u0301ho studia : MZLU, Brno 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071577423,
    "t": "Kukur\u030cice v praxi 2004 : Brno - Hradec Kra\u0301love\u0301 - Plzen\u030c - C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice 2004 : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 pr\u030ci pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 85. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 univerzity v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071577522,
    "t": "Ekologie opylovatelu\u030a : (Insecta: Hymenoptera: Apodeia)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071577836,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky produkce jatec\u030cny\u0301ch zvi\u0301r\u030cat = Actual questions of production slaughter animals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072070053,
    "t": "Mala\u0301 kniha Tao te t\u030cing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072070305,
    "t": "Z deni\u0301ku\u030a ; Anekdoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072071579,
    "t": "Magicke\u0301 kli\u0301c\u030ce : encyklopedicky\u0301 pru\u030avodce posva\u0301tny\u0301mi jazyky a magicky\u0301mi syste\u0301my sve\u030cta. Kniha I, Mysteria Vy\u0301chodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072071586,
    "t": "Mala\u0301 kniha keltske\u0301 nauky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072072484,
    "t": "Ve\u0301dska\u0301 astrologie : uvedeni\u0301 do za\u0301kladni\u0301ch principu\u030a dz\u030cjo\u0301tis\u030cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072072590,
    "t": "Vlkodlaci : str\u030ci\u0301brne\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072072712,
    "t": "Jak to vlastne\u030c bylo?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072073016,
    "t": "Cult fiction : pru\u030avodce po kultovni\u0301m roma\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072076925,
    "t": "Cesta s ayahuaskou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077021,
    "t": "Metafyzika sexu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077120,
    "t": "Komu patr\u030ci\u0301 Bible? : de\u030cjiny Pi\u0301sma v prome\u030cna\u0301ch staleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077151,
    "t": "Templa\u0301r\u030cske\u0301 meridia\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077311,
    "t": "Druhe\u0301 letadlo : 11. za\u0301r\u030ci\u0301 2001-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077366,
    "t": "Velika\u0301ni v moci de\u0301monu\u030a : ilustrovany\u0301 pru\u030avodce de\u030cjinami lidske\u0301 tvor\u030civosti, posedlosti a znic\u030cuji\u0301ci\u0301ch za\u0301vislosti\u0301 - (nejenom) na pra\u0301s\u030cci\u0301ch, absintu, has\u030cis\u030ci, kokainu, martini, bourbonu nebo sexu--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077397,
    "t": "Kluk : pr\u030ci\u0301be\u030chy z de\u030ctstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072077403,
    "t": "So\u0301lovy\u0301 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077441,
    "t": "Goth : magicka\u0301 stra\u0301nka temne\u0301 kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077465,
    "t": "Kde mrtvi\u0301 promlouvaji\u0301 : pohled do za\u0301kulisi\u0301 legenda\u0301rni\u0301 forenzni\u0301 laborator\u030ce zna\u0301me\u0301 jako Umrlc\u030ci\u0301 farma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077472,
    "t": "Chra\u0301m la\u0301sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077502,
    "t": "David Lynch : vlastni\u0301mi slovy-- : (vy\u0301be\u030cr z jeho nejleps\u030ci\u0301ch cita\u0301tu\u030a)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077564,
    "t": "Cesty do posva\u0301tne\u0301 hory : s\u030cajenske\u0301 my\u0301ty a jine\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077588,
    "t": "Ritua\u0301l : pr\u030ci\u0301be\u030ch moderni\u0301ho exorcisty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077595,
    "t": "Burning Britain : historie punku ve Velke\u0301 Brita\u0301nii 1980-1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077601,
    "t": "Churchill - va\u0301lec\u030cny\u0301 cestovatel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077748,
    "t": "By\u0301t c\u030ci neby\u0301t matkou : [o z\u030civote\u030c bez de\u030cti\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072077946,
    "t": "Roald Dahl od A do Z : souhrnne\u0301 vyda\u0301ni\u0301 nejleps\u030ci\u0301ch povi\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078028,
    "t": "Slavne\u0301 za\u0301hady sve\u030ctovy\u0301ch de\u030cjin : my\u0301ty, taje a bludy z cele\u0301ho sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078059,
    "t": "Bud\u030c uz\u030c, prosi\u0301m te\u030c, zticha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078127,
    "t": "SS Bratrstvo zvonu : neuve\u030cr\u030citelna\u0301 tajna\u0301 technologie nacistu\u030a : naciste\u0301 v NASA, JFK a Majic-12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078295,
    "t": "Nelituji : z\u030civot Edith Piaf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078547,
    "t": "Fraternitas saturni : ohen\u030c & led : de\u030cjiny, struktura, obr\u030cady souc\u030casne\u0301ho ne\u030cmecke\u0301ho nejvlivne\u030cjs\u030ci\u0301ho magicke\u0301ho r\u030ca\u0301du Saturnske\u0301 bratrstvo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078776,
    "t": "Lidove\u0301 fla\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078837,
    "t": "Frantis\u030cek : papez\u030c z Nove\u0301ho sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078929,
    "t": "Magie a mystika v minulosti a v souc\u030casnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072078950,
    "t": "Mustaine : heavymetalove\u0301 pame\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072570010,
    "t": "Tr\u030ci staz\u030cene\u0301 opony",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072570201,
    "t": "Skutec\u030cne\u0301 pr\u030ci\u0301hody z r\u030ci\u0301s\u030ce zvi\u0301r\u030cat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072570287,
    "t": "FC Ande\u030cl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072570607,
    "t": "Seznam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072570942,
    "t": "Akta-X kuze",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072571079,
    "t": "Fotbal : velka\u0301 kniha omalova\u0301nek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072571086,
    "t": "Tom Sawyer na cesta\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072571192,
    "t": "Ambra C\u030cerna\u0301 : Navz\u030cdy Ambra C\u030cerna\u0301 : Ambra C\u030cerna\u0301 vidi\u0301 rude\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072571307,
    "t": "Bugs Bunnyho z\u030civot : be\u030cz\u030cny\u0301 pracovni\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072571314,
    "t": "Ci\u0301sar\u030cu\u030av novy\u0301 nos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072571529,
    "t": "Nemalujte si to",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072571758,
    "t": "Sti\u0301n Kilimandz\u030ca\u0301ra : pe\u030cs\u030cky vy\u0301chodni\u0301 Afrikou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072572342,
    "t": "Evangelium podle syna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573158,
    "t": "Zabija\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573325,
    "t": "Slovo cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573332,
    "t": "Intimni\u0301 slasti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573349,
    "t": "Pohyblivy\u0301 terc\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573592,
    "t": "Vina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573721,
    "t": "Jana S\u030ctefa\u0301nkova\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573875,
    "t": "Hodina draka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573912,
    "t": "Rude\u0301 hr\u030ceby a jine\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072573943,
    "t": "Jirka napravuje kr\u030civdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574148,
    "t": "Nikki, vrat\u030c se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574322,
    "t": "Tichy\u0301 sve\u030cdek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574483,
    "t": "Ruda\u0301 bour\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574582,
    "t": "Zlate\u0301 rybic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574599,
    "t": "Operac\u030cni\u0301 centrum. Hra o sta\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574681,
    "t": "Pomsta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574735,
    "t": "B-- jako be\u030cs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574858,
    "t": "A- jako alibi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574902,
    "t": "Osudny\u0301 nepr\u030ci\u0301tel",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072574971,
    "t": "Mumie se vraci\u0301 : verze pro mlade\u0301 c\u030ctena\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072574988,
    "t": "Colby. [2], Slunce zemr\u030celo dvakra\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072575442,
    "t": "Alpha. [2], Bogdanovu\u030av klan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072575589,
    "t": "Obe\u030ct\u030c ve sti\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072575756,
    "t": "E\u0301douard Manet : rebel ve fraku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072575763,
    "t": "Mao",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072575961,
    "t": "Poloz\u030civote!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072576982,
    "t": "I.R.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577248,
    "t": "Sladky\u0301 sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577378,
    "t": "Sen ve snu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577460,
    "t": "Prorocke\u0301 knihy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577705,
    "t": "Gipsy. [1], Za\u0301zrac\u030cna\u0301 hve\u030czda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577712,
    "t": "Strygy. [1], Vola\u0301ni\u0301 pu\u030alnoci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577736,
    "t": "I.R. Hagenova strategie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577750,
    "t": "Alvin Norge. [2], Hor\u030cke\u0301 prome\u030cny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072577767,
    "t": "Vlad. [2], Pa\u0301n z Novijanky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579679,
    "t": "Gipsy. [2], Sibir\u030cske\u0301 ohne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579686,
    "t": "Strygy. [2], Na\u0301strahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579846,
    "t": "Vlad. [3], Ruda\u0301 zo\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579846,
    "t": "Ruda\u0301 zo\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579853,
    "t": "Alvin Norge. [3], Lucyber",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579877,
    "t": "Gipsy. [3], Den pro cara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579884,
    "t": "Strygy. [3], Vlivy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579907,
    "t": "Alpha. [3], Vy\u0301plata vlku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579921,
    "t": "XIII. [5], Nejvys\u030cs\u030ci\u0301 pohotovost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579952,
    "t": "Vlad. [4], Posledni\u0301 vy\u0301chodisko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579969,
    "t": "Strygy. [4], Zkus\u030cenost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579976,
    "t": "Gipsy. [4], Oc\u030ci c\u030cerne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072579990,
    "t": "Alpha. [4], Seznam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073570484,
    "t": "Pr\u030cehled judikatury ve ve\u030ccech pracovne\u030cpra\u0301vni\u0301ch. Vznik, zme\u030cny a skonc\u030ceni\u0301 pracovni\u0301ho pome\u030cru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073570514,
    "t": "Kategorizace pra\u0301ce : podle za\u0301kona c\u030c. 258/2000 Sb., ve zne\u030cni\u0301 za\u0301kona c\u030c. 274/2003 Sb., a vyhla\u0301s\u030cky c\u030c. 432/2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073570927,
    "t": "Dan\u030cova\u0301 teorie : u\u0301vod do problematiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073571443,
    "t": "Pomy\u0301s\u030cli\u0301te na du\u030achod? : kdy odeji\u0301t, za\u0301kladni\u0301 vy\u0301me\u030cra du\u030achodu, procenta a vs\u030cechny dals\u030ci\u0301 du\u030alez\u030cite\u0301 informace ty\u0301kaji\u0301ci\u0301 se starobni\u0301ho du\u030achodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574321,
    "t": "Pocta Sente\u030c Radvanove\u0301 k 80. narozenina\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574345,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 uc\u030cetnictvi\u0301 a vy\u0301kaznictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574369,
    "t": "Vnitr\u030cni\u0301 kontrolni\u0301 syste\u0301m : vy\u0301znamny\u0301 na\u0301stroj ochrany majetku a hospodar\u030ceni\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301ch jednotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574376,
    "t": "Zame\u030cstna\u0301va\u0301ni\u0301 cizincu\u030a a vysi\u0301la\u0301ni\u0301 pracovni\u0301ku\u030a do zahranic\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574420,
    "t": "Dan\u030c z pr\u030ci\u0301jmu\u030a 2009 : vy\u0301klad je zpracova\u0301n k pra\u0301vni\u0301mu stavu ke dni 1.1.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574475,
    "t": "Statusove\u0301 ve\u030cci obc\u030canu\u030a : vy\u0301klad je zpracova\u0301n k pra\u0301vni\u0301mu stavu ke dni 31.12.2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574574,
    "t": "Pr\u030cehled judikatury. Pr\u030ceme\u030cny obchodni\u0301ch spolec\u030cnosti\u0301. Pr\u030cevod podniku a jeho c\u030ca\u0301sti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574611,
    "t": "Za\u0301kon c\u030c. 119/2002 Sb., o zbrani\u0301ch : komenta\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574758,
    "t": "Za\u0301kon o vlastnictvi\u0301 bytu\u030a : komenta\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574796,
    "t": "Sporne\u0301 ota\u0301zky dan\u030cove\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574826,
    "t": "U\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073574888,
    "t": "Krizovy\u0301 management : hrozby - krize - pr\u030ci\u0301lez\u030citosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575007,
    "t": "Harmonizace u\u0301c\u030cetni\u0301ch standardu\u030a pro male\u0301 a str\u030cedni\u0301 podniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575045,
    "t": "Obecna\u0301, ekonomicka\u0301 a informac\u030cni\u0301 etika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575069,
    "t": "Pr\u030cehled judikatury Evropske\u0301ho soudu pro lidska\u0301 pra\u0301va : r\u030ci\u0301zeni\u0301 pr\u030ced Evropsky\u0301m soudem pro lidska\u0301 pra\u0301va, forma\u0301lni\u0301 na\u0301lez\u030citosti poda\u0301ni\u0301 : U\u0301mluva o ochrane\u030c lidsky\u0301ch pra\u0301v : jednaci\u0301 r\u030ca\u0301d Evropske\u0301ho soudu pro lidska\u0301 pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575137,
    "t": "Stanoveni\u0301 dane\u030c podle pomu\u030acek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575212,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 komerc\u030cni\u0301ch pojis\u030ct\u030coven - specifika v C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575243,
    "t": "Dan\u030c z pr\u030cidane\u0301 hodnoty 2010 : vy\u0301klad je zpracova\u0301n k pra\u0301vni\u0301mu stavu ke dni 1.1.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575304,
    "t": "Pr\u030cehled judikatury. Sme\u030cnec\u030cna\u0301 judikatura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575465,
    "t": "Demograficke\u0301 metody a analy\u0301zy : demografie c\u030ceske\u0301 a slovenske\u0301 populace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575588,
    "t": "Kontrola ve ver\u030cejne\u0301 spra\u0301ve\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575694,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z nove\u0301 ekonomiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575816,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ho procesu : andragogicka\u0301 didaktika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575915,
    "t": "Pr\u030cehled judikatury Evropske\u0301ho soudu pro lidska\u0301 pra\u0301va. Rozsudky velke\u0301ho sena\u0301tu - vy\u0301be\u030cr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073575960,
    "t": "Neptejte se u\u0301c\u030cetni\u0301ch, jak r\u030ci\u0301dit na\u0301klady : 10 pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a o kalkulaci\u0301ch v podnika\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576097,
    "t": "U\u0301loha ver\u030cejny\u0301ch financi\u0301 v r\u030ces\u030ceni\u0301 proble\u0301mu\u030a a dopadu\u030a souc\u030casne\u0301 krize",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576103,
    "t": "Smlouva o tiche\u0301m spolec\u030censtvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576158,
    "t": "Agresivita na silnici\u0301ch, aneb, Proc\u030c se za volantem chova\u0301me jinak?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576172,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 podnikatelsky\u0301ch subjektu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576196,
    "t": "Robustni\u0301 politicka\u0301 ekonomie pro 21. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576325,
    "t": "Rizika v komerc\u030cni\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576363,
    "t": "Za\u0301kon o ver\u030cejny\u0301ch zaka\u0301zka\u0301ch : komenta\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576387,
    "t": "Za\u0301klady softwarove\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576424,
    "t": "Udrz\u030citelne\u0301 por\u030cizova\u0301ni\u0301 staveb : ekonomicke\u0301 aspekty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073576448,
    "t": "Ver\u030cejne\u0301 vy\u0301dajove\u0301 programy, ver\u030cejne\u0301 projekty a zaka\u0301zky : jejich tvorba, hodnoceni\u0301 a kontrola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073577124,
    "t": "Manaz\u030cerske\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 : na\u0301stroje a metody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073577339,
    "t": "Informac\u030cni\u0301 zdroje v z\u030civotni\u0301m prostr\u030cedi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073577438,
    "t": "Anglic\u030ctina v kader\u030cnictvi\u0301 a kosmeticke\u0301m salo\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073578459,
    "t": "Vzory z\u030ca\u0301dosti\u0301, rozhodnuti\u0301 a jiny\u0301ch u\u0301konu\u030a podle stavebni\u0301ho za\u0301kona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073578664,
    "t": "Implementace IFRS do maly\u0301ch a str\u030cedni\u0301ch podniku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073578954,
    "t": "Sandlerova pravidla : c\u030ctyr\u030cicet deve\u030ct za\u0301sad prodeje-- a jak je uplatn\u030covat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073579111,
    "t": "Venkov jako mi\u0301sto pro z\u030citi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070174,
    "t": "Za u\u0301pln\u0303ku[Texto impreso]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070198,
    "t": "A Seina tec\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070280,
    "t": "Ztracena cest Kateriny Blumove [nezkra\u0301ceny\u0301 text s komenta\u0301r\u030cem] = Die verlorene Ehre der Katharina Blum : [zweipsrachiger Text mit einem Kommentar]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070402,
    "t": "The cases of Father Brown. The head of Caesar = Pr\u030ci\u0301pady Otce Browna. Hlava Caesarova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070457,
    "t": "Amedeo Modigliani : kni\u0301z\u030ce Montparnassu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070471,
    "t": "Marina Cvetajevova\u0301 : my\u0301tus a skutec\u030cnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070754,
    "t": "Maly\u0301 a Velky\u0301 testament",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070792,
    "t": "The Michelin man = Muz\u030c od Michelina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070822,
    "t": "The king in yellow = Kra\u0301l v z\u030clute\u0301m rous\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070839,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pady soudce Ti. Ume\u030cni\u0301 truchlit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074070860,
    "t": "My\u0301tus Versace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071393,
    "t": "Le nume\u0301ro au ciel = C\u030ci\u0301slo do nebe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071430,
    "t": "Sobac\u030c'je serdce = Psi\u0301 srdce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071447,
    "t": "Moje ruska\u0301 babic\u030cka a jeji\u0301 americky\u0301 vysavac\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071461,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pady soudce Ti. Pala\u0301c kurtiza\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071508,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pady soudce Ti. Pani\u0301 Ti na stope\u030c zloc\u030cinu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071522,
    "t": "Ketogenni\u0301 dieta : pru\u030avodce a ra\u0301dce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071553,
    "t": "Ma me\u0300re et l'administration = Moje matka a u\u0301r\u030cady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071614,
    "t": "Za\u0301hada mrtvy\u0301ch nohou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074071720,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pady soudce Ti. Smrt mistra v go",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074072758,
    "t": "Hr\u030cbitovni\u0301 kvi\u0301ti\u0301 ; Pi\u0301sne\u030c kosmicke\u0301 ; Proste\u0301 motivy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074072765,
    "t": "Ma\u0301 bohe\u0301ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074072888,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pady soudce Ti. Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka c\u030ci\u0301nske\u0301ho soudce pro pr\u030cez\u030citi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074072949,
    "t": "Mluvi\u0301m c\u030cesky dobz\u030ce, ale ma\u0301m pz\u030ci\u0301zvuk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074074073,
    "t": "Ath\u00e9ny a Jeruzal\u00e9m : \u00fad\u011bl duchovn\u00ed \u0159\u00ed\u0161e Z\u00e1padu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570001,
    "t": "Ukrajinsko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570018,
    "t": "Da\u0301nsko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570025,
    "t": "Norsko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570032,
    "t": "Rumunsko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570056,
    "t": "Makedonsko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570117,
    "t": "Italsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k ver\u030cejny\u0301ch zaka\u0301zek (CPV)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570124,
    "t": "Bulharsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k ver\u030cejny\u0301ch zaka\u0301zek (CPV)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570148,
    "t": "C\u030cesko-thajsky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570162,
    "t": "Turecko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570193,
    "t": "Estonsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k ver\u030cejny\u0301ch zaka\u0301zek (CPV)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570254,
    "t": "Lotys\u030csko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k ver\u030cejny\u0301ch zaka\u0301zek CPV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570728,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k jmen kolibr\u030ci\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074570995,
    "t": "Finsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k ekonomicky\u0301ch c\u030cinnosti\u0301 (NACE)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074571237,
    "t": "Nizozemsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k ekonomicky\u0301ch c\u030cinnosti\u0301 (NACE)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075070081,
    "t": "Vespasia\u0301n. R\u030ci\u0301msky\u0301 popravc\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075070098,
    "t": "Posledni\u0301 muz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075075833,
    "t": "Labyrint z kosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075075871,
    "t": "Tru\u030an Caesaru\u030a. Z\u030celezo a rez",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075076267,
    "t": "5000 : 1 - Leicester City : Premier League vzhu\u030aru nohama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075076540,
    "t": "Splne\u030cny\u0301 sen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075076588,
    "t": "\u0160est tudorovsk\u00fdch kr\u00e1loven. Kate\u0159ina Aragonsk\u00e1 : prav\u00e1 kr\u00e1lovna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075077417,
    "t": "Harley Quinn. Kniha t\u0159et\u00ed, L\u00e1ska na prvn\u00ed r\u00e1nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075077448,
    "t": "100 n\u00e1boj\u016f. \u0160pinavci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075077455,
    "t": "Gotham Central. Kniha druh\u00e1, \u0160a\u0161ci a bl\u00e1zni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075570536,
    "t": "Frost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075570543,
    "t": "Vl\u00e1dce Arestonu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075571212,
    "t": "Multikulturalita - interkulturn\u00ed v\u00fdchova v \u010cesk\u00e9 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075571243,
    "t": "Barevn\u00e9 rozcestn\u00edky : netradi\u010dn\u00ed toulky sou\u010dasnou Asi\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075571960,
    "t": "P\u0159\u00edsn\u011b tajn\u00e9 skand\u00e1ly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075571977,
    "t": "28. \u0159\u00edjen 1918 v souvislostech : pokus o komplexn\u00ed pohled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080570156,
    "t": "Verejnoprospes\u0306ne\u0301 organiza\u0301cie : nada\u0301cie, neziskove\u0301 organiza\u0301cie, neinvestic\u0306ne\u0301 fondy, obc\u0306ianske zdruz\u0306enia, politike\u0301 strany, verejne\u0301 zbierky a lote\u0301rie, U\u0301c\u0306tovne\u0301 osnovy pre verejnoprospes\u0306ne organiza\u0301cie : (s do\u0302vodovy\u0301mi spra\u0301vami)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080570354,
    "t": "Autorske\u0301, priemyselne\u0301, a obdobne\u0301 pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080570644,
    "t": "Novelizovany\u0301 devi\u0301zovy\u0301 za\u0301kon s vykona\u0301vaci\u0301mi predpismi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080570668,
    "t": "Za\u0301kon o prema\u0301vke na pozemny\u0301ch komunika\u0301cia\u0301ch : cestny\u0301 za\u0301kon a za\u0301kon o cestnej doprave so vs\u030cetky\u0301mi vykona\u0301vaci\u0301mi vyhla\u0301s\u030ckami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080570934,
    "t": "Za\u0301konni\u0301k pra\u0301ce s vykona\u0301vaci\u0301mi predpismi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080571030,
    "t": "Persona\u0301lna pra\u0301ca v organiza\u0301cii : (vybrane\u0301 kapitoly)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080571542,
    "t": "Zdravotne\u0301 poistenie v praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080571788,
    "t": "Zdravotne\u0301 postihnutie : obraz z gale\u0301rie na\u0301s\u030cho poznania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080571795,
    "t": "Trestny\u0301 za\u0301kon : Trestny \u0301poriadok : Vyhost\u0313ovanie oso\u0302b : Spravovaci \u0301poriadok pre okresne\u0301 a krajske\u0301 su\u0301dy : Poriadok vy\u0301konu va\u0308zby : Poriadok vy\u0301konu trestu odn\u030catia slobody : Za\u0301kon o ochrane svedka : Za\u0301kon o registri trestov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080571849,
    "t": "Novelizovany\u0301 Za\u0301kon o zamestnanosti s do\u0302vodovou spra\u0301vou v u\u0301plnom zneni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080572426,
    "t": "Puncovni\u0301ctvo a sku\u0301s\u030canie vy\u0301robkov z drahy\u0301ch kovov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080572549,
    "t": "Autorsky\u0301 za\u0301kon do vrecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080572556,
    "t": "Predpisy o autorsky\u0301ch a obdobny\u0301ch pra\u0301vach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080573454,
    "t": "U\u0301stava, U\u0301stavny\u0301 su\u0301d a NR SR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080573508,
    "t": "Novy\u0301 za\u0301kon o prokura\u0301toroch a pra\u0301vnych c\u030cakatel\u0313och",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080573560,
    "t": "Predpisy o poli\u0301cii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080574697,
    "t": "Autorske\u0301 pra\u0301vo : autorske\u0301 pra\u0301vo, pra\u0301vo vy\u0301konny\u0301ch umelcov a s obidvoma su\u0301svisiace majetkove\u0301 pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080576127,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 pla\u0301novanie a dan\u030cove\u0301 vy\u0301davky po prijati\u0301 nove\u0301ho za\u0301kona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080576417,
    "t": "Medzina\u0301rodne\u0301 u\u0301c\u030ctovne\u0301 s\u030ctandardy a konsolidovana\u0301 u\u0301c\u030ctovna\u0301 za\u0301vierka po vstupe SR do Euro\u0301pskej u\u0301nie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080577254,
    "t": "Novelizovany\u0301 za\u0301konni\u0301k pra\u0301ce : komenta\u0301r s pri\u0301kladmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080577407,
    "t": "Procesne na\u0301stupnictvo v civilnom pra\u0301ve procesnom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081072451,
    "t": "Kvitnu\u0301ca za\u0301hrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081078712,
    "t": "Stromy a kry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085072006,
    "t": "Almanach litera\u0301rni\u0301 tvorby autoru\u030a jihlavske\u0301ho okresu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085073003,
    "t": "Amate\u0301rska\u0301 fotografie na Klatovsku : [Katalog] vy\u0301stavy, Klatovy 20. c\u030cervna - 16. c\u030cervence 1989 : Sborni\u0301k vyd. u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 150. vy\u0301roc\u030ci\u0301 vyna\u0301lezu fotografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085073010,
    "t": "Mlada\u0301 pi\u0301sen\u030c : almanach '89 : ocene\u030cne\u0301 pra\u0301ce ze 4. roc\u030cni\u0301ku Litera\u0301rni\u0301 Klatovsko 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085073027,
    "t": "AMTEX 90 : Celost. pr\u030cehli\u0301dka amate\u0301rske\u0301 textilni\u0301 tvorby : Katalog vy\u0301stavy praci\u0301, Klatovy 19. srpna - 9. za\u0301r\u030ci\u0301 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085076004,
    "t": "Fotografie autoru\u030a na\u0301chodske\u0301ho okresu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085077360,
    "t": "Dramatika s loutkou : Metodicky\u0301 materia\u0301l litera\u0301rne\u030c dramaticke\u0301ho oboru ZUS\u030c [za\u0301kladni\u0301 ume\u030clecke\u0301 s\u030ckoly]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085077841,
    "t": "Ovesne\u0301 vloc\u030cky na 68 zpu\u030asobu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570045,
    "t": "Wer? Wie? Was? : Metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k za\u0301kl. uc\u030cebnici Wer? Wie? Was? - 2 pro za\u0301kl. s\u030ckoly a za\u0301kl. s\u030ckoly s rozs\u030ci\u0301r\u030ceny\u0301m vyuc\u030cova\u0301ni\u0301m jazyku\u030a. [Di\u0301l] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570052,
    "t": "S ne\u030cmc\u030cinou do zahranic\u030ci\u0301 : c\u030cesko-ne\u030cmecka\u0301 konverzace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570069,
    "t": "Otoakusticke\u0301 emise a jejich klinicke\u0301 vyuz\u030citi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570113,
    "t": "Wer? Wie? Was? 1/2. Pru\u00b0vodce k za\u0301kladnimu kursu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570342,
    "t": "Chemie : Pracovni\u0301 ses\u030cit pro 7. a 8. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570458,
    "t": "Matematika : Pracovni\u0301 ses\u030cit pro 5. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570571,
    "t": "Okay 2 : anglic\u030ctina pro za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. Unit 1-5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570601,
    "t": "Okay 2 : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uc\u030citele : [Unit 1-5 a Unit 6-10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570601,
    "t": "Okay 2 : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570625,
    "t": "Chemie pro za\u0301kladni\u0301 a obc\u030canskou s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570632,
    "t": "Wer? Wie? Was? : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uc\u030citele. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570632,
    "t": "Wer? Wie? Was? 4. Metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570700,
    "t": "Okay 2 : anglic\u030ctina pro za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. Unit 6-10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570724,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 matematika. Statistika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085570915,
    "t": "Limita : matematicke\u0301 epis\u030ctoly = Grenzwert : mathematische Episteln",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085571134,
    "t": "Tr\u030cebi\u0301c\u030c : Stadt und Zeit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085571141,
    "t": "Tr\u030cebi\u0301c\u030c : town and time",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085572049,
    "t": "Sahir : the Green Twilight : Krimina\u0301lni\u0301 roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085572391,
    "t": "Hovorova\u0301 anglic\u030ctina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085572513,
    "t": "Mys\u030clenky do kapsy II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085572629,
    "t": "Algebra pro z\u030ca\u0301ky 5. - 9. tr\u030ci\u0301d ZS\u030c, studenty vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301 a tr\u030ci\u0301dy s rozs\u030ci\u0301r\u030cenou vy\u0301ukou matematiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573084,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro dan\u030cove\u0301 poplatni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573169,
    "t": "Metodicky\u0301 pru\u030avodce 3 : k alternativni\u0301m uc\u030cebnici\u0301m C\u030cLJ pro 3. roc\u030cni\u0301k str\u030cedni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573183,
    "t": "Ekologicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro podnikatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573190,
    "t": "Environmental handbook for industry. Volume II, The Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573206,
    "t": "Orbis neboli sve\u030ct I.A. Comenii methodus latinitatis rediviva. C\u030ca\u0301st 1, Bu\u030ah, pr\u030ci\u0301roda, c\u030clove\u030ck",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573251,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 a hospodar\u030ceni\u0301 ru\u030azny\u0301ch pra\u0301vni\u0301ch forem podnikatelsky\u0301ch subjektu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573268,
    "t": "Pr\u030ci\u0301klady z financ\u030cni\u0301ho u\u0301c\u030cetnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573282,
    "t": "Zvla\u0301dnes\u030c pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cku z c\u030ceske\u0301ho jazyka? : dikta\u0301ty, jazykove\u0301 rozbory, vs\u030ceobecne\u0301 pr\u030cehledy, kli\u0301c\u030c k r\u030ces\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085573299,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 v leasingu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573305,
    "t": "Podvojne\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 a u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crka pro podnikatele platne\u0301 od 1. 1. 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573374,
    "t": "U\u0301plny\u0301 novelizovany\u0301 za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce v praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573398,
    "t": "Dva ministerske\u0301 roky 1994-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573428,
    "t": "Das tschechische Recht der Rechnungslegung : Deutsch-tschechische Textausgabe mit Einfu\u0308hrung = C\u030ceske\u0301 pra\u0301vo u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 : ne\u030cmecko-c\u030ceske\u0301 vyda\u0301ni\u0301 s u\u0301vodem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573442,
    "t": "Za\u0301kon o dani\u0301ch z pr\u030ci\u0301jmu\u030a : s podrobny\u0301m komenta\u0301r\u030cem pro pra\u0301vni\u0301 i podnikatelskou praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573459,
    "t": "Z\u030civnostensky\u0301 za\u0301kon : u\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 po novelizaci c\u030c. 286/1995 Sb. s komenta\u0301r\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573473,
    "t": "Podvojne\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 a u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crka '95",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573480,
    "t": "Jednoduche\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 '95 pro podnikatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573503,
    "t": "Roc\u030cenka podnikatele pro rok 1995 : (Readers Digest for Businessman)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573558,
    "t": "Teorie literatury 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573633,
    "t": "Jednoduche\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro podnikatele 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573749,
    "t": "Jednoduche\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro podnikatele '97",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573800,
    "t": "Jednoduche\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro podnikatele '98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085573909,
    "t": "Jednoduche\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro podnikatele 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085574067,
    "t": "Ry\u0301mar\u030cov - me\u030cstska\u0301 privilegia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085575026,
    "t": "Vranov nad Topl\u0301ou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085575316,
    "t": "Priatel\u0315stvo ohn\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085576146,
    "t": "Strateny svet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085576320,
    "t": "Pra\u0301vo na kaz\u030cdy\u0301 den\u030c : metodicka\u0301 pri\u0301ruc\u030cka = Street law",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085578126,
    "t": "Veganska vyziva cista a jednoducha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085579123,
    "t": "Zborni\u0301k predna\u0301s\u030cok k dejina\u0301m bani\u0301ctva na Slovensku : semina\u0301r kz\u030civotu a dielu G. Schweitzera a A. Pe\u0301cha 6. septembra 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085579192,
    "t": "Bani\u0301cka a lu\u0315dova\u0301 plastika v diele Alexandra Ladzianskeho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070711,
    "t": "Pomada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070797,
    "t": "To nejleps\u030ci\u0301 z Durrella",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070827,
    "t": "Letni\u0301 sestry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070858,
    "t": "Love as a four-letter word",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070865,
    "t": "Galaxie : cesta do antisve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070896,
    "t": "Ostrov bohu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070933,
    "t": "Experiment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070940,
    "t": "J.F.K. : neklidne\u0301 mla\u0301di\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086070988,
    "t": "Henri de Toulouse-Lautrec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086071008,
    "t": "Parlament C\u030ceske\u0301 republiky : sena\u0301t : Valds\u030ctejnsky\u0301 pala\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086071015,
    "t": "Praha 1890-1907",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086073019,
    "t": "Elektrotechnika <<III=03>> : pr\u030ci\u0301klady a u\u0301lohy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086073637,
    "t": "Automobily",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086074030,
    "t": "Z\u030civot z vi\u0301ry : pr\u030ceklad 2. di\u0301lu katolicke\u0301ho katechismu pro dospe\u030cle\u0301 : interni\u0301 pomu\u030acka pro studium mora\u0301lni\u0301 teologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086074054,
    "t": "Kristus v srdci boz\u030ci\u0301ho lidu : ekumenicky\u0301 semina\u0301r\u030c o kristologii be\u030chem staleti\u0301 : C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice, 23.-24.9.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086074092,
    "t": "Ci\u0301rkev a spolec\u030cnost = Kirche und Gesellschaft : mezina\u0301rodni\u0301 sympozium 24.-26. dubna 1998 v C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086074122,
    "t": "A kam vlastne\u030c jdeme?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086074153,
    "t": "Vyzna\u0301ni\u0301 vi\u0301ry ci\u0301rkve : pr\u030ceklad 1. di\u0301lu katolicke\u0301ho katechizmu pro dospe\u030cle\u0301 (vydala Ne\u030cmecka\u0301 biskupska\u0301 konference 1985)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086076089,
    "t": "Notes on the observations upon the structure of the Paeonia seeds, fruit and roots ; <<A>> New system of the genus Pediocactus Britton & Rose ; Synopsis of the genus Hoodia Sweet ex Decne ; New System of the genus Ariocarpus Scheidweiler ; New descriptions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086076126,
    "t": "Pr\u030ci\u0301spe\u030cvky ze semina\u0301r\u030ce \"Pr\u030ci\u0301roda Orlicky\u0301ch hor a jejich podhu\u030ar\u030ci\u0301\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086076218,
    "t": "Soupis stary\u0301ch c\u030cesky\u0301ch a slovensky\u0301ch tisku\u030a ze sbi\u0301rek Okresni\u0301ho muzea ve Vysoke\u0301m My\u0301te\u030c a Me\u030cstske\u0301ho muzea Letohrad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086076249,
    "t": "Some nomenclatoric changes and new descriptions in the genus Daphne L. 3. = Ne\u030cktere\u0301 nomenklatoricke\u0301 zme\u030cny a nove\u0301 popisy v rodu Daphne L. 3.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086076317,
    "t": "Pozna\u0301mky k popisu\u030am rostlin, uver\u030cejne\u030cny\u0301ch v minuly\u0301ch letech jako \"Kra\u0301tka\u0301 sde\u030cleni\u0301\" v Acta Musei Richnoviensis Sect. natur. ; Nove\u0301 popisy a kombinace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086076416,
    "t": "Silene boyd-klineana - novy\u0301 druh ze severni\u0301 Kalifornie = Silene boyd-klineana - a new species in the north California",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086078014,
    "t": "Sve\u030ct kolem na\u0301s - prvouka : cvic\u030ceni\u0301 pro pr\u030ci\u0301pravku a mater\u030cskou s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086078120,
    "t": "Parta na Kosi\u0301m potoce. Pr\u030ci\u0301be\u030ch prvni\u0301, Tajemstvi\u0301 Zelene\u0301 kolny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086078120,
    "t": "Tajemstvi\u0301 Zelene\u0301 kolny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086078151,
    "t": "Parta na Kosi\u0301m potoce. Pr\u030ci\u0301be\u030ch druhy\u0301, Dobrodruz\u030cstvi\u0301 pod C\u030cerveny\u0301m kamenem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086079011,
    "t": "Detail : katalog vy\u0301stavy, NTM - 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086079035,
    "t": "Hrajeme s enery : de\u030ctsky\u0301 dia\u0301r\u030c na s\u030ckolni\u0301 rok 1997/98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086079080,
    "t": "Prazdroj c\u030ceske\u0301 kultury : ume\u030cni\u0301 inspirovane\u0301 pivem : katalog k vy\u0301stave\u030c por\u030ca\u0301dane\u0301 ve vy\u0301stavni\u0301 si\u0301ni Ma\u0301nes od 4. do 26. za\u0301r\u030ci\u0301 2003 = The fount of Czech culture : art inspired by beer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086570044,
    "t": "Sborni\u0301k Na\u0301rodni\u0301ho pama\u0301tkove\u0301ho u\u0301stavu - u\u0301zemni\u0301ho odborne\u0301ho pracovis\u030cte\u030c v Olomouci 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086570211,
    "t": "Dva z Prosenic : Ladislav Fre\u0301lich - r\u030cezba\u0301r\u030c, Josef Kaluz\u030ca - mali\u0301r\u030c = Two from Prosenice : Ladislav Fre\u0301lich - woodcarver, Josef Kaluz\u030ca - painter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086570297,
    "t": "Piariste\u0301 a jejich odkaz ve stavebni\u0301 architektur\u030ce a zahrada\u0301ch - pu\u030asobeni\u0301 piaristu\u030a na str\u030cedni\u0301 a severni\u0301 Morave\u030c a ve vy\u0301chodni\u0301ch C\u030cecha\u0301ch : pr\u030cedna\u0301s\u030cky z odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce konane\u0301ho v Olomouci ve dnech 17.-18. za\u0301r\u030ci\u0301 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086571003,
    "t": "Vedlejs\u030ci\u0301 u\u0301c\u030cinky ionizuji\u0301ci\u0301ho za\u0301r\u030ceni\u0301 : (u\u0301c\u030celova\u0301 monografie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086572833,
    "t": "Konkurenceschopnost vybran\u00fdch ekonomik st\u0159edn\u00ed Evropy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086573090,
    "t": "Macbeth = Macbeth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086573250,
    "t": "Dvana\u0301ct nejleps\u030ci\u0301ch her",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086573519,
    "t": "Kra\u0301l Jindr\u030cich IV. (1. a 2. di\u0301l) = King Henry IV. (Parts 1 and 2)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575070,
    "t": "Hodnoceni\u0301 dodavatelu\u030a v dodavatelske\u0301m r\u030cete\u030czci : odborny\u0301 semina\u0301r\u030c : 26.dubna 2002, Hotel International Best Western, Brno, kongresove\u0301 centrum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575339,
    "t": "Pra\u0301vo, ekonomika a management 2007 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z modulu \"Course Seminar\" magisterske\u0301ho studia MSc in Law and Business Management Studies organizovane\u0301ho B.I.B.S., a.s. v akademicke\u0301m roce 2006/2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575346,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 a ekonomicke\u0301 proble\u0301my souc\u030casnosti II. : sborni\u0301k praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575452,
    "t": "Bankovnictvi\u0301 a pojis\u030ct\u030covnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575544,
    "t": "Za\u0301klady sme\u030cnec\u030cne\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575551,
    "t": "Za\u0301klady srovna\u0301vaci\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575643,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z pra\u0301vni\u0301ch de\u030cjin sta\u0301tu\u030a Evropske\u0301 unie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575834,
    "t": "Vy\u0301be\u030crova\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 : odborny\u0301 semina\u0301r\u030c : Brno, dne 6.11.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575902,
    "t": "Hodnoceni\u0301 dodavatelu\u030a : 18.9.2003 : odborny\u0301 semina\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086575988,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 zajis\u030cte\u030cni\u0301 na\u0301kupu : Brno dne 24.4.2003 : odborny\u0301 semina\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086576640,
    "t": "Stanoveni\u0301 celkove\u0301ho obsahu sacharidu\u030a v pivu : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578033,
    "t": "Zboz\u030ci\u0301znalstvi\u0301 I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578040,
    "t": "Fachtexte und U\u0308bungen zum Thema Hotellerie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578057,
    "t": "Za\u0301klady podnikove\u0301 ekonomiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578095,
    "t": "Komunikac\u030cni\u0301 kompendium studenta Vysoke\u0301 s\u030ckoly hotelove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578101,
    "t": "Vy\u0301robni\u0301 technologie - technologie pr\u030ci\u0301pravy pokrmu\u030a pro restaurac\u030cni\u0301, diferencovane\u0301 a dietni\u0301 stravova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578118,
    "t": "Vy\u0301roba piva, pivni\u0301 kultura ve vybrany\u0301ch zemi\u0301ch, pivo souc\u030ca\u0301st vy\u0301z\u030civy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578156,
    "t": "Hotelove\u0301 podnika\u0301ni\u0301 - integrac\u030cni\u0301 procesy : postaveni\u0301 hotelovy\u0301ch skupin a r\u030cete\u030czcu\u030a, globalizace, role hotelnictvi\u0301 v ekonomice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086578194,
    "t": "Za\u0301klady marketingove\u0301 komunikace v cestovni\u0301m ruchu : studijni\u0301 materia\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086579092,
    "t": "Vycha\u0301zky 1991-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086579108,
    "t": "Celoz\u030civotni\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 dospe\u030cly\u0301ch a distanc\u030cni\u0301 formy studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086579115,
    "t": "Diplomova\u0301 (semina\u0301rni\u0301, bakala\u0301r\u030cska\u0301, absolventska\u0301) pra\u0301ce : zpracova\u0301ni\u0301 a obhajoba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070086,
    "t": "Aktivita hormonu\u030a a jejich vliv na organismus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070345,
    "t": "Cervarix - jen bivalentni\u0301 vakci\u0301na?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070369,
    "t": "Drospirenon v le\u0301c\u030cbe\u030c PMS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070376,
    "t": "Bezkrevni\u0301 medici\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070451,
    "t": "Osteoartro\u0301za a chondropatie kolenni\u0301ho kloubu pro farmaceuty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070499,
    "t": "Jak odpovi\u0301dat na ota\u0301zky o antikoncepci a pla\u0301novane\u0301m rodic\u030covstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070604,
    "t": "Komenta\u0301r\u030c ke zme\u030cna\u0301m v registraci u bivalentni\u0301 vakci\u0301ny proti lidske\u0301mu papilomaviru Cervarix (II. revize)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070628,
    "t": "Origina\u0301ly vs. generika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087070635,
    "t": "Prevence, nespecificka\u0301 a specificka\u0301 le\u0301c\u030cba vulvovaginitid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087071465,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 a ekonomicke\u0301 proble\u0301my souc\u030casnosti : sborni\u0301k praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087073247,
    "t": "FOIBOS : dvacet let energie pro c\u030ceske\u0301 ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087073322,
    "t": "Holas\u030covice - vesnicka\u0301 pama\u0301tkova\u0301 rezervace : [c\u030ceske\u0301 de\u030cdictvi\u0301 UNESCO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087073810,
    "t": "Lidove\u0301 stavby Pardubicke\u0301ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087075012,
    "t": "Padesa\u0301t zastaveni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087075043,
    "t": "Snad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087076132,
    "t": "Klimaticke\u0301 zme\u030cny: fakta bez my\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087077054,
    "t": "Tr\u030ceti\u0301 skupenstvi\u0301 muz\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087077160,
    "t": "Institut ume\u030cni\u0301, aneb, Aforismy o literatur\u030ce a ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087079188,
    "t": "C\u030ci\u0301na : str\u030ci\u0301pky z jiz\u030cni\u0301ho Podnebesi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087079331,
    "t": "Colorado, Colorado--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087079355,
    "t": "Kde se li\u0301bat v Praze?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087079362,
    "t": "Me\u030csto a metropole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087079393,
    "t": "V rovni\u0301kove\u0301 Africe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087079416,
    "t": "Pu\u030avab renesance : 4. konference o intenzivni\u0301ch forma\u0301ch vs\u030cestranne\u0301 vy\u0301chovy a u\u0301padku vs\u030ceobecne\u0301 vzde\u030clanosti : 11. r\u030ci\u0301jen 2014, Lipnice nad Sa\u0301zavou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087570128,
    "t": "Marketing, me\u0301dia a jejich studium v zrcadle webovy\u0301ch stra\u0301nek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087570135,
    "t": "Moz\u030cnosti odborne\u0301ho vzde\u030cla\u0301ni\u0301 pracovni\u0301ku\u030a a jeho obraz na webovy\u0301ch stra\u0301nka\u0301ch : odborne\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 v oblasti gastronomicky\u0301ch sluz\u030ceb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087572405,
    "t": "B\u00e1d\u00e1me u vody a v lese : p\u0159\u00edru\u010dka pro u\u010ditele 1. stupn\u011b z\u00e1kladn\u00edch \u0161kol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087573051,
    "t": "Rose\u0301 : vesely\u0301 i va\u0301z\u030cny\u0301 vi\u0301cebarevny\u0301 sve\u030ct vi\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087573310,
    "t": "Askl\u00e9piovi dejte kohouta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087573396,
    "t": "Etick\u00e9 aspekty onkologick\u00fdch onemocn\u011bn\u00ed : obecn\u00e9 informace pro pacienty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575062,
    "t": "Mouc\u030cni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575079,
    "t": "Mamma mia!, aneb, To nejleps\u030ci\u0301 od italsky\u0301ch matek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575086,
    "t": "Slane\u0301 pec\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575093,
    "t": "Bon appe\u0301tit!, aneb, Lekce francouzske\u0301 kuchyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575307,
    "t": "Pos\u030cli recept! : ji\u0301dla za pa\u0301r korun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575314,
    "t": "Ry\u0301z\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575321,
    "t": "Osudova\u0301 setka\u0301ni\u0301 : 28 povi\u0301dek vycha\u0301zeji\u0301ci\u0301ch ze skutec\u030cny\u0301ch uda\u0301losti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575437,
    "t": "Smrt ve vlna\u0301ch : 22 krimipovi\u0301dek od nejleps\u030ci\u0301ch c\u030cesky\u0301ch autoru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087575475,
    "t": "Android : kompletni\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087576533,
    "t": "Pra\u0301vo Evropske\u0301 unie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087576557,
    "t": "Isla\u0301mske\u0301 rodinne\u0301 pra\u0301vo se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na pra\u0301vo manz\u030celske\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087576571,
    "t": "U\u0301stavni\u0301 za\u0301klady organizace sta\u0301tu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577172,
    "t": "Voda, pu\u030ada a rostliny : sborni\u0301k abstraktu\u030a a CD s pr\u030ci\u0301spe\u030cvky z mezina\u0301rodni\u0301 konference : Kr\u030ctiny 29.6.-30.6.2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577233,
    "t": "Meteorologicke\u0301 aplikace a terminologicke\u0301 proble\u0301my, povodne\u030c 2013 : sborni\u0301k abstraktu\u030a ze semina\u0301r\u030ce C\u030ceske\u0301 meteorologicke\u0301 spolec\u030cnosti : [Svratka, 23.-25.9.2013]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577332,
    "t": "Na\u0301vod pro pozorovatele meteorologicky\u0301ch stanic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577349,
    "t": "Na\u0301vod pro pozorovatele automatizovany\u0301ch meteorologicky\u0301ch stanic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577356,
    "t": "Na\u0301vod pro pozorovatele sra\u0301z\u030ckome\u030crny\u0301ch stanic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577417,
    "t": "Povodne\u030c v C\u030ceske\u0301 republice v c\u030cervnu 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577790,
    "t": "P\u016flstolet\u00ed sledov\u00e1n\u00ed kvality ovzdu\u0161\u00ed na ostravsk\u00e9 pobo\u010dce \u010cHM\u00da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577806,
    "t": "50 let \u010cHM\u00da, pobo\u010dky Ostrava : 1968-2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577813,
    "t": "Such\u00e9 obdob\u00ed 2014-2017 : vyhodnocen\u00ed, dopady a opat\u0159en\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087577912,
    "t": "Sucho 2014-2018 : sborn\u00edk abstrakt\u016f : \u010derven 2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087578131,
    "t": "UK and US tanks in CIABG and Czechoslovak Army 1940-1950 : Covenanter, Cromwell, Crusader, Challenger, Sherman, Stuart, Valentine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087578148,
    "t": "British anti-tank guns : in CIABG during World War II - ordnance quick-firing 2-pdr, 6-pdr, 17-pdr : photo manual",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088073048,
    "t": "Kdyz\u030c se lidi povedou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088073116,
    "t": "Metafyzicke\u0301 mr\u030ci\u0301z\u030ce : tantricka\u0301 legenda Guru Ja\u0301ra aktua\u0301lne\u030c a autenticky z tropicke\u0301 basy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074007,
    "t": "Metodika sbe\u030cru parametru\u030a dopravni\u0301ho prostoru pozemni\u0301 komunikace pomoci\u0301 me\u030cr\u030ci\u0301ci\u0301ho vozidla : vy\u0301sledek vy\u0301zkumne\u0301ho programu c\u030ci\u0301slo 3 Dopravni\u0301ho VaV centra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074038,
    "t": "Manua\u0301l doporuc\u030ceny\u0301ch psychodiagnosticky\u0301ch metod pro vys\u030cetr\u030cova\u0301ni\u0301 a posuzova\u0301ni\u0301 psychicke\u0301 zpu\u030asobilosti k r\u030ci\u0301zeni\u0301 motorovy\u0301ch vozidel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074083,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 mla\u0301dez\u030ce k udrz\u030citelne\u0301 doprave\u030c. Obecne\u0301 metodiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074090,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 mla\u0301dez\u030ce k udrz\u030citelne\u0301 doprave\u030c. A, Fragmentace krajiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074106,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 mla\u0301dez\u030ce k udrz\u030citelne\u0301 doprave\u030c. B, Zdravotni\u0301 rizika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074113,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 mla\u0301dez\u030ce k udrz\u030citelne\u0301 doprave\u030c. C, Bezpec\u030cnost dopravy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074120,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 mla\u0301dez\u030ce k udrz\u030citelne\u0301 doprave\u030c. D, Udrz\u030citelna\u0301 mobilita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074137,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 mla\u0301dez\u030ce k udrz\u030citelne\u0301 doprave\u030c. E, Chytra\u0301 me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074144,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 mla\u0301dez\u030ce k udrz\u030citelne\u0301 doprave\u030c. F, Mobilita v praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074205,
    "t": "Metodika navrhova\u0301ni\u0301 flexibilni\u0301ch regulac\u030cni\u0301ch sloupku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074274,
    "t": "Metodika pro vyhodnoceni\u0301 souvislosti\u0301 pr\u030ci\u0301my\u0301ch a nepr\u030ci\u0301my\u0301ch ukazatelu\u030a a aktivit Na\u0301rodni\u0301 strategie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074342,
    "t": "Uplatn\u011bn\u00ed termografie p\u0159i diagnostice objekt\u016f dopravn\u00ed infrastruktury : certifikovan\u00e1 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088074472,
    "t": "Management parkov\u00e1n\u00ed a mo\u017enosti jeho vyu\u017eit\u00ed v praxi: zku\u0161enosti z evropsk\u00fdch m\u011bst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088075103,
    "t": "Idivnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089074143,
    "t": "Studia historica Tyrnaviensia I : spoloc\u030censkovedny\u0301 zborni\u0301k katedry histo\u0301rie fakulty hunanistiky Trnavskej Univerzity v Trnave",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089074440,
    "t": "Detsk\u00e1 opatrov\u0148a v Trnave a jej aktu\u00e1lnos\u0165 dnes pred\u0161kolsk\u00e1 v\u00fdchova ako v\u00fdchova k harm\u00f3nii : zborn\u00edk z vedeckej konferencie s medzin\u00e1rodnou \u00fa\u010das\u0165ou, Trnava, 6.-7. novembra 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089079032,
    "t": "Szlova\u0301kiai magyar parasztviseletek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089079087,
    "t": "A mi Peto\u030bfink : emle\u0301kek e\u0301s dokumentumok a ko\u0308lto\u030b pozsonyi szobra\u0301ro\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070028,
    "t": "Obc\u030can a jeho du\u030achodove\u0301 na\u0301roky. [Di\u0301l] 2, Invalidni\u0301 a c\u030ca\u0301stec\u030cny\u0301 invalidni\u0301 du\u030achod : Pra\u0301va, na\u0301roky, moz\u030cnosti, ale take\u0301 povinnosti obc\u030canu\u030a, podnikatelu\u030a a organizaci\u0301 pr\u030ci du\u030achodove\u0301m zabezpec\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070035,
    "t": "Obc\u030can a jeho du\u030achodove\u0301 na\u0301roky. [Di\u0301l] 3, Vdovsky\u0301 a sirotc\u030ci\u0301 du\u030achod : Podmi\u0301nky vzniku na\u0301roku a poskytova\u0301ni\u0301 da\u0301vek, jak a kde uplatnit na\u0301rok, vy\u0301s\u030ce da\u0301vek a zvys\u030cova\u0301ni\u0301 du\u030achodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070202,
    "t": "Hradec Kra\u0301love\u0301 : me\u030csto kolem Bi\u0301le\u0301 ve\u030cz\u030ce = a city around the White Tower = die Stadt um den Weisen Turm herum : 2000-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070349,
    "t": "C\u030ceskoz\u030cidovsky\u0301 almanach 5755 (1994/1995)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070561,
    "t": "Skli\u0301zeci\u0301 mla\u0301tic\u030cky, r\u030cezac\u030cky a lisy na c\u030ceske\u0301m trhu 1997-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070585,
    "t": "Traktory na c\u030ceske\u0301m trhu 1996-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070592,
    "t": "Zeme\u030cde\u030clske\u0301 stroje pro orbu, pr\u030ci\u0301pravu pu\u030ady, sa\u0301zeni\u0301 a seti\u0301 1996-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070837,
    "t": "Mig-23 : MF, ML : sti\u0301haci\u0301 verze = fighter variants",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070837,
    "t": "MiG-23 : MF, ML",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090070851,
    "t": "Su-25 : vs\u030cechny verze",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090070929,
    "t": "Pr\u030cemoz\u030citele\u0301 c\u030casu. Di\u0301l 26",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090071339,
    "t": "Ho\u0301o\u0301o\u0301nza Berger aneb jinak to nevidim : maly\u0301 c\u030cs. Anpfiff",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090071438,
    "t": "Zlata\u0301 zebra : Abeceda budouci\u0301ho motoristy : Pracovni\u0301 ses\u030cit 1. kategorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090071469,
    "t": "Zlata\u0301 zebra : Abeceda budouci\u0301ho motoristy : Pracovni\u0301 ses\u030cit 2. kategorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090071490,
    "t": "Kniha o pivu = Das Buch vom Bier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072206,
    "t": "Studijni\u0301 obor 23-86-6 Stroji\u0301renska\u0301 technicka\u0301 administrativa : Denni\u0301 studium absolventu\u030a za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : Uc\u030cebni\u0301 pla\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072237,
    "t": "Obchodni\u0301 korespondence : jaz. verze: c\u030ceska\u0301, slovenska\u0301, ne\u030cmecka\u0301, anglicka\u0301, francouzska\u0301, italska\u0301, ruska\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072251,
    "t": "Slovni\u0301k trz\u030cni\u0301 ekonomiky. [C\u030ca\u0301st 1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072268,
    "t": "Katalog rekreac\u030cni\u0301ch str\u030cedisek 1992-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072411,
    "t": "S anglic\u030ctinou do zahranic\u030ci\u0301 : C\u030cesko-anglicka\u0301 konverzace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072428,
    "t": "Wer? Wie? Was? : Schu\u0308lerbuch : Za\u0301kl. uc\u030cebnice ne\u030cmc\u030ciny pro za\u0301kl. s\u030ckoly a za\u0301kl. s\u030ckoly s rozs\u030ci\u0301r\u030ceny\u0301m vyuc\u030cova\u0301ni\u0301m jazyku\u030a. [Teil] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072435,
    "t": "Wer? Wie? Was? = Schu\u0308lerabeitsheft : Pracovni\u0301 ses\u030cit pro z\u030ca\u0301ka k za\u0301kl. uc\u030cebnici ne\u030cmc\u030ciny Wer? Wie? Was? -1 : Urc\u030ceno pro za\u0301kl. s\u030ckoly a za\u0301kl. s\u030ckoly s rozs\u030c. vyuc\u030cova\u0301ni\u0301m jazyku\u030a. [Teil] 1. [b]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072503,
    "t": "Var\u030ci\u0301me bez masa aneb Mazdaznanska\u0301 kuchar\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072510,
    "t": "V te\u030cz\u030cke\u0301m obvine\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072534,
    "t": "Proc\u030c to prasklo, aneb, Hovory o \"sametove\u0301 revoluci\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072541,
    "t": "Pu\u030alnoc\u030cni\u0301 poledne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072572,
    "t": "La\u0301ska procha\u0301zi\u0301 z\u030caludkem aneb kuchar\u030cka pro milence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072619,
    "t": "Der altsta\u0308dter Ring in Prag : Auf den Spuren von Geschichte und Sagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072626,
    "t": "The Prague Old Town Square : Following the Vestiges of the History and Legends",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072633,
    "t": "La Place de la Vieille Ville a\u0300 Prague : sur les traces de l'histoire et des le\u0301gendes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072640,
    "t": "Dramata me\u030csta : de\u030cjinami Uherske\u0301ho Brodu a jeho obyvatel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072671,
    "t": "The Venceslas Square - City heart : following the tracks of history and legends",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072688,
    "t": "Itals\u030ctina na cesty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072701,
    "t": "Manaz\u030cer\u030ci z jihu : 16x interview",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090072725,
    "t": "Zelenobi\u0301le\u0301 pu\u030alstoleti\u0301 : 50 let fotbalove\u0301ho klubu Mals\u030ce Roudne\u0301 1961-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090073029,
    "t": "De\u030ctsky\u0301 ra\u0301j : Barevny\u0301 sve\u030ct : Sve\u030ct zvi\u0301r\u030cat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090073326,
    "t": "Nevejdou otroci do ra\u0301je : Roma\u0301n o hleda\u0301ni\u0301 ztracene\u0301ho na\u0301roda, pra\u0301va a sve\u030cdomi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090073418,
    "t": "Jindr\u030cich Pr\u030cibi\u0301k : rekapitulace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090073876,
    "t": "Pr\u030cedpekli\u0301 ra\u0301je. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074408,
    "t": "FoxPro : Release 1. 02 : Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka programova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074415,
    "t": "Za\u0301klady pra\u0301ce s poc\u030ci\u0301tac\u030cem. [Di\u0301l] 1, MS-DOS, Norton Commander a Norton Editor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074422,
    "t": "FoxPro : Release 1. 02 : Uz\u030citi\u0301 a programova\u0301ni\u0301 v si\u0301ti LAN [Local Area Network]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074439,
    "t": "FoxPro : Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a 91/3 : Low-level file functions, barvy, zvukove\u0301 efekty, horke\u0301 kla\u0301vesy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074446,
    "t": "Turbo Pascal 6.0 : objektova\u0301 knihovna TURBO VISION : referenc\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074491,
    "t": "Za\u0301klady pra\u0301ce s poc\u030ci\u0301tac\u030cem. Di\u0301l 2, Norton Utility, PC Shell, PC Backup, XTree",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074613,
    "t": "Perly a chle\u0301b. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074941,
    "t": "Za\u0301kon o soukrome\u0301m podnika\u0301ni\u0301 obc\u030canu\u030a : C\u030c. 105/1990 Sb., ve zne\u030cni\u0301 c\u030c. 219/1991 Sb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090074972,
    "t": "Pracovne\u030c pra\u0301vni\u0301 vztahy. C\u030ca\u0301st 2, Za\u0301kon o socia\u0301lni\u0301m zabezpec\u030ceni\u0301 ; Prova\u0301de\u030cci\u0301 vyhla\u0301s\u030cka FMPSV ; Za\u0301kony o zvys\u030cova\u0301ni\u0301 du\u030achodu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090075030,
    "t": "Frantis\u030cek Luka\u0301s\u030c : k 80. narozenina\u0301m : Sta\u0301tni\u0301 z\u030cidovske\u0301 muzeum, vy\u0301stava v Klausove\u030c synago\u0301ze 16.5.-30.6.1991, Unie vy\u0301tvarny\u0301ch ume\u030clcu\u030a, vy\u0301stava v Galerii D 11.7.-18.8.1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090075085,
    "t": "Helga Weisova\u0301 Hos\u030ckova\u0301 : vy\u0301be\u030cr z di\u0301la : vy\u0301stava k 50. vy\u0301roc\u030ci\u0301 prvni\u0301ch transportu\u030a do Terezi\u0301na = selected works : exhibition for 50th anniversary of the first transports to Terezin : Klausova\u0301 synagoga 4.9.-30.11.1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090075115,
    "t": "C\u030ceskoslovensko a Sove\u030ctsky\u0301 svaz 1939-1945 : Moskva, objeti\u0301 a pouto",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090075405,
    "t": "Jak do sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090075450,
    "t": "Lovecky upotr\u030cebitelni\u0301 psi II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090075504,
    "t": "D\u030ca\u0301belske\u0301 pokus\u030ceni\u0301 : sve\u030ctove\u0301 karetni\u0301 hry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090075931,
    "t": "U\u0301drz\u030cba a opravy automobilu\u030a S\u030ckoda Favorit, Forman, Pick up : urc\u030ceno pracovni\u0301ku\u030am servisu\u030a, oprava\u0301r\u030cu\u030am a r\u030cidic\u030cu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076020,
    "t": "Var\u030ci\u0301me na chate\u030c a na chalupe\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076044,
    "t": "Pec\u030ceme na va\u0301noce : Tr\u030ci stovky receptu\u030a ze soute\u030cz\u030ce televizni\u0301ch diva\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076051,
    "t": "Kr\u030cis\u030ct\u030ca\u0301lova\u0301 var\u030cec\u030cka : levne\u0301 recepty z televizni\u0301 soute\u030cz\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076334,
    "t": "Le Pont Charles : [Fotogr. publ.]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090076518,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. Beran : (21. br\u030cezen - 20. duben)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076525,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. By\u0301k : 21. duben - 20. kve\u030cten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076532,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. Kozoroh : (22. prosinec - 19. leden)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076556,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. Bli\u0301z\u030cenci : 21. kve\u030cten - 20. c\u030cerven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076563,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. Rak : 22. c\u030cerven - 22. c\u030cervenec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076570,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. Lev : 23. c\u030cervenec - 22. srpen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076587,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. Panna : 23. srpen - 22. za\u0301r\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090076594,
    "t": "Horoskop na kaz\u030cdy\u0301 den po cely\u0301 rok 1992. Va\u0301hy : 23. za\u0301r\u030ci\u0301 - 22. r\u030ci\u0301jen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090077010,
    "t": "Uplakana\u0301 ulice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090077034,
    "t": "Cesty domova : [Volny\u0301 vy\u0301be\u030cr ba\u0301sni\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090077041,
    "t": "Poe\u0301ma hory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090077058,
    "t": "Povi\u0301dky z jedne\u0301 i druhe\u0301 kapsy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090077638,
    "t": "Vladimi\u0301r Mens\u030ci\u0301k : pocta Vladimi\u0301ru Mens\u030ci\u0301kovi ; vzpomi\u0301nky ume\u030clc\u00b0u a pr\u030ca\u0301tel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090078437,
    "t": "Od magie k biotronice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090078833,
    "t": "Die Gra\u0308berfelder der Glockenbecherkultur in Ma\u0308hren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079052,
    "t": "Nech tu de\u030cti a zmiz!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079113,
    "t": "Cesta pous\u030cti\u0301. C\u030ca\u0301st prvni\u0301, Hleda\u0301ni\u0301 da\u0301vno ztracene\u0301ho c\u030clove\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079120,
    "t": "Reise durch die Wu\u0308ste : Suche nach dem la\u0308ngst verlorenen Menschen. Teil 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079168,
    "t": "Kniha znaku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079168,
    "t": "Toto jest kniha znak\u00b0u, ktera\u0301 obsahuje mnoho druh\u00b0u znameni\u0301 a symbol\u00b0u, jak je v ne\u030cmecke\u0301m lidu znali a uz\u030ci\u0301vali r\u030cemeslni\u0301ci a kupci, kameni\u0301ci a le\u0301ka\u0301rni\u0301ci, astronomove\u0301 a jini\u0301 moudr\u030ci\u0301 muz\u030cove\u0301, a ve svate\u0301 kr\u030cest'anske\u0301 ci\u0301rkvi a v kr\u030cest'anske\u0301m z\u030civote\u030c ke cti Boha, Otce nas\u030ceho na nebesi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079700,
    "t": "Za\u0301lesa\u0301cka\u0301 kuchyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079779,
    "t": "Foglarovske\u0301 odznaky : S pr\u030ci\u0301lohami \"hlavolamy\" - \"vlajky\" : Katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079793,
    "t": "Povi\u0301dky od ta\u0301borovy\u0301ch ohn\u030cu\u030a I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079908,
    "t": "Boscovo ume\u030cni\u0301 kejkli\u0301r\u030cske\u0301 : Na zkus\u030cenosti zaloz\u030cene\u0301 navedeni\u0301, jak prove\u0301sti lze pr\u030cemnohe\u0301 kejkle obdiveni\u0301 vzbuzuji\u0301ci\u0301 bez velky\u0301ch pr\u030ci\u0301prav a vy\u0301loh : Ku pouc\u030ceni\u0301 a za\u0301bave\u030c kruhu\u030a vesely\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079939,
    "t": "Magie pro kaz\u030cde\u0301ho : K pouc\u030ceni\u0301 i za\u0301bave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090079946,
    "t": "Padesa\u0301t magicky\u0301ch triku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090570467,
    "t": "Atomova\u0301 absorpc\u030cni\u0301 spektrometrie : kurz AAS 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090570474,
    "t": "Spektrometrie s indukc\u030cne\u030c va\u0301zany\u0301m plazmatem : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090571150,
    "t": "Mi\u0301t c\u030ci nemi\u0301t svoje Doma : dopady zavedeni\u0301 dostupne\u0301ho a socia\u0301lni\u0301ho bydleni\u0301 na z\u030ceny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090571389,
    "t": "Bez prvni\u0301ho neni\u0301 obrazu druhe\u0301ho : (that's hard core of the art's of the future) : zpra\u0301va o stavu korporace jme\u0301nem Sve\u030ct k 1.1.2015 a vyhli\u0301dka do roku 2055",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090571457,
    "t": "Autenticita ve sve\u030cte\u030c me\u0301dii\u0301 : televizni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090571525,
    "t": "Politika je pro na\u0301s dosaz\u030citelna\u0301 : politicky\u0301 vy\u0301cvik pro romske\u0301 z\u030ceny 2014 krok za krokem = Politics is attainable for us : political training for Romani women 2014 step by step",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090572041,
    "t": "Bibinka objevuje sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090572058,
    "t": "Pracha\u0301c\u030cek : velke\u0301 dobrodruz\u030cstvi\u0301 se zlatou z\u030ca\u0301bou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090572065,
    "t": "Rande, aneb, Me\u030csi\u0301c la\u0301sky s nepr\u030cetrz\u030citou kocovinou v za\u0301dech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090572645,
    "t": "Stvor\u030ceni\u0301 sve\u030cta. Zachran\u030c sve\u030ct v sobe\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090573048,
    "t": "Jak zi\u0301skat vysne\u030cnou pra\u0301ci : pru\u030avodce pro ty, kter\u030ci\u0301 chte\u030cji\u0301 vi\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090573055,
    "t": "Pr\u016fvodce sebepozn\u00e1n\u00edm, aneb, Skrze sebe pozn\u00e1m tebe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090573109,
    "t": "Indie a monoteismus : Sumerove\u0301, hinduismus a buddhismus z isla\u0301mske\u0301 perspektivy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090573413,
    "t": "Tr\u030ces\u030ct\u030cska\u0301 mozaika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090573918,
    "t": "Jezero mezi sopkami : Kuc\u030cli\u0301n u Bi\u0301liny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090574090,
    "t": "Krajem Chrudimsky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090574090,
    "t": "Krajem Chrudimsky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090574243,
    "t": "Obra\u0301zky archande\u030clu\u030a a duchovni\u0301ch pru\u030avodcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090574434,
    "t": "Cesty mohou by\u0301ti rozlic\u030cne\u0301 vy\u0301stavy souc\u030casne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v u\u0301stavech Akademie ve\u030cd C\u030ceske\u0301 Republiky ; [125 let 1890-2015 Akademie ve\u030cd C\u030ceske\u0301 Republiky ; Galerie Na\u0301rodni\u0301 Technike\u0301 Knihovny, Praha 1.10. - 30.10.2015]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090576018,
    "t": "Stanislav Libensky\u0301 Award 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090576629,
    "t": "Painless birth : the pregnancy and birth as an opportunity to work on ourselves",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090577053,
    "t": "Takova\u0301 norma\u0301lni\u0301 obe\u030ct\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090579422,
    "t": "Hrad Lukov : prome\u030cny opevne\u030cne\u0301ho si\u0301dla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090579705,
    "t": "Letadla a le\u0301ta\u0301ni\u0301 : [pro pr\u030ci\u0301znivce le\u0301tadel, le\u0301ta\u0301ni\u0301 a budouci\u0301 piloty]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090579811,
    "t": "Objevuj Semily s Kr\u00e1korkou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090579828,
    "t": "Take a stroll around Semily",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170070597,
    "t": "A Comprehensive history of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170071570,
    "t": "A Comprehensive history of India. vol. 5, part 1, The Delhi Sult[a]nat, A.D. 1206-1526",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170570684,
    "t": "Tribhasha Kosh (Trilingual Dictionary) : Gujarati-Hindi-English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171570447,
    "t": "Trishna amar du'chokhe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173070952,
    "t": "Labour movement in India : documents. Vol. 5 1923-1927",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174571854,
    "t": "Apana\u0304 ila\u0304ja swayam karen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175570207,
    "t": "Caitanyadeba : itiha\u0304sa o abada\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178070162,
    "t": "In the year of devil : [agonies and ecstasies]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178070216,
    "t": "Manus\u0323yanum\u0323 manus\u0323yanum\u0323 : na\u0304t\u0323akam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178070315,
    "t": "Vel\u0323iccattint\u0332e sugandham\u0323 te\u0304t\u0323i : o\u0304rmmakkur\u0332ippukal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178571249,
    "t": "Kra\u0304ntidu\u0304ta Subha\u0304sha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178571294,
    "t": "Ra\u0304sta\u0304 idhara bhi\u0304 nahi\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181570673,
    "t": "Poems & drawings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181570710,
    "t": "Tales of everywhere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181570772,
    "t": "Prantik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181571663,
    "t": "The supreme sound : Ga\u0304n diva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181572387,
    "t": "Writing on horseback",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181574619,
    "t": "Words on lips of a stranger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181575531,
    "t": "The Maha\u0304bha\u0304rata of Vya\u0304sa, book seventeen : the complete Maha\u0304prastha\u0304nika parva = Maha\u0304bha\u0304rata",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788181575890,
    "t": "Three faces of eve & other stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181577245,
    "t": "The Maha\u0304bha\u0304rata of Vya\u0304sa, book ten: The complete Sauptika parva = Maha\u0304bha\u0304rata",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788181577634,
    "t": "The Kaca-Devaya\u0304ni\u0304 & Yaya\u0304ti katha\u0304 in Vya\u0304sa's Maha\u0304bha\u0304rata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181578525,
    "t": "Sage of a crumpled piece of paper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182570207,
    "t": "Capacity building on infrastructure regulatory issues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182570405,
    "t": "WTO agriculture negotiations and South Asian countries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182570825,
    "t": "South-south economic cooperation : exploring the IBSA initiative",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182571051,
    "t": "Policy-induced barriers to competition in Ethiopia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182571686,
    "t": "Aid for trade and economic development : a case study of Zambia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182571693,
    "t": "State of the Kenyan consumer 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183073479,
    "t": "Test your IQ : Shape-Number-Verbal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183077408,
    "t": "Hallo Deutsch!. 1, Answer Key. = Lo\u0308sungen Arbeitsbuch 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183573900,
    "t": "India 2012 : At a glance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184570410,
    "t": "Education of visually impaired children with additional disabilities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184571141,
    "t": "Information communication technology for teacher education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184571189,
    "t": "Issues of information communication technology (ICT) in education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184571448,
    "t": "Philosophical and sociological foundations of education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184572018,
    "t": "Medieval history of Sudhra : 1200 to 1707",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184572544,
    "t": "Conceptual and practical aspects of English teaching",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184572780,
    "t": "Ecological and environmental impact of tourism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184572933,
    "t": "Bha\u0304rati\u0304ya san\u0307gi\u0304ta aura vais\u0301vi\u0304karan\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184573480,
    "t": "Handbook of learning disability",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184573527,
    "t": "World's greatest educational thinkers, philosophers and educationists",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184573558,
    "t": "Hearing impairment and deafness : symptoms, types and prevention strategies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184573695,
    "t": "Rural development strategies : a statistical perspective",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184573718,
    "t": "Innovative tourism and sustainable development : issues and challenges",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184573749,
    "t": "Role of teachers in changing context : policy and practice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184575712,
    "t": "Global ageing : care concerns and special perspectives",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184577464,
    "t": "A discourse on educational programmes in India : UEE, SSA, RTE, RMSA, RUSA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184577716,
    "t": "Research methods in education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184577792,
    "t": "Development of education system in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184577822,
    "t": "Right to education : implementation and enforcement",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184577921,
    "t": "Universalization in education in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184578454,
    "t": "Contemporary India and education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184578478,
    "t": "Management of learning disabilities : approaches and methods",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "OCP culture and the Indo-Aryans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Sister Nivedita on Indian history",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Civilisation of Assam : a study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "The Oxford figurine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Folk-cults of West Bengal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Professions of faith : a zero value in Hinduism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Raw material for history",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "India and Thailand : Early trade routs and seaports",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Professor Arthur Llewellyn Basham : Man and indologist",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Silver punch-marked coins of Karnataka : a review",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Early Buddhism in Nepal, its monumental and iconic manifestation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "A study of the past common factors between India and U.S.S.R",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Studies in the antiquarian remains of Khotan and Chinese Turkestan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "A textile heritage of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "An evaluation of the evidences for animal domestication in India in the Neolithic and Chalcolithic periods",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Bash : We miss him",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "History : an academic amusement",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Dharma as an alternative to human rights",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "The founding date of Al-Khanum, a Bactrian Greek city in Afghanistan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Dr. A.L. Basham : a tribute",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Unique early age finds near Jersey, in the English Channel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Concept of budget in the economic thought of ancient India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "The concept of man : Some modern critiques and the Indian archetypal evidence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "My friend - Bash",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "H.N. Stoke's early contact with the Theosophical Society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Using makaras",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "An absorbing moment of Prof. A.L. Basham",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070117,
    "t": "Dieng temples and the evolution of early Javanese architecture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070452,
    "t": "Mental health",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070476,
    "t": "Macro and growth economics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185070940,
    "t": "Automation in academic libraries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185072593,
    "t": "Efficiency profile of public enterprises in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185073132,
    "t": "Tamilana\u0304d\u0323u ke mandira",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185074245,
    "t": "Nya\u0304yasaa\u0304ra : anus\u0301i\u0304lana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185078540,
    "t": "Rural judiciary in a democratic political system",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788185078571,
    "t": "Nation building in a colonial society : the historiographical respones [sic], 1900-1930",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185078953,
    "t": "Directive principles : an appraisal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185578323,
    "t": "A primer of laparoscopic surgery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186070024,
    "t": "Guide to service & support for NetWare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186070079,
    "t": "Networking technologies (exam # 50-147)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186070086,
    "t": "Administration 3.1x.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186071014,
    "t": "Od\u0323ia\u0304 sa\u0304hityara itiha\u0304sa : sa\u0304ma\u0304jika-sa\u0304m\u0323skr\u0325tika bibhibhu\u0304mi [i.e. bhittibhu\u0304mi]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186073148,
    "t": "Ve\u0304da\u0304lalo\u0304 de\u0304vatalu ga\u0304thalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186073698,
    "t": "Kathanika lakshyamu - lakshanalu : vivida rachayitala vyasalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186073995,
    "t": "Vishwanatha bharati : upanyasa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186572856,
    "t": "Melting memories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186579275,
    "t": "Spirit set free",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187070153,
    "t": "Plastics processing handbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187075196,
    "t": "\u0938\u0942\u0930\u094d\u092f \u0928\u092e\u0938\u094d\u0915\u093e\u0930, \u092a\u094d\u0930\u093e\u0923\u093e\u092f\u093e\u092e",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788187075288,
    "t": "Well loved tales from India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187075554,
    "t": "Stories",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788187075585,
    "t": "An elephant called Malla Prasad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187075806,
    "t": "Asthama : eka yaugika drshtikoma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187077206,
    "t": "The body moles : influence and effect",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187077664,
    "t": "Hastarekha\u0304-s\u0301a\u0304stra : dosha evam\u0323 upa\u0304ya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187077725,
    "t": "Pra\u0304ci\u0304na trailokya jyotisha s\u0301a\u0304stra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187570011,
    "t": "The moral vison : [Islamic ethics for success in life]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187571025,
    "t": "Tourism industry in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188071326,
    "t": "Enlightened living : the self-realized state",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188073009,
    "t": "Kannad\u0323a aks\u0323arama\u0304le : Kannada alphabet : interactive CD ROM on Kannada alphabet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188079124,
    "t": "San\u0310skrati prava\u0304ha dara prava\u0304ha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188570058,
    "t": "Cala ghota\u0323\u0304la\u0304 ba\u0304ga me\u00b7n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188570119,
    "t": "A\u0304kharama\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188570294,
    "t": "Vis\u0301va ke pramukha s\u0301iksha\u0304s\u0301a\u0304stri\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188573196,
    "t": "Lead bank scheme : role in agriculture finance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188573288,
    "t": "Jaha\u0304m\u0310 zindagi\u0304 qaida hai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188573622,
    "t": "Loka sa\u0304hitya ke svarupa ka\u0304 saiddha\u0304ntika vivecana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188575176,
    "t": "\u0938\u0942\u0930\u094d\u092f \u0928\u092e\u0938\u094d\u0915\u093e\u0930, \u0927\u094d\u092f\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u092e\u093e\u0930\u094d\u0917",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188575213,
    "t": "Samru the fearless warrior : a historical novel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188575633,
    "t": "Kerala's naxalbari : Ajitha, memoirs of a young revolutionary",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788188577194,
    "t": "Hindi\u0304 patraka\u0304rita\u0304 ke naye a\u0304ya\u0304ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188579167,
    "t": "Vidu\u0304s\u0323aka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189076146,
    "t": "Pam\u0323. Bhagavati\u0304 Prasa\u0304da Ba\u0304japeyi\u0304 ki\u0304 kaha\u0304niya\u0304m\u0310 : kathya saundarya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189570170,
    "t": "Freedom and responsibility",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190070744,
    "t": "Directory of extramural research & development projects approved for funding by selected Central Government agencies/departments during 1995-96",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190071482,
    "t": "The voice of the voiceless, use of folk media in communication : a case study of Jana Natya Mandali (JNM)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190072427,
    "t": "Acquaculture and marine biotechnology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190073363,
    "t": "Chatti\u0304sagar\u0323ha ke ti\u0304rtha aura paryat\u0323ana sthala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190074551,
    "t": "Ajanta German in Two Months : with a new system of simplified phonetic pronunciation in Roman and Gurumukhi Script",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190075213,
    "t": "The Recovery of Debts due to Banks and Financial Institutions Act, 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190078023,
    "t": "India the cradle of mankind : a study of the evolution of man and his civilizations and their Indian origins",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190576796,
    "t": "\u0938\u0902\u0935\u093e\u0926\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0938\u092b\u0930...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190578769,
    "t": "Mahila\u0304om\u0323 ka\u0304 sva\u0304sthya aura saundarya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190579940,
    "t": "Holy Qurbana : a pictorial journey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192070032,
    "t": "\u0bb7\u0bc7\u0b95\u0bcd\u0bb8\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd : \u0b93\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bae\u0bc1\u0b95\u0bae\u0bcd. \u0bae\u0bc2\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bbe\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bae\u0bcd, \u0ba4\u0bc1\u0ba9\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0b9f\u0b95\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192070049,
    "t": "\u0bb7\u0bc7\u0b95\u0bcd\u0bb8\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd : \u0b93\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bae\u0bc1\u0b95\u0bae\u0bcd. \u0b87\u0bb0\u0bbe\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bae\u0bcd, \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb0\u0ba4\u0bcd\u0ba4 \u0b9a\u0bb0\u0bbf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192070056,
    "t": "\u0bb7\u0bc7\u0b95\u0bcd\u0bb8\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd : \u0b93\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bae\u0bc1\u0b95\u0bae\u0bcd. \u0ba8\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bae\u0bcd, \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0b9f\u0b95\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192070261,
    "t": "Found : transforming your unlimited ideas into one sustainable business",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192072548,
    "t": "S\u0301ri\u0304vaikha\u0304nasabhagavaccha\u0304stre Uttamabrahma\u0304vidya\u0304sa\u0304rah\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192076799,
    "t": "Jungle di aag : a nawala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192572123,
    "t": "Candras\u0301ekhara A\u0304jha\u0304dah\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192578910,
    "t": "\u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0ba8\u0bbf\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0baf\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bc6\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bbf \u0baa\u0bc6\u0bb1 --",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193075005,
    "t": "Rajivgandhi murder : mysteries and secrets",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788195072347,
    "t": "Meri\u0304 ji\u0304vana-ya\u0304tra\u0304 : eka a\u0304tmakatha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200070979,
    "t": "Universitetsbiblioteket i ord og bilder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200071112,
    "t": "Samfunnsfag : innstilling fra en arbeidsgruppe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200071969,
    "t": "Reiseliv og rekreasjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200071990,
    "t": "Byforskningprogrammet : sammendrag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200072096,
    "t": "Studia musicologica Norvegica 10 : norsk a\u0307rsskrift for musikkforsking",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200072638,
    "t": "Informasjonsadministrasjon : ledelsens ansvar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200072997,
    "t": "Contemporary Approaches to Ibsen : 5th International Ibsen Seminar : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200073109,
    "t": "Boken er d\u00b7od! Leve boken! : og andre eesay om informasjonspolitikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200073352,
    "t": "Gamle norske kart : samkatalog over utrykte kart fra de siste 300 a\u030ar. 16, Nordland fylke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200073376,
    "t": "Gamle norske kart : samkatalog over utrykte kart fra de siste 300 a\u030ar. 15, Nord-Tr\u00f8ndelag fylke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200073383,
    "t": "Gamle norske kart : samkatalog over utrykte kart fra de siste 300 a\u030ar. 14, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag fylke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200073710,
    "t": "Hovedlinjer i internasjonal politikk : 1945-1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200073741,
    "t": "Studier av barn med dysleksi og andre l\u00e6revansker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200073918,
    "t": "Kvinnenes kulturhistorie. Bd 3, Orientens kvinner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200074021,
    "t": "Saemien lohkeme-g\u00e6rja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200074182,
    "t": "Norwegian missions in African history. Vol.1. South Africa 1845-1906",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200074878,
    "t": "The dragon's treasure",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200076032,
    "t": "Jordskjelv, vulkaner og eruptive bergarter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200076711,
    "t": "Gamle norske kart : samkatalog over utrykte kart fra de siste 300 a\u030ar. 18, Tilleggsbind",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200076773,
    "t": "Praktisk ha\u030andbok i skoleadministrasjon - for grunnskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200076940,
    "t": "Industri og bjergvaerksdrift : privilegering i Norden i det 18. a\u030arhundrede",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200076995,
    "t": "Studia musicologica norvegica 11 : norsk a\u030arsskrift for musikkforskning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200077145,
    "t": "Dividers in the labor market",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200077169,
    "t": "Frontservice i offentlig forvaltning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200077329,
    "t": "En antologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200077336,
    "t": "En innforing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200077633,
    "t": "Norske kongebrev med innlegg : regester. Bd 3, Kongebrev under Christian V, H. 4, Registre 1681-1685",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200077787,
    "t": "L\u00e6r lettere : hvordan du kan huske, l\u00e6re, lese og studere enklere og bedre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078005,
    "t": "Penger og arbeid i ekteskap : et kvinnesyn pa\u030a familieretten : 3 artikler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078104,
    "t": "Etterunders\u00f8kelse av grunnskoleanlegg : arbeidsmodell med brukermedvirkning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078142,
    "t": "Ligningsfunksjon\u00e6rers rettskildebruk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078432,
    "t": "A\u030arema\u030alskontrakter, s\u00e6rskilte aldersgrenser og retrettstillinger : med s\u00e6rlig henblikk pa\u030a rettstillingen for administrerende direkt\u00f8r og andre funksjon\u00e6rer i ledende stilling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078456,
    "t": "Edb-retlige foredrag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078562,
    "t": "Stortingsvedtak og forskrifter om formues- og inntektsskatt 1986",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078654,
    "t": "The introduction of computers in the Norwegian local insurance offices : corepoints and context : NORIS (70)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200078876,
    "t": "Vi planlegger sammen : et ide\u0301hefte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202570095,
    "t": "Kritiske perspektiver i helsefagene : utdanning, yrkespraksis og forskning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202572051,
    "t": "Lettere slank med fornuft",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202572549,
    "t": "Barn og deres voksne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202572693,
    "t": "Sommerfuglfangeren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202572815,
    "t": "Stormvinder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202573010,
    "t": "Dansen i mitt hjerte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202573072,
    "t": "Hjemkomsten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202573270,
    "t": "Pop en historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202573799,
    "t": "Den femte dimensjon en praktisk veiledning til flerdimensjonal forvandling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202573935,
    "t": "Kvinnen fra fortiden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574154,
    "t": "Ra\u030atne Rikard",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574413,
    "t": "Det st\u00f8rste av alt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574444,
    "t": "Nett av bedrag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574451,
    "t": "Marnas hemmelighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574550,
    "t": "I djevelens fotspor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574949,
    "t": "Memento mori",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574956,
    "t": "Som sendt fra himmelen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202574987,
    "t": "Purpurgl\u00f8d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202575007,
    "t": "Skyfri himmel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202575267,
    "t": "Beileren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202575274,
    "t": "J\u00e6rtegn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202575281,
    "t": "Uanstendige menn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202575328,
    "t": "Farskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202575489,
    "t": "Skyggesteinen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202576431,
    "t": "102 irriterende teite dyrega\u030ater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202577711,
    "t": "Hvem er jeg?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202577728,
    "t": "Ida ma\u030a velge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202579012,
    "t": "L\u00e6reren som matematikkstudent",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202579050,
    "t": "Gr\u00f8nnsaker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202579449,
    "t": "Stauder hvilken plante hvor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202579500,
    "t": "Desserter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202579890,
    "t": "Ma\u030anelyst i Fla\u030aklypa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203078125,
    "t": "Vi leker med steiner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203078132,
    "t": "Vi leker med grener",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203078248,
    "t": "Du har jo pappa, Elisabet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203078361,
    "t": "Du ma\u030a va\u030age det, Elisabet!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203078484,
    "t": "Vennskapshekken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203079535,
    "t": "Med d\u00f8den pa\u030a fanget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204070494,
    "t": "Atten a\u030ar ;Karrierepiken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204070920,
    "t": "Midtsommerdansen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204070937,
    "t": "S\u00f8lvkniven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204073754,
    "t": "Mitt navn er Eduard Braun Hitler : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204077158,
    "t": "Kamp i isodet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204078131,
    "t": "Skumringens lys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205070127,
    "t": "Liederbuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205070646,
    "t": "Norr\u00f8n litteratur og norske folkeviser. Kommentar- og hjelpbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205071186,
    "t": "Oppslagsbok i tysk grammatikk for gymnaset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205071322,
    "t": "Bue\u00f8ya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205074248,
    "t": "A\u030aret runt med geitramsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205074255,
    "t": "Oretreet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205075566,
    "t": "Voices. 1, [Tekstbok]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205075573,
    "t": "Voices. 1, Key",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205075870,
    "t": "On the go. 1, Reader",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205075887,
    "t": "On the go. 1, Workbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205075894,
    "t": "On the go. 1, Key to workbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205075900,
    "t": "On the go. 1, L\u00e6rerveiledning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205076907,
    "t": "Eso es. 1, Spansk begynnerkurs. Tekstbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205077171,
    "t": "A trabajar! : \u00f8vingshefte i spansk grammatikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205077621,
    "t": "Eso es. 1, Spansk begynnerkurs. Fasit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205077935,
    "t": "Perspektiver pa\u030a Vesten og verden : trekk av historien etter 1870",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205077980,
    "t": "Lasse pa\u030a lekeplassen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205077997,
    "t": "Lasse er m\u00f8rkredd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205078420,
    "t": "Fra gamle Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205078659,
    "t": "Lasses pappa er dum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205078666,
    "t": "Lasse er ute om natta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205079380,
    "t": "Lasse er en tjuv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205079427,
    "t": "Eso es. 2, Fortsettelseskurs i spansk. Tekstbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205079434,
    "t": "Eso es. 2, Fortsettelseskurs i spansk. \u00d8vingsbok med studieanvisninger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205079557,
    "t": "Hvorfor blir det sa\u030ann?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788209072370,
    "t": "Gjennom mitt kamera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788209072387,
    "t": "Mord i august",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788209072394,
    "t": "Kulturarv : streiftog gjennom kultur- og stilhistorie fra Atlantissagnet til va\u030are dager",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788209072424,
    "t": "T\u00f8rking av b\u00e6r, frukt og gr\u00f8nnsaker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252572292,
    "t": "Slottet kritisk utgave etter ha\u030andskriften",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252572865,
    "t": "Juli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252573060,
    "t": "Super",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252573534,
    "t": "Det tapte symbol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252575453,
    "t": "Min kamp roman 5 Femte bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252576665,
    "t": "De ud\u00f8delige : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252578607,
    "t": "Hva skal jeg bli?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788259573049,
    "t": "Determination of Sound Reduction Indices using intensity techniques in situ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788259578648,
    "t": "LWA concrete for floaters : SP4 hydrocarbon fire resistance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788259579324,
    "t": "Diving and hyperbaric medicine : 19th Annual meeting : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269071825,
    "t": "Fiolin og piano",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269074406,
    "t": "Brudedrakt og krone fra sju prestegjeld magasinet Bunads temabok for 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269074420,
    "t": "Tilbeh\u00f8r til bunad lag det selv : magasinet Bunads temabok for 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070114,
    "t": "Veiledning for menigheten : utdrag av vitnesbyrdene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070336,
    "t": "Helteda\u030ad i Tibets fjellverden : Bibelens eventyrlige vei til Dalai Lamas lukkede land",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070374,
    "t": "Kristus va\u030ar rettferdighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070411,
    "t": "Ra\u030ad og vink om kosthold og helse : en samling sitater fra Ellen G. Whites skrifter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070428,
    "t": "V\u00b0ar egen lille verden 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070435,
    "t": "V\u00b0ar egen lille verden 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070442,
    "t": "V\u00b0ar egen lille verden 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070473,
    "t": "Det kristne hjem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070725,
    "t": "Rett kost : grunnlaget for god helse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270070992,
    "t": "Kristina's kokebok : vegetariske retter til hverdag og fest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270071081,
    "t": "Til Guds \u00e6re",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270071357,
    "t": "Bibelstudiesr for sabbatsskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270071494,
    "t": "Velkommen til livet : om barn og foreldre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270071807,
    "t": "Lindas kokebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270072026,
    "t": "F\u00f8dselen - et lite mirakel : opplev starten fra egg til f\u00f8dsel pa\u030a en helt ny ma\u030ate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270072149,
    "t": "Revolusjon i menigheten : a\u030a frigj\u00f8re lektjenestens utrolige kraft",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270072378,
    "t": "Menighetsha\u030anbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270072705,
    "t": "Bank! bank! hvem der?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270073184,
    "t": "Gud bryr seg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270073375,
    "t": "Ved Jesu f\u00f8tter : evangeliet etter Maria Magdalena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270074129,
    "t": "Kors for Marija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270074617,
    "t": "David & Goliat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270074808,
    "t": "Enda gr\u00f8nnere : vegetarisk mat fra \u00f8verste hylle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272073212,
    "t": "Utforming av bruer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272570001,
    "t": "Lithology : Wells 2/3-1, 2/3-2 and 2/3-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272570155,
    "t": "Lithology : Well 7/3-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272570315,
    "t": "Conservation : a common concern : lecture given at the Norwegian Petroleum Society, Stavanger, 28 Aug. 1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272570643,
    "t": "A state of the art review of integrity monitoring systems being offered or under development for use on offshore structures : a project",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272570735,
    "t": "Retningslinjer for sikkerhetsmessig vurdering av plattformkonsepter = Guidelines for safety evaluation of platform conseptual design",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272571091,
    "t": "Basic conditions for the exploration and exploitation of mineral resources in the Antarctica : options and precedents",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272571220,
    "t": "Annual report 1982 : Unofficial translation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272571367,
    "t": "Kontinentalsokkelen : sentrale lover, forskrifter og retningslinjer fastsatt av norske myndigheter ajour 1.1.84",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272571589,
    "t": "Kontinentalsokkelen : sentrale lover, forskrifter og retningslinjer fastsatt av norske myndigheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272571619,
    "t": "Offshore R & D projects, 1984 catalogue : current projects from the joint UK/Norwegian database INFOIL 2 as on 1.11.84",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272572128,
    "t": "Regelverksamling for petroleumsvirksomheten = Acts regulations and provisions for the petroleum activity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272572401,
    "t": "Regulations concerning safety zones, etc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272573088,
    "t": "Guidelines for evaluation of breathing apparatus for use in manned underwater operations in the petroleum activities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272573149,
    "t": "Forskrift om gjennomf\u00f8ring og bruk av riskoanalyser i petroleumsvirksomheten med veiledning = Regulations concerning implementation and use of risk analyses in the petroleum activities with guidelines",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272573422,
    "t": "Management of petroleum operations. Vol.I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272574177,
    "t": "Forskrift om baerende konstruksjoner i petroleumsvirksomheten = Regulations relating to loadbearing structures in the petroleum activities (unofficial translation)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272574627,
    "t": "Regelverksamling for petroleumsvirksomheten = Acts, regulations and provisions for the petroleum activity. Tillegg 10 Forskrift om beredskap i petroleumsvirksomheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272574696,
    "t": "Regelverksamling for petroleumsvirksomheten = Acts, regulations and provisions for the petroleum activity. Tillegg 12 Forskrift om brensel- og fakkelgassma\u030aling ved beregning av CO2 - avgift i petroleumsvirksomheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272575488,
    "t": "Lov om arbeidervern og arbeidsmilj\u00f8 mv = Act relating to worker protection and working environment etc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272575792,
    "t": "Regulations relating to implementation and use of risk analyses in the petroleum activities. (unofficial translation)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272575877,
    "t": "The Petroleum resources on the Norwegian continental shelf, 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274070059,
    "t": "S\u00f8rlandet i svart og hvitt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276070071,
    "t": "Risunderet og andre forunderlige mirakler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281070028,
    "t": "Electrics 3.0 : aircraft general knowledge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281071452,
    "t": "Meteorology 7.2. VII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281071483,
    "t": "Principles of flight 7.2. VII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281071506,
    "t": "Operational procedures 1.1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281071551,
    "t": "Radio navigation 7.2. VII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283571028,
    "t": "Tullekontorets f\u00e6le fis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788284579085,
    "t": "Les jardins a\u0300 La Re\u0301union",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290072341,
    "t": "Storfla\u030amen 1938 : og andre minner fra\u030a Va\u030aga\u030a, Br\u00e6bygden og Heidal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290072617,
    "t": "Augneblink og andre dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290076202,
    "t": "Solstreif i tidens natt : Maitreyya Buddhas fredsuniversiteter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290077445,
    "t": "Regionalpolitiske st\u00f8tteordninger til myke investeringer : en unders\u00f8kelse av st\u00f8tteordningene i Finland, Sverige og Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290575095,
    "t": "Kristiansand bytingsprotokoll nr. 1 1670",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290576061,
    "t": "Minne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290576160,
    "t": "Vakt og vern : soga om Fjordane Heimeverndistrikt 10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291070155,
    "t": "Ha\u030andbok om skjeggkre biologi, levesett, unders\u00f8kelser og tiltak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291071039,
    "t": "A\u030arsrapport 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291071152,
    "t": "Wittgensteinarkivet ved Universitetet i Bergen : a\u030arsrapport 1995 = The Wittgenstein archives at the University of Bergen : annual report 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292577257,
    "t": "Jazz og moderne dansemusikk i Steinkjer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292577721,
    "t": "Bugle oppdager Europa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292577745,
    "t": "Mine f\u00f8rste vitser og ga\u030ater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292577929,
    "t": "Kolles bli v\u00e6ret tru? v\u00e6rdagbok 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293578086,
    "t": "Norge om babord alene med seiljolle fra Nordkapp til Lindesnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299070409,
    "t": "Sandefjord--sett fra luften",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299070706,
    "t": "Vestens gater, \u00d8stens gater : en fortelling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299072014,
    "t": "Nordisk gerontologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299073554,
    "t": "'Darkness and light' : the proceedings of the Oslo Symposium 25.-28. August 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299073721,
    "t": "Ro\u0308ntgenweichstrahltherapie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299074032,
    "t": "Det Sulitjelma som var--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299074506,
    "t": "Forha\u030andstrykte innlegg/preprints",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299074575,
    "t": "Konserveringsmidler & Konserveringsmetoder = Consolidants and conservation methods",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299074612,
    "t": "Oppl\u00e6ringsmetoder i arbeidslivet : en sammenligning og evaluering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299074902,
    "t": "Register over slekten Marcussen fra Asker\u00f8y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299075251,
    "t": "Brumunddalsboka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299075800,
    "t": "Landskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299075817,
    "t": "Ord o\u0308ver gra\u0308nserna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299075831,
    "t": "Sma\u030alands-Pelle : en vandringsman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299076111,
    "t": "Veien til Mr. Universe : Verdens best bygde mann : Oppslagsverk for belastningstrening",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299078405,
    "t": "Midtbyen Skole 100 a\u030ar : 1881-1981 Allmueskole-folkeskole-grunnskole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299078931,
    "t": "Seterbruket pa\u030a Nordm\u00f8re : en studie av seterbruksformer i ytre og midtre str\u00f8k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299079303,
    "t": "Politikk og hverdag pa\u030a Helgeland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299079440,
    "t": "I Hanseatenes tider : handel og vandel pa\u030a Hansakontorene i Bergen - Bru\u0308gge - London og Novgorod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299079662,
    "t": "Norges jul : Nordmanns-Forbundets julehefte 1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299079839,
    "t": "Norsk orkestermusikk 2800 norske orkesterverk fra barokken til v\u00b0ar egen tid = Norwegian orchestral music",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299570107,
    "t": "Aavatsmark : ga\u030ards- og slektshistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299571500,
    "t": "Kristiansand energiverk i elektrisitetens a\u030arhundrede, 1900-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299572828,
    "t": "Vibeke Jensem : closed circuit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299572903,
    "t": "Lysaker-- : gammelt boomra\u030ade og n\u00e6ringssentrum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299573405,
    "t": "Arbeiderforeningen : og huset med det rare i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299573573,
    "t": "Skatval : ga\u030ards- og slektshistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299574839,
    "t": "Kvalitetsmodell for barnehagene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301070038,
    "t": "Dzieje literatur europejskich / 3,1, -Wyd. 1",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301070908,
    "t": "Kultura wsi Polski s\u0301rodkowej w procesie zmian. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301070939,
    "t": "Porosty (Lichenes) = Lichens (Lichenes). Zesz 9.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301071141,
    "t": "Pro\u0301by empirycznej weryfikacji niekto\u0301rych twierdzen\u0301 psychologii osobowos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301071257,
    "t": "\u0421\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u044b \u0432 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301071417,
    "t": "Katalog re\u0328kopiso\u0301w Biblioteki Uniwersytetu Jagiellon\u0301skiego. 9001/10000, 3, Nr 9801-10000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301071417,
    "t": "Inwentarz rekopiso\u0301w Biblioteki Jagiellonskiej : Nr 9001-10,000 = Inventarium librorum manuscriptorum Bibliothecae Iagellonicae: Codices 9001-10,000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301071561,
    "t": "Efektywnosc produkcyjna i ekonomiczna nawadniania roslin uprawnych : 12 Krajowego sympozjum : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301071943,
    "t": "Studia z socjologii mlodziezy i wychowania. Tom 4. Nauczyciele i wychowankowie. Red. Jan Jerschina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301072094,
    "t": "Molekularne aspekty ewolucji organizmo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301072230,
    "t": "Wybrane zagadnienia z intensyfikacji produkcji mleka : Conference : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301072285,
    "t": "Cross- system : comparative studies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301072391,
    "t": "Studia religiologica / 15",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301072421,
    "t": "Otoczenie instytucjonalne rolnictwa w zakresie jego obslugi produkcyjnej : Konferencji : Abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301073718,
    "t": "Struktury, ruchy, ideologie 18-20. wieku. Red. Halina Kozlowska-Sabatowska. - (Andrzej Jagodzinski: Bibliografia prac Celiny Bobinskiej [Celina Bobinska] za lata 1943-1985.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301073770,
    "t": "Formy uzytkowe pestycydow analiza i skutecznosc w zwalczaniu chorob szkodnikow i chwastow : Konferencji : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301073909,
    "t": "The large scale structures in the expanding universe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301074500,
    "t": "Prace psychologiczne. Zeszyt 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301074661,
    "t": "The world through English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301074999,
    "t": "Drobnomieszczan\u0301stwo w dziewie\u0328tnastowiecznej Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301075156,
    "t": "Wybrane zagadnienia z intensyfikacji produkcji zywca wolowego : Zjazd naukowy : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301075163,
    "t": "Wiodace problemy gospodarowania w srodowisku gorskim wojewodztwa bielskiego : Konferencji : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301075408,
    "t": "Acta Zoologica Carcoviensia Vol. 30, Ps. 2, Nr. 12. / [red. naczelny: Z. Bochen\u0301ski]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301075439,
    "t": "[Ivo Vojnovic\u0301 -- Wiktor Jakubowski]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301075606,
    "t": "Singularities : Semester : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301075729,
    "t": "Wybrane zagadnienia z produkcji i hodowli trzody chlewnej : 49 Zjazd naukowy : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301075767,
    "t": "Miejsce uzytkow zielonych w produkcji pasz : Konferencji naukowej : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301076146,
    "t": "Koegzystencja gospodarki les\u0301nej i uzdrowiskowej w dolinie Popradu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301076252,
    "t": "Problemy rozrodu w s\u0301wietle wspo\u0301\u0142czesnych badan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301076481,
    "t": "Oceanosfera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301076580,
    "t": "Potrzeby wodne roslin uprawnych : 13 Krajowy sympozjum nawadniania i gospodarki wodnej roslin : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301076672,
    "t": "Fauna Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301077693,
    "t": "Prace pedagogiczne. Zeszyt 5 / Schedae paedagogicae. Zeszyt 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301077709,
    "t": "Szkodliwosc chwastow segetalnych : Konferencji naukowej : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301078140,
    "t": "Historia literatuty polskiej : w zarysie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301078140,
    "t": "Historia literatury polskiej w zarysie. (Red. Marian Stepien, Aleksander Wilkon). Tom 1-2. 4., poszerz. wyd",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301078409,
    "t": "Language and nation : Symposium : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301078409,
    "t": "Language and nation : symposium at the Polonia Research Inst., the Jagiellonian Univ., Sept. 10-12, 1984.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301078409,
    "t": "Language and nation : material from a symposium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301078836,
    "t": "Prace etnograficzne / 23",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301078850,
    "t": "Uzupelnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301079369,
    "t": "Mathematical problems in computation theory : 26th Semester : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301079758,
    "t": "Wspo\u0301lnoty bogomilskie jako pro\u0301ba powrotu do form zycia gmin wczesnochrzescijanskich. - Jerzy Wyrozumski: Zycie miejskie w Carmen satiricum Mikolaja z Biberach. etc.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302070297,
    "t": "Criss cross : English for secondary schools : beginner : practice book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302070457,
    "t": "Zum Beispiel Sachsen-Anhalt 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302071430,
    "t": "Criss cross : English for secondary schools : intermediate : practice book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302071515,
    "t": "Tajemnice obrazo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302071591,
    "t": "To speak & to live in America. Cz. 2 [multimedialny kurs je\u0328zyka angielskiego]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302071607,
    "t": "To speak & to live in America konwersacje : [multimedialny kurs je\u0328zyka angielskiego]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302071614,
    "t": "To speak & to live in America gramatyka : [multimedialny kurs je\u0328zyka angielskiego]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302071621,
    "t": "To speak & to live in America s\u0142ownictwo : [multimedialny kurs je\u0328zyka angielskiego]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302071744,
    "t": "Szkolny atlas polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302072444,
    "t": "Ekologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302072611,
    "t": "Technika : pagrindine\u0307s mokyklos 1 klasei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302073243,
    "t": "Kontakte 2 = kl. 6. [...] Poradnik nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302075407,
    "t": "Zimowy bakcylek sportowy dla dzieci w m\u0142odszym wieku szkolnym : nauka jazdy na nartach oraz zabawy i gry ruchowe na nartach, \u0142yz\u0307wach i sankach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302076152,
    "t": "Chemia z elementami ekologii. Cz. 1, [Podstawy chemii] multimedialny podre\u0328cznik dla gimnazjum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302076749,
    "t": "Plastyka : szko\u0142a podstawowa 5 : podre\u0328cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302077692,
    "t": "Matematyka wok\u00f3\u0142 nas : zeszyt \u0107wicze\u0144 dla klasy pi\u0105tej szko\u0142y podstawowej. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302078828,
    "t": "Kontakte 2 = kl. 5. [...] Poradnik nauczyciela z rozk\u0142adem materia\u0142u nauczania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302079146,
    "t": "Klik uczy ortografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302079214,
    "t": "Adam Mickiewicz - wiersze i s\u0301wiat. Cz. 1 widowisko multimedialne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302079405,
    "t": "Fizyka 2 programy komputerowe : gimnazjum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788308070666,
    "t": "Pokora",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788310075116,
    "t": "Dzien dobry, bia\u0142y ptaku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310076434,
    "t": "Wiersze dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310076441,
    "t": "Tumbo nigdy nie zazna spokoju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310077424,
    "t": "Mala kziezniczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310077516,
    "t": "Pies wie\u0328kszy od konia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310078513,
    "t": "Ania z Szumi\u0105\u0323cych Topoli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310079060,
    "t": "Kawa po Turecku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310079107,
    "t": "Brzechwa fu\u0308r Kinder",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788311070127,
    "t": "Barykada Wrzes\u0301nia : obrona Warszawy w 1939 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311070189,
    "t": "W celowniku Ferdynandu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311070301,
    "t": "Z\u0307o\u0142nierska powinnos\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311070943,
    "t": "De\u031cbliniacy z kodem \"PK\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311071421,
    "t": "Na wscho\u0301d od Bugu : polacy w walce antyhitlerowskiej na ziemiach ZSRR 1941-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311072275,
    "t": "Z c\u0301wiczen\u0301 do boju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311072749,
    "t": "Armia \"Modlin\" 1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311073357,
    "t": "Poczdamski \u0142ad pokojowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311073623,
    "t": "Na tropach tajemnic III Rzeszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311074729,
    "t": "Wyspa Rembezy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311075832,
    "t": "Polskie dzia\u0142ania specjalne na Go\u0301rnym S\u0301la\u0328sku 1919-1921",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311076174,
    "t": "Dymy na przedpolach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311076273,
    "t": "Cieniom wrzes\u0301nia",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788311076556,
    "t": "Powrot pod bandere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311076822,
    "t": "Okre\u0328ty pod Reichstagiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311076945,
    "t": "Westerplatte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311077089,
    "t": "Kaz\u0307dy umiera w samotnos\u0301ci 2/ Hans Fallada ; prze\u0142oz\u0307y\u0142 Jerzy Rawicz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311077157,
    "t": "Korowod zbrodni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311079007,
    "t": "Csaz z\u0307ycia i czas s\u0301mierci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311079809,
    "t": "\"TUN\" : Tatar-Utnik-Nowicki : represje wobec oficero\u0301w wojska polskiejo w latach 1949-1956",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321572109,
    "t": "Ke\u0327pa oksywska 1939 : relacje uczestniko\u0301w walk la\u0327dowych ; wste\u0327p, wybo\u0301r, komentarze, Wac\u0142aw Tym, Andrzej Rzepniewski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321578460,
    "t": "Literatura gdan\u0301ska i ziemi gdan\u0301skiej / 2. Po roku 1045",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324570478,
    "t": "Zwierze\u0328ta na wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324571703,
    "t": "W lesie : wycinanki i czytanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324571727,
    "t": "W zoo : wycinanki i czytanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324572595,
    "t": "365 rzeczy do zrobienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324573066,
    "t": "Ania i Krzys\u0301 przyjaciele Martynki - nad morzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324574100,
    "t": "Les\u0301ne zwierze\u0328ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327571380,
    "t": "Przepisy bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105ce budowy i instalowania d\u017awig\u00f3w - D\u017awigi przeznaczone do transportu os\u00f3b i towar\u00f3w - Cz. 20: D\u017awigi osobowe i d\u017awigi towarowo-osobowe PN-EN 81-20",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327571670,
    "t": "Sterylizacja produkt\u00f3w stosowanych w ochronie zdrowia - Promieniowanie jonizuj\u0105ce - Cz\u0119\u015b\u0107 2: Wyznaczanie dawki sterylizacyjnej PN-EN ISO 11137-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572325,
    "t": "Zastosowania kolejowe - Systemy \u0142\u0105czno\u015bci, sterowania ruchem i przetwarzania danych - \u0141\u0105czno\u015b\u0107 bezpieczna w systemach transmisyjnych PN-EN 50159",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572332,
    "t": "Przetwory naftowe - Oznaczanie pozosta\u0142o\u015bci po koksowaniu - Metoda mikro PN-EN ISO 10370",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572370,
    "t": "Przetwory naftowe i \u015brodki smarowe - Oznaczanie liczby kwasowej - Metoda miareczkowania potencjometrycznego w \u015brodowisku niewodnym PN-EN 12634",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572387,
    "t": "Analiza \u017cywno\u015bci - Oznaczanie benzo[a]pirenu w artyku\u0142ach \u017cywno\u015bciowych metod\u0105 chromatografii gazowej sprz\u0119\u017conej ze spektrometri\u0105 mas (GC-MS) PN-EN 16619",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572530,
    "t": "R\u0119kawice chroni\u0105ce przed niebezpiecznymi substancjami chemicznymi i mikroorganizmami. Cz. 1, Terminologia i wymagania dotycz\u0105ce ryzyka chemicznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572578,
    "t": "Przetwory naftowe i \u015brodki smarowe - Metoda klasyfikacji - Definicja klas PN-ISO 8681",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572899,
    "t": "P\u0142askie wyroby tekstylne powleczone gum\u0105 lub tworzywami sztucznymi : wyznaczanie odporno\u015bci na \u015bcieranie. Cz. 1, Urz\u0105dzenie \u015bcieraj\u0105ce Tabera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327572943,
    "t": "Straty mocy w zaworach falownika napie\u0328cia (VSC) do systemo\u0301w wysokiego napie\u0328cia pra\u0328du sta\u0142ego (HVDC). Cz. 1, Wymagania ogo\u0301lne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327573018,
    "t": "Urz\u0105dzenia sieci telekomunikacyjnej : wymagania kompatybilno\u015bci elektromagnetycznej (EMC) : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 dyrektywy 2014/30/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327573070,
    "t": "Przetwory naftowe - Oznaczanie rozk\u0142adu temperatur wrzenia metod\u0105 chromatografii gazowej - Cz\u0119\u015b\u0107 4: Lekkie frakcje z ropy naftowej PN-EN 15199-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327573612,
    "t": "Przetwory naftowe i produkty podobne - Oznaczanie odporno\u015bci na \u015bcinanie olej\u00f3w zawieraj\u0105cych polimery z wykorzystaniem rozpylacza wtryskiwacza silnika Diesla PN-EN ISO 20844",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327573636,
    "t": "Systemy przewod\u00f3w rurowych z tworzyw sztucznych o \u015bciankach strukturalnych do odprowadzania nieczysto\u015bci i \u015bciek\u00f3w (o niskiej i wysokiej temperaturze) wewn\u0105trz budynk\u00f3w : nieplastyfikowany poli(chlorek winylu) (PVC-U). Cz. 1, Wymagania dotycz\u0105ce rur i systemu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327573803,
    "t": "Badania nieniszcz\u0105ce - Badania magnetyczne proszkowe - Cz\u0119\u015b\u0107 1: Zasady og\u00f3lne PN-EN ISO 9934-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327573810,
    "t": "Przetwory naftowe - Oznaczanie zawarto\u015bci cia\u0142 sta\u0142ych obcych - Metoda ekstrakcyjna PN-C-04361",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327574879,
    "t": "Og\u00f3lne wymagania dotycz\u0105ce kompetencji producent\u00f3w materia\u0142\u00f3w odniesienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327576125,
    "t": "Induktory sta\u0142e stosowane w urz\u0105dzeniach elektronicznych i telekomunikacyjnych : kody cechowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327576477,
    "t": "Biooleje z procesu szybkiej pirolizy do przemys\u0142owych kot\u0142\u00f3w grzewczych : wymagania i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327577559,
    "t": "Techniczna ceramika zaawansowana : ceramika monolityczna : w\u0142a\u015bciwo\u015bci og\u00f3lne i strukturalne. Cz. 4, Oznaczanie chropowato\u015bci powierzchni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327577566,
    "t": "Techniczna ceramika zaawansowana : metody badania proszk\u00f3w ceramicznych. Cz. 4, Oznaczanie zawarto\u015bci tlenu w azotku glinu przy zastosowaniu fluorescencji rentgenowskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327577573,
    "t": "Techniczna ceramika zaawansowana : ceramika monolityczna : w\u0142a\u015bciwo\u015bci termomechaniczne. Cz. 4, Oznaczanie deformacji przy zginaniu w podwy\u017cszonych temperaturachj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578068,
    "t": "Techniczna ceramika zaawansowana : w\u0142a\u015bciwo\u015bci mechaniczne kompozyt\u00f3w ceramicznych w wysokiej temperaturze, w atmosferze gazu oboj\u0119tnego : oznaczanie wytrzyma\u0142o\u015bci na \u015bcinanie przy obci\u0105\u017ceniu \u015bciskaj\u0105cym pr\u00f3bki z karbem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578099,
    "t": "Pojemniki aerozolowe : pojemniki z blachy ocynowanej : wymiary puszek dwu- i trzycz\u0119\u015bciowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578235,
    "t": "Sterylizacja produkt\u00f3w stosowanych w ochronie zdrowia : wska\u017aniki biologiczne. Cz. 5, Wska\u017aniki biologiczne dla proces\u00f3w sterylizacji niskotemperaturow\u0105 par\u0105 wodn\u0105 i formaldehydem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578303,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : instalacje grzewcze i c.w.u. w budynkach. Cz. 3, Pomiar zu\u017cycia energii, Modu\u0142 M3-10, M8-10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578914,
    "t": "Odkuwki stalowe na urz\u0105dzenia ci\u015bnieniowe. Cz. 1, Wymagania og\u00f3lne dotycz\u0105ce odkuwek swobodnie kutych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578921,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 1, Informacje og\u00f3lne i obliczanie wydajno\u015bci energetycznej, Modu\u0142 M3-1, M3-4, M3-9, M8-1, M8-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578938,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 2, Instalacje przekazywania ciep\u0142a (grzewcze i ch\u0142odz\u0105ce), Modu\u0142 M3-5, M4-5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578952,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 4-2, \u0179r\u00f3d\u0142a ciep\u0142a w pomieszczeniach, instalacje z pompami ciep\u0142a, Modu\u0142 M3-8-2, M8-8-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578969,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 4-4, \u0179r\u00f3d\u0142a ciep\u0142a, wbudowane instalacje kogeneracyjne, Modu\u0142 M8-3-4, M8-8-4, M8-11-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578976,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 4-8, \u0179r\u00f3d\u0142a ciep\u0142a w uk\u0142adach ogrzewania pomieszcze\u0144, ogrzewanie powietrzne, instalacje grzewcze promiennikowe z uwzgl\u0119dnieniem piec\u00f3w (miejscowych), Modu\u0142 M3-8-8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578983,
    "t": "Energetyczne w\u0142a\u015bciwo\u015bci u\u017cytkowe budynk\u00f3w : kontrola automatyzacji, sterowania i technicznego zarz\u0105dzania budynkami. Cz. 1, Modu\u0142 M10-11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327578990,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : \u015bwiat\u0142owody i kable \u015bwiat\u0142owodowe stosowane w statkach powietrznych : metody bada\u0144. Cz. 517, Pr\u00f3ba zaciskania opaski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579003,
    "t": "Metoda badania popio\u0142u lotnego. Cz. 2, Oznaczanie mia\u0142ko\u015bci przez przesiewanie na mokro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579058,
    "t": "Zewn\u0119trzne systemy odwadniaj\u0105ce i kanalizacyjne : zarz\u0105dzanie systemem kanalizacyjnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579065,
    "t": "Mikrobiologia \u0142a\u0144cucha \u017cywno\u015bciowego : horyzontalna metoda wykrywania chorobotw\u00f3rczych Yersinia enterocolitica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579089,
    "t": "Specyfikacje geometrii wyrob\u00f3w (GPS) : wyposa\u017cenie do pomiar\u00f3w d\u0142ugo\u015bci. Cz. 2, Przeciwsprawdziany kr\u0105\u017ckowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579096,
    "t": "Mikrobiologia \u0142a\u0144cucha \u017cywno\u015bciowego : horyzontalna metoda wykrywania Cronobacter spp.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579102,
    "t": "Tworzywa sztuczne : oznaczanie zapalno\u015bci metod\u0105 wska\u017anika tlenowego. Cz. 3, Badanie w temperaturze podwy\u017cszonej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579119,
    "t": "Armatura przemys\u0142owa : przy\u0142\u0105cza wieloobrotowego nap\u0119du armatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579126,
    "t": "Wytwarzanie przyrostowe : zasady og\u00f3lne : terminologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579133,
    "t": "Specyfikacja dotycz\u0105ca formatu pliku wytwarzania przyrostowego (AMF) : wersja 1.2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579164,
    "t": "Technika informatyczna : techniki bezpiecze\u0144stwa : praktyczne zasady zabezpieczania informacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579171,
    "t": "Tyto\u0144 i wyroby tytoniowe : terminologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579201,
    "t": "Pomiar przep\u0142ywu p\u0142ynu w przewodach zamkni\u0119tych : gazomierze ultrad\u017awi\u0119kowe. Cz. 2, Gazomierze do zastosowa\u0144 przemys\u0142owych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579218,
    "t": "P\u0142yty drewnopochodne : p\u0142yty laminowane do zastosowa\u0144 wewn\u0119trznych : metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579225,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 4-10, Wiatrowe \u017ar\u00f3d\u0142a energii, Modu\u0142 M11-8-7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579232,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 4-1, \u0179r\u00f3d\u0142a ciep\u0142a i c.w.u. w pomieszczeniach, instalacje z paleniskami (kot\u0142y, biomasa), Modu\u0142 M3-8-1, M8-8-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579249,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 4-3, \u0179r\u00f3d\u0142a ciep\u0142a, instalacje solarne i fotowoltaiczne, Modu\u0142 M3-8-3, M8-8-3, M11-8-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579256,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 4-5, Ogrzewanie i ch\u0142odzenie zdalaczynne, Modu\u0142 M3-8-5, M4-8-5, M8-8-5, M11-8-5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579263,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : metoda obliczania zapotrzebowania na ciep\u0142o przez instalacj\u0119 i sprawno\u015bci uk\u0142adu. Cz. 5, Ogrzewanie pomieszcze\u0144 i instalacje magazynowania c.w.u. (bez ch\u0142odzenia), Modu\u0142 M3-7, M8-7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579270,
    "t": "Charakterystyka energetyczna budynk\u00f3w : instalacje grzewcze i c.w.u. w budynkach. Cz. 1, Kontrola kot\u0142\u00f3w, system\u00f3w grzewczych i c.w.u., Modu\u0142 M3-11, M8-11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579287,
    "t": "Wyroby do izolacji cieplnej : zasady kategoryzacji wyrob\u00f3w (PCR) dla wyrob\u00f3w produkowanych fabrycznie i formowanych in situ do opracowania deklaracji \u015brodowiskowych wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579294,
    "t": "Meble dla dzieci : materace do \u0142\u00f3\u017ceczek i ko\u0142ysek : wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579300,
    "t": "Domowe i budynkowe systemy elektroniczne (HBES) oraz systemy automatyzacji i sterowania budynk\u00f3w (BACS). Cz. 1, Wymagania og\u00f3lne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579317,
    "t": "Sprz\u0119t transfuzyjny do u\u017cytku medycznego. Cz. 3, Zestawy do pobierania krwi do jednorazowego u\u017cytku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579324,
    "t": "Akustyka : pomiary wp\u0142ywu nawierzchni dr\u00f3g na ha\u0142as drogowy. Cz. 2, Metoda pomiaru w polu bliskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579331,
    "t": "Sprz\u0119t do nawadniania : urz\u0105dzenia bezpiecze\u0144stwa stosowane w chemigacji. Cz. 1, Ma\u0142e zawory z tworzywa sztucznego stosowane w chemigacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579348,
    "t": "Pojazdy drogowe : ergonomiczne aspekty system\u00f3w informacji transportowej oraz kontroli : specyfikacja i procedury bada\u0144 dla wizualnej prezentacji pok\u0142adowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579355,
    "t": "Motorowery i motocykle o nap\u0119dzie elektrycznym : wymagania bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105ce po\u0142\u0105czenia przewodz\u0105cego z zewn\u0119trznym \u017ar\u00f3d\u0142em zasilania energi\u0105 elektryczn\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579362,
    "t": "Guma : terminologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579379,
    "t": "Kauczuki i lateksy : nazewnictwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579386,
    "t": "Przetwory naftowe : oleje odpadowe do regeneracji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579393,
    "t": "Mleko i przetwory mleczne : oznaczanie zawarto\u015bci laktozy metod\u0105 wysokosprawnej chromatografii cieczowej (Metoda odniesienia)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579409,
    "t": "Odkuwki stalowe na urz\u0105dzenia ci\u015bnieniowe. Cz. 2, Stale ferrytyczne i martenzytyczne o okre\u015blonych w\u0142asno\u015bciach w podwy\u017cszonych temperaturach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579416,
    "t": "Odkuwki stalowe na urz\u0105dzenia ci\u015bnieniowe. Cz. 3, Stale niklowe o okre\u015blonych w\u0142asno\u015bciach w niskich temperaturach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579423,
    "t": "Wymagania bezpiecze\u0144stwa dla osobowych kolei linowych : pojazdy. Cz. 1, Wprz\u0119g\u0142a, w\u00f3zki pojazd\u00f3w, hamulce pojazd\u00f3w, kabiny, krzese\u0142ka, wagony, pojazdy do konserwacji, urz\u0105dzenia holuj\u0105ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579430,
    "t": "Wymagania bezpiecze\u0144stwa dla osobowych kolei linowych : pojazdy. Cz. 2, Badanie odporno\u015bci wprz\u0119gie\u0142 na po\u015blizg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579447,
    "t": "Wymagania bezpiecze\u0144stwa dla osobowych kolei linowych : pojazdy. Cz. 3, Badanie zm\u0119czeniowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579454,
    "t": "P\u0142yty drewnopochodne : p\u0142yta laminowana do zastosowa\u0144 wewn\u0119trznych : definicja, wymagania i klasyfikacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579478,
    "t": "Kolejnictwo : rozwi\u0105zania przeznaczone dla os\u00f3b o ograniczonej mo\u017cliwo\u015bci poruszania si\u0119 (PRM) : dost\u0119pno\u015b\u0107 taboru dla os\u00f3b o ograniczonej mo\u017cliwo\u015bci poruszania si\u0119. Cz. 1, Stopnie do wsiadania i wysiadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579485,
    "t": "Kolejnictwo : rozwi\u0105zania przeznaczone dla os\u00f3b o ograniczonej mo\u017cliwo\u015bci poruszania si\u0119 (PRM) : dost\u0119pno\u015b\u0107 taboru dla os\u00f3b o ograniczonej mo\u017cliwo\u015bci poruszania si\u0119. Cz. 2, Urz\u0105dzenia wspomagaj\u0105ce wsiadanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579492,
    "t": "Elastyczne, w\u0142\u00f3kiennicze i laminowane pokrycia pod\u0142ogowe : deklaracje \u015brodowiskowe wyrobu : zasady dotycz\u0105ce kategorii wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579508,
    "t": "Konserwacja dziedzictwa kulturowego : proces konserwacji : podejmowanie decyzji, planowanie oraz wdra\u017canie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579515,
    "t": "Sprz\u0119t alpinistyczny : p\u0119tle : wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579522,
    "t": "Elektryczne przyrz\u0105dy pomiarowe wskazuj\u0105ce analogowe o dzia\u0142aniu bezpo\u015brednim i ich przybory. Cz. 1, Definicje i wymagania og\u00f3lne wsp\u00f3lne dla wszystkich cz\u0119\u015bci normy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579539,
    "t": "Wymagania bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105ce elektrycznych przyrz\u0105d\u00f3w pomiarowych, automatyki i urz\u0105dze\u0144 laboratoryjnych. Cz. 2-020, Wymagania szczeg\u00f3\u0142owe dotycz\u0105ce wir\u00f3wek laboratoryjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579546,
    "t": "Specyfikacja interfejsu obiektowych urz\u0105dze\u0144 narz\u0119dziowych (FDT). Cz. 1, Przegl\u0105d i wytyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579553,
    "t": "Specyfikacja interfejsu obiektowych urz\u0105dze\u0144 narz\u0119dziowych (FDT). Cz. 2, Koncepcje i opisy szczeg\u00f3\u0142owe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579560,
    "t": "Sprz\u0119t alpinistyczny : systemy poch\u0142aniania energii spadania stosowane podczas wspinaczki drogami ubezpieczonymi na sta\u0142e (via ferrata) : wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579577,
    "t": "Materia\u0142y dodatkowe do spawania : druty elektrodowe, ta\u015bmy elektrodowe, druty i pr\u0119ty do spawania \u0142ukowego stali nierdzewnych i \u017caroodpornych : klasyfikacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579584,
    "t": "Biopaliwa sta\u0142e : pobieranie pr\u00f3bek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579591,
    "t": "Badania nieniszcz\u0105ce : wyposa\u017cenie do badania metod\u0105 pr\u0105d\u00f3w wirowych : charakterystyki sond wieloprzetwornikowych i ich weryfikacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579607,
    "t": "Badania nieniszcz\u0105ce : badanie nieszczelno\u015bci : terminologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579614,
    "t": "Nawierzchnie teren\u00f3w sportowych : ustalenie zachowania si\u0119 pi\u0142ki odbijanej pod k\u0105tem : tenis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579621,
    "t": "Pasze : metody pobierania pr\u00f3bek i analiz : badanie przesiewowe antybiotyk\u00f3w tylozyny, wirginiamycyny, spiramycyny, cynk-bacytracyny i awoparcyny na poziomach ni\u017cszych ni\u017c stosowane w mieszankach paszowych metod\u0105 mikrobiologicznego testu p\u0142ytkowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579638,
    "t": "Okucia meblowe : sto\u017ckowe rury ci\u015bnieniowe samono\u015bnych spr\u0119\u017cyn gazowych do regulacji wysoko\u015bci siedzisk : metody bada\u0144 oraz wymagania wytrzyma\u0142o\u015bci i trwa\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579652,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable i przewody elektryczne pojedyncze i wielo\u017cy\u0142owe do zastosowa\u0144 og\u00f3lnych : temperatury pracy od -55 \u00b0C do 200 \u00b0C. Cz. 012, MNA (1 \u017cy\u0142owy), MNB (2 \u017cy\u0142owy), MNC (3 \u017cy\u0142owy), MND (4 \u017cy\u0142owy), rodzina kabli i przewod\u00f3w : mied\u017a srebrzona ekranowana (spiralnie) i w os\u0142onie do nadruku laserem UV : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579676,
    "t": "Kable \u015bwiat\u0142owodowe. Cz. 2-22, Kable do uk\u0142adania wewn\u0105trz pomieszcze\u0144 : specyfikacja szczeg\u00f3\u0142owa \u015bwiat\u0142owodowych kabli typu breakout zawieraj\u0105cych wiele kabli jednow\u0142\u00f3knowych do rozszycia i zako\u0144czenia z\u0142\u0105czami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579683,
    "t": "\u015awiat\u0142owodowe z\u0142\u0105cza i elementy bierne : podstawowe procedury bada\u0144 i pomiar\u00f3w. Cz. 2-9, Badania : wstrz\u0105s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579690,
    "t": "\u015awiat\u0142owodowe z\u0142\u0105cza i elementy bierne Interfejsy optyczne z\u0142\u0105czy. Cz. 3-10, Parametry \u0142\u0105cza fizycznie stykaj\u0105cych si\u0119 jednomodowych \u015bwiat\u0142owod\u00f3w z nieprzesuni\u0119t\u0105 dyspersj\u0105 : niek\u0105towe, bez ferruli, o otworach osiowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579706,
    "t": "Podzespo\u0142y indukcyjne : zarz\u0105dzanie niezawodno\u015bci\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579713,
    "t": "Uk\u0142ad scalony : ocena EMC urz\u0105dze\u0144 nadawczo-odbiorczych. Cz. 2, Urz\u0105dzenia nadawczo-odbiorcze LIN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579720,
    "t": "Us\u0142ugi w nurkowaniu rekreacyjnym : wymagania dotycz\u0105ce program\u00f3w wprowadzaj\u0105cych do nurkowania z aparatem scuba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579737,
    "t": "Us\u0142ugi w nurkowaniu rekreacyjnym : wymagania dotycz\u0105ce \u015bwiadcz\u0105cych us\u0142ugi w nurkowaniu rekreacyjnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579744,
    "t": "Organizacja zorientowana na cz\u0142owieka : racjonalne przes\u0142anki i og\u00f3lne zasady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579751,
    "t": "Armatura przemys\u0142owa : przy\u0142\u0105cza niepe\u0142noobrotowego nap\u0119du armatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579768,
    "t": "Guma i tworzywa sztuczne : analizy wielopikowych wykres\u00f3w uzyskanych podczas oznaczania wytrzyma\u0142o\u015bci na rozdzieranie i wytrzyma\u0142o\u015bci adhezyjnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579775,
    "t": "Wymagania dotycz\u0105ce zapraw tynkarskich og\u00f3lnego przeznaczenia : zaprawy tynkarskie wed\u0142ug przepisu, wytwarzane na miejscu budowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579799,
    "t": "Gaz ziemny : oznaczanie sk\u0142adu metod\u0105 chromatografii gazowej z oszacowaniem niepewno\u015bci. Cz. 5, Metoda izotermiczna dla azotu, ditlenku w\u0119gla, w\u0119glowodor\u00f3w C1 do C5 i w\u0119glowodor\u00f3w C6+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579805,
    "t": "Kolejnictwo : tor : szyna. Cz. 1, Szyny kolejowe Vignole'a o masie 46 kg/m i wi\u0119kszej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579812,
    "t": "Kolejnictwo : tor : parametry projektowania toru w planie : tor o szeroko\u015bci 1 435 mm i wi\u0119kszej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579829,
    "t": "Produkty biobazowe : wymagania dla komunikacji i stwierdze\u0144 bran\u017ca-klient",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579836,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza elektryczne okr\u0105g\u0142e z po\u0142\u0105czeniem bagnetowym, temperatura pracy 175 \u00b0C lub 200 \u00b0C ci\u0105g\u0142a. Cz. 005, Gniazda hermetyczne z kwadratowym ko\u0142nierzem monta\u017cowym : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579843,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza elektryczne prostok\u0105tne modu\u0142owe : temperatura pracy ci\u0105g\u0142ej 175 \u00b0C. Cz. 025, Pojedyncze gniazdo modu\u0142owe : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579850,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : po\u0142\u0105czenia ko\u0142nierzowe : uszczelka z uszczelnieniem C ze stopu niklu na p\u0142ytce ze stali \u017caroodpornej z 3 otworami monta\u017cowymi : seria calowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579867,
    "t": "Systemy alarmowe : systemy sygnalizacji w\u0142amania. Cz. 5-3, Wymagania dotycz\u0105ce po\u0142\u0105cze\u0144 wzajemnych urz\u0105dze\u0144 wykorzystuj\u0105cych techniki cz\u0119stotliwo\u015bci radiowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579874,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable i przewody elektryczne, monta\u017c : koszulki ochronne : metody badania. Cz. 301, Nara\u017cenie na dzia\u0142anie \u015bwiat\u0142a s\u0142onecznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579881,
    "t": "Alarmowe i elektroniczne systemy zabezpiecze\u0144. Cz. 11-32, Elektroniczne systemy kontroli dost\u0119pu : monitorowanie kontroli dost\u0119pu oparte na us\u0142ugach Web",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579898,
    "t": "Integracja systemu sterowania przedsi\u0119biorstwem. Cz. 3, Modele dzia\u0142a\u0144 zarz\u0105dzania operatywnego wytwarzaniem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579911,
    "t": "Tworzywa sztuczne : wtryskiwanie kszta\u0142tek do bada\u0144 z tworzyw termoplastycznych. Cz. 1, Zasady og\u00f3lne, formowanie uniwersalnych kszta\u0142tek do bada\u0144 i kszta\u0142tek w postaci beleczek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579928,
    "t": "Materia\u0142y dodatkowe do spawania : elektrody otulone do r\u0119cznego spawania \u0142ukowego elektrod\u0105 metalow\u0105 stali odpornych na pe\u0142zanie : klasyfikacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579942,
    "t": "Urz\u0105dzenia bliskiego zasi\u0119gu (SRD) pracuj\u0105ce w zakresie cz\u0119stotliwo\u015bci od 25 MHz do 1 000 MHz. Cz. 3-1, Zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142em 3.2 dyrektywy 2014/53/UE : urz\u0105dzenia wysokiej niezawodno\u015bci o ma\u0142ym cyklu pracy, osobiste urz\u0105dzenia alarmowe pracuj\u0105ce na przeznaczonych cz\u0119stotliwo\u015bciach (869,200 MHz do 869,250 MHz)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579959,
    "t": "Norma kompatybilno\u015bci elektromagnetycznej (EMC) dotycz\u0105ca urz\u0105dze\u0144 i system\u00f3w radiowych. Cz. 29, Wymagania szczeg\u00f3\u0142owe dla medycznych urz\u0105dze\u0144 przesy\u0142aj\u0105cych dane (MEDS) pracuj\u0105cych w zakresach cz\u0119stotliwo\u015bci od 401 MHz do 402 MHz i od 405 MHz do 406 MHz : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142em 3.1(b) dyrektywy 2014/53/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579966,
    "t": "Urz\u0105dzenia bliskiego zasi\u0119gu (SRD) : aktywne membranowe implanty medyczne ultra ma\u0142ej mocy (ULP-AMI-M) i urz\u0105dzenia peryferyjne (ULP-AMI-M-P) pracuj\u0105ce w zakresie cz\u0119stotliwo\u015bci od 30 MHz do 37,5 MHz : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142em 3.2 dyrektywy 2014/53/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579973,
    "t": "Urz\u0105dzenia bliskiego zasi\u0119gu (SRD) : transport i telematyka ruchu drogowego (TTT) : urz\u0105dzenia radarowe pracuj\u0105ce w zakresie cz\u0119stotliwo\u015bci od 24,05 GHz do 24,25 GHz lub od 24,05 GHz do 24,50 GHz : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142em 3.2 dyrektywy 2014/53/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579980,
    "t": "Urz\u0105dzenia bliskiego zasi\u0119gu (SRD) : techniki pomiarowe dla samochodowych i nadzoruj\u0105cych urz\u0105dze\u0144 radarowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327579997,
    "t": "Badania betonu. Cz. 9, Oznaczanie odporno\u015bci na zamra\u017canie i rozmra\u017canie w obecno\u015bci soli odladzaj\u0105cych : z\u0142uszczanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328071513,
    "t": "So sweet challenge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328072015,
    "t": "Na straganie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328072022,
    "t": "Na wakacjach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328075498,
    "t": "Kr\u00f3l Edyp ; Antygona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328075634,
    "t": "Tajemnicze elfy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328075733,
    "t": "Uciekaj, myszko : Rymowanki maluszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328075757,
    "t": "Kipi kasza, kipi groch : Rymowanki maluszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328075955,
    "t": "Niezb\u0119dnik kibica Euro 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328076266,
    "t": "Arkusze egzaminacyjne dla \u00f3smoklasist\u00f3w : j\u0119zyk polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328076594,
    "t": "M\u0142ody naukowiec : notatnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328077294,
    "t": "Mopsik, kt\u00f3ry chcia\u0142 zosta\u0107 kr\u00f3liczkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328078789,
    "t": "Warsztat samochodowy : rysuj, koloruj, naklejaj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328079601,
    "t": "Kot w butach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328079618,
    "t": "Ma\u0142a syrenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328079625,
    "t": "Brzydkie kacz\u0105tko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328079632,
    "t": "Calineczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360070208,
    "t": "Doradca podatkowy i jego klient w poste\u0328powaniu karnym skarbowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360075197,
    "t": "Jast takie miejsce...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360075388,
    "t": "Iwonickie sa\u0142atki i przetwory na zime\u0328 : Boz\u0307e Narodzenie 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360077108,
    "t": "Sprawozdanie Naczelnika i G\u0142o\u0301wnej Kwatery Zwia\u0328zku Harcerstwa Polskiego na XXXIII Zjazd Zwia\u0328zku Harcerstwa Polskiego : [za okres grudzien\u0301 2001- grudzien\u0301 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360578001,
    "t": "Moje pierwsze literki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360579695,
    "t": "Kaliszanie - ofiary zbrodni katyn\u0301skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360579732,
    "t": "Jarocin\u0301ski s\u0142ownik biograficzny [zespo\u0301\u0142 red. Jan Jajor et al. ; red. nauk. Danuta Wan\u0301ka] ; Polskie Towarzystwo Historyczne, Oddzia\u0142 w Kaliszu. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361070887,
    "t": "Praktyka ruchu w ta\u0144cu ulicznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361073796,
    "t": "Poznajemy muzeum : przygoda z archeologi\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361077015,
    "t": "Sowi Dom Uphagena = Owlish Uphagen House = Das Eulen-Uphagenhaus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361079347,
    "t": "Wymiary niedojrza\u0142os\u0301ci w perspektywie wychowania w rodzinie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361574712,
    "t": "Program Ochrony Ro\u015blin Sadowniczych 2016 : choroby, szkodniki, chwasty, bioregulatory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361574798,
    "t": "Rzepak ozimy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361577744,
    "t": "Droga \u015bw. Jakuba - Via Regia w wojew\u00f3dztwie podkarpackim : mapa pielgrzyma i turysty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361579199,
    "t": "Mi\u0142o\u015b\u0107 to mi\u0142o\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362079223,
    "t": "ICMFS Krak\u00f3w 2015 : 22nd International Colloquium on Magnetic Films and Surfaces (ICMFS-2015), 12-17 July 2015, Krak\u00f3w/Cracow, Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362570133,
    "t": "Region Jeziora Genewskiego : jeden region, 1000 atrakcji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362570409,
    "t": "Region Jeziora Genewskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362570492,
    "t": "Szwajcaria : Best of : 10 powod\u00f3w, aby odwiedzi\u0107 Szwajcari\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362570539,
    "t": "Zima : in love with Switzerland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362571482,
    "t": "Jestem osobno : wiersze wybrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362571888,
    "t": "Produkty pochodzenia ro\u015blinnego w lecznictwie, dietetyce, kosmetyce, ekonomice i kulturze popularnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362571987,
    "t": "Co nas kusi, co nas zniewala... : studia, szkice i recenzje teatralne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362575046,
    "t": "W szponach gu\u0142agu. 1, M\u0142odos\u0301c\u0301 w niewoli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362577132,
    "t": "Labirynt kos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363075101,
    "t": "Gmina Miedz\u0301no = Gemeindamt Miedz\u0301no",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363075361,
    "t": "Gmina Soko\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363075675,
    "t": "Gmina Nowogard : przewodnik dla inwestora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363571153,
    "t": "Marka lokalna \"Zielony pier\u015bcie\u0144\" : najlepsze powstaje blisko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363572600,
    "t": "Two\u0301rczos\u0301c\u0301 Leona Wyczo\u0301\u0142kowskiego (1852-1936)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363578077,
    "t": "Mixed Design of Integrated Circuits & Systems (MIXDES), 2015 22nd International Conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363578077,
    "t": "Mixed Design of Integrated Circuits & Systems (MIXDES), 2015 22nd International Conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363578077,
    "t": "Mixed Design of Integrated Circuits & Systems (MIXDES), 2015 22nd International Conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363578091,
    "t": "2016 MIXDES - 23rd International Conference Mixed Design of Integrated Circuits and Systems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364070402,
    "t": "Oto ja : s\u0142owa i obrazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364070457,
    "t": "List Zygmunta III Wazy do Wojciecha Boboli : ...chc\u0105c to mie\u0107 i rozkazuj\u0105c, aby\u015b...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364076565,
    "t": "Straznicy Rzeczypospolitej. Prezydenci Polski w latach 1989-2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364077036,
    "t": "Z Maciusiem i Zuzi\u0105 dzieci si\u0119 nie nudz\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364077401,
    "t": "Wzorki dla m\u0142odszych przedszkolak\u00f3w : rysowanie po \u015bladzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364077494,
    "t": "Szlaczki dla starszych przedszkolak\u00f3w : linie, \u0142apki, p\u0119telki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364578045,
    "t": "CSR a wyzwania wspo\u0301\u0142czesnego biznesu : monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365073396,
    "t": "Energetyczny dialog : 50 pytan\u0301 i odpowiedzi na temat energii i jej oszcze\u0328dzania : [publikacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365077011,
    "t": "Pani Dubarry - kro\u0301lewska mi\u0142os\u0301nica",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788365078094,
    "t": "Antologia wiosenna grupy poetyckiej Ogr\u00f3d poet\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365570406,
    "t": "Bogdan Klechowski : kalejdoskop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365570871,
    "t": "Triangel = Tr\u00f3jk\u0105t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365571021,
    "t": "Moja matematyka : klasa trzecia. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365571038,
    "t": "Moja matematyka : klasa trzecia. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366070141,
    "t": "Ziemia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366070677,
    "t": "Legat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366073005,
    "t": "Przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107 w wojew\u00f3dztwie podkarpackim - kierunki rozwoju : raport ko\u0144cowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074019,
    "t": "Jackson",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074040,
    "t": "Prawo mi\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074118,
    "t": "Ksi\u0119ga Tarota : wsp\u00f3\u0142czesny przewodnik po czytaniu kart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074248,
    "t": "Wbrew grawitacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074309,
    "t": "Niewinni i ca\u0142a reszta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074316,
    "t": "Playboy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074323,
    "t": "Tylko tw\u00f3j",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788366074330,
    "t": "Zakochani po uszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074347,
    "t": "Lato, kt\u00f3re si\u0119 zaczyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074521,
    "t": "Zapomnij o mnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074651,
    "t": "Szko\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366074965,
    "t": "Sko\u0144czona gra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366078406,
    "t": "Iluminacja : obrazowanie w ksi\u0105\u017cce = Illumination : embellishment in a book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366577169,
    "t": "Tajemnica Stacey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367072236,
    "t": "Segregujemy, bo umiemy! : kolorowanka edukacyjna : przedszkole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370071547,
    "t": "Wychowanie : przewodnik po wspo\u0301\u0142czesnej polskiej literaturze marynistycznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370071998,
    "t": "Paszport na Europe\u0327",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370570217,
    "t": "Mnie nie ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370570279,
    "t": "Hymn onanisty : etiudy na strune\u0328 ludzkiego jelita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370570644,
    "t": "Pos\u0301rodku pandemonium bytu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570032,
    "t": "Ostatni walc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570100,
    "t": "Branka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570155,
    "t": "Osaczona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570230,
    "t": "Ogien\u0301 i lo\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570360,
    "t": "Ksie\u0328z\u0307na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570377,
    "t": "Z calego serca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570391,
    "t": "Podszepty serca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570452,
    "t": "Pierwxzyraz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570483,
    "t": "Klopoty z chlopakami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570629,
    "t": "Dwoje na wirazu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570940,
    "t": "Strach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371570940,
    "t": "Strach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371571152,
    "t": "Czasem warto zaryzykowac",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371571275,
    "t": "Amarylis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371571411,
    "t": "Pie\u0328tno s\u0301mierci",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371571589,
    "t": "Oddaj mi moje cialo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371571633,
    "t": "Za przystojny za bogaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371571657,
    "t": "Milosc do odstapienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371571893,
    "t": "Dama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371572432,
    "t": "Debiutantki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371572456,
    "t": "Diana : umar\u0142a, bo nie mog\u0142a z\u0307yc\u0301 bez mi\u0142os\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371572487,
    "t": "Dzie\u0142a zebrane Listy z Ameryki. - Felietony i recenzje",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371572517,
    "t": "Biala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371572616,
    "t": "Nawiedzona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371572685,
    "t": "Bezdomna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371572913,
    "t": "Dai-San",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371572920,
    "t": "Przeciwcia\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573088,
    "t": "Dyrygent s\u0301mierci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573149,
    "t": "Dzikuska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573231,
    "t": "Yun i waz morski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573248,
    "t": "To mi\u0142os\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573408,
    "t": "Administrative guidelines manual for higher education institutions : HECS and fees administration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573729,
    "t": "Testament",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573828,
    "t": "A sketch of Port Phillip : being a review of the map of Australia Felix, compiled, engraved and published by Thomas Ham of Melbourne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371573859,
    "t": "Oko za oko : lalka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371574139,
    "t": "Sukcesja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371574214,
    "t": "Zap\u0142acisz krwia\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371574368,
    "t": "Propozycja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371574771,
    "t": "Obcy .",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371575105,
    "t": "Sabrina nastoletnia czarownica : Urodzinowy prezent",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371575358,
    "t": "Akino .",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371575679,
    "t": "Intruz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371575716,
    "t": "Szepty w ciemnos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371575730,
    "t": "We\u0328dro\u0301wka po labiryncie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371575747,
    "t": "Hrabianka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371575815,
    "t": "Sabrina nastoletnia czarownica : Wszystko sie\u0328 wali",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372074355,
    "t": "9th International conference on thermal energy storage : Warsaw, Poland, September 1-4 2003 : FUTURESTOCK 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372078780,
    "t": "Politechnika Warszawska 1939-1945 : wspomnienia pracowniko\u0301w i studento\u0301w. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372079152,
    "t": "Reformowanie systemu szkolnictwa wyz\u0307szego w Polsce : uwarunkowania ekonomiczno-finansowe i prawne : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372079732,
    "t": "Modelowanie procesu poch\u0142aniania energii w warstwowych zderzakach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372079848,
    "t": "Metody komputerowe w zarza\u0328dzaniu projektami budowlanymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372570970,
    "t": "Tak-tak, nie-nie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788372572950,
    "t": "By odnowic\u0301 oblicze ziemi. Z. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372573797,
    "t": "By odnowic\u0301 oblicze ziemi : s\u0301wiadectwa. [Z. 5]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372575364,
    "t": "By odnowic\u0301 oblicze ziemi : s\u0301wiadectwa. [Z. 11]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372577115,
    "t": "By odnowi\u0107 oblicze ziemi : \u015bwiadectwa. [Z. 17]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372577801,
    "t": "By odnowi\u0107 oblicze ziemi : \u015bwiadectwa. [Z. 18]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372577948,
    "t": "Sto\u0301\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374070171,
    "t": "Ekologia : s\u0142ownik encyclopedyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374070690,
    "t": "S\u0142ownik ortograficzny dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374071499,
    "t": "S\u0142ownik frazeologiczny dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788375070262,
    "t": "Logic, methodology and philosophy of science at Warsaw University. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375070774,
    "t": "W kre\u0328gu badaczy dziejo\u0301w politycznych XVIII wieku : Jo\u0301zef Feldman - Emanuel Rostworowski - Jerzy Michalski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375071306,
    "t": "Ma\u0142y cz\u0142owiek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375072204,
    "t": "\"Wilki i \u0142agodne jagni\u0105tka Chrystusa\" powstanie, rozw\u00f3j i rola Holenderskiego Ko\u015bcio\u0142a Reformowanego w XVI i XVII wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376571331,
    "t": "Historia zapisana przydro\u017cnymi krzy\u017cami i kapliczkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376571515,
    "t": "Zachmurzenia i przeja\u015bnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376574554,
    "t": "Dotknij moich s\u0142\u00f3w : utwory wybrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377070840,
    "t": "Mie\u0328sa, kie\u0142basy, we\u0328dliny : [250 przepiso\u0301w]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377071281,
    "t": "Szko\u0142a we\u0328dzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377071304,
    "t": "Uzdrawiaja\u0328ce oliwy i oleje : [rodzaje, w\u0142as\u0301ciwos\u0301ci, zastosowanie]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788380570702,
    "t": "Poznajemy zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380570719,
    "t": "Poznajemy \u015brodki transportu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380570818,
    "t": "Ogr\u00f3d zmys\u0142\u00f3w : 100 rysunk\u00f3w do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380570870,
    "t": "Projekt tygrys szablastoz\u0119bny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380570887,
    "t": "Projekt mamut",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380571037,
    "t": "Franklin i Bo\u017ce Narodzenie : zgadywanki i naklejanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380571136,
    "t": "Trzy historie dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380572010,
    "t": "Opowiesci na dobranoc dla mlodych buntowniczek",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788380572423,
    "t": "Przygoda w warzywniaku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380572676,
    "t": "Imperium na piasku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380575714,
    "t": "Franklin i noc pod namiotem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381072557,
    "t": "Podatki 2017 : z komentarzem Crido Taxand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381570053,
    "t": "Biwak w lesie : nauka liczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381570220,
    "t": "Sposo\u0301b na czkawke\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381572255,
    "t": "7 kolor\u00f3w t\u0119czy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381572576,
    "t": "S\u0142odkich sn\u00f3w!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381572965,
    "t": "Kociastyczne szlaczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381573092,
    "t": "Bajeczne barwy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381573269,
    "t": "Bajkowy \u015bwiat Peppy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574129,
    "t": "Zuma wezwany do akcji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574259,
    "t": "Radosny dzie\u0144 z Pepp\u0105!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574280,
    "t": "Szalony wy\u015bcig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574570,
    "t": "Wyprawa dooko\u0142a \u015bwiata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574730,
    "t": "Psi patrol = Paw patrol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574853,
    "t": "Magiczny spacer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574860,
    "t": "\u017badna praca nie jest za du\u017ca, a \u017caden psiak za ma\u0142y!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381574945,
    "t": "Hejka, to my! : poznaj lalki i ich sekrety!. Cz\u0119\u015b\u0107 6, Glee, Rock, Pop, Art",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381575270,
    "t": "W magicznym \u015bwiecie Peppy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381575744,
    "t": "Peppa Pig : Cze\u0328sto myje\u0328 re\u0328ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381575898,
    "t": "Zabawy z pieskami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381575966,
    "t": "Akcja Dekoracja!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381576444,
    "t": "Dru\u017cyna Lewandowskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381577724,
    "t": "Sam rusza na ratunek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381578370,
    "t": "Czas na sza\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381578608,
    "t": "Mali pomocnicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382070385,
    "t": "Co ka\u017cdy przedszkolak... robi co dnia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382071597,
    "t": "Moje pierwsze rebusy z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382072020,
    "t": "Kolorowanka z tatua\u017cami : pieski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382072822,
    "t": "S\u0142odziaczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382074109,
    "t": "Aplikacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382570236,
    "t": "Absolutnie doskona\u0142y. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382570465,
    "t": "Bakemonogatari : opowie\u015b\u0107 o potworach. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385071020,
    "t": "Kuchnia lwowska. Kuchnia kro\u0301lewska. Kuchnia cesarska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575061,
    "t": "Prawo papiero\u0301w wartos\u0301ciowych : stan prawny na dzien\u0301 30 kwietnia 1993 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575207,
    "t": "Kodeks karny : oraz ustawa o ochronie obrotu gospodarczego : stan prawny na dzien\u0301 1 wrzes\u0301nia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575238,
    "t": "Prawo bankowe : wprowadzenie : zbio\u0301r przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 15 czerwca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575337,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania cywilnego : stan prawny na dzien\u0301 1 czerwca 1996 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575344,
    "t": "Prawo gie\u0142dowe : stan prawny na dzien\u0301 15 sierpnia 1996 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575528,
    "t": "Konstytucja Rzeczypospolitej Polskiej : stan prawny na dzien\u0301 1 wrzes\u0301nia 1997 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575573,
    "t": "Konstytucja Rzeczypospolitej Polskiej z dzia 2 kwietnia 1997 r. : wybo\u0301r z\u0301ro\u0301de\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575610,
    "t": "Prawo bankowe : wrowadzenie, zbio\u0301r przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575740,
    "t": "Konstytucja Rzeczypospolitej Polskiej : z dnia 2 kwietnia 1997 r : wybo\u0301r z\u0301ro\u0301de\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385575986,
    "t": "Konstytucja Rzeczypospolitej Polskiej : zagadnienia podstawowe : stan prawny na dzien\u0301 1 kwietnia 2001 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385576266,
    "t": "Kronika domowa : Silva rerum : wspomnienia i zapiski dzienne z lat 1830-1881",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385578000,
    "t": "365 historyjek o zwierze\u0328tach na dobranoc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385578352,
    "t": "S\u0142awa barbarzyn\u0301co\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385579144,
    "t": "S\u0142ownik etymologiczno-motywacyjny staropolskich nazw osobowych Cze\u031cs\u0301c\u0301 5. Nazwy osobowe pochodzenia niemieckiego / oprac. Zygmunt Klimek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385579458,
    "t": "Slownik laciny sredniowiecznej w Polsce. 7.2, Patellator-Perdecet [Slownik laciny sredniowiecznej w Polsce]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385579519,
    "t": "Slownik laciny sredniowiecznej w Polsce. 7.3, Perdecet-Persuadeo [Slownik laciny sredniowiecznej w Polsce]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385579960,
    "t": "S\u0142ownik polszczyzny Jana Kochanowskiego. Tom 1, A-h",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386075751,
    "t": "Je\u0328zyk francuski od A do Z : repetytorium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386075812,
    "t": "Jezyk hiszpanski od A do Z repetytorium : gramatyka, cwiczenia, tabele odmian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386076024,
    "t": "Woko\u0301\u0142 encykliki : Veritatis splendor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386077205,
    "t": "Geochemiczne, hydrochemiczne i biochemiczne zmiany s\u0301rodowiska przyrodniczego na obszarach obje\u0328tych antropopresja\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386077281,
    "t": "O Sabale w stulecie s\u0301mierci 1894-1994 : Materialy z sympozjum w Zakopanem Dnia 10-11 grudina 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386077892,
    "t": "O Janie Kasprowiczu : w siedemdziesie\u0328ciolecie zgonu : studia pod red. Poli Kuleczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386572793,
    "t": "Zakazana wiedza : skok w wizje\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386572809,
    "t": "Kiedy ogarnie cie\u0328 sza\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386572861,
    "t": "Smiech mrocznych bogow",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788386575107,
    "t": "Dawne prawo i mys\u0301l prawnicza : prace historyczno-prawne pos\u0301wie\u0328cone pamie\u0328ci Wojciech Maria Bartel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386575107,
    "t": "Ulrich von Hutten o roli prawa i prawniko\u0301w w Niemczech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386575848,
    "t": "Potocki : (1621-1696)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386575848,
    "t": "Potocki (1621-1696)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387070595,
    "t": "Plan Nadarzyna oraz Gminy Nadarzyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387070953,
    "t": "Na strunach ciszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387071332,
    "t": "Potop : z ilustracjami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387073152,
    "t": "Praca przymusowa Polako\u0301w w Trzeciej Rzeszy i na okupowanych przez nia\u0328 terytoriach innych pan\u0301stw : (1939-1945)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387078263,
    "t": "VII pielgrzymka Jana Paw\u0142a II do ojczyzny",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788387571979,
    "t": "Bajki, kto\u0301rych jeszcze nie znacie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387572013,
    "t": "Nowa kodyfikacja karna : Kodeks karny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387572839,
    "t": "Wiersze i wierszyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387573010,
    "t": "A new Poland for new challenges : effectiveness, openess, subsidarity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387573010,
    "t": "A new Poland for new challenges",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387576509,
    "t": "Mie\u0328dzynarodowa wspo\u0301\u0142praca naukowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387576806,
    "t": "Hydrocarbons",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388072482,
    "t": "Z\u0307ywy Lewiatan : wspomnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388072505,
    "t": "Powro\u0301t do Sulejo\u0301wka : opowies\u0301c\u0301 o dworku marsza\u0142ka Pi\u0142sudskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388075445,
    "t": "Zestawienia statystyczne z zakresu profilaktyki i rozwia\u0328zywania problemo\u0301w alkoholowych w samorza\u0328dach lokalnych w 2002 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388077791,
    "t": "Jak powstawa\u0142y pies\u0301ni ze S\u0301piewnika Pielgrzyma : [praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388078095,
    "t": "Che\u0142m : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388572104,
    "t": "Pamie\u0328tnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388572456,
    "t": "Pamie\u0328tnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388572456,
    "t": "XI Sympozjum Historii Farmacji Litwa'2002 : pamie\u0328tnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388572906,
    "t": "Pamie\u0328tnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388572968,
    "t": "Pamie\u0328tnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388579202,
    "t": "IV seminarium naukowe s\u0301rodowiskowego studium doktoranckiego \"wspo\u0301\u0142czesne technologie i konwersja energii\" : 24-25 wrzesien\u0301, 2001, Gdan\u0301sk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388579257,
    "t": "Inz\u0307ynieria materia\u0142owa 2002 : III Pomorska Konferencja Naukowa, Gdan\u0301sk - Wiez\u0307yca, 27.05-29.05.2002 : (materia\u0142y konferencyjne recenzowane)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388579301,
    "t": "VI. Seminarium Naukowe Studento\u0301w i M\u0142odych Inz\u0307yniero\u0301w Mechaniko\u0301w : Gdan\u0301sk, 5.-6. grudnia 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388579677,
    "t": "ADVANCES in chemical and mechanical engineering : 14th International Symposium of Students and Young Mechanical Engineers : Gdansk, 5th - 7th May 2011. Vol. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388579851,
    "t": "II Sympozjum Wybrane problemy projektowania proceso\u0301w technologicznych : referaty, Sopot, 18-19 maja 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388579950,
    "t": "Wydzia\u0142 Mechaniczny Politechniki Gdan\u0301skiej w latach 1945-2005 : monografia historyczno-biograficzna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389070319,
    "t": "Gmina Kus\u0301lin : nasze dokonania i zamierzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389070425,
    "t": "Zostac\u0301 zakonnikiem, czyli franciszkan\u0301ski sposo\u0301b na z\u0307ycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389070609,
    "t": "Gmina Bledzew : informator 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389071019,
    "t": "Matematyka IV : materia\u0142y pomocnicze z matematyki. Cz. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389071026,
    "t": "Wiedza o spo\u0142eczen\u0301stwie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389071033,
    "t": "Je\u0328zyk polski : dwudziestolecie mie\u0328dzywojenne w 16 tematach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389071217,
    "t": "Stategia rozwoju edukacji miasta Torunia na lata 2016-2023",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389073792,
    "t": "Prawo spo\u0301\u0142ek : stan prawny na dzien\u0301 30 paz\u0301dziernika 2005 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389075109,
    "t": "Sztuka ludowa po\u0142udniowego Podlasia 2005 : XIX edycja konkursu Sztuka ludowa po\u0142udniowego Podlasia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389078001,
    "t": "Konspiracja i opo\u0301r 1944-1956",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389078179,
    "t": "W cieniu \"Linii Mo\u0142otowa\" : ochrona granicy ZSRR z III Rzesza\u0328 mie\u0328dzy Wisznia\u0328 a So\u0142okija\u0328 w latach 1939-1941",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389078292,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 informacyjna Polskiego Pan\u0301stwa Podziemnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389078933,
    "t": "Polska i Ukraina w latach trzydziestych-czterdziestych XX wieku : nieznane dokumenty z archiwo\u0301w s\u00b7luz\u0307b specjalnych / 5 Akcja \"Wis\u00b7la\" 1947",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389078940,
    "t": "Aparat bezpieczen\u0301stwa w Polsce / tom 1, 1944-1956 / red. naukowa Krzysztof Szwagrzyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389570154,
    "t": "Katowice : [plan miasta = city plan = Stadtplan = plan de la ville]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389570161,
    "t": "Poznan\u0301, Swarze\u0328dz, Lubon\u0301, plan miasta : GPS, turystyczna mapa okolic 1:250 000, szczego\u0301\u0142owe plany osiedli, skala 1:24 000 : Pilot = City plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389570499,
    "t": "\u0141o\u0301dz\u0301 : skala 1:24 500 : Zgierz : plan miasta = city plan = Stadtplan = plan de la ville",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389570512,
    "t": "Bielsko-Bia\u0142a ; Z\u0307ywiec : plan miasta : skala 1:20 000 = city plan = Stadtplan = plan de la ville",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389570635,
    "t": "Bydgoszcz : Koronowo, Solec Kujawski : plan miasta = city plan = Stadtplan = plan de la ville",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389570789,
    "t": "Lublin ; Pu\u0142awy ; S\u0301widnik : plan miasta : skala 1:20 000 = city plan = Stadtplan = plan de la ville",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389577450,
    "t": "Podstawowe informacje ze spiso\u0301w powszechnych : gmina wiejska P\u0142aska : powiat augustowski, wojewo\u0301dztwo podlaskie : 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390070407,
    "t": "Mie\u0328dzy pustymi imionami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390070544,
    "t": "Poezja Stanis\u0142awa Baran\u0301czaka : regu\u0142y i konteksty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390072005,
    "t": "Zapomniany pu\u0142kownik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390072340,
    "t": "Karkonosze, mapa turystyczna 1:50 000 : plany miast--Szklarska Pore\u0328ba, Karpacz, Harrachov, S\u030cpindleru\u030av Mly\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390072364,
    "t": "Wroc\u0142aw 1:20 000, plan miasta = Town plan = Stadtplan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390072364,
    "t": "Wroc\u0142aw, nowy plan 2000, plan miasta = City plan 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390072364,
    "t": "Wroc\u0142aw plan miasta = city plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390072364,
    "t": "Wroc\u0142aw : plan miasta = city plan 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390073019,
    "t": "ABC small business'u : A-jak otworzyc\u0301 i prowadzic\u0301 w\u0142asna\u0328 firme\u0328 (marketing, business plan), B-ksie\u0328gowos\u0301c\u0301 twojej firmy (rycza\u0142t, ksie\u0328ga przychodo\u0301w i rozchodo\u0301w, WAT), C-jak cie\u0328 rozliczy Urza\u0328d Skarbowy : stan prawny na dzien\u0301 1.07.95",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390073347,
    "t": "Reports and news : Brzozo\u0301w, 2-4. X. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390073347,
    "t": "Reports and news / International Environmental Conference Brzozo\u0301w, 2 - 4. X. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390073354,
    "t": "Spo\u00b7leczna opieka nad zabytkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390073392,
    "t": "Materia\u0142y pokonferencyjne : Brzozo\u0301w, 7-10 X 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390073392,
    "t": "Materia\u0142y pokonferencyjne / III Mie\u031cdzynarodowa Konferencja Ekologiczna Brzozo\u0301w, 7 - 10 X 1994 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390074832,
    "t": "Oczy : zadziwiaja\u0328cy s\u0301wiat zdrowia i choro\u0301b na podstawie zapiso\u0301w s\u0301w. Hildegardy z Bingen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390075020,
    "t": "Niosa\u0328 mnie wczoraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390075143,
    "t": "We\u0328gry : przewodnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390075181,
    "t": "Chamsin : [album]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390075402,
    "t": "Poradnik wd\u0328karski : sztuczne muszki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390075808,
    "t": "Ku chwale bandery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390076201,
    "t": "Mi\u0142os\u0301c\u0301 jest wszystko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390077307,
    "t": "Kodeks pracy : przepisy wykonawcze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390077741,
    "t": "Os\u0301wiata i kultura w wojewo\u0301dztwie radomskim : 1975-1995 : praca zbiorowa pod red. Piotra A. Tusin\u0301skiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390077833,
    "t": "Vademecum polskiego astrologa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390078915,
    "t": "Prawo budowlane : w\u0142asnos\u0301c\u0301 lokali, zagospodarowanie przestrzenie, warunki prygotowania inwestycji, zamo\u0301wienia publiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390078953,
    "t": "Pod\u0142o\u017ca drukowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390570914,
    "t": "Panoramy tatrzan\u0301skie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390572598,
    "t": "Krako\u0301w : stare miasto : fotomapa turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390573045,
    "t": "Kodeks ubezpieczen\u0301 spo\u0142ecznych, kodeks pracy, kontrola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390574905,
    "t": "Granit Wdzydze : miedzynarodowy plener rzez\u0301biarski ; 1993-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390576008,
    "t": "Nietoperze : mie\u0327dzyrzeckiego rejonu umocnionego = Natur der woivodschaft Gorzo\u0301w Wielkopolski Fledermaus - NSG \"Nietoperek\" = The nature of the Gorzo\u0301w Voyvodeship bat reserve \"Nietoperek\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390576107,
    "t": "Spojrzenie wariatki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390578446,
    "t": "Chrzes\u0301cijan\u0301ski idea\u0142 wychowawczy w ruchu harcerskim w Polsce po 1980 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390579184,
    "t": "Ekslibrisy Jana Paw\u0142a II : 22 maj - 15 lipiec 1998 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390579733,
    "t": "Polska mapa pocztowych numero\u0301w adresowych = Polen Postleitzahlenkarte = Poland map with postcode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390579740,
    "t": "Wojew\u00f3dztwo pozna\u0144skie : mapa samochodowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390579757,
    "t": "Polska : administracyjna i drogowa : skala 1:750 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390579771,
    "t": "Polska : drogowa : skala 1:750 000 : mapa drogowa = road map = Stra\u00dfenkarte = carte routiere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390579788,
    "t": "Europa : drogowa : podzia\u0142 polityczny : skala 1:3 300 000 : mapa drogowa = road map = Stra\u00dfenkarte = carte routiere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391071724,
    "t": "Wystawa studento\u0301w z Pracowni Grafiki prof. Ewy Zawadzkiej Wyz\u0307szej Szko\u0142y Pedagogicznej w Cze\u0328stochowie Wydzia\u0142u Artystycznego, [Galeria ASP, listopad - grudzien\u0301 '98]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391071960,
    "t": "3 Letnia Akademia Filmowa : Zwierzyniec 11-18 sierpnia 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391072622,
    "t": "Re\u0328kodzie\u0142o bez granic : katalog wyrobo\u0301w i re\u0328kodzielniko\u0301w = zoznam l\u030cudovy\u0301ch umelcov a remeselikov = the list of handicraftsmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391074114,
    "t": "Puszcza Niepo\u0142omicka The Niepolomice Primewal Forest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391074220,
    "t": "Dohasai\ufe20u\ufe21cha vatra : opovidanni\ufe20a\ufe21 i humoresky z Lemkoviny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391074268,
    "t": "Tuha : poezii\u0308",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391075388,
    "t": "Za horyzontem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391075913,
    "t": "Nowoczesne technologie w ochronie wo\u0301d, dystrybucja i uzdatnianie wo\u0301d, oczyszczanie s\u0301cieko\u0301w : Sympozjum Ogo\u0301lnokrajowe Hydroprezentacje '98, Ustron\u0301 19-20 paz\u0301dziernika 1998 ; materia\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391076583,
    "t": "Szyd\u0142\u00f3w : mapa krajoznawcza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391077535,
    "t": "Produkcyjnos\u0301c\u0301 oraz niekto\u0301re aspekty efektywnos\u0301ci ekonomicznej przy mie\u0328sno-mlecznym uz\u0307ytkowaniu owiec mieszan\u0301co\u0301w merynosa polskiego z rasami plennymi = performance and some aspects of the economic efficiency of using crossbreds of Polish merino sheep and prolific breeds for meat and milk production",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391078105,
    "t": "Zestaw \u0107wicze\u0144 w chorobach staw\u00f3w i kr\u0119gos\u0142upa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391079997,
    "t": "Nie tylko Europa : wybo\u0301r materia\u0142o\u0301w z I Ogo\u0301lnopolskiej Konferencji Orientalisto\u0301w w Cia\u0328z\u0307eniu nad Warta\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391570029,
    "t": "Ksia\u0328z\u0307eczka chorego na cukrzyce\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391570722,
    "t": "Wojewo\u0301dztwo lubelskie : mapa turystyczna = tourist map = Touristenkarte : 1:300 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391570739,
    "t": "Tro\u0301jka\u0328t turystyczny Kazimierz Dolny - Na\u0142e\u0328czo\u0301w - Pu\u0142awy : 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391570784,
    "t": "Lublin - Na\u0142e\u0328czo\u0301w - Kazimierz Dolny : 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391571217,
    "t": "Historia : podre\u0328cznik dla liceum. T. 1, Staroz\u0307ytnos\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391572207,
    "t": "Spondyloimplantologia zaawansowanego leczenia kre\u0328gos\u0142upa systemem DERO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391573730,
    "t": "Beskid Sa\u0328decki : Mapa turystyczna : skala 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391574348,
    "t": "Zasi\u0142ek rodzinny i piele\u0328gnacyjny : (stan prawny na dzien\u0301 01.04.2003 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391574638,
    "t": "Koszalin i ziemia koszalin\u0301ska : historia i kultura : materia\u0142y z I Konferencji Naukowej, Koszalin, 27-28 wrzes\u0301nia 2002 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391575901,
    "t": "Chrzes\u0301cijan\u0301skie s\u0301wie\u0328ta i s\u0301wie\u0328ci w z\u0307yciu duchowym Ukrain\u0301co\u0301w na prze\u0142omie tysia\u0328cleci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391576632,
    "t": "Tan\u0301ce w kre\u0328gu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391576724,
    "t": "Polska 1939 roku wobec paktu Ribbentrop-Mo\u0142otow : problem zbliz\u0307enia niemiecko-sowieckiego w polityce zagranicznej II Rzeczypospolitej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391576915,
    "t": "Bieszczady : mapa turystyczna : skala 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391577172,
    "t": "Soko\u0142o\u0301w Podlaski : skala 1:12 000 : plan miasta = town plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391577608,
    "t": "Istoty anielskie, Istoty diabelsskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391577660,
    "t": "S\u0142upskie wzory : dawnej ceramiki pomorsiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391577752,
    "t": "LKS B\u0142e\u0328kit Z\u0307o\u0142tynia na tle rozwoju sportu w gminie : 1948-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391577783,
    "t": "\u017bo\u0142ynia - \u017ar\u00f3d\u0142o artystycznych inspiracji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391577820,
    "t": "Wydarzenia roku 1976 w Polsce po\u0301\u0142nocno-wschodniej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391578704,
    "t": "Dzieci Holocaustu mo\u0301wia\u031c ... Vol. 2. / do dr. przygot.: Jakub Gutenbaum i Agnieszka Lata\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788391579916,
    "t": "Muzeum S\u0301la\u0328ska Opolskiego : Gro\u0301d na Ostro\u0301wku w Opolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392070733,
    "t": "Ocalic\u0301 od zapomnienia : praca zbiorowa ucznio\u0301w biora\u0328cych udzia\u0142 w projekcie gimnazjalnym w Zespole Szko\u0301\u0142 Samorza\u0328dowych im. Jana Paw\u0142a II w Tereszpolu-Zaorendzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392071990,
    "t": "The 7th International Workshop on Surface Modification for Chemical and Biochemical Sensing : SMCBS'2015 : Pu\u0142tusk Castle, November 6-10, 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392072607,
    "t": "Plan zagospodarowania przestrzennego wojewo\u0301dztwa ma\u0142opolskiego. T. 1-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392073635,
    "t": "Rzeka Pi\u0142awa : przewodnik kajakowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392076155,
    "t": "Tu jest po drodze : weekend na ziemi pleszewskiej : przewodnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392076735,
    "t": "Ewangelia wed\u0142ug \u015bw. \u0141ukasza : T\u0142umaczenie, wst\u0119p, komentarz, eksursy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392078807,
    "t": "Wiatrem z po\u0142onin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392079620,
    "t": "Kulinarny atlas \u015bwiata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392571018,
    "t": "Zago\u0301rz : brama Bieszczado\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392572145,
    "t": "Dieta dla niemowla\u0328t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392572343,
    "t": "Stanis\u0142aw Kluska : grafika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392572947,
    "t": "Wp\u0142yw przemys\u0142u na rozwo\u0301j Zabrza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392573203,
    "t": "Prawo pracy i podatek dochodowy w JST : zatrudnienie i wynagrodzenia, czas pracy i urlopy, podatek dochodowy i ZUS w pytaniach i odpowiedziach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392573807,
    "t": "TS\u0301M \"Lutnia\" w latach 1992-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392573913,
    "t": "Bajka o kurce Z\u0142otopio\u0301rce kto\u0301ra chcia\u0142a znosic\u0301 bia\u0142e jajka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392576211,
    "t": "Spe\u0142nione marzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392577911,
    "t": "International conference on development and applications of nuclear technologies : book of abstracts : 11-14 september 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393070770,
    "t": "Bazgro\u0142ki dla pie\u0328knotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393070794,
    "t": "Bazgro\u0142ki dla urwiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393071449,
    "t": "Chwilowe zaistnienie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393075218,
    "t": "Farben der Vorkarpaten : aus dem Zyklus \"Junge polnische Malerei\"; Berlin, Nu\u0308rnberg, Saarbru\u0308cken, \u0141an\u0301cut (PL) 2010/2011 vom 3. April bis 15. Mai 2011 = Kolory Podkarpacia : z cyklu \"M\u0142ode malarstwo polskie\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393077243,
    "t": "Dzieje Se\u0328po\u0301lna Krajen\u0301skiego : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393079612,
    "t": "Kierowanie i zarza\u0328dzanie systemami spo\u0142ecznymi i spo\u0142eczno-gospodarczymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393570928,
    "t": "P\u00f3\u017ane stokrotki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393572021,
    "t": "Motywowanie do zmiany : praca z rodzin\u0105 w procedurze \"Niebieskie Karty\" : poradnik dla specjalist\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393572090,
    "t": "Poradnik dla os\u00f3b dotkni\u0119tych przemoc\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393572410,
    "t": "Po\u0301\u0142wysep Kolski pie\u0328kno dzikiej, po\u0301\u0142nocnej przyrody = Kol'skij Poluostrov : krasota dikoj severnoj prirody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393572458,
    "t": "Mineralogiczno-petrograficzna charakterystka wybranych masywo\u0301w alkalicznych Po\u0301\u0142wyspu Kolskiego (po\u0301\u0142nocna cze\u0328s\u0301c\u0301 tarczy ba\u0142tyckiej)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393572717,
    "t": "Single-issue terrorism : special interest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393572922,
    "t": "Mif, fol'klor, literatura : \u00e8steti\u010deska\u00e2 proekci\u00e2 mira",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788393573745,
    "t": "25 - lat Szk\u00f3\u0142 Katolickich w Chojnicach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393574513,
    "t": "S\u0301pij : powies\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393577750,
    "t": "Chcemy wielbi\u0107 : \u015bwiadectwa Wsp\u00f3lnoty Ain Karim ze Szko\u0142y \u017bycia Chrze\u015bcija\u0144skiego i Ewangelizacji \u015bw. Maryi z Nazaretu Matki Ko\u015bcio\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393577767,
    "t": "Ju\u017c zaczynam m\u00f3wi\u0107... po angielsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393577767,
    "t": "Ju\u017c zaczynam m\u00f3wi\u0107 po angielsku! : let's have fun in English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579211,
    "t": "Ja Feniks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579235,
    "t": "Wyspy purpurowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579815,
    "t": "Jacob Aue Sobol : arrivals and departures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579839,
    "t": "Anita Andrzejewska : niespiesznie = slowly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579846,
    "t": "Vivian Maier : Amatorka = Amateur : [wystawa fotografii z kolekcji Jeffreya Goldsteina, 9 maja - 23 czerwca 2014 Leica Gallery Warszawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579853,
    "t": "Lunaris : narodziny nocnego motyla = the birth of the night butterfly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579860,
    "t": "Nobuyoshi Araki : Arakimania. Pawe\u0142 Jaszczuk : Kinky city. : [wystawy fotografii : Leica Gallery Warszawa, 7 listopada - 14 grudnia 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579884,
    "t": "Wojtek Wieteska : Nailing love : wystawa fotografii = exhibition of photography : 20.03-03.05.2015, Leica Gallery Warszawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393579891,
    "t": "Tomasz Wysocki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394070274,
    "t": "XXXIII Przegl\u0105d Plastyki \"Ponidzie 2017\" : Busk\u00f3j-Zdr\u00f3j, listopad/grudzie\u0144 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394070281,
    "t": "730 lat lokacji miasta Busko-Zdr\u00f3j 2017: poplenerowa wystawa malarstwa 2017 : Galeria \"Hol\" Buskiego Samorz\u0105dowego Centrum Kultury : listopad/grudzie\u0144 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394070298,
    "t": "XXI Og\u00f3lnopolski Przegl\u0105d Fotograficzny \"Ponidzie 2017\" : Busk\u00f3j-Zdr\u00f3j, listopad/grudzie\u0144 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394071424,
    "t": "\u00a7 13 \"czyny zabronione\" : Survival : przegl\u0105d sztuki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394075019,
    "t": "Opowiem i narysuj\u0119 ci bajk\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394075071,
    "t": "Zapiski z \"nie\" codziennos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394075088,
    "t": "Jazz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394077624,
    "t": "Siwy Sok\u00f3\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394077648,
    "t": "Ostrowska ksie\u0328ga pamie\u0328ci. Cz. 2, Gminy Nowe Skalmierzyce, Odolano\u0301w, Ostro\u0301w Wielkopolski, Przygodzice, Raszko\u0301w, Sieroszewice, Sos\u0301nie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394077679,
    "t": "50-lecie : 1966-2016 Szko\u0142a Podstawowa nr 11 im. Miros\u0142awa Feri\u010da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394077709,
    "t": "G\u00ecstary\u010dny\u00e2 garadsk\u00ec\u00e2 ansambl\u00ec u \u010dasy peramen : prablemy, vykl\u00eck\u00ec, \u0161ancy = Historyczne zespo\u0142y miejskie w dobie przemian : problemy, wyzwania, szanse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394079512,
    "t": "Rysunek i malarstwo : plenery student\u00f3w Wydzia\u0142u Architektury Politechniki Krakowskiej = Drawing and Painting : plein air workschops of the stuedents of Cracow University of Technology Architecture Faculty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394079581,
    "t": "Jak los Niniwy : katalog wystawy malarstwa Marcina Bara\u0144skiego : Galeria DPS, Krak\u00f3w, maj/czerwiec 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394079598,
    "t": "Klara w Toskanii : katalog wystawy ilustracji marcin Bara\u0144skiego do ksi\u0105\u017cki \"Klara w Toskanii' : Canneto (PISA), W\u0142ochy : 6 i 7 sierpnia 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394572310,
    "t": "Dzie\u0142a mistrz\u00f3w inspiracj\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnej fotografii : IX Mi\u0119dzynarodowy Konkurs Fotograficzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394572648,
    "t": "Kocha\u0107 i \u017cy\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394572655,
    "t": "Nienasyceni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394572662,
    "t": "Dogoni\u0107 czas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394577605,
    "t": "Na imi\u0119 mi Indygo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394577643,
    "t": "Homo viator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394579807,
    "t": "Limbus fatuorum : raj g\u0142upc\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395071805,
    "t": "Starczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395071836,
    "t": "Any colour you like",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395073526,
    "t": "Uniwersyteckie Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce : tomik absolwencki 2018-2021",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395074127,
    "t": "Obozowy dietetyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395074400,
    "t": "Per\u0142owy jubileusz : 30 lat \u015awi\u0119tokrzyski Klub Amazonki przy \u015awi\u0119tokrzyskim Centrum Onkologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395076909,
    "t": "Chwila",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395078248,
    "t": "Ustny egzamin na doradc\u0119 podatkowego : odpowiedzi na pytania otwarte : odpowiedzi zgodne z uchawa\u0142\u0105 nr 31/VI/2018 z dnia 23 lutegi 2018 r. T. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395078286,
    "t": "Ustny egzamin na doradc\u0119 podatkowego : odpowiedzi na pytania otwarte : odpowiedzi zgodne z uchwa\u0142\u0105 nr 31/VI/2018 z dnia 23 lutego 2018 r. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395574313,
    "t": "Poranki sercowej mamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396073914,
    "t": "One Cloud",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]