[
  {
    "i": 9788023970005,
    "t": "10. ve\u030cdecke\u0301 zaseda\u0301ni\u0301 MR sekce C\u030cRS : 13.-15.3.2006 : hotel Horizont, Pec pod Sne\u030cz\u030ckou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023970210,
    "t": "Nikolaj Rimskij-Korsakov, Mozart a Salieri : [opera o dvou obrazech na libreto A.S. Pus\u030ckina] ; Wolfgang Amadeus Mozart, Requiem : [K. 626 : premie\u0301ra 22. ledna 2006 v Redute\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023970746,
    "t": "Sindrom chronic\u030ceskoj ustalosti, porc\u030ca, sglaz : diagnostika i samokorrekcija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023971538,
    "t": "Povi\u0301dky z Marti\u0301nkova a okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023971682,
    "t": "6th international symposium on steel bridges : Prague, Czech Republic, 31 May - 2 June 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023971804,
    "t": "Ohle\u0301dnuti\u0301 za sportem 2005 - Strakonice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023972214,
    "t": "Karolinka : me\u030csto v srdci Valas\u030cska : 1949-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023972269,
    "t": "Svatby a man?elstvi\u0301 v c\u030case minule\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973037,
    "t": "Karolinka : me\u030csto v srdci valas\u030csky\u0301ch kopcu\u030a : [zaji\u0301mavosti v okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973310,
    "t": "Deset pozoruhodny\u0301ch partii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973372,
    "t": "\"Hodnotny\u0301\" program-- : jak ovlivn\u030cuji\u0301 hodnotova\u0301 me\u030cr\u030ci\u0301tka tvorbu programove\u0301ho sche\u0301matu? : 6. konference C\u030clove\u030ck a me\u0301dia : Centrum Mariapoli, Praha - Vinor\u030c, 23. dubna 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973501,
    "t": "Cestic\u030cky, cesty a mosty mezi lidmi : de\u030cjiny komunikace mezi lidmi na Bystr\u030cicku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973518,
    "t": "Farni\u0301 chra\u0301m Pa\u0301ne\u030c sv. Vavr\u030cince v Bystr\u030cici nad Perns\u030ctejnem : historie a souc\u030casnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973563,
    "t": "C\u030ceske\u0301 poha\u0301dky : dvojjazyc\u030cna\u0301 c\u030cesko-slovenska\u0301 c\u030ci\u0301tanka s dramatizovany\u0301mi poha\u0301dkami na CD a slovni\u0301c\u030ckem rozdi\u0301lny\u0301ch vy\u0301razu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973617,
    "t": "2. c\u030ceska\u0301 fotovoltaicka\u0301 konference : Brno, 12.-14. c\u030cervna 2006 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973808,
    "t": "Tajemstvi\u0301 kraje pod Vlc\u030ci\u0301 horou : pove\u030csti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023973945,
    "t": "Hry se slovy a r\u030ca\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023974140,
    "t": "Doplne\u030ck rozpisu mistrovsky\u0301ch soute\u030c?i\u0301 pro jarni\u0301 c\u030ca\u0301st soute\u030c?ni\u0301ho roc\u030cni\u0301ku 2005/2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023974157,
    "t": "Informace Okresni\u0301ho fotbalove\u0301ho svazu Karlovy Vary : dodatek rozpisu mistrovsky\u0301ch soute\u030c?i\u0301 2005/06",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023974232,
    "t": "Sve\u030ct oc\u030cima de\u030cti\u0301 v kostce : soute\u030cz\u030c Ministerstva vnitra : 2. soute\u030cz\u030cni\u0301 kolo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023974416,
    "t": "Tva\u0301r\u030ce bolesti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023974454,
    "t": "Co odnesl c\u030cas a vltavska\u0301 voda, aneb, Tenkra\u0301t v Povltavi\u0301 : ze vzpomi\u0301nek a dobove\u0301ho materia\u0301lu pana Va\u0301clava Mezery, roda\u0301ka ze Zbenicky\u0301ch Zla\u0301kovic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023974638,
    "t": "Klatovy - me\u030csto v prome\u030cna\u0301ch c\u030casu IV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023974799,
    "t": "Tvaroz\u030cna\u0301, 1805-2005 : 25 let rekonstrukci\u0301 bitevni\u0301ch sce\u0301n ve Tvaroz\u030cne\u0301 pod na\u0301vrs\u030ci\u0301m Santon, pr\u030cipomi\u0301naji\u0301ci\u0301ch Bitvu tr\u030ci\u0301 ci\u0301sar\u030cu\u030a, 2.12.1805",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023975062,
    "t": "Mikroregion Mala\u0301 Hana\u0301 : turisticke\u0301 zaji\u0301mavosti a tipy vy\u0301letu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023975079,
    "t": "Poha\u0301dkovy\u0301 vy\u0301letni\u0301k Mladoboleslavska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023975413,
    "t": "Petrov na pohlednici\u0301ch : 1412-2002 : 590 let od prvni\u0301 pi\u0301semne\u0301 zmi\u0301nky o obci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023975420,
    "t": "Str\u030cepy, str\u030ci\u0301pky a kli\u0301pky ke kronice obce Francova Lhota z dvaca\u0301te\u0301ho stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023975970,
    "t": "Ses\u030clost u Nec\u030casu\u030a : uspor\u030ca\u0301dana\u0301 na poc\u030cest 80. narozenin Jaromi\u0301ra Nec\u030case",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023976090,
    "t": "Kaple svate\u0301ho Va\u0301clava v Lipove\u0301 : 1929-2004 : 75. vy\u0301roc\u030ci\u0301 od postaveni\u0301 kaple v Lipove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023976519,
    "t": "Anglicka\u0301 a c\u030ceska\u0301 pr\u030ci\u0301slovi\u0301 = English and Czech proverbs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023976557,
    "t": "INFO IDS : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a pr\u030cedneseny\u0301ch na semina\u0301r\u030ci k vy\u0301zkumny\u0301m projektu\u030am Ministerstva dopravy c\u030ci\u0301slo 1F54E/050/110 a 1F53E/078/110 : Praha - c\u030cerven 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023976786,
    "t": "250 legislativni\u0301ch opatr\u030ceni\u0301 EU ovlivn\u030cuji\u0301ci\u0301ch sektor hotelu\u030a, restauraci\u0301 a kava\u0301ren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023977066,
    "t": "Obec Vojkovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023977134,
    "t": "Obchod v C\u030ceske\u0301 republice v roce 2005 = Development of trade in Czech Republic in 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023977424,
    "t": "Dysfunkce kloubu. II, Pa\u0301nev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023977905,
    "t": "Var\u030cil jsem sve\u030ctovy\u0301m celebrita\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023978209,
    "t": "Labyrint jazzu a ra\u0301j srdce, aneb, Vy\u0301padky z pame\u030cti jazzove\u0301ho sklerotika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023978568,
    "t": "Pru\u030avodce socia\u0301lni\u0301 pe\u0301c\u030ci\u0301 (a ne\u030cktery\u0301mi navazuji\u0301ci\u0301mi sluz\u030cbami) ve Zli\u0301ne\u030c : aktualizovany\u0301 abecedni\u0301 rejstr\u030ci\u0301k : br\u030cezen 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023978964,
    "t": "Tajna Diany : liriko-romantic\u030ceskaja novella",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023979381,
    "t": "Prachatice, Mauthausen : me\u030csta se zaji\u0301mavou historii\u0301 = Sta\u0308dte mit interessanter Geschichte : partnerska\u0301 me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023979862,
    "t": "Technologia artis 2006 : [sborni\u0301k 1. semina\u0301r\u030ce ALMA \"Nove\u0301 metody a te\u0301mata v analy\u0301ze mali\u0301r\u030csky\u0301ch vy\u0301tvarny\u0301ch de\u030cl\" konane\u0301ho dne 7.11.2006 na Akademii vy\u0301tvarny\u0301ch ume\u030cni\u0301 v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470015,
    "t": "650 let obce Sentice : [pohledem kronika\u0301r\u030cky (1358-2008)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470022,
    "t": "Laz\u030cis\u030cte\u030c : turisticky\u0301 minipru\u030avodce : popis turisticky\u0301ch tras a lidova\u0301 architektura v Laz\u030cis\u030cti a okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470077,
    "t": "Zdene\u030ck Sklena\u0301r\u030c - Opic\u030ci\u0301 kra\u0301l : jak slavny\u0301 c\u030cesky\u0301 mali\u0301r\u030c a Opic\u030ci\u0301 kra\u0301l spolec\u030cne\u030c porazili vs\u030cechny de\u0301mony = Zidenieke Sikena - Mei hou wang : Jieke you ming hua jia tong Hou wang yi dao shi ru he da bai yi qie mo gui jing de = Zdene\u030ck Sklena\u0301r\u030c - Monkey King : how the famous Czech artist and the Monkey King defeated all the demons together",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470091,
    "t": "Vzpomi\u0301nky na Nove\u0301 Bena\u0301tky, aneb, Kronika rodu Durdi\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470107,
    "t": "Za republiku, na\u0301rod a svobodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470121,
    "t": "Zvla\u0301s\u030cte\u030c chra\u0301ne\u030cne\u0301 druhy pta\u0301ku\u030a Plzen\u030cske\u0301ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470138,
    "t": "Maloplos\u030cna\u0301 zvla\u0301s\u030cte\u030c chra\u0301ne\u030cna\u0301 u\u0301zemi\u0301 Plzen\u030cske\u0301ho kraje = Small-scale specially protected areas of the Pilsen Region = Kleinfla\u0308chige besonders geschu\u0308tzte Gebiete des Pilsner Bezirks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470145,
    "t": "Lesnicke\u0301 stavby Plzen\u030cske\u0301ho kraje = Forest constructions of the Pilsen Region = Waldbauten der Region Pilsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470176,
    "t": "Plzen\u030cske\u0301 hute\u030c v prome\u030cna\u0301ch c\u030casu = The history of the Pilsen metallurgical works",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470183,
    "t": "Pr\u030ci\u0301roda Chanovicka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470190,
    "t": "Chanovice : v u\u0301cte\u030c a k oslave\u030c umu, vu\u030ale, pracovitosti a vytrvalosti nas\u030cich pr\u030cedku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470206,
    "t": "Chanovice a okoli\u0301 : turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470244,
    "t": "De\u030cc\u030ci\u0301n castle : historical handbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470251,
    "t": "Schloss De\u030cc\u030ci\u0301n : [Schlossfu\u0308hrer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470268,
    "t": "Zamok Dec\u030cin : istoric\u030ceskij putevoditel'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470282,
    "t": "Ve\u030crnost Kristova, ve\u030crnost kne\u030cze : prakticke\u0301 podne\u030cty k Roku kne\u030cz\u030ci\u0301 a k te\u0301matu kne\u030cz\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470299,
    "t": "Vers\u030ce psane\u0301 srdcem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470312,
    "t": "Br\u030cestecky\u0301 mly\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470329,
    "t": "Sta\u0301rci dvaca\u0301te\u0301ho stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470336,
    "t": "Olomouc v kostce = Olomouc in a nutshell",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470350,
    "t": "Olomouc kurz und bu\u0308ndig = Ob Olomouce korotko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470374,
    "t": "Olomouc in breve = La ciudad de Olomouc en pocas palabras",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470381,
    "t": "Me\u030csto Hustopec\u030ce : me\u030csto, historie, okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470428,
    "t": "Muz\u030ci pplk. Si\u0301tka : Kombinovany\u0301 oddi\u0301l C\u030cs. samostatne\u0301 obrne\u030cne\u0301 briga\u0301dy v Kys\u030cici\u0301ch v kve\u030ctnu 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470435,
    "t": "Mu\u030aj maly\u0301 z\u030calta\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470442,
    "t": "120 let hasic\u030cske\u0301ho sboru Bykos\u030c : 1888-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470459,
    "t": "Jsem z\u030cena a podnika\u0301m, aneb, Jak se vede jihoc\u030cesky\u0301m podnikatelka\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470527,
    "t": "Huli\u0301n, Za\u0301hlinice, Chra\u0301s\u030ct\u030cany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470534,
    "t": "R\u030cepis\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470602,
    "t": "Blaz\u030covice 1989-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470619,
    "t": "Co je za hudbou? : fejetony o hudbe\u030c, dobe\u030c, hluku, mantra\u0301ch a zvuku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470718,
    "t": "Technicke\u0301 pama\u0301tky : Jablonec nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470732,
    "t": "Technical monuments : Jablonec nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470749,
    "t": "Sakra\u0301lni\u0301 pama\u0301tky : Jablonec nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470756,
    "t": "Sakrale Denkmale : Jablonec nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470763,
    "t": "Sacred monuments : Jablonec nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470770,
    "t": "Camping na Vysoc\u030cine\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025470817,
    "t": "Z\u030civot a di\u0301lo spisovatele J.M. Hovorky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471104,
    "t": "Vs\u030cechno musi\u0301 jaksepatr\u030ci\u0301 zpi\u0301vat : ke zpe\u030cvni\u0301mu a hudebni\u0301mu idea\u0301lu 18. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471111,
    "t": "Me\u030csto de\u030ctem : jak me\u030csta, obce a kraje podporuji\u0301 c\u030ci mohou podporovat sdruz\u030ceni\u0301 de\u030cti\u0301 a mla\u0301dez\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471128,
    "t": "100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 obecne\u0301 s\u030ckoly ve Vs\u030cetec\u030ci : 1909-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471142,
    "t": "Plasky\u0301m legiona\u0301r\u030cu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471159,
    "t": "Plzen\u030csky\u0301 kraj ve filatelii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471166,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030ch plasky\u0301ch varhan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471173,
    "t": "Plasy pohledem filatelie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471180,
    "t": "Ume\u030cni\u0301 zpe\u030cvu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471197,
    "t": "Gazeta de Me\u0301xico : prvni\u0301 noviny v Latinske\u0301 Americe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471203,
    "t": "Jez\u030cek jede na kole : mi\u0301rne\u030c absurdni\u0301 (spi\u0301s\u030ce vs\u030cak trochu pras\u030cte\u030cne\u0301) ba\u0301sni\u0301c\u030cky [sic]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471234,
    "t": "Hranice bezpec\u030ci\u0301 : metodicky\u0301 pru\u030avodce prevenci\u0301 sexua\u0301lni\u0301ho zneuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 de\u030cti\u0301 a mladistvy\u0301ch I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471241,
    "t": "100 let vy\u0301roby du\u030alni\u0301ch svi\u0301tidel v Bohatici\u0301ch u Karlovy\u0301ch Varu\u030a : 1909-6/4-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471685,
    "t": "Stude\u0301nka : historicke\u0301 pama\u0301tky a pr\u030ci\u0301rodni\u0301 zaji\u0301mavosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025471814,
    "t": "Komunikace - spolupra\u0301ce - vy\u0301uka v Karlovarske\u0301m kraji : technologicke\u0301 profily firem : obor stavebnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025472064,
    "t": "Neuc\u030cini\u0301s\u030c sobe\u030c rytiny : evangelicke\u0301 ume\u030cni\u0301 toleranc\u030cni\u0301 doby 1781-1861 : [katalog vy\u0301stavy : Brno, kostel J.A. Komenske\u0301ho 15.5.-30.6.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025472439,
    "t": "Poha\u0301dky a r\u030ci\u0301kadla do kapsy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025472590,
    "t": "Dimenzova\u0301ni\u0301 a jis\u030cte\u030cni\u0301 napa\u0301jeci\u0301ch vedeni\u0301 a u\u0301c\u030cinky zkratovy\u0301ch proudu\u030a v z\u030celeznic\u030cni\u0301 zabezpec\u030covaci\u0301 technice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025473153,
    "t": "Hlubinne\u0301 u\u0301loz\u030cis\u030cte\u030c radioaktivni\u0301ch odpadu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025473412,
    "t": "Transmutace - jaderna\u0301 technologie pro 21. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025473825,
    "t": "Pavel Knapek : na\u0301dech - vy\u0301dech : [219. vy\u0301stava Galerie Caesar, 2.3.-27.3.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025473863,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Hu\u030ala : Tote\u0301z\u030c = The same : [220. vy\u0301stava Galerie Caesar, 6.4.-29.4.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025474105,
    "t": "Matrix jako pr\u030ci\u0301lez\u030citost : kniha osobni\u0301ho rozvoje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025474440,
    "t": "Nesovice : obra\u0301zky ze z\u030civota vesnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025474723,
    "t": "Kapitoly z minulosti c\u030cesko-bulharsky\u0301ch kulturni\u0301ch vztahu\u030a : antologie komentovany\u0301ch textu\u030a. Druha\u0301 c\u030ca\u0301st, C\u030ces\u030ci o Bulharsku a Bulhar\u030ci o C\u030cecha\u0301ch od osvobozeni\u0301 Bulharska z osmanske\u0301 nadvla\u0301dy roku 1878 do poc\u030ca\u0301tku\u030a 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025474877,
    "t": "Josef Bohuslav Foerster na prahu 21. stoleti\u0301 : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301ho sympozia = Josef Bohuslav Foerster on the Threshold of the 21st Century : proceedings of the international symposium : 13.-15. listopadu 2009 v C\u030ceske\u0301m muzeu hudby, Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025475256,
    "t": "Post mortem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025475317,
    "t": "ICT a uc\u030citel 1. stupne\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025476284,
    "t": "Pr\u030ces pra\u0301h totality : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro vy\u0301uku moderni\u0301ch c\u030ceskoslovensky\u0301ch a c\u030cesky\u0301ch de\u030cjin po druhe\u0301 sve\u030ctove\u0301 va\u0301lce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025476307,
    "t": "Karlsbader historische Schriften : eine Auswahl aus Historicky\u0301 sborni\u0301k Karlovarska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025476321,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : vyuz\u030citi\u0301 materia\u0301lu\u030a na ba\u0301zi dr\u030ceva ve stavebnictvi\u0301 : odborne\u0301 pr\u030cedna\u0301s\u030cky se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na vybrane\u0301 oblasti dr\u030cevozpracuji\u0301ci\u0301ho a stavebni\u0301ho pru\u030amyslu urc\u030cene\u0301 pro profesni\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 str\u030cedos\u030ckolsky\u0301ch pedagogu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025476963,
    "t": "Praha v c\u030ci\u0301slech 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025477014,
    "t": "Policie C\u030ceske\u0301 republiky = Police of the Czech Republic : poma\u0301hat a chra\u0301nit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025477250,
    "t": "Almanach : [Za\u0301kladni\u0301 s\u030ckola Hluboc\u030cky : 65. vy\u0301roc\u030ci\u0301 c\u030ceske\u0301 s\u030ckoly 1945-2010]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025477311,
    "t": "Lexikon 4. Lesni\u0301, zahradni\u0301 skr\u030ci\u0301tci a stras\u030cidla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025477489,
    "t": "Epibajgramy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025477786,
    "t": "Patagonska\u0301 mise : (uhli\u0301 a byti\u0301 v Patagonii, i jinde)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025477823,
    "t": "Pros\u030cli S\u030cternberskem : vy\u0301be\u030crovy\u0301 slovni\u0301c\u030cek 225 osobnosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025477885,
    "t": "Odmi\u0301tnuti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025478042,
    "t": "Ausflugstips fu\u0308r Autofahrer in der Karlsbader Region : Westbo\u0308hmische Kurba\u0308der : 25 Ausflu\u0308ge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025478202,
    "t": "Podstata & sti\u0301n : ve\u0301dsky\u0301 zpu\u030asob pozna\u0301va\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025478585,
    "t": "Zelene\u0301 stra\u0301nky golfu : 2010 : prvni\u0301 kompletni\u0301 pr\u030cehled golfu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025478691,
    "t": "Augsburske\u0301 vyzna\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025478707,
    "t": "C\u030ces\u030cskij granat : simvol C\u030cechii - kamen' ljubvi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025478981,
    "t": "Protocollum domesticum 1784-1995 : ci\u0301rkevni\u0301 a spolec\u030censky\u0301 z\u030civot pohledem farni\u0301 kroniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025479117,
    "t": "Vnitr\u030cni\u0301 turisticky\u0301 okruh v Jablonci nad Nisou = Wewne\u0328trzny obszar turystyczny w Jabloncu nad Nysa\u0328 = Innerer Touristenrundgang in Jablonec nad Nisou = Sightseeing tour of Jablonec nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025479209,
    "t": "Park v Jesenci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025479544,
    "t": "Osobennosti c\u030ces\u030cskoj i slovackoj ochoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025479568,
    "t": "Mlady\u0301 obal : obal na sladkost : komiks = Young package : package for sweets: comics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025479612,
    "t": "Dve\u030c tva\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070470077,
    "t": "Terezi\u0301nske\u0301 listy = Pamjatnik Terezin = Gedenksta\u0308tte Theresienstadt = Monument Terezi\u0301n = Memoria\u0301l Terezi\u0301n : Sborni\u0301k Pama\u0301tni\u0301ku Terezi\u0301n. C\u030ci\u0301s. 17",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070470084,
    "t": "Ars vitraria : Sborni\u0301k Muzea skla a biz\u030cuterie Jablonec nad Nisou. [Sv.] 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070470152,
    "t": "Poha\u0301dkove\u0301 Sluni\u0301c\u030cko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070470442,
    "t": "Terezi\u0301nske\u0301 listy : Sborni\u0301k Pama\u0301tni\u0301ku Terezi\u0301n. C\u030c. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070970072,
    "t": "Nemc\u030cina pre medikov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070970102,
    "t": "C\u030cesko-slovenske\u0301 vzt\u030cahy v rokoch 1918-1938 : literatu\u0301ra, jazyk, histo\u0301ria, pedagogika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070970850,
    "t": "Nemc\u030cina pre s\u030ctudentov a vedecky\u0301ch pracovnikov odboru psycholo\u0301gie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070970966,
    "t": "Historische Entwicklung des Deutschen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070971475,
    "t": "Trestne\u0301 pra\u0301vo hmotne\u0301 : Vs\u030ceob. c\u030ca\u0301st\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070971611,
    "t": "Stomatologicka\u0301 propedeutika : (Za\u0301chovna\u0301 c\u030cast\u030c)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070971758,
    "t": "Pomocne\u0301 vedy historicke\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070971864,
    "t": "English Conversation Practice : Vysokos\u030ckolske\u0301 uc\u030ceb. texty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070972397,
    "t": "Slovenska\u0301 literatu\u0301ra 19. storoc\u030cia : litera\u0301rna Levoc\u030ca v 1. polovici 19. storoc\u030cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070972922,
    "t": "Zborni\u0301k z konferencie : Interdisciplina\u0301rny pri\u0301stup v tvorbe urba\u0301nnych a krajinny\u0301ch pla\u0301nov : Pri\u0301klad u\u0301zemne\u0301ho pla\u0301nu Pres\u030cova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070973240,
    "t": "Pravosla\u0301vne Dus\u030cpastierstvo I. Za\u0301klady Vs\u030ceobecnej Dus\ufe20pastierskej Sluz\u030cby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070973554,
    "t": "Profesijna\u0301 etika pra\u0301vnika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071970408,
    "t": "Dvoji\u0301 la\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071970415,
    "t": "Tajemstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071970637,
    "t": "Zeme\u030cplocha : mapa",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071970651,
    "t": "Akta X : Oranzove znameni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071970934,
    "t": "Akta X : Epicentrum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071971306,
    "t": "Modesty Blaisova\u0301. [2. di\u0301l], S\u030cavlozuby\u0301 tygr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071971306,
    "t": "S\u030cavlozuby\u0301 tygr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071971429,
    "t": "Opravdovy\u0301 sex : vzrus\u030cuji\u0301ci\u0301, ale pravdive\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy o bizarni\u0301ch fetis\u030ci\u0301ch, podivny\u0301ch nutka\u0301ni\u0301ch a dals\u030ci\u0301ch vy\u0301str\u030cednostech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071972020,
    "t": "Bratr\u030ci ve zbrani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071972075,
    "t": "Ru\u030azne\u0301 z\u030civoty a tajne\u0301 smutky Josefi\u0301ny B.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071973997,
    "t": "Mrtve\u0301 tajemstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071974017,
    "t": "Sarantska\u0301 kronika. Kniha druha\u0301, Pa\u0301n ci\u0301sar\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071974116,
    "t": "Helfortova va\u0301lka. Kniha druha\u0301, Bitva na Kova\u0301r\u030csky\u0301ch sve\u030ctech",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071974154,
    "t": "Boj o svobodu : pr\u030ci\u0301be\u030chy pira\u0301ta Devlina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071974192,
    "t": "Vla\u0301dcove\u0301 obchodu. Pa\u0301ta\u0301 kniha sci-fi sa\u0301gy, Revoluc\u030cni\u0301 obchod",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071974291,
    "t": "Rodinny\u0301 podnik : prvni\u0301 kniha sa\u0301gy Vla\u0301dcove\u0301 obchodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071974451,
    "t": "Pi\u0301sen\u030c ledu a ohne\u030c. Kniha pa\u0301ta\u0301, Tanec s draky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071974758,
    "t": "Dlouha\u0301 zeme\u030c",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071975007,
    "t": "Otec prasa\u0301tek ; Nohy z ji\u0301lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071975038,
    "t": "Helfortova va\u0301lka. Kniha c\u030ctvrta\u0301, Bitva na planete\u030c Oddanost",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071975151,
    "t": "Potoky krve : [pr\u030ci\u0301be\u030chy z Malazske\u0301 knihy Padly\u0301ch]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071975472,
    "t": "Ocelove\u0301 srdce",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071975502,
    "t": "Sve\u030ct ledu & ohne\u030c : oficia\u0301lni\u0301 de\u030cjiny Za\u0301padozemi\u0301 a Hry o tru\u030any",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071975526,
    "t": "Roztr\u030ci\u0301s\u030cte\u030cna\u0301 r\u030ci\u0301s\u030ce. Kniha druha\u0301, Trnovy\u0301 kra\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071975533,
    "t": "Stvor\u030ceni\u0301 temnoty : prvni\u0301 kniha Charkanaske\u0301 trilogie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071975861,
    "t": "Spratek",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071975939,
    "t": "Prachmistr\u030ci. Kniha prvni\u0301, Pr\u030ci\u0301slib krve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071977155,
    "t": "Me\u010d p\u0159\u00edsahy : t\u0159et\u00ed kniha Archivu Bou\u0159n\u00e9 z\u00e1\u0159e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071977391,
    "t": "V\u00fdhled na hv\u011bzdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072470129,
    "t": "Svaty\u0301 Va\u0301clav a jeho odkaz v de\u030cjina\u0301ch : (929-1999) : vy\u0301stava ... k 1070. vy\u0301roc\u030ci\u0301 u\u0301mrti\u0301 sv. Va\u0301clava a za\u0301ve\u030cru 2. tisi\u0301cileti\u0301 kr\u030cest\u030canske\u0301 e\u0301ry, Plzen\u030c 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072470150,
    "t": "International symposium on the Ordovician system, ISOS Prague 1999 : post-conference fieldtrip. Excursion guide Barrandian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072470204,
    "t": "Republique Tcheque, Pilsen, Musee de la Boheme de L'ouest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072470341,
    "t": "Muzea a galerie Plzen\u030cske\u0301ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072470778,
    "t": "Mollusc fauna of the National Park Bavarian Forest (Germany)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072471225,
    "t": "Soupis porcela\u0301novy\u0301ch a kameninovy\u0301ch minci\u0301 a medaili\u0301 Sta\u0301tni\u0301 porcela\u0301nky v Mi\u0301s\u030cni (i jiny\u0301ch vy\u0301robcu\u030a) ve sbi\u0301rka\u0301ch Za\u0301padoc\u030ceske\u0301ho muzea v Plzni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072471232,
    "t": "Prave\u030ck a rany\u0301 str\u030cedove\u030ck jihoza\u0301padni\u0301ch C\u030cech : katalog expozice Pohledy do minulosti Plzen\u030cske\u0301ho kraje : archeologie od poc\u030ca\u0301tku do 10. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072471454,
    "t": "19th Czech-Slovak-Polish Palaeontological Conference & MIKRO 2018 workshop : abstract book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072471492,
    "t": "Auf den Spuren des Glaubens durch das Franziskanerkloster Begleittext zur Dauerausstellung des Museums fu\u0308r Kirchenkunst der Dio\u0308zese Pilsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072970001,
    "t": "Jak pe\u030cstovat pr\u030ca\u0301telstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072971886,
    "t": "K tv\u00fdm narozenin\u00e1m v\u0161e nejlep\u0161\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072971893,
    "t": "A\u0165 se ti v\u0161e da\u0159\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072971916,
    "t": "Mal\u00e9 moudrosti pro velk\u00e9 \u017eivotn\u00ed cesty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072971923,
    "t": "Nech sa ti v\u0161etko dar\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072971930,
    "t": "\u010co ti zo srdca prajem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072971947,
    "t": "Kyti\u010dka prian\u00ed k tvojim narodenin\u00e1m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072971954,
    "t": "Umenie by\u0165 \u0161\u0165astn\u00fd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073470609,
    "t": "Masi\u0301c\u030cko, piti\u0301c\u030cko a jine\u0301 dobru\u030atky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073470623,
    "t": "Selska\u0301 kuchyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073470630,
    "t": "C\u030ci\u0301nska\u0301 kuchyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073970260,
    "t": "Perfekt in Deutsch : cvic\u030cebnice ne\u030cmc\u030ciny pro z\u030ca\u0301ky za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073970499,
    "t": "Anglic\u030ctina 9 : vy\u0301klad a cvic\u030ceni\u0301 pro leps\u030ci\u0301 znalosti v 9. tr\u030ci\u0301de\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073971724,
    "t": "Nouveau Quartier libre 2 : livre de l'\u00e9l\u00e8ve et cahier d'activit\u00e9s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073972288,
    "t": "P\u00ed\u0161eme rusky - krok za krokem : dopl\u0148kov\u00fd materi\u00e1l k u\u010debnici Klass! 1 ur\u010den\u00fd k n\u00e1cviku p\u00edsmen azbuky a tv\u016fr\u010d\u00edho psan\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073972615,
    "t": "D.leicht 2 : n\u011bm\u010dina pro st\u0159edn\u00ed \u0161koly : u\u010debnice a pracovn\u00ed se\u0161it",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073972868,
    "t": "D.leicht 3 : n\u011bm\u010dina pro st\u0159edn\u00ed \u0161koly : u\u010debnice a pracovn\u00ed se\u0161it",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073972950,
    "t": "P\u00edsanka : n\u00e1cvik rusk\u00e9ho p\u00edsma krok za krokem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470103,
    "t": "Sas\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470165,
    "t": "Znovu v sedle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470202,
    "t": "Kiki Strike ve Sti\u0301nove\u0301m me\u030cste\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470462,
    "t": "La\u0301ska na sce\u0301ne\u030c!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470509,
    "t": "Leonardo. 1, Leonardo je ge\u0301nius",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470592,
    "t": "Deni\u0301k male\u0301ho poseroutky : psi\u0301 z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470813,
    "t": "Justin Bieber : pod mikroskopem!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470882,
    "t": "Monster High. Kde je vlk, tam je hra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470936,
    "t": "Thorgal. Vlc\u030cice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074470943,
    "t": "Deni\u0301k male\u0301ho poseroutky : os\u030ckliva\u0301 pravda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074471162,
    "t": "Pro pira\u0301ty : kniha her a na\u0301padu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074471575,
    "t": "Kone\u030c nejsou na hrani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074471704,
    "t": "Rezistence",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788074472039,
    "t": "Ples pro Bloom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074472053,
    "t": "Storm : kroniky Pandarve. Pira\u0301ti z Pandarve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074472084,
    "t": "Cesty za dobrodruz\u030cstvi\u0301m : pr\u030ci\u0301be\u030chy velky\u0301ch c\u030cinu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074472671,
    "t": "One Direction : 1D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074472954,
    "t": "Vyna\u0301lez pro Tecnu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074473876,
    "t": "Padli\u0301 ande\u030cle\u0301. 4, Opus\u030cte\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788074474064,
    "t": "Kni\u0301z\u030ce z mlhy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074474101,
    "t": "Tajny\u0301 kruh. Pokus\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074474118,
    "t": "Zar\u030ci\u0301ka\u0301vac\u030c koni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074474132,
    "t": "Pupi\u0301ky. Le\u0301to na zabiti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074474149,
    "t": "Vlc\u030ci\u0301 ostrov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074474170,
    "t": "Encyklomagie : vs\u030cechno, co jste si vz\u030cdycky pr\u030ca\u0301li ve\u030cde\u030ct o Winx",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074474293,
    "t": "Deni\u0301ky male\u0301ho poseroutky : roma\u0301ny v obra\u0301zka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074476068,
    "t": "Strieborna\u0301 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074476075,
    "t": "Str\u030ci\u0301brna\u0301 [...] Prvni\u0301 str\u030ci\u0301brna\u0301 kniha snu\u030a / [transl. Tereza Peca\u0301kova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788074476884,
    "t": "5 Seconds of Summer : kompletni\u0301 fanous\u030ckovsky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074477782,
    "t": "S\u030ckola dobra a zla. Sve\u030ct bez princu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478017,
    "t": "Angry birds. Rudohne\u030cv a velka\u0301 soute\u030cz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478024,
    "t": "Angry birds, Stella. Willow na sce\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478048,
    "t": "Moje se\u0301gra je upi\u0301r. 3, Tajemstvi\u0301 krve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478055,
    "t": "Kli\u0301c\u030c k harmonii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478260,
    "t": "Tlukot me\u0301ho srdce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478284,
    "t": "Monster High. Ghu\u0301lmos\u030cky - Kniha ghu\u0301lovin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478314,
    "t": "Poha\u0301dky nejsou fe\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074478673,
    "t": "Str\u030ci\u0301brna\u0301 [...] Druha\u0301 str\u030ci\u0301brna\u0301 kniha snu\u030a / pr\u030celoz\u030cila Tereza Peca\u0301kova\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074479649,
    "t": "Mia and me = Mia a ja\u0301. Nejve\u030cts\u030ci\u0301 pr\u030ca\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074479656,
    "t": "Mia and me = Mia a ja\u0301. Vi\u0301tejte v Centopii!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074970757,
    "t": "V zemi, kde vycha\u0301zi\u0301 slunce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074971631,
    "t": "Citov\u00e1 p\u0159evad\u011b\u010dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074971709,
    "t": "Dobrodruz\u030cstvi\u0301 male\u0301ho zaji\u0301c\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074972157,
    "t": "D\u011bjiny Alja\u0161ky : zem\u011b na v\u00fdchod od Slunce : rusk\u00e1 Amerika 1732-1867",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074972348,
    "t": "Toulky po Jesen\u00edk\u00e1ch a Orav\u011b : Bezflin\u0165\u00e1ci II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074972379,
    "t": "Kamenn\u00e9 zaj\u00edmavosti na T\u0159eb\u00ed\u010dsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074972430,
    "t": "B\u00e1je o ostrov\u011b Borenhalm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074972461,
    "t": "Bitvy a osudy v\u00e1le\u010dn\u00edk\u016f. III., T\u0159icetilet\u00e1 v\u00e1lka : (1618-1648)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074972492,
    "t": "Zden\u011bk \u0160pl\u00edchal : v\u011bdom\u00ed (ne)skute\u010dnosti = the consciousness of (un)reality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074972676,
    "t": "Moravsk\u00fd kras",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074973192,
    "t": "Chv\u00e1la hor a lovu zdar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074973741,
    "t": "Alkohol? Alkohol! : rozmanit\u00e9 pov\u00eddky s rozmanit\u00fdm obsahem alkoholu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075470256,
    "t": "Zvi\u0301r\u030ca\u0301tka ve 4 roc\u030cni\u0301ch obdobi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075470676,
    "t": "M\u016fj atlas zv\u00ed\u0159at",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472083,
    "t": "Hra na schov\u00e1vanou s kot\u011btem a my\u0161\u00e1kem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472229,
    "t": "Velk\u00e1 kniha \u010desk\u00fdch slov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472298,
    "t": "Hasi\u010di : d\u011bti pozn\u00e1vaj\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472304,
    "t": "Vlaky : d\u011bti pozn\u00e1vaj\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472311,
    "t": "Bagry : d\u011bti pozn\u00e1vaj\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472328,
    "t": "Traktory : d\u011bti pozn\u00e1vaj\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472410,
    "t": "505 aktivit pro d\u011bti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075472922,
    "t": "Hra na schov\u00e1vanou s vesel\u00fdmi \u0161t\u011b\u0148\u00e1tky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075473110,
    "t": "M\u016fj atlas sv\u011bta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075473837,
    "t": "Anglick\u00e1 gramatika v obr\u00e1zc\u00edch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075473844,
    "t": "Anglick\u00e1 fr\u00e1zov\u00e1 slovesa v obr\u00e1zc\u00edch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075473851,
    "t": "Anglick\u00e9 idiomy v obr\u00e1zc\u00edch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075474308,
    "t": "Auta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075475589,
    "t": "\u0158\u00edkadla pro d\u011bti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075475640,
    "t": "Auta, n\u00e1kla\u010f\u00e1ky, stroje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075475763,
    "t": "Na farm\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075476074,
    "t": "The story of Heidi = Heidi, d\u011bv\u010d\u00e1tko z hor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075476265,
    "t": "Little women = Mal\u00e9 \u017eeny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075478658,
    "t": "Murder on the Orient Express = Vra\u017eda v Orient Expresu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075479365,
    "t": "\u0158\u00edkadla od vesel\u00e9 li\u0161ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075971531,
    "t": "Mot\u00fdl\u00ed k\u0159ik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075974907,
    "t": "Podvod zlat\u00e9ho faraona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075974914,
    "t": "To je cel\u00e1 Aisling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075977816,
    "t": "Karel Gott : ilustrovan\u00fd \u017eivotopis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085471120,
    "t": "C\u030co na\u0301m hovori\u0301 pi\u0301smo : grafolo\u0301gia pre kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085471267,
    "t": "Opa\u0308t\u030c v uc\u030cebny\u0301ch osnova\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085471571,
    "t": "Nemc\u030cina 1. Za\u0301kladna\u0301 pri\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085474732,
    "t": "Das Geheimnis des alten Spiegels",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475043,
    "t": "La Toscana sulle mappe e sulle piante del XVIIIoo e XIXBo secolo, appartenenti all'archivio dagli Asburgo in Toscana : [Kat. vy\u0301stavy], Praga 25. 6. - 30. 8. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475067,
    "t": "Sborni\u0301k dokumentu\u030a k vnitr\u030cni\u0301mu vy\u0301voji v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch za 1. sve\u030ctove\u0301 va\u0301lky 1914-1918. Svazek III, Rok 1916",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475180,
    "t": "Z de\u030cjin Sta\u0301tni\u0301ho u\u0301str\u030cedni\u0301ho archivu v Praze a jeho pr\u030cedchu\u030adcu\u030a : konference ke 40. vy\u0301roc\u030ci\u0301 SU\u0301A konana\u0301 dne 6. 10. 1994 v Praze : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475258,
    "t": "Soupis polonik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475296,
    "t": "Soupis poddany\u0301ch podle vi\u0301ry z roku 1651 [...] Rakovnicko / zprac. a u\u0301vod napsala: A. Pazderova\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475319,
    "t": "Soupis poddany\u0301ch podle vi\u0301ry z roku 1651 / 7 Z\u030catecko 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475340,
    "t": "Paginae historiae : sborni\u0301k Sta\u0301tni\u0301ho u\u0301str\u030cedni\u0301ho archivu v Praze. 4/1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475395,
    "t": "Soupis poddany\u0301ch podle vi\u0301ry z roku 1651 / 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475470,
    "t": "C\u030ceskoslovensko-sove\u030ctske\u0301 vztahy v diplomaticky\u0301ch jedna\u0301ni\u0301ch 1939-1945 : dokumenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475548,
    "t": "Soupis poddany\u0301ch podle vi\u0301ry z roku 1651 : C\u030ca\u0301slavsko. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475548,
    "t": "Soupis poddany\u0301ch podle vi\u0301ry z roku 1651 : C\u030ca\u0301slavsko. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475746,
    "t": "Soupis poddany\u0301ch podle vi\u0301ry z roku 1651. Chrudimsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475777,
    "t": "Poklady Sta\u0301tni\u0301ho u\u0301str\u030cedni\u0301ho archivu v Praze : C\u030cesky\u0301 a c\u030ceskoslovensky\u0301 sta\u0301t v dokumentech : 1158-1990 : vy\u0301stava u pr\u030cilez\u030citosti otevr\u030ceni nove\u0301 provozne\u0301 technicke\u0301 budovy Sta\u0301tni\u0301ho u\u0301str\u030cedni\u0301ho archivu v Praze a Sta\u0301tni\u0301ho oblastni\u0301ho archivu v Praze, Sta\u0301tni\u0301 u\u0301str\u030cedni\u0301 archiv v Praze - Archivni\u0301 area\u0301l Chodovec, 25. za\u0301r\u030ci\u0301 - 31. r\u030ci\u0301jna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475913,
    "t": "Kour\u030cimsky\u0301 kraj, Bydz\u030covsky\u0301 kraj, Litome\u030cr\u030cicky\u0301 kraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085475968,
    "t": "Kour\u030cimsky\u0301 kraj, Bydz\u030covsky\u0301 kraj, Litome\u0301r\u030cicky\u0301 kraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476002,
    "t": "Superturnaj Linares 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476071,
    "t": "Moravskoslezska\u0301 na\u0301rodni\u0301 liga 1991-1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476194,
    "t": "Mnichov 1992, category XV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476378,
    "t": "Polanica Zdroj 1992 : category XII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476385,
    "t": "Mane\u0301vr Vf8-f6-h6 v Holandske\u0301 obrane\u030c (mane\u0301vr Tartakowera)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476453,
    "t": "Sicilska\u0301 obrana. Sve\u030cs\u030cnikov B33 I : 9. Sg5xf16",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476620,
    "t": "Sicilska\u0301 hra B22 2 ... d7-d5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476644,
    "t": "Pirc Verteidigung B07 : 1. e2-e4 d7-d6 2. d2-d4 Sg8-f6 3. Sg1-f3 c7-c6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476682,
    "t": "Sizilianisch Verteidigung : Keres-Systeme B81 : 1. e2-e4 c7-c5 ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476682,
    "t": "Sicilian Defence. Keres-System B81 : 1. e2-e4 c7-c5 2. Ng1-f3 d7-d6 3. d2-d4 c5xd4 4. Nf3xd4 Ng8-f6 5. Nb1-c3 e7-e6 6. g2-g4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476736,
    "t": "Francouzska\u0301 hra C11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476736,
    "t": "Francouzska\u0301 hra I C11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476743,
    "t": "Skotska\u0301 hra II. 4 ... ostatni\u0301 C45",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476743,
    "t": "Skotska\u0301 hra II C45 4 ... ostatni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476774,
    "t": "Las Palmas 1994 : Kat. 17",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476804,
    "t": "Madrid 1994 : Kat. 16",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476811,
    "t": "Mu\u0308nchen 1994 : Kat. 17",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476835,
    "t": "Dortmund 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476842,
    "t": "Lippstadt 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476866,
    "t": "Sicilska\u0301 hra 2.c3 ostatni\u0301 B22",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476866,
    "t": "Sicilska\u0301 hra B22 : 2.c3 ostatni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476873,
    "t": "Pircova obrana 3 ... g7-g6 B07",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476873,
    "t": "Pircova obrana B07 : 3 ... g7-g6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085476989,
    "t": "Alechinova Obrana B05",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477009,
    "t": "Str\u030celec se z\u030cluty\u0301ma oc\u030cima : Sci-fi western",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477023,
    "t": "Spojka z C\u030cchung-C\u030cchingu : S\u030cpiona\u0301z\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477047,
    "t": "Hli\u0301dka z Fort Franklinu : Kanadska\u0301 ji\u0301zdni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477061,
    "t": "Stezka despera\u0301du\u030a : Western",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477085,
    "t": "Korza\u0301r z Green Kay : Pira\u0301tsky\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477108,
    "t": "Krvavy\u0301 Jasach : C\u030cukotka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477757,
    "t": "Blizzard",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477788,
    "t": "Vlk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477801,
    "t": "Blesk Gamalu\u030av",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085477962,
    "t": "Ledova\u0301 samota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085478037,
    "t": "Kristus a Baha\u0301'u'lla\u0301h",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085478044,
    "t": "Rodinny\u0301 z\u030civot : [Soubor textu\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085478341,
    "t": "Baha\u0301'i\u0301 : profil Baha\u0301'i\u0301 vi\u0301ry a jeji\u0301ho celosve\u030ctove\u0301ho spolec\u030censtvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085478396,
    "t": "Par\u030ci\u0301z\u030cske\u0301 promluvy : 'Abdu'l-Baha\u0301ovy pr\u030cedna\u0301s\u030cky z roku 1911",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085478402,
    "t": "Nejsve\u030cte\u030cjs\u030ci\u0301 kniha = Kita\u0301b-i-Aqdas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085478419,
    "t": "Pote\u030cs\u030ceni\u0301 pro dus\u030ci : modlitby jako potrava pro dus\u030ci kaz\u030cde\u0301ho c\u030clove\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085478426,
    "t": "Stvor\u030citel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085479027,
    "t": "Noc\u030cni\u0301 mu\u030ary v Elm Street. [Sv.] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085479034,
    "t": "Noc\u030cni\u0301 mu\u030ary v Elm Street. [Sv.] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970074,
    "t": "Receptury pro cukra\u0301r\u030cskou vy\u0301robu. [8], Specia\u0301lni\u0301, ja\u0301drove\u0301 a perni\u0301kove\u0301 vy\u0301robky, z\u030curbonbo\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970074,
    "t": "Specia\u0301lni\u0301, ja\u0301drove\u0301 a perni\u0301kove\u0301 vy\u0301robky, z\u030curbonbo\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970081,
    "t": "Receptury pro cukra\u0301r\u030cskou vy\u0301robu. [10], Zmrzliny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970180,
    "t": "Receptury pro cukra\u0301r\u030cskou vy\u0301robu. [9], Vy\u0301robky z kynute\u0301ho te\u030csta a restaurac\u030cni\u0301 mouc\u030cni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970180,
    "t": "Vy\u0301robky z kynute\u0301ho te\u030csta a restaurac\u030cni\u0301 mouc\u030cni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970241,
    "t": "Zpr\u030ci\u0301stupne\u030cne\u0301 hrady, za\u0301mky a dals\u030ci\u0301 vybrane\u0301 pama\u0301tkove\u0301 objekty v C\u030ceske\u0301 republice = Die neueingetreten Burgen und Schlo\u0308sser und anderen ausgewa\u0308hlte Denkma\u0308ler in der Tschechischen Republik = Entranced castles and chateaux and other chosen historic buildings in the Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970876,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 principy marketingu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085970968,
    "t": "Ubytovac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed : historie a sou\u010dasnost, provoz, management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972122,
    "t": "Say it in English in class : [metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uc\u030citele]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972153,
    "t": "Tschechisch 1, 2 = C\u030cesky\u0301 jazyk 1, 2 : metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972290,
    "t": "Humpty Dumpty Mother Goose Traditional Songs and Rhymes and Other More Grown-up Songs and Christmas Carols",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972290,
    "t": "Humpty Dumpty Songbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972306,
    "t": "Humpty Dumpty : mother goose songs and rhymes and other more grown up songs and Christmas carols : workbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972306,
    "t": "Humpty Dumpty Workbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972474,
    "t": "Anglic\u030ctina po slovech : pracovni\u0301 ses\u030cit pro dyslektiky a jejich spoluz\u030ca\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972481,
    "t": "Anglic\u030ctina po slovech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972566,
    "t": "Red English : uc\u030cebnice pro 7. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085972788,
    "t": "Humpty Dumpty : mother goose songs and rhymes & other more grown up songs & Christmas Carols : [zpe\u030cvni\u0301k pro c\u030ceske\u0301 de\u030cti od 5 do 10 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085973044,
    "t": "Zmizely\u0301 Proste\u030cjov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085973303,
    "t": "Badatelska\u0301 metoda Oldr\u030cicha Kra\u0301li\u0301ka v kontextu soudobe\u0301 litera\u0301rni\u0301 ve\u030cdy : materia\u0301ly z ve\u030cdecke\u0301 konference por\u030ca\u0301dane\u0301 Katedrou bohemisticky\u0301 Filosoficke\u0301 fakulty Univerzity Palacke\u0301ho v Olomouci 8. a 9. r\u030cijna 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085973617,
    "t": "Sto let me\u030cstske\u0301 hromadne\u0301 dopravy v Olomouci : sto let elektricke\u0301 trakce na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085973815,
    "t": "Slovanske\u0301 gymna\u0301zium litera\u0301rni\u0301 : vy\u0301be\u030crova\u0301 antologie litera\u0301rne\u030c orientovany\u0301ch textu\u030a studentu\u030a a absolventu\u030a Slovanske\u0301ho gymna\u0301zia a C\u030ceske\u0301 rea\u0301lky v Olomouci, doplne\u030cna\u0301 pracemi profesoru\u030a a ilustrovana\u0301 vy\u0301tvarny\u0301mi di\u0301ly studentu\u030a a profesoru\u030a obou u\u0301stavu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085973822,
    "t": "Obra\u0301zkove\u0301 rukopisy pr\u030cedkolumbovsky\u0301ch Mixte\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085974423,
    "t": "Trage\u0301die de\u030ctstvi\u0301 ; De\u030ctstvi\u0301 Nivasia Dolcemara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085974980,
    "t": "Soumrak bohu\u030a : severske\u0301 my\u0301ty a ba\u0301je",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977189,
    "t": "II. c\u030cesko-slovenske\u0301 sympo\u0301zium firmy Solvay Pharma : C\u030cesky\u0301 Krumlov 28.5.1999-30.5.1999 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977189,
    "t": "II. C\u030cesko-slovenske\u0301 sympo\u0301zium firmy Solvay Pharma : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : C\u030cesky\u0301 Krumlov 28.5.1999-30.5.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977196,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 gastroenterologie IV : [sympozium firmy Solvay Pharma s.r.o., Praha 10.6.1999 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977202,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 gastroenterologie V : sympozium firmy Solvay Pharma s.r.o., Brno 13.10.1999 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977226,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 gastroenterologie VI : sympozium por\u030ca\u0301dane\u0301 ve spolupra\u0301ci subkatedry gastroenterologie IPVZ a firmy Solvay Pharma s.r.o., Praha 13.4. 2000 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977233,
    "t": "Femoston\u00ae - novinka v HRT : sympozium firmy Solvay Pharma, Praha 16.2.2000 a Brno 18.2.2000 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977240,
    "t": "Souc\u030casne\u0301 moz\u030cnosti diagnostiky a terapie vertiga : sympozium firmy Solvay Pharma s.r.o., ORL kliniky FNKV a 3. LFUK a otoneurologicke\u0301 sekce spolec\u030cnosti JEP, Praha 18.4. 2000 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977257,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 gastroenterologie VII : sympozium por\u030ca\u0301dane\u0301 ve spolupra\u0301ci subkatedry gastroenterologie IPVZ a firmy Solvay Pharma, Brno 19.10.2000 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977264,
    "t": "Tinnitus 2000 : Praha 12. r\u030ci\u0301jna 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977387,
    "t": "Vertigo, tinnitus a Menierova choroba v ordinaci prakticke\u0301ho le\u0301kar\u030ce : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : sympozium firmy Solvay Pharma, ORL kliniky FNKV a 3. LFUK a otoneurologicke\u0301 sekce spolec\u030cnosti JEP, Praha - Kongresove\u0301 centrum Nemocnice Na Homolce 26.4.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977394,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 gastroenterologie IX : sympozium por\u030ca\u0301dane\u0301 ve spolupra\u0301ci Subkatedry gastroenterologie IPVZ a firmy Solvay Pharma, Brno 18.10.2001 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977417,
    "t": "Jubilejni\u0301 X. sympozium Aktua\u0301lni\u0301 gastroenterologie : kontroverze a perspektivy v souc\u030casne\u0301 gastroenterologii a hepatologii : sympozium por\u030ca\u0301dane\u0301 ve spolupra\u0301ci Subkatedry gastroenterologie IPVZ a firmy Solvay Pharma, Praha 11.4.2002 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977431,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 gastroenterologie XI : sympozium por\u030ca\u0301dane\u0301 ve spolupra\u0301ci Subkatedry gastroenterologie IPVZ a firmy Solvay Pharma s.r.o., pod za\u0301s\u030ctitou C\u030ceske\u0301 le\u0301kar\u030cske\u0301 komory : Brno 3.10.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977448,
    "t": "I. c\u030cesko-slovensky\u0301 neurootologicky\u0301 den : 14. listopadu 2002, Kongresove\u0301 centrum Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085977660,
    "t": "Ume\u030cni\u0301 pojmenovat, aneb, Ha\u0301da\u0301ni\u0301 mys\u030clenek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978070,
    "t": "Pod modrou oblohou : ta\u0301borni\u0301ku\u030av rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978087,
    "t": "Hry na vi\u0301kend",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978094,
    "t": "Hry do klubovny I : s tuz\u030ckou a papi\u0301rem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978155,
    "t": "Turistika a dovolena\u0301 : katalog 97 : turisticke\u0301 ubytova\u0301ni\u0301 a sluz\u030cby v C\u030ceske\u0301 republice = Katalog der touristischen Unterkunft = Catalogue of tourist centers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978179,
    "t": "Amulet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978285,
    "t": "Hry ve me\u030cste\u030c II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978339,
    "t": "Turistika a dovolena\u0301 : katalog 98 : turisticke\u0301 ubytova\u0301ni\u0301 a sluz\u030cby v C\u030ceske\u0301 republice = Katalog der touristischen Unterkunft = Catalogue of tourist centers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978353,
    "t": "Hry do pr\u030ci\u0301rody VIII. V lese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978575,
    "t": "Hry na vi\u0301kend. III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978599,
    "t": "Hry do klubovny IX. : s ta\u0301bornicky\u0301mi pexesy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978674,
    "t": "Cesta za Porfyrionem ; Za sla\u0301vu R\u030ci\u0301ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978865,
    "t": "Sbi\u0301rka her oddi\u0301lu\u030a Delfi\u0301ni a Kasiopea. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978872,
    "t": "Pravidla netradic\u030cni\u0301ch rekreac\u030cni\u0301ch sportu\u030a III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978889,
    "t": "Zachran\u030cte Kraflona : celota\u0301borova\u0301 hra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085978902,
    "t": "Plavba na ostrov Guam : celota\u0301borova\u0301 hra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085979169,
    "t": "Drac\u030ci\u0301 doupe\u030c : verze 1.5 : fantasy hra na hrdiny : pravidla pro experty - postavy : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka Pa\u0301na jeskyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085979329,
    "t": "Asterion : modul pro Drac\u030ci\u0301 doupe\u030c. Vzestup temny\u0301ch bohu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085979350,
    "t": "Asterion : modul pro Drac\u030ci\u0301 doupe\u030c. Z hlubin zelene\u0301 a modre\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085979480,
    "t": "Drac\u030ci\u0301 doupe\u030c plus : fantasy hra na hrdiny : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka povola\u0301ni\u0301 : verze 1.0. Theurg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085979565,
    "t": "Drac\u030ci\u0301 doupe\u030c II : fantasy hra na hrdiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085979718,
    "t": "Dra\u010d\u00ed doup\u011b II. Hry mocn\u00fdch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085979763,
    "t": "Dra\u010d\u00ed doup\u011b II : pir\u00e1tsk\u00e1 verze : zjednodu\u0161en\u00e1 pravidla pro snadn\u00fd za\u010d\u00e1tek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086470030,
    "t": "Anekdoty. 13, O za\u0301liba\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086472003,
    "t": "Tyhle moje r\u030ceky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086472393,
    "t": "Vybrane\u0301 kasuistiky z klinicke\u0301 a radiac\u030cni\u0301 onkologie pro bakala\u0301r\u030cske\u0301 studium os\u030cetr\u030covatelstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086472485,
    "t": "Chudoba - za\u0301lez\u030citost na\u0301s vs\u030cech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086472492,
    "t": "Ru\u030azne\u0301 tva\u0301r\u030ce chudoby : teoreticke\u0301 reflexe : kolektivni\u0301 monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086472508,
    "t": "Stara\u0301 profesorska\u0301 knihovna Gymna\u0301zia J.K. Tyla v Hradci Kra\u0301love\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086472515,
    "t": "Vzestup a pa\u0301d Kralobanky (1868-1923) : neu\u0301spe\u030cs\u030cny\u0301 projekt starosty Hradce Kra\u0301love\u0301 Frantis\u030cka Ulricha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086473260,
    "t": "Orientalia Antiqua Nova II. : 7. u\u0301nora 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086473499,
    "t": "Vy\u0301chova a tradice evropske\u0301ho mys\u030cleni\u0301 : Plzen\u030c 2003 [sic]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086473581,
    "t": "Orientalia Antiqua Nova III.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086475240,
    "t": "Zapomenuti\u0301 hrdinove\u0301 : --i oni byli proti fas\u030cismu : vy\u0301ukove\u0301 a vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 materia\u0301ly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086477565,
    "t": "Organizace a c\u030cinnost policejni\u0301ch sluz\u030ceb : stav k 1.1.2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086478005,
    "t": "S\u030ctorchu\u030av nejnove\u030cjs\u030ci\u0301 a neju\u0301plne\u030cjs\u030ci\u0301 obra\u0301zkovy\u0301 sna\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086479040,
    "t": "Netopy\u0301r\u030ci\u0301 perla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970004,
    "t": "S\u030ckoda Auto Muzeum : 100 let historie automobilu\u030a = 100 years automotive history = 100 Jahre Automobil Geschichte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970028,
    "t": "Zna\u0301mosti na zapr\u030cenou : zahranic\u030cni\u0301 fotografove\u0301 20. stoleti\u0301 ve sbi\u0301rce Moravske\u0301 galerie v Brne\u030c = Friends incognito : foreign photographers of the 20th Century in the Moravian Gallery collection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970165,
    "t": "Jinorovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970226,
    "t": "Josef Sudek ne\u0301znamy\u0301 : salonni\u0301 fotographie : 1918-1942 = The unknown Josef Sudek : vintage prints : 1919-1942",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970226,
    "t": "Josef Sudek nezmany : salonni fotographie, 1918-1942 = The unknown Josef Sudek : vintage prints, 1918-1942",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970356,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 David : neodcha\u0301zej, zmiz = don't leave, go away",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970530,
    "t": "Kater\u030cina Drz\u030ckova\u0301 : viewpoints",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970615,
    "t": "Divis\u030c : [Galerie Klatovy/Klenova\u0301, 23.4.-12.6.2005, Vy\u0301chodoc\u030ceska\u0301 galerie v Pardubici\u0301ch, 27.9.-27.11.2005, Oblastni\u0301 galerie Vysoc\u030ciny v Jihlave\u030c, 10.4.-1.6.2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970776,
    "t": "Feng Mengbo, c\u030cinska\u0301 malba : Zhang Xiaogang, Fang Lijun, Feng Mengbo ; [katalog vy\u0301stavy Zhang Xiaogang, Fang Lijun, Feng Mengbo, Galerie Rudolfinum v Praze 25/9-28/12 2008] = Fang Lijun, Chinese painting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970776,
    "t": "Zhang Xiaogang, c\u030cinska\u0301 malba : Zhang Xiaogang, Fang Lijun, Feng Mengbo ; [katalog vy\u0301stavy Zhang Xiaogang, Fang Lijun, Feng Mengbo, Galerie Rudolfinum v Praze 25/9-28/12 2008] = Fang Lijun, Chinese painting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970875,
    "t": "Mimesis a poiesis ot etnosce\u0301nologicke\u0301ho vy\u0301zkumu k herecke\u0301mu projevu v inscenaci Farmy v jeskyni Sclavi ; emigrantova pi\u0301sen\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970882,
    "t": "C\u030ceske\u0301 ume\u030cni\u0301 1900-1990 : ze sbi\u0301rek Galerie hlavni\u0301ho me\u030csta Prahy - du\u030am U zlate\u0301ho prstenu : [sta\u0301la\u0301 expozice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086970950,
    "t": "Algerie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086971001,
    "t": "Srdce Jez\u030ci\u0301s\u030covo : Teologie, symbol, de\u030cjiny : sborni\u0301k z konference konane\u0301 na Vranove\u030c u Brna 30.1.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086971568,
    "t": "Zlomena\u0301 kr\u030ci\u0301dla = Broken wings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086971865,
    "t": "Pole plne\u0301 hve\u030czd : pe\u030cs\u030cky z U\u0301sti\u0301 nad Labem do Santiaga de Compostela a pak jes\u030cte\u030c da\u0301l az\u030c na Konec sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972411,
    "t": "Co hy\u0301balo Evropou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972527,
    "t": "Isla\u0301m a jihovy\u0301chodni\u0301 Evropa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972558,
    "t": "Evropska\u0301 integrace: pohled kriticke\u0301ho ekonoma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972626,
    "t": "Ach, by\u0301t tak v Anglii : jak vyuz\u030ci\u0301t korupci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972640,
    "t": "Jak Obama pr\u030cemy\u0301s\u030cli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972664,
    "t": "Velky\u0301 obrat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972671,
    "t": "Reagan patr\u030ci\u0301 konzervativcu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972688,
    "t": "Gulag se vraci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972947,
    "t": "Manz\u030celstvi\u0301 a politika : proc\u030c je tato debata du\u030alez\u030cita\u0301 a proc\u030c tradic\u030cni\u0301 pojeti\u0301 sta\u0301le jes\u030cte\u030c mu\u030az\u030ce zvi\u0301te\u030czit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972954,
    "t": "Sbohem z\u030celezne\u0301 lady : Margaret Thatcherova\u0301 na\u0301m zanechala svu\u030aj pr\u030ci\u0301klad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086972961,
    "t": "Pra\u0301vo nosit zbran\u030c a suverenita lidu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086973739,
    "t": "Prevence nehod a hava\u0301rii\u0301. 2. di\u0301l, Mimor\u030ca\u0301dne\u0301 uda\u0301losti a prevence nez\u030ca\u0301douci\u0301ch na\u0301sledku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086974125,
    "t": "Hrady a za\u0301mky moravsko-rakouske\u0301ho Podyji\u0301 slovem = Burgen und Schlo\u0308sser des o\u0308sterreichisch-ma\u0308hrischen Thayatals in Wort",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086974132,
    "t": "Hrady a za\u0301mky moravsko-rakouske\u0301ho Podyji\u0301 obrazem = Burgen und Schlo\u0308sser des o\u0308sterreichisch-ma\u0308hrischen Thayatals in Bild",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086976174,
    "t": "Za\u0301kon o pomoci v hmotne\u0301 nouzi a za\u0301kon o z\u030civotni\u0301m a existenc\u030cni\u0301m minimu : studijni\u0301 text k pr\u030ci\u0301prave\u030c na zkous\u030cku zvla\u0301s\u030ctni\u0301 odborne\u0301 zpu\u030asobilosti pro \"R\u030ci\u0301zeni\u0301 o da\u0301vka\u0301ch pomoci v hmotne\u0301 nouzi a o da\u0301vka\u0301ch pro osoby se zdravotni\u0301m postiz\u030ceni\u0301m\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086976211,
    "t": "U\u0301zemni\u0301 samospra\u0301vne\u0301 celky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086976228,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 charakteristika ver\u030cejne\u0301 spra\u0301vy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086976235,
    "t": "Za\u0301klady re\u0301toriky pro u\u0301r\u030cedni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086976310,
    "t": "U\u0301r\u030cedni\u0301 korespondence : (metodika, vzory a pr\u030ci\u0301klady pro ver\u030cejnou spra\u0301vu)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086976396,
    "t": "Z\u00e1klady spr\u00e1vn\u00edho trest\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086977133,
    "t": "De\u030cjiny Japonska : nove\u0301, pr\u030cepracovane\u0301 vyda\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086977140,
    "t": "Japonsky\u0301 s\u030cerm : technika a cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086979076,
    "t": "Proble\u0301my v endodoncii : prevence, diagnostika a os\u030cetr\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087470084,
    "t": "Dobrodruz\u030cstvi\u0301 Billa Madlafouska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087471128,
    "t": "Rusko-c\u030cesky\u0301, c\u030cesko-rusky\u0301 prakticky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087471494,
    "t": "Francouzs\u030ctina : konverzace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087471579,
    "t": "Sici\u0301lie : [inspirace na cesty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087471845,
    "t": "Kre\u0301ta : [inspirace na cesty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087471883,
    "t": "Irsko : [inspirace na cesty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087471920,
    "t": "Polsko : [inspirace na cesty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087471999,
    "t": "Madrid : [inspirace na cesty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087472019,
    "t": "Odborny\u0301 text a mys\u030cleni\u0301 studentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087472026,
    "t": "Management a podnikove\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 v teorii a v praxi : sborni\u0301k odborny\u0301ch praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087472101,
    "t": "Rusko-c\u030cesky\u0301 tematicky\u0301 slovni\u0301c\u030cek novy\u0301ch slov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087472644,
    "t": "Kriminalita a moz\u030cnosti jeji\u0301ho pozna\u0301ni\u0301 a ovlivn\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087472774,
    "t": "Komunikace jako za\u0301kladni\u0301 funkce dorozume\u030cni\u0301 a stavba textu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087472927,
    "t": "Ochrana obyvatelstva II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087474068,
    "t": "Pozdni\u0301 vzpomi\u0301nky : jak je zaznamenal Alain Vircondelet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087474259,
    "t": "Chci studovat psychologii! : u\u0301vod do studia a testove\u0301 ota\u0301zky k pr\u030ci\u0301prave\u030c na pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087474341,
    "t": "Aktivizac\u030cni\u0301 metody ve vy\u0301uce : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka moderni\u0301ho pedagoga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087474679,
    "t": "Darwin : portre\u0301t ge\u0301nia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087475010,
    "t": "Civilni\u0301 kodexy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087475041,
    "t": "Rodinne\u0301 kodexy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087475119,
    "t": "Vy\u0301voj c\u030ceske\u0301 ver\u030cejne\u0301 spra\u0301vy v dokumentech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087971338,
    "t": "Nap\u016fl \u017eena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087971352,
    "t": "Hlem\u00fd\u017ed\u00edm tempem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087971369,
    "t": "Bl\u00e1zn\u016fv den\u00edk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087973110,
    "t": "A ty ses nevra\u0301til ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087973127,
    "t": "Jak uhasit drac\u030ci\u0301 tlamy a dals\u030ci\u0301 poha\u0301dky ze zvi\u0301r\u030ca\u0301tkovske\u0301ho lesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087973165,
    "t": "Barunka a malovany\u0301 sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975060,
    "t": "Rozsah odpove\u030cdnosti za s\u030ckodu zpu\u030asobenou porus\u030ceni\u0301m soute\u030cz\u030cni\u0301ch pravidel EU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975091,
    "t": "U\u0301stavni\u0301 ra\u0301mec politiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975121,
    "t": "VII. konference studentske\u0301 ve\u030cdecke\u0301 odborne\u0301 c\u030cinnosti : sekce doktorandsky\u0301ch praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975138,
    "t": "\"Umweltprivatrecht in Tschechien, O\u0308sterreich und Deutschland\" : Sammelband aus dem internationalen Diplomand(in)en- und Dissertand(in)en- Seminar Umweltrecht Sommersemester 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975190,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 na\u0301stroje odstran\u030cova\u0301ni\u0301 pr\u030ceka\u0301z\u030cek fungova\u0301ni\u0301 vnitr\u030cni\u0301ho trhu EU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975244,
    "t": "4. Deutsch-Tschechisches Rechtsfestival : 23. bis 28. September 2013 in Passau und Prag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975374,
    "t": "Romske\u0301 : de\u030cti, rodina, vy\u0301chova, vzde\u030cla\u0301ni\u0301 = Romane : c\u030chave, famel\u030cija, edukacija, andre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087975992,
    "t": "Vybran\u00e9 ot\u00e1zky profesn\u00ed etiky v pr\u00e1vnick\u00e9m vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087977002,
    "t": "Le\u0301to a podzim na Roz\u030cnovsku : vy\u0301roc\u030cni\u0301 zvyky a slavnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087979013,
    "t": "Litera\u0301rni\u0301 nade\u030cje C\u030ceske\u0301 republiky : vy\u0301be\u030cr nejzaji\u0301mave\u030cjs\u030ci\u0301ch praci\u0301 z Nadna\u0301rodni\u0301 litera\u0301rni\u0301 soute\u030cz\u030ce V rukojmi\u0301 slov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087979037,
    "t": "C\u030ceske\u0301 vidle. 1., Viva Bohemia! : prvni\u0301 c\u030ca\u0301st neos\u030cokisticke\u0301 trilogie, o poc\u030ca\u0301tci\u0301ch na\u0301rodni\u0301ho opruzeni\u0301 v C\u030cecha\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088473039,
    "t": "Ekonomika pro SOU a SO\u0160",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088972020,
    "t": "Ba\u0301snic\u030cky z hviezdic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088973041,
    "t": "Marie Zavadilova\u0301 svietim si vlastny\u0301m svetlom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088973188,
    "t": "Slovenska\u0301 medaila 1995-2005 = The Slovak medal 1995-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088973195,
    "t": "Continuum : Vincent Hloznik, L'ubo Zelina, Zuzana Hloznikova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088973218,
    "t": "Prec\u030co trpasli\u0301ci tak ry\u0301chlo rastu\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088973331,
    "t": "Ak chces\u030c hrat\u0315 v noci na klavi\u0301ri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088973416,
    "t": "In der Kru\u0308mmung des Raums = V za\u0301hyboch krajiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088974017,
    "t": "Geological map of western Carpathians and adjacent areas / [Hauptbl.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088974314,
    "t": "Nerastne\u0301 suroviny Slovenskej republiky: roc\u030cenka 2001 : (stav 2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088974345,
    "t": "Vihorlatske\u0301 vrchy geologicko-na\u0301uc\u030cna\u0301 mapa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088974574,
    "t": "Geologicke\u0301 mapy Evropy (1780-1918) : se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na u\u0301zemi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky a Slovenske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088975120,
    "t": "Tatra : [Reisefu\u0308hrer ; Land und Leute, Geschichte, Karten, Fusswanderungen, Radwanderungen, Skifahren, Info]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088975298,
    "t": "S\u0142owacki Raj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088975526,
    "t": "Go\u0308mo\u0308r : Kishont",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088976004,
    "t": "Kultura a vy\u0301chova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088976004,
    "t": "Kultu\u0301ra a vy\u0301chova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977032,
    "t": "Su\u0301dna znalkyn\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977056,
    "t": "Kl\u0315ukate\u0301 pol\u0315ovni\u0301cke chodni\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977131,
    "t": "... a robila sa, z\u030ce spi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977162,
    "t": "Ruz\u030ce pre Apolo\u0301na dejiny Gre\u0301cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977315,
    "t": "Z Krupinskej planiny : pol\u0315ovni\u0301cke pri\u0301hody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977414,
    "t": "Je na\u0301s pa\u0308t'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977452,
    "t": "Hora\u0301r sever : Pol\u0315ovni\u0301cke pri\u0301behy z Liptova 6. diel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977476,
    "t": "Zabudnute\u0301 volanty : zauji\u0301mavosti o poc\u030ciatkoch motorizmu u na\u0301s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977742,
    "t": "Kaleidoskop osudov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977940,
    "t": "Rozpra\u0301vky spod C\u030cierneho kamen\u030ca : skutoc\u030cne\u0301 pri\u0301behy z lesny\u0301ch a lu\u0301c\u030cnych za\u0301tis\u030ci\u0301 dolinky Olinky, v ktorej svorne spolunaz\u030civaju\u0301 mnohe\u0301 z\u030civoc\u030cichy a rastliny vec\u030cnej plane\u0301ty Zem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088977988,
    "t": "Stopami : vas\u030cich za\u0301z\u030citkov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978114,
    "t": "O case : Einsteinova nedokoncena revoluce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978312,
    "t": "Pri\u0301beh jedne\u0301ho manz\u030celstva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978497,
    "t": "Z\u030cart zle\u0301ho ducha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978510,
    "t": "Kakaova\u0301 princezna\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978589,
    "t": "A z\u030cit sa musi\u0301 d\u0313alej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978831,
    "t": "Babinec s Alenou Heribanovou : o zdravi, s\u030ct\u0315asti\u0301, karie\u0301re, kra\u0301se aj o muz\u030coch, ktori\u0301 z\u030ceny obdivuju\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978961,
    "t": "Osudu neuniknes\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088978985,
    "t": "Boss sa vracia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089475094,
    "t": "Proceedings 40th International Conference of Slovak Society of Chemical Engineering : Hotel Hutnik, Tatranske\u0301 Matliare, Slovakia, May 27-31, 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089978274,
    "t": "A Pozsonyi Jogakad\u00e9mia t\u00f6rt\u00e9nete (1777-1914)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470071,
    "t": "Zvi\u0301r\u030ca\u0301tka z lesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470156,
    "t": "Peter Augustovic\u030c : ex libris",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470507,
    "t": "Proc\u030c se sme\u030cjeme : psychologie a psychoanaly\u0301za humoru, komiky a ironie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470514,
    "t": "Sugesce, autosugesce a hypno\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470521,
    "t": "Na\u0301vrat k za\u0301kladu\u030am : po stopa\u0301ch podve\u030cdomi\u0301 a neve\u030cdomi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470538,
    "t": "Prameny studa\u0301nky pedagogicke\u0301 praxe : pedagogika, psychologie a psychoanaly\u0301za mi\u0301sty s humorem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470545,
    "t": "Sce\u0301na\u0301r\u030c: Ozve\u030cny la\u0301sky : humoristicka\u0301 komedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470552,
    "t": "Ozve\u030cny la\u0301sky : humoristicky\u0301 roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470569,
    "t": "The fans of love : humoristicka\u0301 komedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470576,
    "t": "Setka\u0301ni\u0301 s dvorni\u0301m s\u030cas\u030ckem Nebeske\u0301ho kra\u0301lovstvi\u0301 : humoristicka\u0301 novela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470583,
    "t": "Vrchni\u0301 velitel Arma\u0301dy spa\u0301sy : tragikomicka\u0301 satira : zc\u030ca\u0301sti dvojjazyc\u030cne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090470835,
    "t": "Poc\u030ca\u0301tky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090471603,
    "t": "De\u030cjiny pro Mezina\u0301rodni\u0301 vztahy 1 : obdobi\u0301 1900-1969",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090472501,
    "t": "Dokumenty 8. sjezdu Komunisticke\u0301ho svazu mla\u0301dez\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090472518,
    "t": "Dokumenty mimor\u030ca\u0301dne\u0301ho legalizac\u030cni\u0301ho sjezdu Komunisticke\u0301ho svazu mla\u0301dez\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090472525,
    "t": "Budoucnost nelze zaka\u0301zat : sve\u030ct proti antikomunisticke\u0301 ilegalizaci Komunisticke\u0301ho svazu mla\u0301dez\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090472549,
    "t": "Vive la Commune! : pr\u030cehled de\u030cjin Par\u030ci\u0301z\u030cske\u0301 komuny 1871",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090472907,
    "t": "Srdce z listi\u0301, aneb, Ohle\u0301dnuti\u0301--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090473850,
    "t": "SolidCAM automaticke\u0301 vrta\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474017,
    "t": "C\u030ces\u030ctina pro cizince [...] Ahoj, jak se ma\u0301s\u030c? : A1/AOK = Hallo! Wie geht es Dir?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474208,
    "t": "Z kra\u0301lovstvi\u0301 pramenu\u030a i skal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474307,
    "t": "Kam bych tak be\u030cz\u030cela? : extre\u0301mni\u0301 be\u030chy od -40\u00b0C do +40\u00b0C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474482,
    "t": "Pojd\u030cme si povi\u0301dat r\u030cecky : (netradic\u030cni\u0301 uc\u030cebnice novor\u030cec\u030ctiny)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474604,
    "t": "Krajina nad pokladem : pru\u030avodce po historii kamenouhelne\u0301ho dolova\u0301ni\u0301 na Plzen\u030csku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474628,
    "t": "U ci\u0301sar\u030cske\u0301 cesty : pr\u030ci\u0301be\u030ch druhe\u0301ho plzen\u030cske\u0301ho obvodu od starove\u030cku do roku 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474642,
    "t": "Za Malickou branou : p\u0159\u00edb\u011bh a historie prvn\u00edho obvodu m\u011bsta Plzn\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474840,
    "t": "Pra\u0301ce s anglicky\u0301mi texty v bakala\u0301r\u030cske\u0301 a diplomove\u0301 pra\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090474888,
    "t": "Psychosocia\u0301lni\u0301 specifika zdravi\u0301 a nemoci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090475014,
    "t": "Slova a dotyky : (o komunikaci se sve\u030ctem)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090475014,
    "t": "De\u030cti a bylinky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090475069,
    "t": "Jak zme\u030cnit sve\u030ct tady a ted\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090475076,
    "t": "Znameni\u0301 v na\u0301s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090475328,
    "t": "Pivrncovy fotbalovy\u0301 EURO para\u0301dic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090475342,
    "t": "--blby\u0301 fo\u0301ry Rudy Pivrnce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090476134,
    "t": "Chlast je m\u00fdm \u0159emeslem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090476301,
    "t": "Posledni\u0301 pravda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090476707,
    "t": "S\u030ckoda a Liaz : Na\u0301kladni automobily a autobusy po roce 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090476813,
    "t": "Marlenka, aneb, Z\u030civotni\u0301 pout\u030c se za\u0301zraky : hovory s G.A.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477100,
    "t": "Zlata Adamovska\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477131,
    "t": "Lapena mezi muz\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477407,
    "t": "Maniku\u0301ra vc\u030cetne\u030c modela\u0301z\u030ce nehtu\u030a pro profesiona\u0301ly : bohate\u030c ilustrovana\u0301 uc\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477506,
    "t": "Nezlomena\u0301 osudem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477513,
    "t": "Jak z\u030ci\u0301t naplno 24 hodin denne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477728,
    "t": "\"Celni\u0301k\" ladic\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477810,
    "t": "Stas\u030ca Ji\u0301lovska\u0301 Fleischmannova\u0301 : kola\u0301z\u030ce a fotografie : knihovna Libri prohibiti 6. ledna - 1. u\u0301nora 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477827,
    "t": "Helena Wilsonova\u0301 : le\u0301ta sedmdesa\u0301ta\u0301 : merry ghetto : vy\u0301stava fotografii\u0301 v Libri prohibiti 3. u\u0301nora - 7. br\u030cezna 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090477902,
    "t": "Noz\u030ce a noz\u030ci\u0301r\u030ci v C\u030ceskoslovensku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090478213,
    "t": "Historicka\u0301 zelen\u030c regionu str\u030cedni\u0301 C\u030cechy : 2. roc\u030cni\u0301k projektu : soubor odborny\u0301ch textu\u030a pro vy\u0301uku zahradni\u0301 tvorby : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090479319,
    "t": "Fotograf roku 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096973200,
    "t": "Mozaika Santovky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096973323,
    "t": "Biologicke\u0301 zbrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096973378,
    "t": "Probiotika\u0301 ako su\u0301c\u0306ast\u0301 imunitne\u0301ho syste\u0301mu c\u0306loveka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096975457,
    "t": "Pe\u030cstujeme si vlastni\u0301 semi\u0301nka : za\u0301klady pe\u030cstova\u0301ni\u0301 rostlin na semeno doma na zahrade\u030c : mnoz\u030ceni\u0301 hlavni\u0301ch druhu\u030a zelenin a dals\u030ci\u0301ch plodin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096977208,
    "t": "\u041a\u0440\u0456\u0441\u043b\u0430",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096977215,
    "t": "\u0413\u043d\u0456\u0437\u0434\u043e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096977406,
    "t": "Medzi Vla\u0301rou a Va\u0301hom : pamiatka na 90. vy\u0301roc\u030cie otvorenia prvej s\u030ckoly v Liborc\u030ci 1917-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096977901,
    "t": "Zborni\u0301k predna\u0301s\u030cok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096978663,
    "t": "Gramatika ro\u0301mskeho jazyka a slovensko-ro\u0301msky slovnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126473762,
    "t": "Arasaikkil\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126474295,
    "t": "Naks\u0323atran\u0307n\u0307al\u0323il ni\u0304ntunnavar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126474752,
    "t": "N\u012b\u1e6d\u1e6diyel\u0332uttuka\u1e37",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126474967,
    "t": "Varayum\u0323 kur\u0332iyum\u0323 : Malaya\u0304l\u0323iye cirippicca, cintippicca ka\u0304rt\u0323t\u0323u\u0304n\u0323ukal\u0323ut\u0323e innaleyum\u0323 innum\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170470038,
    "t": "The mutinity of the Bengal Army, insurrection in Western India, and an exposition of the alleged causes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170470045,
    "t": "India delineated, in a series of engravings exhibiting the scenery of the Himalaya mountains, and views of the principal places in India, with letterpress descriptions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175470002,
    "t": "Noble guides",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175470538,
    "t": "Colour coded Tajweed Rules. 30th part of the Holy Qur'an, Juz 'Amma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175470668,
    "t": "Wazaif-E-Muhammadi : Arabic English Translation & Transliteration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175970113,
    "t": "Book of hymns",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788175970182,
    "t": "Easy Samskr\u0323ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175972216,
    "t": "S\u0301ri\u0304 Gosva\u0304mi\u0304 Tulasi\u0304da\u0304sa kr\u0325ta S\u0301ri\u0304ra\u0304macaritama\u0304nasa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470087,
    "t": "Chup-prit de shehnshah beopari ate hor lekh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470230,
    "t": "Anlag",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788176470254,
    "t": "Wah Canada wah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470322,
    "t": "Sikh rehat te Sikh acharan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470407,
    "t": "Parkh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470452,
    "t": "Dasa pa\u0304tisha\u0304hi\u0304a\u0304m\u0323, iko jota : sarala, san\u0307khepa ji\u0304wana crittara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470599,
    "t": "Ti\u0304ji\u0304 alawida\u0304 : sa\u0304ma\u0304jika na\u0304wala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470797,
    "t": "Ekama da\u0304 canda : racita\u0304wa\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470834,
    "t": "Tavi ton talwar tak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470858,
    "t": "Jandre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176470933,
    "t": "A\u0304ate dia\u0304n cheria\u0304n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471015,
    "t": "Sikha itiha\u0304sa. Bha\u0304ga ti\u0304ja\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471022,
    "t": "Jinni\u0304 ca\u0304khia\u0304 prema rasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471046,
    "t": "Wa\u0304ra Sha\u0304ha Muhammada : Jan\u0307gna\u0304ma\u0304 Sin\u0307gha\u0304m\u0323 te Faragi\u0304a\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471107,
    "t": "Akali Phoola Singh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471244,
    "t": "The eternal bliss",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471428,
    "t": "Laun\u0307ga boli\u0304a\u0304m\u0323 pa\u0304we : giddhe di\u0304a\u0304m\u0323 boli\u0304a\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471428,
    "t": "Long boliyan paave gidhe diya bolian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471534,
    "t": "Jan\u0323gala da\u0304 inasa\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471589,
    "t": "Wa\u0304ra\u0304m\u0323 sikkha itiha\u0304sa di\u0304a\u0304m\u0323 : dhadi parsangh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471626,
    "t": "Ya\u0304da\u0304m\u0323 di\u0304 khushbo : Ka\u0304wa sangrah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176471978,
    "t": "Khed mele vekhdian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176472104,
    "t": "Dosati\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176472364,
    "t": "Se-ve vikas de gur = Hints for self culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176472630,
    "t": "Guru message : [the ultimate freedom]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176472906,
    "t": "Saanjh kareeje gunah teri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176473880,
    "t": "\u0a28\u0a40\u0a24\u0a40 : \u0a28\u0a3e\u0a35\u0a32",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176473958,
    "t": "\u0a2c\u0a47\u0a05\u0a30 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a15 \u0a2a\u0a3e\u0a30\u0a15",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177470215,
    "t": "San\u0323n\u0323akategal\u0323u. sam\u0323puta - 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178970578,
    "t": "Khu\u0304t\u0323ati\u0304 kad\u0323i\u0304o- : ma\u0304ta\u0304, pita\u0304, ba\u0304l\u0323aka, s\u0301ikshaka ane s\u0301ikshan\u0323a!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179970393,
    "t": "S\u0301ri\u0304 Ramanamaharshikruta Upades\u0301asa\u0304gara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179970621,
    "t": "Ket\u0323ali\u0304ka va\u0304rta\u0304o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179970645,
    "t": "Vides\u0301a va\u0304ngmaya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971048,
    "t": "Dashta\u0304ntakatha\u0304o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971055,
    "t": "Arun\u0323a\u0304calastuti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971062,
    "t": "Samaju thai\u0304ne pa\u0304co phara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971093,
    "t": "Sarada\u0304rava\u0304n\u0323i\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971338,
    "t": "Phoram = Fragrance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971406,
    "t": "Ji\u0304vanana\u0304 ran\u0307ga : ji\u0304vanana\u0304 ya\u0304daga\u0304ra prasan\u0307go - memoirs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971512,
    "t": "Bhagava\u0304na Budhdha ane Baudha dharmacintana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971543,
    "t": "Ran\u0307gabhu\u0304mi 2003 : ran\u0307gabhu\u0304mi para prastuta Gujara\u0304ti\u0304 ane itara bha\u0304sha\u0304na\u0304m\u0323 na\u0304t\u0323akoni\u0304 sami\u0304ks\u0301a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971574,
    "t": "Abola bole ce Jagadi\u0304sana\u0304m\u0323 ji\u0304vanasambha\u0304ran\u0323a\u0304m\u0323 : Jagadis\u0301acandra Bojhanum\u0323 ji\u0304vanacari\u0304tra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179971734,
    "t": "Gaya\u0304m\u0323 varsho ... rahya\u0304m\u0323 varsho ... : sam\u0323smaran\u0323o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179972298,
    "t": "Ra\u0304sht\u0323roddha\u0304rana\u0304 ca\u0304haka : Jamas\u0301edaji\u0304 T\u0323a\u0304t\u0323a\u0304num\u0323 ji\u0304vana temaja tya\u0304rano samaya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179972939,
    "t": "Ji\u0304vatarane t\u0323eko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180970382,
    "t": "Avishkara aura avishkaraka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180972645,
    "t": "Bharatiya svatantrata andolana aura muslima mahilaem (1857-1947 i)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181473271,
    "t": "Total performance scorecard",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788181473295,
    "t": "Promoting ICT for human development in Asia 2004 : realising the millennium development goals : summary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182470200,
    "t": "Practical guide to spinning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182470644,
    "t": "Dictionary of proverbs : a glossary of catch phrase",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182470903,
    "t": "Parde de pichhe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182471047,
    "t": "Your guide to constitution, human rights, judiciary & parliament",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182472686,
    "t": "Parliamentary democracy at cross road",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183470001,
    "t": "The Kutch earthquake--2001 : recollections, lessons, and insights",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185471518,
    "t": "Ba\u0304n\u0307gla\u0304 kavita\u0304 : mejaj o manobij",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185472010,
    "t": "Decentralised sector of the Indian textile industry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185472027,
    "t": "Rayon industry in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185472034,
    "t": "Rotor Spinning : its advantages, limitations and prospects in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185475752,
    "t": "Agrarian history of Orissa under the British rule",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185476117,
    "t": "Baansuri ki dhun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185476193,
    "t": "Pukarti jamin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185478234,
    "t": "Indra dhanush",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185478265,
    "t": "Madhya\u0304ntara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185478319,
    "t": "Ek mutthi mamta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185478319,
    "t": "Eka mut\u0323t\u0323hi\u0304 mamata\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185478500,
    "t": "Sahara hone taka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185479002,
    "t": "Prasan\u0307ga, paribes\u0301a : dars\u0301ana, ra\u0304jani\u0304ti, bijn\u0303a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185479422,
    "t": "Su\u0304trapa\u0304ta : ma\u0304nabaja\u0304tira ji\u0304bana, p\u0325thibi\u0304 o brahma\u0304n\u0323d\u0323era su\u0304trapa\u0304tera ka\u0304hini\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185479729,
    "t": "Bert\u0323alt\u0323aBres\u0301t\u0323 : pray\u0307ogera nandanatattva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185479750,
    "t": "A\u0304la\u0304dina o a\u0304s\u0301carya pradi\u0304pa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185479835,
    "t": "Logical studies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185970356,
    "t": "Buddhaka\u0304li\u0304na varn\u0323a-vyavastha\u0304 aura ja\u0304ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185970462,
    "t": "Adhima\u0304sa-nirn\u0323aya / The Adima\u0304sa-nirn\u0323aya : the inter-calar month, an appraisal / by Shyam Lal Jatoo ; edited & translated by Sushma Z. Jatoo, Rajendra Jatoo, Sudhir Kumar Lall",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185970660,
    "t": "Severe acute respiratory syndrome and BIS effect",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185971100,
    "t": "Gr\u0325hasajja\u0304ra ga\u0304cha ga\u0304cha\u0304li",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185971407,
    "t": "Sekele Kotha : Sotok Suchonay Meyeder Sritikotha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185972695,
    "t": "Distance education : policies, problems, politics and prospects - the Indian experience",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185979137,
    "t": "Arcana-di\u0304pa : In\u0307glain\u0323d\u0323a mem\u0323 prava\u0304si\u0304 Bha\u0304rati\u0304ya kavayitri\u0304 [sic] ka\u0304 prathama gi\u0304ta-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186471111,
    "t": "The Indonesian Maha\u0304bha\u0304rata [7/10] A\u0304s\u0301ramava\u0304saparva, mosalaparva prastha\u0304nikaparva, svarga\u0304rohan\u0323aparva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186471616,
    "t": "[70. Man\u0303jus\u0301ri\u0304buddhaks\u0323etragun\u0323avyu\u0304ha - 71. Pita\u0304putrasama\u0304gama - 72. Pu\u0304rn\u0323aparipr\u0323ccha\u0304 - 73. Ra\u0304s\u0323t\u0323rapa\u0304laparipr\u0323ccha\u0304]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186471890,
    "t": "Ka\u0304rand\u0323a\u0323-vyu\u0304ha-su\u0304tra, or, The supernal virtues of Avalokites\u0301vara : Sanskrit text of the metrical version edited for the first time from original manuscripts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186471999,
    "t": "Dictionary of Buddhist iconography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186971147,
    "t": "T\u0324ibb-i h\u0323aya\u0304t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186971239,
    "t": "Ifa\u0304dah-yi Kabi\u0304r : mujammal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186971550,
    "t": "Mifta\u0304h\u0323k\u0332h\u0332az\u0332a\u0304\u02bcin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186971994,
    "t": "\u0641\u064a\u0636 \u0639\u0645\u0648\u0645\u0649 \u0628\u0627\u062b\u0648\u0644\u0648\u062c\u0649",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186976005,
    "t": "J.P. Aggarwala's pleadings & precedents in India : principles and precedents with over 1300 model forms",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186976012,
    "t": "Pleadings & precedents in India : principles and precedents with over 1300 model forms. Vol. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187472230,
    "t": "Vali\u0304 Tupha\u0304na ke dohe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187472469,
    "t": "Prakratika ausha dhaiyan\u0310 : jai\u0304vana rachaka masaa\u0304lae",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187474012,
    "t": "Khura\u0304nint\u0332e caritr\u0332a bhu\u0304mikal\u0323ilu\u0304t\u0323e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187474142,
    "t": "Is\u0323t\u0323a pa\u0304cakam\u0323 : pa\u0304cakakur\u0332ippukal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187474173,
    "t": "E. Ke. Ji., vipl\u0323avattint\u0332e rakta naks\u0323atr\u0332am\u0323 : na\u0304t\u0323akam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187474258,
    "t": "Vaikkam\u0323 Muhammad Bas\u0323i\u0304r : ma\u0304lappa\u0304t\u0323t\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187474302,
    "t": "K\u0101\u1e6dint\u0332e vi\u1e37i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187474357,
    "t": "Vi. Ke. S\u0301r\u0332i\u0304ra\u0304mant\u0332e le\u0304khanan\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187476054,
    "t": "An\u0303jana ma\u0304hi niran\u0303juna pa\u0304wai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187476405,
    "t": "Dharam di yatra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187477723,
    "t": "Pulutik\u0323kul\u0323 cila cit\u0323tivan\u0323kal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187478157,
    "t": "Birds of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187972129,
    "t": "Lightwave communication systems : a practical perspective",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188479092,
    "t": "The forest inside trilogy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188479405,
    "t": "Sri Ramana Maharshi's moksha : a Hindu astrological pilgrimage into the life and moksha of Sri Ramana Maharshi",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788188971169,
    "t": "Pya\u0304sa\u0304 sa\u0304gara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472054,
    "t": "How to teach English language",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472306,
    "t": "T.S. Eliot : plays, poetry [&] works : a critical theory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472320,
    "t": "Advertising and salesmanship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472337,
    "t": "Modern business management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472399,
    "t": "Career development and counselling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472412,
    "t": "Business organisation and management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472498,
    "t": "Marketing management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189472818,
    "t": "The critical response : selected essays in American literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189473020,
    "t": "Immunology : (concepts and mechanisms)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189473754,
    "t": "Environmental and water resource management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189473945,
    "t": "Immunology & medical zoology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189476106,
    "t": "Investment behaviour : a micro level study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189479893,
    "t": "Chotanagpur Tenancy Act : a handbook on tenancy law in Jharkhand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189973209,
    "t": "Hinduism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189973216,
    "t": "Buddhism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189975531,
    "t": "First among equals : presidents of India, 1950 to present",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788189979348,
    "t": "Essentials of microbiology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189979508,
    "t": "Personality development for successful interviews",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190470131,
    "t": "Love songs in the Atharvaveda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190472227,
    "t": "Vyan\u0307gya-vinoda se bharapu\u0304ra unni\u0304sa eka\u0304n\u0307ki\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190472739,
    "t": "Outline of english literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190474894,
    "t": "Computer Fundamentals and Programming in C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190477857,
    "t": "Management strategies for the Indian Himalaya : development and conservation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192470214,
    "t": "Staging Sakuntalam in colonial Travancore : essays on the literary subaltern",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192972787,
    "t": "Scheduled tribes of Assam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192973913,
    "t": "Ibn-i Si\u0304na\u0304 ki\u0304 \u02bbas\u0323ri\u0304 ma\u02bbnuviyat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193476925,
    "t": "Jaintia Oral Narratives",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193476949,
    "t": "Key Notes on Plant Biotechnology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193476956,
    "t": "Land-use and environmental resources : methods and management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193476963,
    "t": "Life Skills and Family Environment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193476970,
    "t": "Limnological Study of Tighra Reservoir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193973349,
    "t": "Bo\u0304dhi sirulu : nu\u0304t\u0323okka ni\u0304ti kathalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193978559,
    "t": "The drone law in India : with special reference to opportunities available for start-ups",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202470722,
    "t": "Profesjonsetikk i skolen : l\u00e6reres etiske ansvar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202471279,
    "t": "Kristiania for 100 a\u030ar siden fotograf Skarpmoens levende portrett av byen og menneskene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202472122,
    "t": "Tid for hevn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202473655,
    "t": "Access to English: literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202475611,
    "t": "Faktor 10 alternativ oppgavebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202475970,
    "t": "Olav V Den fremmede : 1903-1940",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202476854,
    "t": "Jacob og hunden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205471313,
    "t": "Sivilprosess",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205473416,
    "t": "Utfordrende atferd i barnehagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205473874,
    "t": "Relasjonsbygging i barnehagen : utvikling av samhandlingskompetanse mellom barnehage, barnevern og foreldre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205476653,
    "t": "Oekonomiske medlemsrettar i samvirkeforetak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205476998,
    "t": "Moderne mikro\u00f8konomi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205477087,
    "t": "Konkurranserett i et noetteskall",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205478732,
    "t": "Samhandling i prehospitalt arbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242974662,
    "t": "Fenrisgumpe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470068,
    "t": "Kostholdsunders\u00f8kelser blant skogsarbeidere i Hurdal = Dietary surveys among forest workers in Hurdal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470082,
    "t": "Kostholdsintervju med spisegjester i rimelige spisesteder i Oslo = Dietary interviews with a group of people taking their dinner in moderately priced dinner places",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470112,
    "t": "Bearbeidelse av mengdeoppgaver for mat- og drikkevarer fra statistisk sentralbyra\u030as forbruksunders\u00f8kelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470129,
    "t": "Kostholdsunders\u00f8kelser hos skoleelever i Lom og Skja\u030ak = Dietary surveys among school children in Lom and Skja\u030ak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470136,
    "t": "Bearbeidelse av oppgaver for mat- og drikkevarer fra statistisk sentralbyra\u030as forbruksunders\u00f8kelser = Analysis of data on foods and beverages from Norwegian family budgets",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470136,
    "t": "Bearbeidelse av oppgaver for mat- og drikkevarer fra statistisk sentralbyra\u030as forbruksunders\u00f8kelser = Analysis of data on foods and beverages from Norwegian family budgets. Delrapport 2 Regresjonsanalyse av matforbruk i 1975/76: utgift, mengde, fett- og energitilf\u00f8rsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470150,
    "t": "Bestevenner og l\u00f8rdagsvenner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470167,
    "t": "Bestevenner og l\u00f8rdagsvenner : l\u00e6rerveiledning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470228,
    "t": "Kostholdsunders\u00f8kelser hos skoleelever i gj\u00f8vik = Dietary surveys among school children in gj\u00f8vik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270470242,
    "t": "Mer om bestevenner og l\u00f8rdagsvenner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470197,
    "t": "BIJ : bildet i journalistikken : ha\u030andbok og l\u00e6rebok i fotojournalistikk og bilderedigering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470272,
    "t": "Rettspleien og massemediene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470517,
    "t": "Pressens etik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470623,
    "t": "Databaser : verkt\u00f8y og medium for journalister",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470708,
    "t": "Jubelen og jobben : evaluering av lederoppl\u00e6ring i norsk presse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470791,
    "t": "Periodismo en el Rincon de los Muertos : estudio de las matanzas de periodistas en Peru\u0301 y El Salvador",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470814,
    "t": "Frilanskatalogen 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470821,
    "t": "Journalistutdanning : utdanning i Norge og noen andre land, spesielt U.S.A. og Storbritannia : journalistyrket og arbeidsmarkedet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470876,
    "t": "Pressefolk 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470913,
    "t": "Fotorett for journalister",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470920,
    "t": "Barn leser avis : en unders\u00f8kelse av 170 femte- og sjetteklassinger som leser sin lokalavis og reagerer pa\u030a det de leser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470975,
    "t": "Kulturjournalistikk i 90-a\u030arene : rapport fra en konferanse for journalister som arbeider med kultur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271470982,
    "t": "Journalistikkens tapte \u00e6re : om redaksjonell makt og avmakt na\u030ar det blir mer b\u00f8rs og mindre katedral, mer taktikk og mindre etikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471026,
    "t": "Ma\u030a det v\u00e6re et hundeliv? : ha\u030andbok i arbeidsmilj\u00f8 for journalister",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471033,
    "t": "Politikere under lupen : ide\u0301bok for tr\u00f8tte kommunejournalister",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471064,
    "t": "Budbringerens dilemma : om ytringsfrihet, presseetikk og redakt\u00f8ransvar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471125,
    "t": "Jakten pa\u030a summetonen : praktiske tips om datakommunikasjon for journalister",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471132,
    "t": "Offentlighetsloven : med forskrifter, offentlighet i kommuneloven, og taushetspliktregler i forvaltningsloven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471149,
    "t": "Mer offentlighet : meroffentlighet etter offentlighetsloven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471156,
    "t": "Taushet : om taushetsplikt som grense for offentlighet og om strategi for a\u030a hindre misbruk og mistolking",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471576,
    "t": "Kort prosess for journalister : innf\u00f8ring i strafferett",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271471903,
    "t": "God kontakt : praktisk kommunikasjonsl\u00e6re",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271472009,
    "t": "Nettavisen og brukerne : en panelstudie med fokus pa\u030a nettavislesernes vaner, preferanser og medieforsta\u030aelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271472146,
    "t": "\"En fri og uavhengig ledelse ...\" : redakt\u00f8rinstituttets status 2001 00",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271472368,
    "t": "Stemmer det? stemmebruk og fremf\u00f8ring i radio og tv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271473600,
    "t": "Medierett for journalister",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271970246,
    "t": "Arveavgiftslovgivningen : med kommentar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271970376,
    "t": "Bruttoskat - skattereform pa\u030a avveie? : Innledningsforedrag og resyme\u0301 av paneldebatten : Inlegg under Norsk Skattebetalerforeningsseminar 20. april 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271970550,
    "t": "Gevinstbeskatning ved realisasjon av fast eiendom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271970949,
    "t": "N\u00e6rings-n\u00f8kkelen 2003/2004 veiledning ved utfylling av n\u00e6ringsoppgave 1 med tilh\u00f8rende skjemaer for personlige n\u00e6ringsdrivende",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272472152,
    "t": "Tracer experiments to assess diffuse emissions of hydrocarbons from the petrochemical factories at Rafnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272476037,
    "t": "Relative contribution of air pollutants from various sources to man and the environment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272476297,
    "t": "On air pollution transport to the Norwegian Arctic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272479007,
    "t": "Photochemical oxidant episodes, acid deposition and global atmospheric change : the relationships with emission changes of nitrogen oxides and volatile organic compounds",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273470065,
    "t": "Ponniboken : [dagbok, reportasjer, praktiske stalltips]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273470096,
    "t": "Sunn & frisk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273470102,
    "t": "Va\u030ar venn hunden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273470324,
    "t": "Lag noe godt av gr\u00f8nnsaker og frukt : gr\u00f8nnsaksleksikon med 85 gr\u00f8nnsaker og frukter : 140 gode retter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273470348,
    "t": "Lekre desserter : kaker, paier, is, sorbet, frukt og b\u00e6r, konfekt og godterier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275470100,
    "t": "Den d\u00f8de mannen : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275470131,
    "t": "Jeg har sett verden begynne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275470292,
    "t": "Skulpturlandskap Nordland = : Artscape Nordland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275470575,
    "t": "Brev fra\u030an Jerusalem : Letters from Jerusalem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471008,
    "t": "Bokens ansikt norske bokomslag i 100 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471053,
    "t": "Italienske hemmeligheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471060,
    "t": "Duften av Havana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471077,
    "t": "Sa\u030ape kledd med frelsesarmeen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471114,
    "t": "Rolf Hansen : keramikk til glede",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471374,
    "t": "Sladder : bedre enn sitt rykte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471428,
    "t": "Frelse d\u00f8dssynder, dyder og kjaerlighetens gjerninger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275471589,
    "t": "Hiv mannskjiten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275472111,
    "t": "Mellom vingespissene : bilder fra fuglenes liv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275472340,
    "t": "Europeisk identitet = L'identite\u0301 europe\u0301enne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275472357,
    "t": "Vesten mot vesten = Ouest contre ouest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275472432,
    "t": "Den europeiske masochismen = Le masochisme europe\u0301en",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275472906,
    "t": "C\u00e6sars dom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275473866,
    "t": "Lars Elling palimpsest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276972221,
    "t": "To Russia with love?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277470993,
    "t": "Scenarier for fremtidsskolen : innspill til prosjektet itit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277970103,
    "t": "Illustrert klisje\u0301leksikon : et sleivspark til klisje\u0301enes mestere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470305,
    "t": "Avishistorien, 1924-1997 : fra komite\u0301 til GD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470312,
    "t": "Myra skule : 150 a\u030ar 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470404,
    "t": "Lillehammer Kommuneforening 75 a\u030ar, 1923-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470534,
    "t": "Irma Bruun Hodne, Erling Hodne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470596,
    "t": "Lillehammer og Fa\u030abergs historie. Bd 3, D\u00f8laby, verdensby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470596,
    "t": "D\u00f8laby, verdensby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470626,
    "t": "Munch familiebok 1686-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278470800,
    "t": "Holmegild ga\u030ard : en historisk vandring i de Tank-Ankerske fotspor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278471395,
    "t": "R\u00f8de kors i Lillehammer gjennom 100 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278970355,
    "t": "Lasting, lossing og stuing : vedleggsmappe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470069,
    "t": "Interaktivitet, teknologi og l\u00e6ring : en forstudie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470076,
    "t": "SULDAL : SkuleUtvikling, L\u00e6rarutDAnning, L\u00e6ringsmilj\u00f8 : sluttrapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470113,
    "t": "Den langsomme eksplosjonen : innovative l\u00e6ringsmilj\u00f8er med bruk av IKT - to kasusstudier fra viderega\u030aende skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470137,
    "t": "Scenarier : l\u00e6rerutdanning 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470168,
    "t": "Skolebiblioteket : et aktivt l\u00e6ringssenter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470175,
    "t": "Collaborative learning in networked 3D environments",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470182,
    "t": "Ingen vei tilbake : innovative l\u00e6ringsmilj\u00f8er med bruk av IKT : erfaringsrapport fra Nesodden viderga\u030aende skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470205,
    "t": "IKT som mediator for kunnskapsproduksjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470229,
    "t": "Samhandling med, foran og via skjermen : sma\u030askoleeleven pa\u030a vei mot digital kompetanse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470236,
    "t": "Designing for knowledge building",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279470359,
    "t": "Piloter for skoleutveckling : rapport for forskningen i PILOT 2000-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279970736,
    "t": "Medieetikk for alle etisk bevisstgj\u00f8ring i mediesamfunnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279970903,
    "t": "Matematikk 3 geometri : emnehefte med oppgaver og fasit : 8.-10. trinn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279972129,
    "t": "Havneguiden 4. Bergen - Kirkenes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279972181,
    "t": "Havneguiden 2 Langesund - Lindesnes, 5. utgave",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282470285,
    "t": "Demands, designs and decisions about evaluation : on the evaluation of postgraduate programmes for school leadership development in Norway and England",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282970433,
    "t": "Ma\u030anens makt roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290473049,
    "t": "Fremad - om sa\u030a pa\u030a kn\u00e6rne! : samtaler med Lech Wa\u0142e\u0327sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290473070,
    "t": "V\u00e6r din egen ulykkes smed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290473278,
    "t": "Na\u030adens bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476002,
    "t": "Milj\u00f8 og ledelse i skolen : ha\u030andbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476026,
    "t": "Konflikter i skolens voksne milj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476071,
    "t": "Skoler for arbeid og trivsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476118,
    "t": "Samarbeid i skolens voksne milj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476132,
    "t": "Kommunikasjon i skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476187,
    "t": "Kommunikasjon og konflikt mellom l\u00e6rer og elev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476262,
    "t": "Milj\u00f8et i klassen : samarbeid, l\u00e6ring, trivsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476279,
    "t": "Arbeid ved den enkelte skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476279,
    "t": "Skoleutvikling : utviklingsarbeid ved den enkelte skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476286,
    "t": "Verdiformidling i skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476293,
    "t": "Ledelse i skolen : teoretisk bakgrunnsstoff",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476361,
    "t": "Samarbeid i skolens voksne milj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476415,
    "t": "M\u00f8nsterplanen og skolens handlingsprogram : - hjelp til ma\u030alrettet planlegging",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476422,
    "t": "Paneldebatt om lederoppl\u00e6ring i skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290476439,
    "t": "Innredning og ominnredning av skoler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290477115,
    "t": "Mentalite\u0301 : en vitenskapsteoretisk studie i mentalitetshistoriske tekster av Arie\u0300s, Mandrou og Vovelle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290477139,
    "t": "Kritisk-konstruktive essays",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290477306,
    "t": "Vitenskapsteori og lingvistikk : 11 vitenskapsteoretiske innlegg til dr. art.-graden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290477399,
    "t": "Sp\u00f8rsma\u030alet om talegenrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290477450,
    "t": "Spra\u030akvitskap og vitskapsteori : ti nye vitskapsteoretiske innlegg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478150,
    "t": "Til kamp mot Jotnene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478204,
    "t": "Sy kl\u00e6r til Barbie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478297,
    "t": "Leker for store og sma\u030a mange eller fa\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478310,
    "t": "Hygge- og nyttebok for nybakte foreldre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478365,
    "t": "Hvor er na\u030a brillene mine? : en varm og innsiktsfull bok om det a\u030a bli gammel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478457,
    "t": "Med brillene pa\u030a nesen og h\u00f8reapparatet i vesken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478518,
    "t": "Ga\u030a ned i vekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478549,
    "t": "Va\u030ar tids egoisme : hvorfor selvrealisering ofte f\u00f8rer til ensomhet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478716,
    "t": "Fletter og frisyrer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290478723,
    "t": "Alexander fa\u030ar en allergi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291472041,
    "t": "Avkriminalisering av leierma\u030al : ein studie av lov og rettspraksis i leierma\u030alssaker i Nedre Telemark sorenskriveri 1727-1797",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291475004,
    "t": "Brenning og evakuering h\u00f8sten 1944 : Lebesby kommune",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292473009,
    "t": "Boares ruoktu : divttat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292473016,
    "t": "Boares ruoktu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292473276,
    "t": "Korppien kiista",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292975015,
    "t": "Ute etter hevn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293473480,
    "t": "Fra filmrull til harddisk film kino i hundre \u00e5r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299472401,
    "t": "Rett kurs : uten statlig styring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299474306,
    "t": "Fra isenkram til Norsk sta\u030al : sta\u030albransjen gjennom 175 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299474412,
    "t": "Hanne Borchgrevink",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299475426,
    "t": "Julens minnesbok : sla\u0308kten fo\u0308ljer pa\u030a sla\u0308ktens ga\u030ang-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299475808,
    "t": "Pa\u030a historisk vandring : ei samling avisartiklar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299477703,
    "t": "L\u00e6ring med IT : teori og metode for undervisning med informasjons- og kommunikasjonsteknologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299479400,
    "t": "Slekts- og ga\u030ardshistorie for utvalgte ga\u030arder i Vinje og Rauland : og noen til, Berdalga\u030ardene, Jore, Svalastoga, Nesland i Rauland ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299479738,
    "t": "Kv\u00e6rk om XU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299971973,
    "t": "Turbo Tore 3 gutten som turte a\u030a dr\u00f8mme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299973038,
    "t": "Prisha\u030andboka 2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323973911,
    "t": "Mapa Hydrograficzna S\u0301wierczyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323973928,
    "t": "Mapa Hydrograficzna Borne Sulinowo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323973997,
    "t": "Mapa Hydrograficzna Z\u0307nin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323975113,
    "t": "Nw. Skalmierzyce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323975236,
    "t": "Buk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323975519,
    "t": "Kra\u015bnik M-34-45-A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323976080,
    "t": "334.4 Tuchola Pn. : woj. bydgoskie i s\u0142upskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323976097,
    "t": "324.3 Lipusz : woj. s\u0142upskie, gdan\u0301skie i bydgoskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323976202,
    "t": "Kielce 143.4 : woj. kieleckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323976349,
    "t": "Rafa\u0142o\u0301wka 245.42 : woj.bia\u0142ostockie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323977056,
    "t": "Bac\u0301kowice 144.43 : woj. tarnobrzeskie i kieleckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323977216,
    "t": "Rzeczyca Ziemian\u0301ska 145.41 : woj. lubelskie i tarnobrzeskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323977377,
    "t": "Wetlina 196.13 : woj. kros\u0301nien\u0301skie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323977605,
    "t": "Mapa Hydrograficzna Limanowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323977704,
    "t": "Lipsko M-34-32-C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323977797,
    "t": "Mapa Hydrograficzna \u0141ago\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323979135,
    "t": "N-34-139-D-a-2 Otwock-W\u00f3lka Ml\u0105dzka : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323979791,
    "t": "Szamocin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970001,
    "t": "Drewniane drzwi i klapy typo\u0301w 1N, 2N, 3N, 13N, 4N, 14N, 5N i 6N",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970063,
    "t": "Zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania gabiono\u0301w typu EKO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970087,
    "t": "Cie\u0328gnowe kotwy gruntowe systemu BBV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970162,
    "t": "SALMET type KB, \u0141B, KS K\u0141, KK, KP, KR, KW, KB Three-dimensional nailing plates = Tro\u0301jwymiarowe \u0142a\u0328czniki mechaniczne do konstrukcji drewnianych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970308,
    "t": "Konstrukcje wsporcze kolektoro\u0301w s\u0142onecznych APAREL",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970315,
    "t": "Kurki kulowe wzmocnione typu Q (Quadro High Pressure) DN 15 \u00f7 DN 50",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970339,
    "t": "Zgrzewane siatki stalowe KONRAD do podk\u0142ado\u0301w pod\u0142ogowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970346,
    "t": "Lekkie masy wyro\u0301wnawczo-termoizolacyjne PORIMENT\u00ae M i PORIMENT\u00ae P wytwarzane metoda\u0328 in-situ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970377,
    "t": "Drzwi drewniane wewne\u0328trzne wejs\u0301ciowe systemu HALSPAN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324970957,
    "t": "Podtynkowe ramy montaz\u0307owe SADROMODUL / DELFIN do wisza\u0328cych misek uste\u0328powych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324972029,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-7737/2013 Elementy monta\u017cowe Geberit: Kombifix, KombifixBasic, Duofix i DuofixBasic/Unifix do mocowania przybor\u00f3w sanitarnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324972128,
    "t": "Rekomendacja Techniczna ITB RT ITB-1265/2013 Podzielniki koszt\u00f3w ogrzewania Hydroclima w odmianach Hydroclima OPTO oraz Hydroclima RFM wraz z systemem rozliczania koszt\u00f3w ogrzewania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324972364,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-9066/2013 + Aneks nr 1 Zawory zwrotne kulowe typu ZR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324972548,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-9231/2013 Rury wywiewne Magnaplast do instalacji i sieci kanalizacyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324974467,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-9259/2014 Stopnie w\u0142azowe Zinplast z polietylenu (PE)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324974597,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-8610/2011 + Aneksy nr 1 + 2 Preizolowane rury, kszta\u0142tki, armatura i kompensatory oraz zespo\u0142y z\u0142\u0105czy systemu ZPU Mi\u0119dzyrzecz do podziemnych i naziemnych sieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324975303,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-9298/2014 Zestawy element\u00f3w kotwi\u0105co-uszczelniaj\u0105cych Polybet do mocowania rur komin\u00f3w w\u0142azowych w studzienkach kanalizacyjnych i zbiornikach betonowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324975525,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-9317/2014 Akcesoria dachowe DR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324976096,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-9277/2014 Zbiorniki \u017celbetowe BET z element\u00f3w prefabrykowanych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324978748,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-9375/2014 Paroizolacyjna ta\u015bma samoprzylepna Hybrid Tape",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324978847,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-8572/2012 + Aneks nr 1 Zestaw wyrob\u00f3w do wykonywania ocieple\u0144 \u015bcian zewn\u0119trznych budynk\u00f3w systemem weber.therm Lambda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326970436,
    "t": "Rozliczanie transakcji transgranicznych w 2018 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326970979,
    "t": "Badanie pacjenta pourazowego w gabinecie stomatlogicznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326971709,
    "t": "Ochrona danych medycznych i osobowych pacjent\u00f3w zgodnie z RODO : wzory dokument\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326971907,
    "t": "Opracowanie komory miazgi narz\u0119dziami ultrad\u017awi\u0119kowymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326972386,
    "t": "Wykorzystywanie koferdamu w codziennej praktyce stomatologicznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326974557,
    "t": "RODO w podmiotach leczniczych i gabinetach : dokumentacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326974700,
    "t": "Uzupe\u0142nienie protetyczne korony klinicznej z\u0119ba. Etap I, Szlifowanie z\u0119ba i pobieranie wycisku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326975219,
    "t": "Zwalnianie pracownika za wypowiedzeniem i bez wypowiedzenia - przyczyny i ochrona. Cz. 1, Przyczyny wypowiedzenia umowy o prac\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326975226,
    "t": "Zwalnianie pracownika za wypowiedzeniem i bez wypowiedzenia - przyczyny i ochrona. Cz. 2, Przyczyny zwolnienia dyscyplinarnego (art. 52 kp) i bez wypowiedzenia po d\u0142ugiej chorobie (art. 53 kp) oraz pracownicy chronieni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326975349,
    "t": "Uzupe\u0142nienie protetyczne korony klinicznej z\u0119ba. Etap II, Cementowanie uzupe\u0142nienia ceramicznego w spos\u00f3b adhezyjny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326975424,
    "t": "VAT w bud\u017cet\u00f3wce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326975424,
    "t": "VAT w bud\u017cet\u00f3wce : praktyczne om\u00f3wienie zmian od 1 lipca 2018 r. : skutki wyroku NSA w sprawie odliczania VAT : wyja\u015bnienia organ\u00f3w podatkowych, porady ekspert\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326975639,
    "t": "Pracownik samorz\u0105dowy w szkole : zatrudnianie, wynagradzanie, czas pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326975684,
    "t": "Kodeks pracy 2018 : ujednolicone przepisy z komentarzem do zmian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326976353,
    "t": "Informator podatkowy 2018 : VAT, podatki dochodowe, op\u0142aty lokalne, PCC, podatek od nieruchomo\u015bci, podatek od \u015brodk\u00f3w transportowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326976575,
    "t": "Konsorcja i podwykonawcy w zam\u00f3wieniach publicznych : zasady poprawnego przygotowania ofert i dokumentacji post\u0119powania oraz oceny dokument\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326976698,
    "t": "Wynagrodzenia i inne wyp\u0142aty pracownicze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326976735,
    "t": "Umowy cywilnoprawne : sk\u0142adki, zasi\u0142ki i dokumentacja. Cz. 1, Og\u00f3lne zasady dotycz\u0105ce podlegania ubezpieczeniom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327476722,
    "t": "Czerwony Kapturek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327478320,
    "t": "Pani Mrugalinska i inne historyjki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360470152,
    "t": "Inicjatywa CSR dla Go\u0301rnego S\u0301la\u0328ska : Mie\u0328dzysektorowa Wiosna 2008/2009 : dzia\u0142ania na rzecz oz\u0307ywienia wspo\u0301\u0142pracy mie\u0328dzy sektorami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360472422,
    "t": "Lilith ujawnia swoje tajemnice : bas\u0301n\u0301 o utraconym Czasie czyli o tu\u0142aczkach i wyczynach Duszy wcielonej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360472767,
    "t": "Runy armaniczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360472835,
    "t": "Numerologia optymistyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360472859,
    "t": "Bieg w czasie. Cz. 3, Matryca - 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360472873,
    "t": "Anio\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360472880,
    "t": "Bieg w czasie. Cz. 4, Matryca - 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360475096,
    "t": "Doradca nauczyciela szes\u0301ciolatko\u0301w : materia\u0142y metodyczne dla nauczycieli opracowane w wyniku projektu \"Badanie gotowos\u0301ci szkolnej szes\u0301ciolatko\u0301w\" zrealizowanego w Centrum Metodycznym Pomocy Psychologiczno-Pedagogicznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360478073,
    "t": "To nie by\u0142o pieskie z\u0307ycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360478158,
    "t": "Dzieje szko\u0142y : 40-lecie Zespo\u0142u Szko\u0301\u0142 Ponadgimnazjalnych w Bystrzycy K\u0142odzkiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360478486,
    "t": "... bez zacierania prawdy : ks. Stanis\u0142aw Orzechowski o ma\u0142z\u0307en\u0301stwie. [Cz. 2]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360975992,
    "t": "Ko\u0142obrzeg : skala 1:10 000 ; Okolice Ko\u0142obrzegu : skala 1:45 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360976074,
    "t": "Jasna Go\u0301ra : Sanctuaire de la Sainte Vierge de Jasna Go\u0301ra : guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360977972,
    "t": "Arbuz, Danio i Bu\u0142a czyli Jak unikac\u0301 niebezpiecznych sytuacji na drodze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972167,
    "t": "Pojazdy Stasia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972327,
    "t": "Wiejskie zwierze\u0328ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972372,
    "t": "Ksi\u0105\u017c\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972464,
    "t": "Czarodziejki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972471,
    "t": "Syrenki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972518,
    "t": "Na budowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972525,
    "t": "Zabawy na \u015bniegu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972594,
    "t": "Na poligonie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972709,
    "t": "Basia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972723,
    "t": "Samochody osobowe i terenowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972730,
    "t": "Weso\u0142y alfabet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361972846,
    "t": "Zgadywanki rozsypanki : rebusy, krzyz\u0307o\u0301wki obrazkowe, labirynty, poro\u0301wnania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361975168,
    "t": "Wybory prezydenckie w Polsce 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361975779,
    "t": "Aktywno\u015b\u0107 polskich pos\u0142\u00f3w do Parlamentu Europejskiego kadencji 2009-2014 : raport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361979500,
    "t": "Konsultacje okie\u0142znane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361979548,
    "t": "Kanon Lokalnych Konsultacji Spo\u0142ecznych FISE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361979586,
    "t": "Regulaminy i procedury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361979623,
    "t": "Narz\u0119dziownik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361979807,
    "t": "El atlas de las buenas pra\u0301cticas de creacio\u0301n de puestos de trabajo de inclusio\u0301n social : las finanzas e\u0301ticas para una Europa activa, creativa y solidaria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361979975,
    "t": "Us\u0142ugi u\u017cyteczno\u015bci publicznej a ekonomia spo\u0142eczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362473205,
    "t": "Caucasian paths: Khevsureti : with a brief survey of Eastern Georgia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362476367,
    "t": "Sztuka kreacji marzen\u0301 : najprostszy sposo\u0301b na wprowadzenie pozytywnych zmian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362478682,
    "t": "Niewidzialna",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788362975235,
    "t": "Angiosperms (2)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362976874,
    "t": "Drinki i cocktaile",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362978335,
    "t": "Spoken History of the Young Worker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363470289,
    "t": "Revenoj al Krynki = \u0412\u044f\u0440\u0442\u0430\u043d\u043d\u0435 \u045e \u041a\u0440\u044b\u043d\u043a\u0456",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363470357,
    "t": "Z\u0307eromski : pie\u0328kno i wolnos\u0301c\u0301 : studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363470357,
    "t": "Z\u0307eromski : pie\u0328kno i wolnos\u0301c\u0301 : studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363470920,
    "t": "Ukra\u00efn\u02b9ska \u00ec pol\u02b9s\u02b9ka pol\u00ecti\u010dna em\u00ecgrac\u00ec\u00e2 XX stol\u00ectt\u00e2 : tradic\u00ec\u00ef-osobistost\u00ec-\u00ecde\u00ef-ritorika : m\u00ec\u017enarodna \u00ecnterdiscipl\u00ecnarna naukova konferenc\u00ec\u00e2 Ki\u00efv, 23-25 travn\u00e2 2018 r. = Emigracja niepodleg\u0142o\u015bciowa ukrai\u0144ska i polska w wieku XX : tradycje-osobowo\u015bci-idee-retoryka : Mi\u0119dzynarodowa Interdyscyplinarna Konferencja Naukowa Kij\u00f3w, 23-25 maja 2018 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363476212,
    "t": "Sacrum Europy w tajemnicy fotografii zapisane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363477684,
    "t": "Danuta Sobczak-Micha\u0142owska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975074,
    "t": "Jak zdac\u0301 mature\u0328 z matematyki na poziomie rozszerzonym? : arkusze maturalne : 104 zadania na poziomie rozszerzonym opracowane na podstawie oficjalnych arkuszy maturalnych Centralnej Komisji Egzaminacyjnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975081,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 1, Liczby rzeczywiste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975098,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 2, Wyraz\u0307enia algebraiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975104,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 4, Funkcje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975111,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 3, Ro\u0301wnania i niero\u0301wnos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975142,
    "t": "Jak zdac\u0301 mature\u0328 z matematyki na poziomie podstawowym?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975159,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 5, Cia\u0328gi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975173,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 7, Planimetria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975203,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 9, Stereometria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975210,
    "t": "Kompendium wiedzy : e-laboratorium matematyczne : zakres podstawowy. 10, Elementy statystyki opisowej : teoria prawdopodobien\u0301stwa i kombinatoryka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363975302,
    "t": "Jak zda\u0107 matur\u0119 z matematyki? : maturalne tablice matematyczne : wzory wed\u0142ug aktualnych wytycznych CKE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363978785,
    "t": "Quality Production Improvement : international conference, 18-20.06.2018 Zaborze, Poland : book of abstract",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363979126,
    "t": "Worce zbacowa\u0107...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363979287,
    "t": "Trze\u017awe Podhale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363979294,
    "t": "W labiryncie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364472831,
    "t": "Ostr\u00f3w M-34-68-C-a-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364474095,
    "t": "\u041f\u0430\u0434 \u043f\u0440\u044d\u0441\u0456\u043d\u0433\u0430\u043c \u043f\u0430\u043b\u0456\u0442\u044b\u043a\u0456 : \u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u0446\u044b\u044f\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043c\u0435\u043d\u0448\u0430\u0441\u0446\u044c \u0443 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456 \u045e 1919-2017 \u0433\u0433. = \u041f\u043e\u0434 \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d\u0433\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 : \u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438 \u0432 1919-2017 \u0433\u0433.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364476853,
    "t": "Dzienniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364971419,
    "t": "Creative Writing Club : debiuty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364971778,
    "t": "Kryzysy naszych czas\u00f3w : totalitaryzm i demokracja w my\u015bli Hannah Arendt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364979057,
    "t": "Atlas zagroz\u0307en\u0301 meteorologicznych Polski = Meteorological hazard atlas of Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364979422,
    "t": "60 lat technicznej kontroli zap\u00f3r w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365470669,
    "t": "Orzecznictwo Kolegi\u00f3w Orzekaj\u0105cych ds. Spornych UPRP. T. 1, Znaki towarowe i wzory przemys\u0142owe : (wybrane orzeczenia z lat 2009-2018)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365474018,
    "t": "Ksi\u0105dz pra\u0142at Micha\u0142 Kaczmarek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365474032,
    "t": "Prusko-rosyjska bitwa pod Kijami, 23 lipca 1759 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365474049,
    "t": "Wielka przelotna mi\u0142o\u015b\u0107 Johanna Wolfganga Goethego : sulechowianka Wilhelmina Herzlieb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365479327,
    "t": "Czarownica Irenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365973009,
    "t": "Twarze Marylin Monroe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365977922,
    "t": "Zastosowanie pazopanibu u chorych z zaawansowanym rakiem nerki : przegl\u0105d pi\u015bmiennictwa = Pazopanib in advanced renal cell carcinoma : a review",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365977939,
    "t": "Post\u0119powanie w przypadku wyst\u0105pienia dzia\u0142a\u0144 niepo\u017c\u0105danych w trakcie terapii podtrzymuj\u0105cej olaparybem u chorych na raka jajnika = Management of adverse reactions during maintenance therapy with olaparib in ovarian cancer patients",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365977946,
    "t": "Kontynuacja pi\u0119cioletniego leczenia erlotynibem chorej na zaawansowanego raka gruczo\u0142owego p\u0142uca z aktywuj\u0105c\u0105 mutacj\u0105 w genie EGFR = Continuation of five-year treatment with erlotinib in patient with advanced lung adenocarcinoma with activating mutation in EGFR gene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365977960,
    "t": "Raki sk\u00f3ry = Skin carcinomas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365979056,
    "t": "Dzienniki",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788366473652,
    "t": "Blizny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366476073,
    "t": "So\u0142eckie strategie rozwoju podstaw\u0105 zarz\u0105dzania gmin\u0105 Kobylin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366974197,
    "t": "W oczekiwaniu na przeszczepienie serca : poradnik informacyjno-edukacyjny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370970246,
    "t": "Kurs biblijny Z. 3. [Droga Jezusa do Jerozolimy i zwia\u031czane z nia\u031c wydarzenia] / [t\u0142um. Anna Mularczyk]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370971090,
    "t": "Kurs biblijny Z. 19. [Pie\u031ccioksia\u031cg Mojz\u0307esza] / [t\u0142um. Julian Humen\u0301ski i Zbigniew Marek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370972158,
    "t": "Rytua\u0142 misjonarzy : g\u0142osz\u0105cych rekolekcje intronizacyjne Serca Bo\u017cego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370978310,
    "t": "Biblijny atlas szkolny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371971143,
    "t": "Po prostu HTML 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371976605,
    "t": "FrontPage 2002/XP PL : c\u0301wiczenia praktyczne : wersja polska i angielska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371979675,
    "t": "Core PHP : programowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372477170,
    "t": "Poste\u0328powaniu w sprawach nieletnich : komentarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372477798,
    "t": "BHP : organizacja bezpiecznej pracy : aktualizowany, praktyczny poradnik dotycza\u0328cy bezpieczen\u0301stwa i higieny pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372477941,
    "t": "Spo\u0301\u0142ka akcyjna : \u0142a\u0328czenie, podzia\u0142 i przekszta\u0142canie spo\u0301\u0142ek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372970213,
    "t": "Kro\u0301lewna i nian\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372971456,
    "t": "Dyzio trabalak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372972248,
    "t": "Tuwim dzieciom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372972262,
    "t": "O smoku wawelskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372972279,
    "t": "O sierotce Marysi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372973474,
    "t": "Mity greckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372973672,
    "t": "Wilk i siedem koz\u0301la\u0328tek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372973887,
    "t": "Kro\u0301lewicz zamieniony w z\u0307abe\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372974457,
    "t": "Pani Twardowska : ballady i bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372975898,
    "t": "Literki A-Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372976550,
    "t": "Malen\u0301stwo sie\u0328 nudzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374470445,
    "t": "Poland - Warsaw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375470000,
    "t": "Moja historia 6 : pordre\u0328cznik do historii i spo\u0142eczen\u0301stwa dla klasy szo\u0301stej szko\u0142y podstawowej. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375471649,
    "t": "Niezbe\u0328dnik gimnazjalisty 1 : dodatek dla ucznia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375972542,
    "t": "Safety of medication use in pregnancy : Euromedicat European Conference, Pozna\u0144, Poland, February 2-4, 2015 = Profilaktyka wad wrodzonych - terapia kobiety ci\u0119\u017carnej bezpieczna dla p\u0142odu : Konferencja Satelitarna Euromedicat, 2.02.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375972573,
    "t": "I Ogo\u0301lnopolska Studencka Konferencja Naukowa Farmacja w przemys\u0301le, Poznan\u0301, 18 kwietnia 2015 : ksia\u0328z\u0307ka abstrakto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375973310,
    "t": "Wyzwania wsp\u00f3\u0142czesnej protetyki s\u0142uchu. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375973341,
    "t": "IX Wyk\u0142ady Otwarte z cyklu Spotkania M\u0142odych z Nauk\u0105 w Poznaniu, data: 7-8 kwietnia 2018 : zeszyt streszcze\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377479582,
    "t": "Lodowe ostrze",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788377970287,
    "t": "Bo\u0301g zosta\u0142 nam dany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377970294,
    "t": "Weso\u0142a nowine\u0328 s\u0142uchajcie!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377971093,
    "t": "Dzie\u0328kuje\u0328 za Twoja\u0328 mi\u0142os\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377974995,
    "t": "Pan B\u00f3g Ci\u0119 kocha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377979785,
    "t": "\u017ba\u0142oba czasem i drog\u0105 uzdrowienia : pastoralna pos\u0142uga w prze\u017cywaniu \u017ca\u0142oby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378471271,
    "t": "Zespo\u0301\u0142 Szko\u0301\u0142 Techniki Rolniczej im. Wincentego Witosa w Piotrowicach : 1963-2013 : po\u0301\u0142 wieku tradycji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378472452,
    "t": "Komar\u00f3wka mon l'amour czyli 70 lat Gimnazjum i Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cego w Komar\u00f3wce Podlaskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378472469,
    "t": "Zapl\u0105ta\u0142a si\u0119 jesie\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378473732,
    "t": "Wejd\u017a w gr\u0119!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378473909,
    "t": "Moje pasje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378475248,
    "t": "Atlas ruchu rowerowego w \u015awidniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378475286,
    "t": "Recytator : ma\u0142e rzeczy, wielke sprawy : (wyb\u00f3r wierszy)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378475316,
    "t": "\u0141zy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378476528,
    "t": "Wo\u0142anie trzciny nad\u0142amanej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378476580,
    "t": "Moja droga krzy\u017cowa : Lublin, Wielki Post 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378971559,
    "t": "Czemu : 26.XI.1855 - 26.XI.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378971559,
    "t": "Czemu 26. XI. 1855-26. XI. 2015 : wydanie specjalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378974826,
    "t": "Bucik Kopciuszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379474219,
    "t": "Transnational model form of socially useful use of historic ruins : best practices handbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381473170,
    "t": "Niezwyk\u0142y pies Bruno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381479356,
    "t": "Uskrzydlona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381970389,
    "t": "Edukacja dla bezpiecze\u0144stwa : szko\u0142a bran\u017cowa I stopnia : dla absolwent\u00f3w o\u015bmioletniej szko\u0142y podstawowej : ksi\u0105\u017cka dla nauczyciela. [1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381970617,
    "t": "Filozofia : zakres podstawowy : ksi\u0105\u017cka dla nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382970548,
    "t": "Good job by Research Gate. Pt. no. 05D 2022",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382971644,
    "t": "Artyku\u0142y zebrane 2022. Cz. nr 12B = Articles collected 2022. Pt. no 12B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382971668,
    "t": "Artyku\u0142y zebrane 2022. Cz. nr 12C = Articles collected 2022. Pt. no 12C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385473008,
    "t": "Epitafium falliczne : powies\u0301c\u0301 erotyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385474500,
    "t": "Sprawozdanie Dyrekcji Zespo\u0142u Szko\u0301\u0142 Ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cych w Bochni : 1991-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385475644,
    "t": "Przes\u0142anie Maryi dla s\u0301wiata : przekazane przez Maryje\u0328, Matke\u0328 Jezusa swej wys\u0142anniczce Annie Kirkwood",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385475866,
    "t": "Ksi\u0119ga duch\u00f3w natury : w jaki spos\u00f3b pracowa\u0107 z subtelnymi energiami natury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385476016,
    "t": "I obiecuje\u031c zazdros\u0301c\u0301 kochanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385476566,
    "t": "Zemsta Amona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385476795,
    "t": "Dziedzictwo towarzysza Kozakowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385477129,
    "t": "Tygrys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385477136,
    "t": "Kaszalot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385477761,
    "t": "Pies\u0301n\u0301 na zjedoczenie Europy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385479413,
    "t": "Agentura informacji wojskowej w latach 1945-1956",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385479581,
    "t": "Dokumenty z dziejo\u0301w PRL : zeszyt 5 : aparat bezpieczen\u0301stwa w latach 1944-1956",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385479963,
    "t": "Programy partii i ugrupowan\u0301 parlamentarnych / 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385970392,
    "t": "Opowiedz mi o wierze katechizm dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385970446,
    "t": "Pan zmartwychwsta\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385972365,
    "t": "Stawiam na tolka banana [Polish text], Adam Bahdaj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385972396,
    "t": "Przeciez\u0307 mnie kochasz nad z\u0307ycie : wybo\u0301r sentymentalny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385976318,
    "t": "Program obrad i streszczenia wysta\u0328pien\u0301 Ogo\u0301lnopolskiej Konferencji Naukowej \"Cz\u0142owiek Wczoraj, Dzis\u0301, Jutro\" : 5-7 wrzes\u0301nia 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385976325,
    "t": "Spotkania ze Spitsbergenem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386471126,
    "t": "Diecezja Torun\u0301ska : historia i teraz\u0301niejszos\u0301c\u0301 13 Dekanat mowomiejski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386471706,
    "t": "Diecezja Torun\u0301ska : historia i teraz\u0301niejszos\u0301c\u0301 15/17 Dekanaty Torun\u0301skie I, II, III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386476275,
    "t": "BAC'99 : Broadband Access Conference, Cracow, Poland October 11-13, 1999 : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386477050,
    "t": "Atlas twierdzy Krako\u0301w / 1 / 3 Fort 2 \"Kos\u0301ciuszko.\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386478088,
    "t": "Plany miesie\u0328czne pracy wychowawczo-dydaktycznej w przedszkolu z dziec\u0301mi 6 letnimi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387471101,
    "t": "Adonalia : Muzeum Uniwersytetu Jagiellon\u0301skiego Dziedziniec Collegium Maius, 26 czerwiec-27 lipiec 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387471187,
    "t": "Alfons Ku\u0142akowski : stamta\u0328d i sta\u0328d : listopad - grudzien\u0301 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387471200,
    "t": "Jerzy Leopold Feiner : Sceny Biblijne = Scenery from the Bible",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387471347,
    "t": "Ewa Mann (Wielka Brytania) : prosto z Glascwm : paz\u0301dziernik 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387472979,
    "t": "Zielona Go\u0301ra : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387476175,
    "t": "Kto\u0301ra godzina?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387971731,
    "t": "Piekary S\u0301la\u0328skie : mapa przyrodniczo-turystyczna : skala 1:14 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387971762,
    "t": "Samoloty : zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387972165,
    "t": "O borsuku samotniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387972790,
    "t": "Urodziny z\u0307yrafy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387972912,
    "t": "Krakowianka o modrych oczach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387974152,
    "t": "Kociaki i koty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387974244,
    "t": "Dziennik pazia : pamie\u0328tnik Tobiasza Burgesza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387977153,
    "t": "S\u0142ownik encyklopedyczny : fizyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387977177,
    "t": "S\u0142ownik encyklopedyczny : mi\u0142os\u0301c\u0301 i seks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387977375,
    "t": "Ptaki polskie czyli Latac\u0301 kaz\u0307dy moz\u0307e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388471018,
    "t": "Sezon 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388471049,
    "t": "Gra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388473234,
    "t": "Atrakcyjnos\u0301c\u0301 inwestycyjna papiero\u0301w wartos\u0301ciowych : wybrane zagadnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388474491,
    "t": "Gorlickie nastroje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388474613,
    "t": "Powiat Chojnicki = Chojnice county",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388477072,
    "t": "Spacer po starej Moskwie : ryciny i akwarele XVIII-1 c\u0301wierc\u0301 XX wieku : katalogy wystawy maj-czerwiec 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388477119,
    "t": "Varsaviana rara et curiosa : czwarta wystawa kolekcjonero\u0301w warszawskich, marec-maj 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388477348,
    "t": "Ksie\u031cga dobrodziejo\u0301w i darczyn\u0301co\u0301w Muzeum Drukarstwa wydana w roku jubileuszowym 25-lecia istnienia muzeum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388970078,
    "t": "Negocjuj aby zwycie\u0328z\u0307ac\u0301 : 21 zasad prowadzenia skutecznych negocjacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388971532,
    "t": "Z otwartym sercem ku Bogu i ludziom : s\u0301wie\u0328ty Jo\u0301zef Sebastian Pelczar (1842-1942) biskup przemyski, za\u00b7loz\u0307yciel Zgromadzenia S\u00b7luz\u0307ebnic Najs\u0301wie\u0328tszego Serca Jezusowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388973291,
    "t": "Piramidy, s\u0142on\u0301ca, labirynty : poezja wizualna w Polsce od XVI do XVIII wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388973307,
    "t": "The temple of Hatshepsut / [Textbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388973413,
    "t": "Grafika portretowa epoki saskiej w Polsce : w relacji z po\u0301z\u0301nobarokowa\u0328 grafika\u0328 europejska\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388973468,
    "t": "Film i socjologia : polskie powojenne badania i refleksje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388973505,
    "t": "Brat Mateusz Osiecki i jego dzie\u0142o : modelowy projekt nowego wystroju-wyposaz\u0307enia kos\u0301cio\u0142o\u0301w reformackich prowincji wielkopolskiej w XVIII wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388973659,
    "t": "Series Byzantina",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788388973819,
    "t": "The tomb of Merefnebef / [Textbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388974403,
    "t": "80 lat czeladzkich klubo\u0301w sportowych : CKS Czeladz\u0301, Go\u0301rnik Piaski : 1924-2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388976049,
    "t": "Z dziejo\u0301w wroc\u0142awskiego Kos\u0301cio\u0142a Katolickiego : Kos\u0301cio\u0301\u0142 w XIX wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388977084,
    "t": "Komentarz do przepiso\u0301w z zakresu ubezpieczen\u0301 spo\u0142ecznych i prawa pracy : zagadnienia omawiane na szkoleniach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388977169,
    "t": "Komentarz do przepiso\u0301w z zakresu ubezpieczen\u0301 spo\u0142ecznych i prawa pracy : zagadnienia omawiane na szkoleniach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472021,
    "t": "Gliwice + 4 : plan miasta : 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472205,
    "t": "\u0141o\u0301dz\u0301 plus 4, plan miasta 1:20 000 : Aleksandro\u0301w \u0141o\u0301dzki, Konstantyno\u0301w \u0141o\u0301dzki, Pabianice, Zgierz : ulice jednokierunkowe, sygnalizacja s\u0301wietlna, wysokos\u0301c\u0301 wiadukto\u0301w, linie komunikacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472229,
    "t": "Krako\u0301w plus 24 : plan miasta 1:20 000 : Alwernia, Bochnia ... Wolbrom, Zator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472229,
    "t": "Krako\u0301w plus 24 : plan miasta 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472298,
    "t": "Kaszuby : mapa turystyczna 1:75 000 : informator krajoznawczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472328,
    "t": "Polska plus 32 prezejazdowe plany miast : aktualna i szczego\u0301\u0142owa siec\u0301 dro\u0301g, informator o zabytkach, parki narodowe i krajobrazowe, osoblwos\u0301ci przyrodnicze, os\u0301rodki narciarskie, uzdrowiska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472380,
    "t": "Gliwice : plan miasta : Chorzo\u0301w, S\u0301wie\u0328toch\u0142owice, Ruda S\u0301la\u0328ska, Zabrze : ulice jednokierunkowe, sygnalizacja s\u0301wietlna, linie komunikacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472397,
    "t": "Wielkie Jeziora Mazurskie : mapa turystyczna 1:75 000 : informator krajoznawczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472403,
    "t": "Gdan\u0301sk Gdynia Sopot : plan miasta : dodatkowo: Reda, Rumia, Wejherowo : ulice jednokierunkowe, wysokos\u0301c\u0301 wiadukto\u0301w, sygnalizacja s\u0301wietlna, linie komunikacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472496,
    "t": "Beskid \u015al\u0105ski i \u017bywiecki : mapa turystyczna 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472502,
    "t": "Legnica + 3 : plan miasta : 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472816,
    "t": "Ukraina see it : mapa samochodowa 1:1 000 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389472915,
    "t": "Gniezno plus 3 : \u015aroda Wielkopolska, W\u0105growiec, Wrze\u015bnia : plan miasta 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389473493,
    "t": "Prawo konstytucyjne RP : (instytucje wybrane)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389473585,
    "t": "Na s\u0301ciez\u0307kach pamie\u0328ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389474087,
    "t": "Polonezko\u0308y : hat\u0131ra evi = Adampol : zofia r\u0131z\u0131",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389475442,
    "t": "Techniki informacyjne : teoria i zastosowania : wybrane problemy. T. 2(14)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389475503,
    "t": "Techniki informacyjne : teoria i zastosowania : wybrane problemy. T. 3(15)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389476913,
    "t": "Pierwszy tydzien\u0301 oswobodzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389479105,
    "t": "S\u0301ciez\u0307ka przyrodniczo-dydaktyczna \"Na Go\u0301rze Sobien\u0301\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389972828,
    "t": "Ukrai\u0308na na shli\ufe20a\ufe21khu do I\ufe20E\ufe21vropei\u0306s\u02b9koho Soi\ufe20u\ufe21zu : vademecum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389975232,
    "t": "The best of Polish cuisine in Krakow",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389976055,
    "t": "Istota cz\u0142owieka : XI Ogo\u0301lnopolski Konkurs Literacki im. Eugeniusza Buczaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389976147,
    "t": "Battlenoise : the blows of martial industrial",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390470016,
    "t": "S\u0142ynne powiedzenia : zbio\u0301r prawd. Tom II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390470344,
    "t": "Pomnik Poznan\u0301skiego Czerwca '56 : wybo\u0301r dokumento\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390470405,
    "t": "Kuchnia polska : nauka gotowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390471068,
    "t": "52 Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Chopinowski, Duszniki Zdr\u00f3j1997 = 52nd International Chopin Piano Festival, Duszniki Zdr\u00f3j 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390471914,
    "t": "Labirynt Wolnos\u0301ci : 18.03 - 6.04.2014, Galeria nad Wis\u0142a\u0328, Zak\u0142ad Plastyki Intermedialnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390471945,
    "t": "GiARTino ogro\u0301d sztuki : cisza : IV Interdyscyplinarne spotkania studento\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390471952,
    "t": "Tomasz Wla\u017alak : fatal error",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390471969,
    "t": "Alicja Majewska \"...z szaros\u0301ci\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390471983,
    "t": "Zak\u0142ad Kszta\u0142cenia Artystycznego : Ewa Bi\u0144czyk, Jacek Gramatyka, Andrzej Guttfeld, Miros\u0142awa Rochecka, Micha\u0142 Tr\u00e4ger : [katalog wystawy pracownik\u00f3w Zak\u0142adu Kszta\u0142cenia Artystycznego Instytutu Zabytkoznawstwa i Konserwatorstwa Wydzia\u0142u Sztuk Pi\u0119knych Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390473369,
    "t": "Krzysztof Wro\u0301blewski : obrazy 1996-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390473550,
    "t": "Statistica PL. T. 2, Grafika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390473826,
    "t": "Koly prykhodyt\u02b9 tysha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390473864,
    "t": "Koli\ufe20a\ufe21dky : Pidli\ufe20a\ufe21shshi\ufe20a\ufe21, Volyn\u02b9, Polissi\ufe20a\ufe21, Ukrai\u0308na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390474038,
    "t": "Bedeker Luzin\u0301ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390474106,
    "t": "Rzeczy kopalnych : osobliwie zdatnieyszych szukanie, poznanie i zazycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390475660,
    "t": "Plan i program studi\u00f3w : kierunek : po\u0142o\u017cnictwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390476025,
    "t": "Andrzej Heidrich - grafika : wystawa 22 paz\u0301dziernika - 7 grudnia 1997, Muzeum Poczty i Telekomunikacji, Wroc\u0142aw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390476476,
    "t": "Informacja statystyczna o systemie ubezpieczen\u0301 spo\u0142ecznych 1996-1998 : system pozarolniczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390476902,
    "t": "Tarnowscy na Dzikowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390476919,
    "t": "Tarnobrzeska Solidarnos\u0301c\u0301 : 1980-1981",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390476933,
    "t": "Stan wojenny w Tarnobrzegu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390478906,
    "t": "Wystawa Gustawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390479408,
    "t": "Bielska Jesien\u0301 '95 : XXXII Ogo\u0301lnopolski Konkurs Malarstwa : (wybo\u0301r prac) = painting competition : (selected works)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390970752,
    "t": "Okna i bagatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390970769,
    "t": "Wies\u0142aw Bien\u0301kun\u0301ski : ab initio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390973050,
    "t": "Misce pry stoli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390974323,
    "t": "Jasna Go\u0301ra [obraz, zakon, sanktuarium, naboz\u0307en\u0301stwo]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390974354,
    "t": "Mo\u0301j architekt 3D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390976303,
    "t": "Gdynia : atlas miasta = Atlas of Gdynia = Sta\u0308dteatlas Gdynia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390976327,
    "t": "Gdan\u0301sk : atlas miasta = Atlas of Gdan\u0301sk = Sta\u0308dteatlas Gdan\u0301sk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390977218,
    "t": "Poland always close to you",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390977584,
    "t": "Architektura wspo\u0301\u0142czesna wobec natury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391471104,
    "t": "Ochrona przyrody i edukacja ekologiczna m\u0142odziez\u0307y u progu 3-ego tysia\u0328clecia : materia\u0142y z seminarium, Radom, 16 paz\u0301dziernika 2000 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391471296,
    "t": "Polacy internowani w Szwajcarii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391471517,
    "t": "Yacht Klub Polski Kalisz : XXV lat dzia\u0142alnos\u0301ci 1977-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391471838,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 Wydzia\u0142u IV Nauk Technicznych Polskiej Akademii Nauk w latach 1993-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391473016,
    "t": "Zarza\u0328dzanie wiedza\u0328 i informacja\u0328 w procesie doskonalenia jakos\u0301ci : materia\u0142y z konferencji naukowej, Kazimierz Dolny, 30 XI-2 XII 2001. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391473801,
    "t": "\"Ja i mo\u0301j s\u0301wiat\" : pok\u0142osie Konkursu Poetyckiego i Plastycznego mieszkan\u0301co\u0301w gminy Kobierzyce, Kobierzyce paz\u0301dziernik 2000 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391474990,
    "t": "Mario ... dlaczego p\u0142aczesz? cierpienia kobiet po aborcji ; specjalis\u0301ci o psychicznych naste\u031cpstwach aborcji, s\u0301wiadectwa kobiet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391478400,
    "t": "Kobieta i tyton\u0301 : konferencja naukowa : Poznan\u0301, 9 grudnia 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391479070,
    "t": "S\u00b7lownik nak\u00b7ladco\u0301w i wydawco\u0301w poczto\u0301wek na Ziemiach Polskich, oraz poloniko\u0301w / 7 Kr - Mi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391970904,
    "t": "Polskie firmy w Unii Europejskiej : nowe programy pomocowe : instrumenty finansowania rozwoju przedsie\u0328biorstw s\u0301rodkami krajowymi i unijnymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391971536,
    "t": "Garaz\u0307e, parkingi : projektowanie, wykonawstwo, naprawy : IV seminarium naukowo-techniczne, Warszawa, 2013 : [materia\u0142y konferencyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391972533,
    "t": "Go\u0301ry Sanockie : Sanok i okolice : przewodnik i s\u0142ownik historyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391972809,
    "t": "Biskup Jan Chrapek - kap\u0142an i dziennikarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391973769,
    "t": "Materia\u0142y na seminarium pt.: \"Badania i certyfikacja opakowan\u0301 do towaro\u0301w niebezpiecznych, przeprowadzone zgodnie ze znowelizowanymi przepisami mie\u0328dzynarodowymi\", Warszawa, 9 marzec 2005 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391974773,
    "t": "Polski hip hop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391974902,
    "t": "Obraz, grafika, rysunek, rzez\u0301ba roku 2003 : [katalog wystawy], Biuro Wystaw Artystycznych w Rzeszowie - 2003-2004, Biuro Wystaw Artystycznych w Kros\u0301nie - 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391974957,
    "t": "Obraz, grafika, rysunek, rzez\u0301ba roku 2004 : Biuro Wystaw Artystycznych w Rzeszowie, 2004-2005, Biuro Wystaw Artystycznych w Kros\u0301nie, 2005 : [katalog wystawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391974957,
    "t": "Obraz, grafika, rysunek, rzez\u0301ba roku 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391975428,
    "t": "Odznaczenia monarchistyczne w III Rzeczypospolitej Polskiej 1990-2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391979396,
    "t": "Tomaszo\u0301w Lubelski : historia, przyroda, kultura, sport, informacje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392470946,
    "t": "Jedna szko\u0142a, wiele mo\u017cliwo\u015bci : tw\u00f3rczy nauczyciel + tw\u00f3rczy ucze\u0144 + tw\u00f3rczy rodzic = tw\u00f3rcza szko\u0142a : Gimnazjum im. Kr\u00f3la W\u0142adys\u0142awa Jagie\u0142\u0142y w Niepo\u0142omicach w roku szkolnym 2014/2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392474487,
    "t": "Podkarpackie po naszej my\u015bli : jak zmienia si\u0119 region dzi\u0119ki Funduszom Europejskim = Podkarpackie our way : how the region is changing thanks to European Funds",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392476108,
    "t": "Informator dla kandydato\u0301w na studia na Wydziale Rolniczym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392477167,
    "t": "Vademecum z\u0307eglarskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392477204,
    "t": "Gdzie jest smok?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392478720,
    "t": "Edik - 50 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392970446,
    "t": "Wspo\u0301\u0142czesne metody i techniki w badaniach systemo\u0301w inzynieryjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392970866,
    "t": "Rozmowy o Kresach i nie tylko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392971689,
    "t": "Stanis\u0142aw G\u0142owacki : grafika, rze\u017aba, malarstwo inspirowane histori\u0105, legend\u0105 i krajobrazem ziemii dobrzy\u0144skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392975014,
    "t": "Mit komunistycznej demokracji : od nadziei do zniewolenia : z\u0307ycie spo\u0142eczno-polityczne powiatu kutnowskiego 1945-1950",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393473229,
    "t": "Piekielnym szlakiem przez gmine\u0328 Bliz\u0307yn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393473311,
    "t": "S\u0142owa zakazanych modlitw nazwane wierszami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393473342,
    "t": "Bez tytu\u0142u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393473380,
    "t": "W mi\u0142os\u0301ci twoje imie\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393475209,
    "t": "Legendy, bas\u0301nie i opowiastki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393475216,
    "t": "Bas\u0301nie na dobranocke\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393475254,
    "t": "Kurps\u0301o\u0301necka : (wiersze dla dzieci podano wed\u0142ug zasad pisowni kurpiowskiego dialektu literackiego opracowanego przez prof. zw. dr. hab. Jerzego Rubacha)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393476008,
    "t": "Gawe\u0328dy o dawnym Piotrkowie ; Memuary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393476114,
    "t": "Spo\u0142eczna odpowiedzialnos\u0301c\u0301 biznesu w nowej gospodarce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393477463,
    "t": "Ocali\u0107 od zapomnienia... : tw\u00f3rczo\u015b\u0107 ksi\u0119dza kanonika Boles\u0142awa Nowaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393477685,
    "t": "Lubelskie wilki : dzieje zgrupowa\u0144 partyzanckich Lubelszczyzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393478712,
    "t": "Rodzina Mrowc\u00f3w : [wystawa] Kontynuacje : malarstwo, konserwacja dzie\u0142 sztuki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393478729,
    "t": "Kontynuacje : rodzina Ha\u0144czak\u00f3w : [wystawa 21.10 - 15.11.2014 - Towarzystwo Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Ziemi \u017bywieckiej w \u017bywcu, 3 - 28.02.2015 Galeria Sztuki Regionalnego O\u015brodka Kultury w Bielsku-Bia\u0142ej, 7 - 28.03.2015 Galeria Sztuki Zamek w Suchej Beskidzkiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393479931,
    "t": "Einsichten.01 : vom Schwinden der Erinnerung = fading memories = zanikaja\u0328ce wspomnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393972142,
    "t": "Picasso : mandale relaksacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393973873,
    "t": "Z tej perspektywy : XIX Og\u00f3lnopolski Turniej Jednego Wiersza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393976041,
    "t": "Prowincja idzie na wybory : nieszcz\u0119\u015bcie, Panie Pu\u0142kowniku. Kaczkoduk przejmuje ster!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393976423,
    "t": "Rolnictwo - z\u0307ywnos\u0301c\u0301 - zdrowie : Drugie Forum M\u0142odych Przyrodniko\u0301w, Lublin 27.06.2015 : program i streszczenia prac",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393977932,
    "t": "Zwyczaje i obrze\u0328dy w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393978236,
    "t": "On Polish apples : 40 recipes for breakfast, lunch, dinner and dessert",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394471132,
    "t": "Ku\u017ania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394473068,
    "t": "Studium wydobycia i transportu surowc\u00f3w skalnych : stan i perspektywy : edycja III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394476311,
    "t": "Tomik poezji kresowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394476762,
    "t": "Ty i ja dwa r\u00f3\u017cne \u015bwiaty. Cz. 2 i 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395470431,
    "t": "Otmuch\u00f3w moje miasto - wspomnienia historyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395471438,
    "t": "Przyimkowo : zeszyt \u0107wicze\u0144. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395473975,
    "t": "J\u00f3zef z Nazaretu - opiekun Ko\u015bcio\u0142a domowego : konferencje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395477218,
    "t": "The happiest mangosteen ever ! : a short story",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395478109,
    "t": "Ja\u0107wingowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396470409,
    "t": "Szlakiem Jana Szczepanika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396476906,
    "t": "Ksi\u0119ga cierpienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]