[
  {
    "i": 9788020450531,
    "t": "D\u011btsk\u00e1 anestezie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020451002,
    "t": "Bez odpadu : rady \u0161it\u00e9 na m\u00edru va\u0161emu rozpo\u010dtu, \u010dasu i c\u00edli!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020451453,
    "t": "D\u00edt\u011b v s\u00edti : manu\u00e1l pro rodi\u010de a u\u010ditele, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed rozum\u011bt digit\u00e1ln\u00edmu sv\u011btu mlad\u00e9 generace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020452498,
    "t": "Bolest b\u0159icha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020453068,
    "t": "Prevence te\u010f hned, bude\u0161 \u017e\u00edt sto let!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020454140,
    "t": "Celiakie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020454287,
    "t": "Zpr\u00e1vy z pel\u00ed\u0161ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020455055,
    "t": "Kate & Meghan : kr\u00e1lovsk\u00e1 revoluce : p\u0159e\u017eije monarchie p\u0159\u00edliv prost\u00e9 krve?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020456274,
    "t": "Ro\u0161\u0165\u00e1ci z prav\u011bku. Trhlina v \u010dase",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021450172,
    "t": "Hydraulicke\u0301 aspekty infiltrace des\u030ct\u030covy\u0301ch vod : hydraulika vsakova\u0301ni\u0301 des\u030ct\u030covy\u0301ch vod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021450318,
    "t": "BL04 - Vodohospoda\u0301r\u030cske\u0301 betonove\u0301 konstrukce : modul CW5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021450479,
    "t": "Klempi\u0301r\u030cske\u0301 pra\u0301ce : workshop : vy\u0301ukova\u0301 pomu\u030acka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021450486,
    "t": "Biomasa, dals\u030ci\u0301 pr\u030ci\u0301rodni\u0301 a druhotne\u0301 zdroje energie v praxi : exkurze se studenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021450844,
    "t": "Urban kit - (re)claim the city : (specificke\u0301 postupy v procesu navrhova\u0301ni\u0301 objektu\u030a generovane\u0301 propojeni\u0301m te\u0301matu takticke\u0301ho urbanismu a origamicke\u0301 architektury) : [publikace vy\u0301sledku\u030a doktorske\u0301ho vy\u0301zkumu]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021450936,
    "t": "Kor\u030ceny moravske\u0301 urbanisticke\u0301 struktury = Roots of Moravian urban structure : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021451087,
    "t": "CJ07 - Trvanlivost stavebni\u0301ch materia\u0301lu\u030a : modul M02",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021451322,
    "t": "BT51 - Technicka\u0301 zar\u030ci\u0301zeni\u0301 budov I (S) ; AT01 - Technicka\u0301 zar\u030ci\u0301zeni\u0301 budov I.A - Technicka\u0301 infrastruktura : na\u0301vody do cvic\u030ceni\u0301 se vzorovy\u0301mi u\u0301lohami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452305,
    "t": "Water Management and Hydraulic Engineering 2015 : 14th international symposium : September 8th to 10th 2015, Brno, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452381,
    "t": "Jaderna\u0301 a radiac\u030cni\u0301 bezpec\u030cnost provozu c\u030cesky\u0301ch jaderny\u0301ch elektra\u0301ren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452466,
    "t": "Stanoveni\u0301 parametru\u030a pro na\u0301vrh vsakovaci\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301 sra\u0301z\u030ckovy\u0301ch vod : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452480,
    "t": "Vy\u0301poc\u030cetni\u0301 metody : studijni\u0301 text pro denni\u0301 a kombinovanou formu studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452497,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 finance : studijni\u0301 text",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452534,
    "t": "Katalog vad a poruch asfaltovy\u0301ch krytu\u030a tramvajovy\u0301ch trati\u0301 : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro metodiku klasifikace, sbe\u030cru a vyuz\u030citi\u0301 poruch styku z\u030cla\u0301bkove\u0301 kolejnice s asfaltovy\u0301mi vrstvami k navrhova\u0301ni\u0301 jejich u\u0301drz\u030cby a oprav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452602,
    "t": "Technologicke\u0301 projekty a manipulace s materia\u0301lem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452725,
    "t": "Elektricke\u0301 propojova\u0301ni\u0301 c\u030cipu\u030a a mikroelektronicky\u0301ch struktur WIRE BONDING",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452817,
    "t": "Soubor praci\u0301 - projekty a na\u0301vrhy = Architectural works - projects and designs : zkra\u0301cena\u0301 verze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021452930,
    "t": "Moderni\u0301 mikroelektronicke\u0301 technologie - za\u0301klad elektronicke\u0301ho hardware",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021453029,
    "t": "Od chaosu k nove\u0301mu r\u030ca\u0301du : poc\u030ca\u0301tky institucionalizovane\u0301ho vy\u0301zkumu v oblasti urbanismu a u\u0301zemni\u0301ho pla\u0301nova\u0301ni\u0301 v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021455382,
    "t": "V\u00fdznam bioindikace a ekotoxikologie p\u0159i hodnocen\u00ed kontaminace \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed = The importance of bioindication and ecotoxicology in the assessment of environmental contamination : zkr\u00e1cen\u00e1 verze habilita\u010dn\u00ed pr\u00e1ce, obor: chemie a technologie ochrany \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021455528,
    "t": "Architektonick\u00e1 perspektiva vyu\u017eit\u00ed zem\u011bd\u011blsk\u00fdch are\u00e1l\u016f v \u010cesk\u00e9 republice = Architectural perspective of use agricultural areas in the Czech Republic : zkr\u00e1cen\u00e1 verze habilita\u010dn\u00ed pr\u00e1ce v oboru architektura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021455658,
    "t": "Bezprost\u0159ed\u00ed : podm\u00ednky nemo\u017enosti II/VII = (Im)mediate : conditions of impossibility II/VII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021456198,
    "t": "Modely asynchronn\u00edch stroj\u016f = Induction machine models : zkr\u00e1cen\u00e1 verze habilita\u010dn\u00ed pr\u00e1ce v oboru silnoproud\u00e1 elektrotechnika a elektroenergetika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457348,
    "t": "Elektrick\u00e9 v\u00fdboje s kapalinami : generace, vlastnosti, aplikace = Electrical discharges with liquids : generation, properties, applications : teze p\u0159edn\u00e1\u0161ky k profesorsk\u00e9mu jmenovac\u00edmu \u0159\u00edzen\u00ed v oboru Fyzik\u00e1ln\u00ed chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457362,
    "t": "Profeso\u0159i VUT v Brn\u011b 1899-1918 : n\u00e1zvy \u0161koly v obdob\u00ed 1899-1918 - C.k. \u010desk\u00e1 vysok\u00e1 \u0161kola technick\u00e1 v Brn\u011b, C.k. \u010desk\u00e1 technick\u00e1 vysok\u00e1 \u0161kola Franti\u0161ka Josefa v Brn\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457522,
    "t": "V\u00fdvoj nov\u00fdch p\u0159\u00edstup\u016f v odstra\u0148ov\u00e1n\u00ed okuj\u00ed p\u0159i kontinu\u00e1ln\u00ed v\u00fdrob\u011b oceli s vyu\u017eit\u00edm vysokotlak\u00e9ho vodn\u00edho paprsku = Development of new approaches in descaling in the continuous production of steel using high-pressure water jet : zkr\u00e1cen\u00e1 verze Ph.D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457546,
    "t": "Energeticky flexibiln\u00ed budovy s efektivn\u00ed akumulac\u00ed tepla = Energy flexible buildings with efficient heat storage : teze p\u0159edn\u00e1\u0161ky k profesorsk\u00e9mu jmenovac\u00edmu \u0159\u00edzen\u00ed v oboru Pozemn\u00ed stavby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457591,
    "t": "Fluorescen\u010dn\u00ed spektroskopie ve v\u00fdzkumu koloidn\u00edch syst\u00e9m\u016f = Fluorescent spectroscopy in research of colloidal systems : zkr\u00e1cen\u00e1 verze habilita\u010dn\u00ed pr\u00e1ce v oboru fyzik\u00e1ln\u00ed chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457652,
    "t": "Factors affecting the performance of small and medium-sized family business in the wine sector = Faktory ovliv\u0148uj\u00edc\u00ed v\u00fdkonnost mal\u00fdch a st\u0159edn\u00edch rodinn\u00fdch podnik\u016f ve vina\u0159sk\u00e9m sektoru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457706,
    "t": "Evaluation of fracture mechanical parameters for bi-piezo-material notch = Stanoven\u00ed lomov\u011b mechanick\u00fdch parametr\u016f pro bi-piezo-materi\u00e1lov\u00fd vrub",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457713,
    "t": "Vliv rezidu\u00e1ln\u00edch nap\u011bt\u00ed na odhad \u017eivotnosti polymern\u00edch trubek = Influence of residual stress on lifetime prediction of polymer pipelines",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021457737,
    "t": "Analog implementation of fractional-order elements and their applications = Analogov\u00e1 implementace prvk\u016f necelo\u010d\u00edseln\u00e9ho \u0159\u00e1du a jejich aplikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021458536,
    "t": "Pokro\u010dil\u00e9 povrchov\u00e9 \u00fapravy nejleh\u010d\u00edch kovov\u00fdch konstruk\u010dn\u00edch slitin = Advanced surface treatments of the lightest metal structural alloys : zkr\u00e1cen\u00e1 verze habilita\u010dn\u00ed pr\u00e1ce v oboru Chemie, technologie a vlastnosti materi\u00e1l\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021459267,
    "t": "Recyklace asfaltov\u00fdch sm\u011bs\u00ed s vysok\u00fdm obsahem R-materi\u00e1lu, modern\u00ed trendy zkou\u0161en\u00ed = Recycling of asphalt mixtures with high amount of rap, modern trends of testing : teze p\u0159edn\u00e1\u0161ky k profesorsk\u00e9mu jmenovac\u00edmu \u0159\u00edzen\u00ed v oboru Konstrukce a dopravn\u00ed stavby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021459830,
    "t": "Simulation and modeling of horizontal centrifugal casting = Simulace a modelov\u00e1n\u00ed odst\u0159ediv\u00e9ho lit\u00ed oceli : short version of habilitation thesis in Applied mechanics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023950052,
    "t": "STEELSIM 2005 - simulation and modelling of metallurgical processes in steelmaking : 1st international conference, 25. - 27. 10. 2005, Brno, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023950397,
    "t": "Karl Kraus v Jic\u030ci\u0301ne\u030c a Jic\u030ci\u0301n v Karlu Krausovi = Karl Kraus in Jic\u030ci\u0301n und Jic\u030ci\u0301n in Karl Kraus : katalog k vy\u0301stave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023950441,
    "t": "Vy\u0301chodoc\u030ceska\u0301 atletika : dokumentace k stolete\u0301mu jubileu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023950854,
    "t": "300 let poutni\u0301ho kostela Jme\u0301na Panny Marie na Lomci : sbornik pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce, konane\u0301ho dne 14. za\u0301r\u030ci 2004 v Me\u030cstske\u0301 galerii ve Vodn\u030canech u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti kulate\u0301ho vy\u0301roc\u030ci vysve\u030cceni\u0301 chra\u0301mu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023951288,
    "t": "Praz\u030cske\u0301 muz\u030cske\u0301 sbory : jubilejni\u0301 sborni\u0301k 1999-2004 : Pe\u030cvecke\u0301 sdruz\u030ceni\u0301 praz\u030csky\u0301ch uc\u030citelu\u030a, Praz\u030csky\u0301 pe\u030cvecky\u0301 sbor Smetana, Pe\u030cvecky\u0301 sbor Typografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023951363,
    "t": "Branky, body, peni\u0301ze : (fotbalova\u0301 haiku)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023951387,
    "t": "Mala\u0301 vy\u0301stavni\u0301 si\u0301n\u030c 1975-2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023951462,
    "t": "Lidska\u0301 krajina = The human landscape = Menschliche Landschaft = Le paysage humain = Paesaggio umano",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023951561,
    "t": "Domov s v\u016fn\u00ed \u0159eky : Ra\u010dice nad Berounkou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023951844,
    "t": "Adolphe Charles Adam, Korza\u0301r : romanticky\u0301 balet ve tr\u030cech de\u030cjstvi\u0301ch a pe\u030cti obrazech : c\u030ceska\u0301 premie\u0301ra 1. a 2. dubna 2005 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952001,
    "t": "Jaroslav Ro\u0308ssler : abstraktni\u0301 fotografie = abstract photography : 1923-1978",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952018,
    "t": "Na\u0301sedlovice v obrazech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952025,
    "t": "Jindr\u030cich S\u030ctreit : odpus\u030cte\u030cni\u0301 = for giveness [sic]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952094,
    "t": "Hornicka\u0301 Pr\u030ci\u0301bram ve ve\u030cde\u030c a technice : sborni\u0301k anotaci\u0301 : 14.10.-16.10.2003 Pr\u030ci\u0301bram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952261,
    "t": "Stavebni\u0301 tabulky : kompletni\u0301 pr\u030cehled vy\u0301robku\u030a pro TZB - Voda a kanalizace na u\u0301zemi\u0301 C\u030ceske\u0301 a Slovenske\u0301 republiky. Technicke\u0301 zar\u030ci\u0301zeni\u0301 budov - kompletni\u0301 vyda\u0301ni\u0301. 7, Sanita - koupelna - technicka\u0301 voda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952353,
    "t": "Hornicka\u0301 Pr\u030ci\u0301bram ve ve\u030cde\u030c a technice : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : 11.10.-13.10.1999 Pr\u030ci\u0301bram. Sekce Z, Zahlazova\u0301ni\u0301 na\u0301sledku\u030a hornicke\u0301 c\u030cinnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952377,
    "t": "Hornicka\u0301 Pr\u030ci\u0301bram ve ve\u030cde\u030c a technice : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : 11.10.-13.10.1999 Pr\u030ci\u0301bram. Sekce T, Historie c\u030ceske\u0301ho hornictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952452,
    "t": "Hornicka\u0301 Pr\u030ci\u0301bram ve ve\u030cde\u030c a technice : 14.10.-16.10.1996 Pr\u030ci\u0301bram. Sekce D, Doma\u0301ci\u0301 nerostne\u0301 suroviny z pohledu ekonomie a ekologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023952995,
    "t": "Zelena\u0301 stezka - Zlaty\u0301 list : [29. roc\u030cni\u0301k] : sborni\u0301k regiona\u0301lni\u0301ho kola Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy : Jindr\u030cichu\u030av Hradec 25.-27.5.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023953268,
    "t": "Balet Gala : ruska\u0301 kultura v C\u030ceske\u0301 republice 2005 : 28. u\u0301nora 2005 od 19 hodin, Jana\u0301c\u030ckovo divadlo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023953343,
    "t": "Stanovy spolec\u030censtvi\u0301 vlastni\u0301ku\u030a jednotek po novela\u0301ch za\u0301kona o vlastnictvi\u0301 bytu\u030a : (souhrnny\u0301 komenta\u0301r\u030c a metodicky\u0301 vzor stanov s vy\u0301kladem)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023953442,
    "t": "Obc\u030cane\u0301 podhosty\u0301nske\u0301ho regionu v zahranic\u030cni\u0301m odboji 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023953497,
    "t": "Odrobinky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023953909,
    "t": "Rodinny\u0301 archiv Ka\u0301lnokyu\u030a : (1290) 1585-1947 : G 76 : inventa\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023954241,
    "t": "Menopauza a andropauza 2004 : program a abstrakta pr\u030cedna\u0301s\u030cek z 6. mezina\u0301rodni\u0301 konference o menopauze : Ostrava, 21.-23.10.2004. [C\u030ceska\u0301 menopauza\u0301lni\u0301 a andropauza\u0301lni\u0301 spolec\u030cnost C\u030cLS JEP]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023954357,
    "t": "Encyklopedie ver\u030cejne\u0301 spra\u0301vy C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023954531,
    "t": "Z\u030civot s Jana\u0301c\u030ckem : osobni\u0301 vy\u0301pove\u030cd\u030c sbormistra Josefa Boc\u030cka o hudbe\u030c a smi\u0301s\u030cene\u0301m pe\u030cvecke\u0301m sboru Jana\u0301c\u030cek z Jablonce nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023954722,
    "t": "Obelisk luk : male\u0301 ba\u0301sne\u030c v pro\u0301ze, 1947",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023954944,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 ume\u030clecka\u0301 s\u030ckola Rumburk : almanach k 50. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 s\u030ckoly : [1946-1996]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023954982,
    "t": "D\u016fm, ve kter\u00e9m bydl\u00ed slunce : stacion\u00e1\u0159 a \u0161kola Rv\u00e1\u010dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023955088,
    "t": "Dobr\u030ci\u0301c\u030c 800 let : 1205-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023955231,
    "t": "Dysfunkce kloubu : podstata konceptu funkc\u030cni\u0301 manua\u0301lni\u0301 medici\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023955422,
    "t": "Die Stadt zwischen zwei Flu\u0308ssen Lektu\u0308re u\u0308ber die beachtenswerte Geschichte einer Stadt, genannt auch Kyrnow, Jegerdorf, Carnovia, Ja\u0308gerndorf, Karnio\u0301w, Krnov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023955477,
    "t": "Stara\u0301 r\u030cemesla : metodicke\u0301 pozna\u0301mky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023955682,
    "t": "Pove\u030csti z C\u030ceskokamenicka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023956030,
    "t": "Parlamentni\u0301 kontrola agendy EU = Parliamentary scrutiny of EU affairs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023956191,
    "t": "Molie\u0300re, S\u030ckola z\u030cen : [premie\u0301ry 22. a 23. dubna 2005 v 19 hodin v Mahenove\u030c divadle v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023956290,
    "t": "Hranic\u030cni\u0301 prostor : 2. roc\u030cni\u0301k vy\u0301tvarne\u0301ho sympozia = Grenzraum : 2. Jahrgang des Ku\u0308nstlersymposiums = Border space : 2nd year of the art symposium : kostel Panny Marie Sne\u030cz\u030cne\u0301, Ande\u030clska\u0301 Hora a kostel Navs\u030cti\u0301veni\u0301 Panny Marie, Vi\u0301tkov u Chrastavy 24. c\u030cervence - 5. srpna 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023956481,
    "t": "La\u0301zne\u030c Be\u030clohrad : historie a vy\u0301znamna\u0301 mi\u0301sta me\u030csta i okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023956634,
    "t": "Me\u030clnicke\u0301 Vtelno ; Vysoka\u0301 Liben\u030c ; Radoun\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023956979,
    "t": "Vstupujeme do 21. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023957112,
    "t": "Cesty z kraje do kraje : c\u030cesko ne\u030cmecke\u0301 litera\u0301rne\u030c- & hudebni [i.e. hudebni\u0301] slavnosti : [9., 14., 15., 16., 17. c\u030cervence 2005]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023957235,
    "t": "Women in sport in the Czech Republic : the experiences of female athletes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023957266,
    "t": "Music for all : Fontana & sound-pol music libraries : catalogue 2006 : [for TV, radio, film, advertising, video, internet and other audiovisual production]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023957518,
    "t": "\"Chle\u0301b se pec\u030ce, pole\u0301vka se uz\u030c var\u030ci\u0301\" : lidova\u0301 strava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023957839,
    "t": "Rozpis mistrovsky\u0301ch soute\u030cz\u030ci\u0301 dospe\u030cly\u0301ch a mla\u0301dez\u030ce pro soute\u030cz\u030cni\u0301 roc\u030cni\u0301k 2005-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023957945,
    "t": "60 let fotbalu v Doksech : 1945-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023958232,
    "t": "Prasec\u030cinky, aneb, Vtipy na hrane\u030c II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023958744,
    "t": "La\u0301ska je zdrava\u0301 & jine\u0301 texty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023958799,
    "t": "Zahrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023958911,
    "t": "41. Sukovy Sedlc\u030cany - 2005 : [program 41. hudebni\u0301ho festivalu Sukovy Sedlc\u030cany] : Me\u030csto Sedlc\u030cany, Kulturni\u0301 du\u030am Josefa Suka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959024,
    "t": "Stare\u0301 Bude\u030cjovice : sborni\u0301k praci\u0301 k de\u030cjina\u0301m kra\u0301lovske\u0301ho me\u030csta C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovic 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959062,
    "t": "[Ladislav Stroupez\u030cnicky\u0301], Nas\u030ci furianti : \"ten punc\u030c plati\u0301m ja\u0301\", aneb, Kdo bude v Honici\u0301ch ponocny\u0301m?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959246,
    "t": "Nabi\u0301dka ekologicky\u0301ch vy\u0301ukovy\u0301ch programu\u030a 2004, 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959277,
    "t": "Zachran\u030cme kulturni\u0301 pama\u0301tku Kostel sv. Bartolome\u030cje v Chodovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959291,
    "t": "Pecka : perla Podkrkonos\u030ci\u0301 = Perle der Landschaft am Bergfu\u00df des Riesengebirges = pearl of foothills of Giant Mountains : Podzvic\u030cinsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959307,
    "t": "Pru\u030avodce za\u0301mecky\u0301m parkem v C\u030castolovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959666,
    "t": "Kmochu\u030av Koli\u0301n : 43. Mezina\u0301rodni\u0301 festival dechovy\u0301ch orchestru\u030a = 43. international festival of brass orchestras : 10.-12.6.2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959727,
    "t": "Jazz Pr\u030cerov : XXI. c\u030ceskoslovensky\u0301 jazzovy\u0301 festival : 7.-9. r\u030ci\u0301jna 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023959840,
    "t": "Celosta\u0301tni\u0301 porada knihovni\u0301ku\u030a vysoky\u0301ch s\u030ckol : Plzen\u030c 14. listopadu 1996 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024451299,
    "t": "English morphosyntax : syllabi for the lectures : examples and exercises",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024451671,
    "t": "Nepokoj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024452449,
    "t": "Expresivn\u00ed p\u0159\u00edstupy (nejen) v prevenci na ZU\u0160",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024453125,
    "t": "The substitution thinking development by purposeful teaching of substitution method",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024453217,
    "t": "Postoje pedagogick\u00fdch pracovn\u00edk\u016f k vybran\u00fdm aspekt\u016fm spole\u010dn\u00e9ho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024453293,
    "t": "Spatio-temporal analysis of landscape changes in different land use : dissertation thesis summary = \u010casoprostorov\u00e1 anal\u00fdza zm\u011bn krajiny v r\u016fzn\u00fdch land use : autorefer\u00e1t diserta\u010dn\u00ed pr\u00e1ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024453309,
    "t": "Teorie graf\u016f p\u0159i vyhodnocov\u00e1n\u00ed \u010dasoprostorov\u00fdch dat : autorefer\u00e1t diserta\u010dn\u00ed pr\u00e1ce = Graph theory in analyses of spatio-temporal data : Ph.D. thesis summary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024453729,
    "t": "Medi\u00e1ln\u00ed mini teorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024454061,
    "t": "Barokn\u00ed varhan\u00e1\u0159stv\u00ed na Morav\u011b D\u00edl 3., Dodatky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024455488,
    "t": "Financov\u00e1n\u00ed a hospoda\u0159en\u00ed \u00fazemn\u00edch samospr\u00e1vn\u00fdch celk\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024457154,
    "t": "Katalog podp\u016frn\u00fdch opat\u0159en\u00ed pro \u017e\u00e1ky s pot\u0159ebou podpory ve vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed z d\u016fvodu ment\u00e1ln\u00edho posti\u017een\u00ed nebo oslaben\u00ed kognitivn\u00edho v\u00fdkonu : d\u00edl\u010d\u00ed \u010d\u00e1st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024457970,
    "t": "Computational Thinking and How to Develop It in the Educational Process",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024458656,
    "t": "Dear All (III): Dopisy Bohuslava Martin\u016f Rodin\u011b V Poli\u010dce Z Let 1934 a 1935",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450048,
    "t": "Mennonity v Rossii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450307,
    "t": "Metody a metodologie vymezeni\u0301 proble\u0301mu : (strukturace, definice, modelova\u0301ni\u0301 a formulace proble\u0301mu v policy analysis)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450444,
    "t": "Josep Renau : mistr fotomonta\u0301z\u030ce : vy\u0301stava : Institut Cervantes v Praze 23. dubna - 30. c\u030cervna 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450468,
    "t": "Zpra\u0301va o stavu zeme\u030c : strategicke\u0301 volby, pr\u030ced nimiz\u030c stoji\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450512,
    "t": "Rodinna\u0301 pe\u0301c\u030ce o stare\u0301 lidi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450598,
    "t": "Ci\u0301rkve a socia\u0301lni\u0301 soudrz\u030cnost v nas\u030ci\u0301 zemi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450635,
    "t": "Un viaje por la animacio\u0301n espan\u0303ola = Procha\u0301zka s\u030cpane\u030clsky\u0301m animovany\u0301m filmem : [kinosa\u0301l Institutu Cervantes]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450659,
    "t": "Prace a Mohyla mi\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450741,
    "t": "Poskytova\u0301ni\u0301 sluz\u030ceb v SRN : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro samostatne\u0301 podnika\u0301ni\u0301 c\u030cesky\u0301ch OSVC\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450765,
    "t": "DPH pr\u030ci pr\u030ceshranic\u030cni\u0301m poskytova\u0301ni\u0301 sluz\u030ceb v EU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450772,
    "t": "\"PUB\" = Public procurement : ver\u030cejne\u0301 zaka\u0301zky v Horni\u0301m Rakousku/AT, Bavorsku/DE a C\u030cesku/CZ = public procurement in upper Austria/AT, Bavaria/DE and Bohemia/CZ = o\u0308ffentliche Auftragsvergabe in Obero\u0308sterreich/AT, Bayern/DE und Bo\u0308hmen/CZ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450789,
    "t": "Uplatne\u030cni\u0301 c\u030cesky\u0301ch firem v SRN po vstupu C\u030cR do EU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450796,
    "t": "Zame\u030cstnanci a zame\u030cstnavatele\u0301 na ceste\u030c do EU : pracovne\u030cpra\u0301vni\u0301 minimum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450871,
    "t": "Nas\u030ce vesnice : C\u030cernice, Defurovy Laz\u030cany, Dobrotice, Holkovice, Chanovice, U\u0301jezd u Chanovic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450888,
    "t": "Moje vzpomi\u0301nky na le\u0301ta\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450895,
    "t": "Plzen\u030c : vy\u0301roc\u030cni\u0301 zpra\u0301va 2007 = annual report 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025450932,
    "t": "ImunoBran a jeho boj za posi\u0301leni\u0301 imunitni\u0301ho syste\u0301mu : imunomodulace a jeji\u0301 pr\u030ci\u0301nos pro pacienty s rakovinou a nejen pro ne\u030c : vc\u030cetne\u030c pr\u030ci\u0301padovy\u0301ch studii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451014,
    "t": "Pru\u030avodce Prahou. 1. di\u0301l, Praha na kole i pe\u030cs\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451021,
    "t": "Ihr Begleiter durch Prag. 1. Teil, Prag auf dem Rad und zu Fuss",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451038,
    "t": "Putevoditel' po Prage. C\u030cast' I, Praga na velosipede i pes\u030ckom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451045,
    "t": "Guida di Praga. 1 parte, Praga in bicicletta e a piedi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451052,
    "t": "Guide de Prague. 1e\u0300re partie, Prague en ve\u0301lo ou a\u0300 pied",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451069,
    "t": "Prague guide. Part 1, Prague by bike - hiking in Prague",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451083,
    "t": "Pohledec od minulosti k dnes\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451090,
    "t": "Zpra\u0301va o stavu me\u030csta 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451137,
    "t": "Hrochu\u030av Ty\u0301nec v prome\u030cna\u0301ch stoleti\u0301 / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451168,
    "t": "100 let Sboru dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a S\u030ctemplovec : 1906-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451175,
    "t": "100 let Sboru dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a Kamenec : 1907-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451182,
    "t": "Ken Ludwig, Shakespeare v Hollywoodu : [slavnostni\u0301 pr\u030cedpremie\u0301ra 23. dubna 2009, premie\u0301ra 24. dubna 2009 v S\u030caldove\u030c divadle]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451205,
    "t": "Praga - descanso y tiempo libre = Prague - repos et loisirs = Praga - riposo e tempo libero",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451212,
    "t": "Praha - odpoc\u030cinek a volny\u0301 c\u030cas = Prague - relaxation and pastime = Prag - Erholung und Freizeit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451366,
    "t": "Mistrovstvi\u0301 C\u030cR motocyklu\u030a : Alpe Adria Championship : 26.-27.7.2008, Autodrom Most : program",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451373,
    "t": "V vichre krasok i vkusov : Slova\u0301cko : turistic\u030ceskij putevoditel' po regionu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451380,
    "t": "W wirze koloro\u0301w i smako\u0301w : Slova\u0301cko : przewodnik turystyczny po regionie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451397,
    "t": "Im Wirbel der Farben und Geschma\u0308cke : Slova\u0301cko : Reisefu\u0308hrer durch die Region",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451427,
    "t": "C\u030cteni\u0301 o Jevi\u0301c\u030cku a Male\u0301 Hane\u0301 : minulost a souc\u030casnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451434,
    "t": "XV. vy\u0301stava Goltzova tvrz : k vy\u0301roc\u030ci\u0301 110 let od u\u0301mrti\u0301 Julia Mar\u030ca\u0301ka : Julius Mar\u030ca\u0301k a jeho krajina\u0301r\u030cska\u0301 specia\u0301lka : vy\u0301stava se kona\u0301 od 1.5.2009 do 7.6.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451458,
    "t": "Tr\u030cebon\u030c : --ville a\u0300 riche historie [i.e. histoire] et culture, ville thermale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451465,
    "t": "Tr\u030cebon\u030c : --die Stadt der Geschichte, Kultur und des Badewesens",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451472,
    "t": "Ostbo\u0308hmen genie\u00dfen : Infokatalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451557,
    "t": "Bohemian Paradise for you : tourist newspaper = Bo\u0308hmisches Paradies fu\u0308r Sie : touristische Zeitung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451571,
    "t": "Bohuslav Martinu\u030a, Kuchyn\u030cska\u0301 revue - Slzy noz\u030ce - Podivuhodny\u0301 let : [premie\u0301ra 22. u\u0301nora 2009, Divadlo Reduta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451588,
    "t": "Molie\u0300re, Lakomec : [premie\u0301ra 20. br\u030cezna 2009 v Mahenove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451595,
    "t": "Petr Iljic\u030c C\u030cajkovskij, Eugen Onegin : [lyricke\u0301 sce\u0301ny o sedmi obrazech : premie\u0301ra 23. ledna 2009 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451601,
    "t": "Bohuslav Martinu\u030a, Juliette : [lyricka\u0301 opera o 3 de\u030cjstvi\u0301ch : premie\u0301ra dne 27. br\u030cezna 2009 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451618,
    "t": "Balet 21. stoleti\u0301 : vec\u030cer tr\u030ci\u0301 evropsky\u0301ch choreografu\u030a : [premie\u0301ry 20. a 21. u\u0301nora 2009 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451625,
    "t": "Oscar Wilde, Idea\u0301lni\u0301 manz\u030cel : [premie\u0301ra 19. prosince 2008 v Mahenove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451632,
    "t": "Gabriela Preissova\u0301, Gazdina roba : [premie\u0301ra 30. ledna 2009 v Mahenove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451649,
    "t": "William Shakespeare (1564-1616), Antonius a Kleopatra : [premie\u0301ra 17. dubna 2009 v Mahenove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451656,
    "t": "77 divu\u030a Znojma : Znojmo - me\u030csto s pr\u030ci\u0301vlastkem : vi\u0301no, historie, turistika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451663,
    "t": "77 wonders of Znojmo : Znojmo - city of virtue : wine, history, tourism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451670,
    "t": "77 Wunder der Stadt Znaim : Znojmo - Stadt mit Pra\u0308dikat : Wein, Geschichte, Touristik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451694,
    "t": "Sla\u0301va chuchelsky\u0301ch dostihu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451700,
    "t": "Werichovska\u0301 pani\u0301 Ljuba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451724,
    "t": "Plzen\u030c - me\u030csto plne\u0301 z\u030civota = Plzen\u030c - a lively city",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451748,
    "t": "Lisabonska\u0301 smlouva : co nove\u0301ho by me\u030cla pr\u030cine\u0301st? : Parlament a EU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025451847,
    "t": "Katalog Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 2009 : prezentace pr\u030cedni\u0301ch vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ch a poradensky\u0301ch firem v C\u030cR a SR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025452219,
    "t": "Riegrova stezka kan\u030conem Jizery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025452325,
    "t": "Kyberkovboj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025452738,
    "t": "Dver\u030ce do profesni\u0301ho z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025453230,
    "t": "Kva\u0301drberk = Quaderberg : mala\u0301 de\u030cc\u030ci\u0301nska\u0301 vlastive\u030cda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025453322,
    "t": "Vers\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025454152,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030chy Impe\u0301ria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025454190,
    "t": "Manua\u0301l oc\u030ckova\u0301ni\u0301 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025454886,
    "t": "Karel Zeman : medaile",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025455029,
    "t": "Tuto noc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025455432,
    "t": "R\u030ci\u0301c\u030cany a c\u030cas : [obrazova\u0301 publikace o minule\u0301 a souc\u030casne\u0301 podobe\u030c me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025455456,
    "t": "Di\u0301vc\u030ci\u0301 sen 2009 : testosteron : jaro 2009, Na\u0301rodni\u0301 divadlo v Brne\u030c - Reduta : zima 2009/10, Oblastni\u0301 galerie Vysoc\u030ciny, Jihlava : zima 2010, Galerie Synagoga, Hranice na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025455500,
    "t": "Brazilia\u0301ni z C\u030ceska = Brasilianos tchecos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025455517,
    "t": "Sutiny : plastiky, grafiky, obrazy, kola\u0301z\u030ce : Jir\u030ci\u0301 Sozansky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025456002,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze studentske\u0301 konference na te\u0301ma Paliativni\u0301 pe\u0301c\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025456064,
    "t": "Str\u030ci\u0301pky c\u030cakovicke\u0301 historie a okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025456095,
    "t": "Majetek kraju\u030a, me\u030cst, obci\u0301, DSO a pr\u030ci\u0301spe\u030cvkovy\u0301ch organizaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025456842,
    "t": "C\u030ceske\u0301 te\u030clove\u030cdne\u0301 na\u0301zvoslovi\u0301 : [na\u0301vrh c\u030ceske\u0301 anatomicke\u0301 nomenklatury podle posledni\u0301 revize mezina\u0301rodne\u030c platne\u0301 latinske\u0301 anatomicke\u0301 nomenklatury]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025457252,
    "t": "Beskydske\u0301 pediatricke\u0301 dny : 16.-17. r\u030ci\u0301jna 2009, Rekreac\u030cni\u0301 centrum Sepetna\u0301, Ostravice : sborni\u0301k abstrakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025457283,
    "t": "Panna Maria Matka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025457320,
    "t": "Plavba proti smrti : napr\u030ci\u0301c\u030c Atlantikem po stopa\u0301ch Alaina Bombarda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025457528,
    "t": "7 na\u0301vyku\u030a s\u030ct\u030castny\u0301ch de\u030cti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025457887,
    "t": "Bevezete\u0301s a magyar hangtanba e\u0301s alaktanba : nemcsak idegen ajku\u0301ak sza\u0301ma\u0301ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025458099,
    "t": "Bukovany : kapitoly z de\u030cjin posa\u0301zavske\u0301 vesnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025458129,
    "t": "1. a 2. mali\u0301r\u030cske\u0301 sympozium v Uherske\u0301m Ostrohu : Za\u0301mecka\u0301 galerie v Uherske\u0301m Ostrohu : Na\u0301rodni\u0301 divadlo Reduta v Brne\u030c (r\u030ci\u0301jen a listopad 2009)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025458402,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k nakla\u0301da\u0301ni\u0301 s te\u030cz\u030cebni\u0301m odpadem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025458617,
    "t": "Vostra\u0301 drac\u030ci\u0301 stezka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025458860,
    "t": "C\u030ctena\u0301r\u030csko-vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 spolek Palacky\u0301 v Ras\u030ckovici\u0301ch 1909-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459065,
    "t": "Limited gourmet edition : 100 restauraci\u0301, baru\u030a a kava\u0301ren, 300 poukazu\u030a 2 za 1, hodnota poukazu\u030a 150000 Kc\u030c = 100 restaurants, bars and cafe\u0301s, 300 2-for-1 vouchers, vouchers worth 150,000 CZK",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459102,
    "t": "Manua\u0301l dispec\u030cera zdravotnicke\u0301ho operac\u030cni\u0301ho str\u030cediska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459188,
    "t": "Tanec v pr\u030ci\u0301boji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459232,
    "t": "Vladimi\u0301r Rocman : akademicky\u0301 mali\u0301r\u030c a grafik : [ilustrace, kresby, obrazy, grafika, vystr\u030cihova\u0301nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459294,
    "t": "Pr\u030cekvapen vi\u0301rou : skeptik objevuje, z\u030ce v z\u030civote\u030c jde o vi\u0301c nez\u030c jen o to, co mu\u030az\u030ceme vide\u030ct, c\u030ceho se mu\u030az\u030ceme doty\u0301kat a co lze zme\u030cr\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459584,
    "t": "U\u0301spe\u030cs\u030cni\u0301 absolventi svy\u0301m na\u0301sledovni\u0301ku\u030am, aneb, Jak uspe\u030ct v dobe\u030c krize na trhu pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459614,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek a workshopu\u030a : te\u0301ma - vyc\u030cerpanost a u\u0301nava z pohledu tradic\u030cni\u0301 c\u030ci\u0301nske\u0301 medici\u0301ny : Praz\u030csky\u0301 kongres tradic\u030cni\u0301 c\u030ci\u0301nske\u0301 medici\u0301ny, 27.-29. listopad 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459638,
    "t": "Conte pour oreiller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459652,
    "t": "Podpora pohybove\u0301 aktivity : pro odbornou ver\u030cejnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459690,
    "t": "Nekrologium Provincie kapuci\u0301nu\u030a v C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459799,
    "t": "Calendar. Happy Wedding.cz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025459935,
    "t": "Te\u030cz\u030cni\u0301 ve\u030cz\u030ce v perokresba\u0301ch Stanislava Vopaska : [soubor 84 perokreseb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070450147,
    "t": "Travelling : komunikativni\u0301 cvic\u030ceni\u0301 v anglic\u030ctine\u030c pro 1.-4.roc\u030cni\u0301k str\u030cedni\u0301ch s\u030ckol a hodiny nepovinne\u0301 konverzace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070450215,
    "t": "Pra\u0301ce s de\u030ctmi s lehkou mozkovou dysfunkci\u0301 v tr\u030ci\u0301dni\u0301m kolektivu za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070450239,
    "t": "Od souboru\u030a k databa\u0301zi\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070450246,
    "t": "Zvi\u0301r\u030ca\u0301tka ze ZOO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071450023,
    "t": "Encyklopedie pohlavni\u0301ho z\u030civota : Dospi\u0301vaji\u0301ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071450214,
    "t": "Encyklope\u0301dia pohlavne\u0301ho z\u030civota : 7-9 rokov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071450689,
    "t": "Stavby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071451822,
    "t": "Detska\u0301 ilustrovana\u0301 encyklope\u0301dia. V, Nas\u030ca vlast\u0315",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071451853,
    "t": "Velke\u0301 bitky Druhej Svetovej Vojny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071452782,
    "t": "Gre\u0301cke ostrovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071453192,
    "t": "Nebolo mi do smiechu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071453611,
    "t": "C\u030casotrasenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071453680,
    "t": "Rozpra\u0301vac",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071453864,
    "t": "Le Cordon Bleu Labuz\u030cni\u0301cky Klub : za\u0301kusky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071453918,
    "t": "Vesmi\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071453963,
    "t": "C\u030caro chladny\u0301ch zbrani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071453970,
    "t": "Fotograf Beatles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071454670,
    "t": "Zemepis sveta : vel\u0313ka\u0301 detska\u0301 encyklope\u0301dia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071454731,
    "t": "S\u030ct\u030castne\u0301 a vesele\u0301 : recepty, ruc\u030cne\u0301 pra\u0301ce, dekora\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071454762,
    "t": "Posledn'y magna\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071454793,
    "t": "Bezosudovost'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071454816,
    "t": "Kto kra\u0301c\u030ca v temnota\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071454908,
    "t": "Tuky prvy\u0301 : kra\u0301l \u0315tuc\u030cniakov",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071454915,
    "t": "Nas\u030ca vlast' detska\u0301 ilustrovana\u0301 encyklope\u0301dia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071455455,
    "t": "L\u0315udske\u0301 telo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071455905,
    "t": "Vel'ka\u0301 domaca\u0301 : Kucha\u0301rka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071455981,
    "t": "Beto\u0301nova\u0301 blondi\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071456629,
    "t": "Kvety prakticka\u0301 pri\u0301ruc\u030cka na spoznavanie a urc\u030covanie najbez\u030cnejs\u030ci\u0301ch rastli\u0301n strednej Euro\u0301py",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071456957,
    "t": "S\u030ctvrta\u0301 ruka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071457022,
    "t": "A ke\u0301p enciklope\u0301dia\u0301ja : a festme\u0301ny mege\u0301rte\u0301se : [mu\u030bve\u0301szi album]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071457299,
    "t": "Pavuc\u030cina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071457695,
    "t": "Mo\u0302j prvy\u0301 slovnik slovensko-nemecky\u0301 = Mein erstes Wo\u0308rterbuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071457749,
    "t": "Klub nesmrtel\u0315ny\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458036,
    "t": "Va\u0301s\u030cnive\u0301 novely",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458081,
    "t": "Svet podl\u0315a Garpa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458104,
    "t": "Ve\u017ea bl\u00e1znov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458258,
    "t": "English is easy, Csaba is dead : mafi\u00e1nsk\u00fd rom\u00e1n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458685,
    "t": "Emil z Lo\u0308nnebergy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458692,
    "t": "My vs\u030cetky deti z Bullerbynu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458760,
    "t": "Ge\u0301niov denni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071458920,
    "t": "Stratene\u0301 svetlo",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071459392,
    "t": "Alica v krajine za\u0301zrakov a za zrkadlom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071950882,
    "t": "Pa\u0308t ciest k dokonalej la\u0301ske : sv. Tere\u0301zia od Jez\u030cis\u030ca, sv. Ja\u0301n od Kri\u0301z\u030ca, sv. Tere\u0301zia od Diet\u030cat\u030ca Jez\u030cis\u030ca a Sva\u0308tej Tva\u0301re, bl. Alz\u030cbeta od Najsva\u0308tejs\u030cej Trojice, sv. Tere\u0301zia Benedikta od Kri\u0301z\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071950929,
    "t": "Schody do ra\u0301je",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071951209,
    "t": "Meditace o ci\u0301rkvi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071951612,
    "t": "Kra\u0301lovsky\u0301 Vys\u030cehrad / 3 Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce Vys\u030cerad a Pr\u030cemyslovci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071951889,
    "t": "Biblicke\u0301 postavy : liturgicky\u0301 rok s osobnostmi Bible",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071952497,
    "t": "Sedm hlavni\u0301ch hr\u030ci\u0301chu\u030a a jak je pr\u030cekona\u0301vat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071952503,
    "t": "Poklady misii\u0301 s Jir\u030ci\u0301m S\u030cle\u0301grem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071952671,
    "t": "Mater\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071952800,
    "t": "Momentky ze z\u030civota Jana Pavla II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071952855,
    "t": "Borske\u0301 teze : Bor, 13.7.2008 : [sborni\u0301k semina\u0301r\u030ce ke 125. vy\u0301roc\u030ci\u0301 od podepsa\u0301ni\u0301 Borsky\u0301ch tezi\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071952961,
    "t": "Haider Thesen : Haid, 13.7.2008 : [Sammlung der Beitra\u0308ge des Seminars zum 125. Jubila\u0308um der Unterzeichnung der Haider Thesen]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071953463,
    "t": "Sva\u0301tost kne\u030cz\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071953654,
    "t": "Frantis\u030cka\u0301nsky\u0301 usua\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071953678,
    "t": "Bible a mora\u0301lka : biblicke\u0301 kor\u030ceny kr\u030cest\u030canske\u0301ho jedna\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071953753,
    "t": "Setka\u0301ni\u0301 u studny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954125,
    "t": "Modlitby pr\u030ced spani\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954132,
    "t": "Modlitby na kaz\u030cdy\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954149,
    "t": "Caritas in veritate = La\u0301ska v pravde\u030c : encyklika o integra\u0301lni\u0301m lidske\u0301m rozvoji v la\u0301sce a v pravde\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954217,
    "t": "Ztracena\u0301 ovec\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954323,
    "t": "Postavil se zlu : z\u030civot karmelita\u0301na a novina\u0301r\u030ce Tita Brandsmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954453,
    "t": "Noci\u0301 dus\u030ce ke svobode\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954538,
    "t": "Kr\u030ci\u0301z\u030cova\u0301 cesta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954590,
    "t": "St. John Nepomucene Neumann = Der Heilige Johannes Nepomuk Neumann",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954637,
    "t": "Bible hrou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954705,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030chy nejen pro nemocne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954712,
    "t": "Podvod magie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954736,
    "t": "Kra\u0301sny\u0301 z\u030cebra\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071954958,
    "t": "YOUCAT : katechismus katolicke\u0301 ci\u0301rkve pro mlade\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955016,
    "t": "I pokus se poc\u030ci\u0301ta\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955153,
    "t": "V souhve\u030czdi\u0301 sla\u0301vy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955252,
    "t": "Bible : c\u030cesky\u0301 pr\u030ceklad Jeruzale\u0301mske\u0301 bible",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955290,
    "t": "Kr\u030ci\u0301z\u030cova\u0301 cesta se sv. Anez\u030ckou C\u030ceskou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955306,
    "t": "Hla\u0301sej slovo : komenta\u0301r\u030c k nede\u030clni\u0301m liturgicky\u0301m c\u030cteni\u0301m : roc\u030cni\u0301 cyklus C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955375,
    "t": "Novena con la Serva di Dio Madre Vojte\u030ccha (Adalberta) Hasmandova\u0301 SCB della Congregazione Suore di Misericordia di San Carlo Borromeo (SCB)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955382,
    "t": "Nove\u0301na ke sv. Anez\u030cce C\u030ceske\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955580,
    "t": "Va\u0301noc\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch : kni\u0301z\u030cka se samolepkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955597,
    "t": "Noemu\u030av pr\u030ci\u0301be\u030ch : kni\u0301z\u030cka se samolepkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955672,
    "t": "Osudy te\u030cz\u030cke\u0301 jako kameny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955719,
    "t": "Ande\u030cl Ri\u0301s\u030ca : barvy a zvi\u0301r\u030ca\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955788,
    "t": "Doprova\u0301zeni\u0301 mlady\u0301ch manz\u030celu\u030a ke zrale\u0301mu vztahu : u\u0301vod do metodiky : teologicko-spiritua\u0301lni\u0301 a psychologicko-pastora\u0301lni\u0301 studie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955887,
    "t": "Pramen radosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955986,
    "t": "II. vatika\u0301nsky\u0301 koncil oc\u030cima Jana XXIII. a Pavla VI. : proslovy Jana XXIII. a Pavla VI. v koncilni\u0301 aule, dokumenty vyhlas\u030cuji\u0301ci\u0301 a uzavi\u0301raji\u0301ci\u0301 II. vatika\u0301nsky\u0301 koncil, projev Pavla VI. v OSN, poselstvi\u0301 koncilu sve\u030ctu, r\u030cec\u030c Josefa kardina\u0301la Berana o svobode\u030c sve\u030cdomi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071955993,
    "t": "Texty me\u0301ho srdce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956013,
    "t": "Trapiste\u0301 z Tibhirine : novodobi\u0301 muc\u030cedni\u0301ci z Alz\u030ci\u0301rska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956044,
    "t": "Uzdraveni\u0301 skrze podobenstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956068,
    "t": "O marnotratne\u0301m otci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956204,
    "t": "Mala\u0301 cesta Terezie z Lisieux",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956754,
    "t": "Vli\u0301dne\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956853,
    "t": "365 provokuji\u0301ci\u0301ch inspiraci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956907,
    "t": "Pr\u030cez\u030ci\u0301t nebo proz\u030ci\u0301t ms\u030ci svatou?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071956945,
    "t": "On a ja\u0301 : duchovni\u0301 deni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957065,
    "t": "Vojmi\u0301rova cesta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957119,
    "t": "Velka\u0301 mala\u0301 Terezie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957133,
    "t": "Pozva\u0301ni\u0301 do ticha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957256,
    "t": "Promluvy z Argentiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957270,
    "t": "Bla\u0301zni pro Krista",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957393,
    "t": "Nove\u0301na k Panne\u030c Marii rozvazuji\u0301ci\u0301 uzly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957423,
    "t": "Va\u0301noc\u030cni\u0301 pr\u030ca\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957553,
    "t": "Probi\u0301hejte Jeruzale\u0301m a svit\u030cte : nede\u030clni\u0301 povi\u0301da\u0301ni\u0301 pro ty, kter\u030ci\u0301 museji\u0301 ra\u0301no vsta\u0301vat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957560,
    "t": "Biskup Anton Alois Weber",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957638,
    "t": "Str\u030cedove\u030ck me\u0301ho z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957683,
    "t": "Hledej Pa\u0301na v jesli\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071957744,
    "t": "Stary\u0301 a novy\u0301 c\u030clove\u030ck v na\u0301s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958055,
    "t": "Az\u030c na vrchol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958079,
    "t": "Jedena\u0301cte\u0301 pr\u030cika\u0301za\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958253,
    "t": "Slys\u030ci\u0301 Bu\u030ah nas\u030ce modlitby?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958307,
    "t": "Repta\u0301ni\u0301 a duchovni\u0301 koroze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958383,
    "t": "Smrt nema\u0301 posledni\u0301 slovo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958413,
    "t": "Kr\u030ci\u0301z\u030cova\u0301 cesta s Marii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958512,
    "t": "Nove\u0301na ke svate\u0301 Terezii od Jez\u030ci\u0301s\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958574,
    "t": "Bible k prvni\u0301mu svate\u0301mu pr\u030ciji\u0301ma\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958611,
    "t": "Evangelizace s odvahou a citem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958659,
    "t": "Nove\u0301na k svate\u0301mu Josefovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958710,
    "t": "Abeceda partnerske\u0301ho vztahu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958727,
    "t": "Inspirace a pravda Pi\u0301sma svate\u0301ho : slovo, ktere\u0301 pocha\u0301zi\u0301 od Boha a mluvi\u0301 o Bohu pro spa\u0301su sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958802,
    "t": "Sebe ve mne\u030c hledat musi\u0301s\u030c : ba\u0301sne\u030c svate\u0301 Terezie od Jez\u030ci\u0301s\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958840,
    "t": "Nove\u0301na k Jez\u030ci\u0301s\u030ci Kristu, Tva\u0301r\u030ci Boz\u030ci\u0301ho milosrdenstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071958932,
    "t": "Evangelium podle Jo\u0301ba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071959076,
    "t": "Ticho a hluboky\u0301 klid : kr\u030cest\u030canska\u0301 meditace na kaz\u030cdy\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071959137,
    "t": "My\u0161lenky svat\u00e9ho \u0160arbela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071959182,
    "t": "Jeho milosrdenstvi\u0301 je ve\u030cc\u030cne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072451722,
    "t": "Pr\u030cehledy c\u030ceske\u0301ho jazyka : 3.-5. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c a u\u0301vod do 6. roc\u030cni\u0301ku : mluvnice, pravopis, sloh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072452224,
    "t": "Matematika. 3, Numerace do 20, sc\u030ci\u0301ta\u0301ni\u0301 a odc\u030ci\u0301ta\u0301ni\u0301 bez pr\u030cechodu desi\u0301tky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072452392,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk 3 : [vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 obor C\u030cesky\u0301 jazyk a literatura]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072452798,
    "t": "Moje poc\u030ci\u0301ta\u0301ni\u0301 4 : pro 2. roc\u030cni\u0301k : poc\u030ci\u0301ta\u0301me do 100 bez pr\u030cechodu pr\u030ces desi\u0301tku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072453030,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk 8 : ma\u0301me ra\u0301di c\u030ces\u030ctinu : vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 obor C\u030cesky\u0301 jazyk a literatura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072453092,
    "t": "Rozs\u030cir\u030cuji\u0301ci\u0301 texty ke Slabika\u0301r\u030ci : pracovni\u0301 ses\u030cit : [doplne\u030ck ke Slabika\u0301r\u030ci Jir\u030ci\u0301ho Z\u030ca\u0301c\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072453276,
    "t": "Kli\u0301c\u030c : pracovni\u0301 ses\u030cit k uc\u030cebnici Matematika 4 : I. + II. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072453283,
    "t": "Kli\u0301c\u030c 5 : matematika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072453290,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka pro druhy\u0301 roc\u030cni\u0301k. 2. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072453757,
    "t": "Pracovn\u00ed se\u0161it k u\u010debnici Matematika 1/3 : obor \u010d\u00edsel do 20",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072950119,
    "t": "15 dni\u0301 se svaty\u0301m Augustinem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072950126,
    "t": "Sve\u0301 sve\u030ctlo dej my\u0301m temnota\u0301m : modlitby v te\u030cz\u030cky\u0301ch chvi\u0301li\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072950232,
    "t": "O ceste\u030c",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072950317,
    "t": "Za\u0301klady pastora\u0301lni\u0301 psychiatrie pro zpove\u030cdni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072950867,
    "t": "Musi\u0301m ji\u0301t da\u0301l : 4 404 268 kroku\u030a P. Frantis\u030cka Li\u0301zny za svaty\u0301m Jakubem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072951192,
    "t": "Matka Tereza z Kalkaty : ne\u030cco kra\u0301sne\u0301ho pro Boha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072951253,
    "t": "Ke\u0301z\u030c bych pod hve\u030czdami dobr\u030ce odtanc\u030cil svu\u030aj tanec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072951819,
    "t": "Kne\u030cz\u030cske\u0301 puzzle : zamys\u030cleni\u0301 kne\u030cze a psychologa v jedne\u0301 osobe\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072951833,
    "t": "Ma\u0301lo zna\u0301ma\u0301 la\u0301ska : da\u0301l za nas\u030ce pr\u030cedstavy o Bohu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072951864,
    "t": "Doty\u0301kat se vrcholu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072951871,
    "t": "Proc\u030c spolu pr\u030ced svatbou nebydlet a nespat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072952458,
    "t": "H\u00e1dej, kdo se vr\u00e1til",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072952489,
    "t": "Modl\u00edm se za sv\u00e9ho mil\u00e9ho : nejen 31 dn\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072952496,
    "t": "Modl\u00edm se za svou milou : nejen 31 dn\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073451677,
    "t": "Transplantace ledvin od nebiji\u0301ci\u0301ch da\u0301rcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073451790,
    "t": "500 klinicky\u0301ch studii\u0301 v diabetologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073451844,
    "t": "Farmakoterapie tromboembolicky\u0301ch stavu\u030a : pru\u030avodce os\u030cetr\u030cuji\u0301ci\u0301ho le\u0301kar\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452070,
    "t": "Alergicka\u0301 ry\u0301ma v ota\u0301zka\u0301ch a odpove\u030cdi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452094,
    "t": "Poruchy na\u0301lady u senioru\u030a : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro pacienty a jejich rodiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452124,
    "t": "Hygiena a epidemiologie pro ambulantni\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452148,
    "t": "Angiologie 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452339,
    "t": "Nove\u0301 operac\u030cni\u0301 postupy v urogynekologii : r\u030ces\u030ceni\u0301 stresove\u0301 inkontinence moc\u030ci a defektu\u030a pa\u0301nevni\u0301ho dna u z\u030cen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452353,
    "t": "Hyperestrogenni\u0301 stavy v gynekologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452360,
    "t": "Angiologie 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452414,
    "t": "Hypopituitarismus a diabetes insipidus centralis : pru\u030avodce os\u030cetr\u030cuji\u0301ci\u0301ho le\u0301kar\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452421,
    "t": "Farmakoterapie neuropaticke\u0301 bolesti : pru\u030avodce os\u030cetr\u030cuji\u0301ci\u0301ho le\u0301kar\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452452,
    "t": "Prakticka\u0301 podiatrie : za\u0301klady pe\u0301c\u030ce o pacienty se syndromem diabeticke\u0301 nohy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452469,
    "t": "Diabeticka\u0301 nefropatie : pru\u030avodce os\u030cetr\u030cuji\u0301ci\u0301ho le\u0301kar\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073452674,
    "t": "Repetitorium gynekologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073453329,
    "t": "Poruchy spa\u0301nku u de\u030cti\u0301 a dospi\u0301vaji\u0301ci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073453336,
    "t": "Farmakoterapie v te\u030chotenstvi\u0301 a pr\u030ci kojeni\u0301 : [pru\u030avodce pro kaz\u030cdodenni\u0301 praxi]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073453572,
    "t": "Diabetes mellitus a deprese, demence (DM 3. typu) : [pru\u030avodce pro kaz\u030cdodenni\u0301 praxi]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073453589,
    "t": "CHOPN : doporuc\u030ceny\u0301 postup C\u030cPFS pro diagnostiku a le\u0301c\u030cbu chronicke\u0301 obstrukc\u030cni\u0301 plicni\u0301 nemoci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073453596,
    "t": "Doporuc\u030cene\u0301 postupy v pneumologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454012,
    "t": "At\u030c z\u030ciji\u0301 stomici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454456,
    "t": "Moderni\u0301 farmakoterapie autoimunitni\u0301ch chorob",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454531,
    "t": "Moderni\u0301 farmakoterapie v neurologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454548,
    "t": "Obra\u0301zky slov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454555,
    "t": "Atlas ultrasonografie s\u030cti\u0301tne\u0301 z\u030cla\u0301zy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454579,
    "t": "Kontroverze v diabetologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454609,
    "t": "Preeklampsie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454630,
    "t": "Le\u0301c\u030cba deprese u neurologicky\u0301ch onemocne\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454661,
    "t": "Farmakoterapie bolesti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454678,
    "t": "Uveitidy v kazuistika\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073454715,
    "t": "Operac\u030cni\u0301 vy\u0301kony v oftalmologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073455699,
    "t": "200 let o\u010dn\u00ed kliniky v Praze : almanach k dvoust\u00e9mu v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed O\u010dn\u00ed kliniky 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy a V\u0161eobecn\u00e9 fakultn\u00ed nemocnice v Praze : 1818-2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073456122,
    "t": "Neuromuskul\u00e1rn\u00ed choroby v kazuistik\u00e1ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073456221,
    "t": "Klinickofarmaceutick\u00e1 p\u00e9\u010de v \u010cesk\u00e9 republice : popis aktu\u00e1ln\u00edho stavu a stanoven\u00ed c\u00edl\u016f / hlavn\u00ed auto\u0159i Jana Gregorov\u00e1, Kate\u0159ina Langmaierov\u00e1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073456535,
    "t": "Modern\u00ed farmakoterapie v dermatologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073951658,
    "t": "Ochrana obyvatelstva a terorismus : distanc\u030cni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073951696,
    "t": "Vybrane\u0301 aspekty projektu\u030a partnerstvi\u0301 ver\u030cejne\u0301ho a soukrome\u0301ho sektoru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073951818,
    "t": "Dopravni\u0301 syste\u0301my a hodnota pro uz\u030civatele : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a : Pardubice, 22.10.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073951924,
    "t": "Zpracova\u0301ni\u0301 dat v Excelu (verze 2007) : distanc\u030cni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952037,
    "t": "Za\u0301klady financi\u0301 : distanc\u030cni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952051,
    "t": "Modelova\u0301ni\u0301 procesu\u030a a dat pro zvys\u030cova\u0301ni\u0301 kvality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952150,
    "t": "Teoreticke\u0301 za\u0301klady informatiky : distanc\u030cni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952181,
    "t": "Inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301 chemicke\u0301ho zpracova\u0301ni\u0301 dr\u030ceva I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952266,
    "t": "Inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301 chemicke\u0301ho zpracova\u0301ni\u0301 dr\u030ceva II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952419,
    "t": "U\u0301vod do ume\u030cle\u0301 inteligence : klasicka\u0301 ume\u030cla\u0301 inteligence : distanc\u030cni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952440,
    "t": "\"Theoretical and Practical Issues in Transport\" : proceedings of the 5th international scientific conference : Pardubice, 11th-12th February, 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952648,
    "t": "Pracovni\u0301 listy pro pedagogy. [Svazek c\u030c. 4], Filosoficka\u0301 antropologie I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952709,
    "t": "Pracovni\u0301 listy pro pedagogy. [Svazek c\u030c. 1], Staroda\u0301vny\u0301 sve\u030ct my\u0301tu\u030a a moderni\u0301 sve\u030ct ve\u030cdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073952822,
    "t": "Sborni\u0301k 14. c\u030cesko-slovenske\u0301 spektroskopicke\u0301 konference : por\u030ca\u0301dane\u0301 Spektroskopickou spolec\u030cnosti\u0301 Jana Marka Marci a Slovenskou spektroskopickou spoloc\u030cnost\u030cou : Evropske\u0301 s\u030ckolici\u0301 centrum, Litomys\u030cl, 31.5.-3.6.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073953225,
    "t": "K vy\u0301voji spra\u0301vy a r\u030ci\u0301zeni\u0301 s\u030ckolstvi\u0301 v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch I. : (1774-1989)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073953331,
    "t": "Selected aspects of the population safety and protection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073953614,
    "t": "R\u030ces\u030cene\u0301 u\u0301lohy linea\u0301rni\u0301ho programova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073953720,
    "t": "De\u030cti s autismem v c\u030ceske\u0301 s\u030ckole : (metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uc\u030citele)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073953836,
    "t": "U\u0301vod do filosofie : studijni\u0301 texty pro pedagogy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073953843,
    "t": "Nauka o podniku : distanc\u030cni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073954703,
    "t": "Obecna\u0301 biochemie : pro specia\u0301lni\u0301 chemicko-biologicke\u0301 obory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073954758,
    "t": "Ekologicka\u0301 antropologie : kapitoly z de\u030cjin oboru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073954840,
    "t": "Kopidlenska\u0301 farnost v historicky\u0301ch dokumentech : autorska\u0301 monografie studentsky\u0301ch praci\u0301 vznikla\u0301 v ra\u0301mci odborny\u0301ch semina\u0301r\u030cu\u030a na FF UPa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073955090,
    "t": "Economic evaluation of user-centred design for decision support systems in public administration : dissertation thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073955120,
    "t": "The economic aspects and conflict indicators of selected regions : dissertation thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073955267,
    "t": "Zdravotne\u030c socia\u0301lni\u0301 sluz\u030cby a specia\u0301lne\u030c pedagogicka\u0301 edukace osob se sluchovy\u0301m postiz\u030ceni\u0301m : uc\u030cebni\u0301 text pro studuji\u0301ci\u0301 zdravotnicky\u0301ch a zdravotne\u030c-socia\u0301lni\u0301ch studijni\u0301ch oboru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073955892,
    "t": "Fakulta restaurova\u0301ni\u0301 Univerzity Pardubice : 20 let vy\u0301uky restaurova\u0301ni\u0301 v Litomys\u030cli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956486,
    "t": "3rd European Lipidomic Meeting : July 2-4, 2013, Padubice, Czech Republic : [book of abstracts]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956615,
    "t": "XI Symposium on Graphic Arts, Pardubice, the Czech Republic, 17th to 18th June 2013 : conference proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956790,
    "t": "Ekologie zdravotnicky\u0301ch pracovis\u030ct\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956813,
    "t": "Pojis\u030ct\u030covnictvi\u0301 : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956912,
    "t": "Matematicky\u0301 semina\u0301r\u030c - MATLAB",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956943,
    "t": "Zpe\u030ctna\u0301 vazba z praxe - vy\u0301znamny\u0301 faktor pr\u030ci urc\u030cova\u0301ni\u0301 strategie Dopravni\u0301 fakulty Jana Pernera Univerzity Pardubice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956974,
    "t": "Stabilita kulove\u0301ho vrchli\u0301ku : [stabilita tenkoste\u030cnny\u0301ch skor\u030cepinovy\u0301ch konstrukci\u0301] : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073956998,
    "t": "Vy\u0301ukove\u0301 a vy\u0301zkumne\u0301 centrum v doprave\u030c : Univerzita Pardubice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073957018,
    "t": "Bezpec\u030cnost a ochrana informaci\u0301 v prostr\u030cedi\u0301 internetu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073957117,
    "t": "Elementa\u0301rni\u0301 u\u0301lohy z matematiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073957223,
    "t": "Aktualizace Dlouhodobe\u0301ho za\u0301me\u030cru vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 a ve\u030cdecke\u0301, vy\u0301zkumne\u0301, vy\u0301vojove\u0301 a inovac\u030cni\u0301, ume\u030clecke\u0301 a dals\u030ci\u0301 tvu\u030arc\u030ci\u0301 c\u030cinnosti Univerzity Pardubice pro rok 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073958589,
    "t": "Vy\u0301voj webovy\u0301ch aplikaci\u0301 v PHP a NetBeans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073958596,
    "t": "Za\u0301klady pe\u0301c\u030ce v porodni\u0301 asistenci I. : pe\u0301c\u030ce porodni\u0301 asistentky o z\u030cenu v pru\u030abe\u030chu te\u030chotenstvi\u0301 a fyziologicke\u0301ho porodu : pr\u030cehled pe\u0301c\u030ce o fyziologicke\u0301ho novorozence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073958824,
    "t": "Supplier m[a]nagement relations in international company : dissertation thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073958893,
    "t": "Prezentac\u030cni\u0301 semina\u0301r\u030ce projektu VEPA : sborni\u0301k abstraktu\u030a pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959234,
    "t": "6th international scientific conference : conference proceedings : University of Pardubice, Jan Perner Transport Faculty, September 3rd - 4th 2015, Pardubice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959357,
    "t": "Du\u030ave\u030crne\u0301 stra\u0301nky: obrazy z 19. stoleti\u0301 v pramenech osobni\u0301 povahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959371,
    "t": "Pokroc\u030cile\u0301 metody r\u030ci\u0301zeni\u0301 procesu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959432,
    "t": "Kater\u030cina ze Sieny na ceste\u030c ke svator\u030cec\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959456,
    "t": "Ve\u030cde\u030cni\u0301 mlady\u0301m : studentska\u0301 konference : sborni\u0301k abstraktu\u030a : 12. listopad 2015, aula Arnos\u030cta z Pardubic, Univerzita Pardubice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959463,
    "t": "Learner corpora and English acquisition : a collection of studies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959531,
    "t": "Vybrane\u0301 aspekty kyberneticke\u0301 bezpec\u030cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959548,
    "t": "Za\u0301klady dezinfekce a sterilizace ve zdravotnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959555,
    "t": "Pedagogicke\u0301 aspekty na\u0301hradni\u0301 rodinne\u0301 pe\u0301c\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959647,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z obecne\u0301 biochemie, klinicke\u0301 biochemie a pathobiochemie : pro specia\u0301lni\u0301 chemicko-biologicke\u0301 obory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073959654,
    "t": "Corporate management in relation to territorial safety : dissertation thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074451157,
    "t": "Barvy Evropy : nejkra\u0301sne\u030cjs\u030ci\u0301 pr\u030ci\u0301rodni\u0301 krajiny stare\u0301ho kontinentu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074451263,
    "t": "C\u030cesky\u0301 atlas. Jihovy\u0301chodni\u0301 Morava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074451454,
    "t": "Jiz\u030cni\u0301 Afrika : podrobne\u0301 a pr\u030cehledne\u0301 informace o historii, kultur\u030ce, pr\u030ci\u0301rode\u030c a turisticke\u0301m za\u0301zemi\u0301 Jihoafricke\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074451461,
    "t": "Julske\u0301 Alpy : 50 vybrany\u0301ch turisticky\u0301ch tras doplne\u030cno 70 barevny\u0301mi fotografiemi, 50 turisticky\u0301mi mapami a jednou pr\u030cehlednou mapou v me\u030cr\u030ci\u0301tku 1:650 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074453755,
    "t": "Slovinsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454141,
    "t": "Regensburg und Umgebung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454264,
    "t": "Jotunheimen west = Jotunheimen West",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454271,
    "t": "Jotunheimen east = Jotunheimen Ost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454349,
    "t": "Hardangervidda east = Hardangervidda Ost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454356,
    "t": "Hardangervidda west = Hardangervidda West",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454363,
    "t": "Lofoten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454370,
    "t": "Frankfurt und Umgebung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454448,
    "t": "Nationalpark Eifel, Hohes Venn = Parc national de l'Eifel, Hautes Fagnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454479,
    "t": "Kitzbu\u0308hel und Umgebung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454509,
    "t": "Fr\u00e4nkische Schweiz : Wanderkarte : Radkarte : wasserfest, rei\u00dffest, \u00f6kologisches Papier : Gratis Kartendownload",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454516,
    "t": "Oberpf\u00e4lzer Wald : Wanderkarte : Radkarte : wasserfest, rei\u00dffest, \u00f6kologisches Papier : Gratis Kartendownload",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454523,
    "t": "N\u00fcrnberg S\u00fcd : Wanderkarte : Radkarte : wasserfest, rei\u00dffest, \u00f6kologisches Papier : Gratis Kartendownload",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454547,
    "t": "S\u00fcdwestliche Oberpfalz, Neumarkt : Wanderkarte : Radkarte : wasserfest, rei\u00dffest, \u00f6kologisches Papier : Gratis Kartendownload",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454554,
    "t": "Bayerischer Wald : Wanderkarte : Radkarte : wasserfest, rei\u00dffest, \u00f6kologisches Papier : Gratis Kartendownload",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454561,
    "t": "Rund um Zwiesel, Gro\u00dfer Arber : Wanderkarte : Radkarte : wasserfest, rei\u00dffest, \u00f6kologisches Papier : Gratis Kartendownload",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074454882,
    "t": "Seychelles = Seychellen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075450081,
    "t": "Vy\u0301be\u030cr z Jez\u030ci\u0301s\u030covy\u0301ch podobenstvi\u0301 : slovo na cestu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950000,
    "t": "Hr\u00e1\u010di se smrt\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950024,
    "t": "All star western. Kniha t\u0159et\u00ed, \u010cern\u00fd diamant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950031,
    "t": "Sb\u00edrka kost\u00ed : \u010dty\u0159i pov\u00eddky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950048,
    "t": "Jmenuji se Reacher : kompletn\u00ed sb\u00edrka pov\u00eddek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950079,
    "t": "Liga spravedlnosti. V\u00e1lka Velk\u00e9 trojky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950086,
    "t": "Sebevra\u017eedn\u00fd odd\u00edl. Kniha druh\u00e1, Vzestup bazili\u0161ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950109,
    "t": "Bl\u00e1zni a smrteln\u00edci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950130,
    "t": "Batman detective comics. Kniha \u0161est\u00e1, Ikarus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950147,
    "t": "Zlat\u00e1 ob\u011b\u0165",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950208,
    "t": "Koruna d\u00e9mon\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950222,
    "t": "P\u016flno\u010dn\u00ed linka",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788075950239,
    "t": "Ne\u010dekan\u00e9 pr\u00e1zdniny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950246,
    "t": "Candide. Kniha t\u0159et\u00ed, Eldor\u00e1do",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950260,
    "t": "Tr\u016fn Caesar\u016f. Ohe\u0148 a me\u010d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950277,
    "t": "Sebevra\u017eedn\u00fd odd\u00edl. Kniha prvn\u00ed, \u010cern\u00e1 sf\u00e9ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950284,
    "t": "Harley Quinn. Kniha prvn\u00ed, Um\u0159\u00edt s \u00fasm\u011bvem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950307,
    "t": "Batman: detective comics. Kniha prvn\u00ed, Ve st\u00ednu netop\u00fdr\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950321,
    "t": "Green Arrow. Kniha prvn\u00ed, Smrt a \u017eivot Olivera Queena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950345,
    "t": "Wonder Woman. Kniha t\u0159et\u00ed, V\u016fle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950352,
    "t": "M\u011bsto nekone\u010dn\u00e9 noci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075950376,
    "t": "Vespasi\u00e1n. Padl\u00fd \u0159\u00edmsk\u00fd orel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075953865,
    "t": "Dareb\u00e1k David a vesm\u00edr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080451462,
    "t": "Zborni\u0301k pri\u0301spevkov z Konferencie k Regiona\u0301lnym Dejina\u0301m Vy\u0301chodne\u0301ho Slovenska : Pres\u030cov 18. marca 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085451030,
    "t": "Anekdoty zmyselne\u0301 a nezmyselne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085451115,
    "t": "Odkaz v demiz\u030co\u0301ne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085451450,
    "t": "Ka\u0301lnicke\u0301 pri\u0301behy. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085453201,
    "t": "Zoznam moty\u0301l\u02b9ov vyskytuju\u0301cich sa na u\u0301zemi Slovenska = Verzeichnis der Falterarten die in Slowakei vorkommen = Checklist of the Lepidoptera species occurring in Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085453379,
    "t": "Mokrade Slovenskej Republiky : Ramsar Convention on Wetlands = Wetlands of the Slovak Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085455168,
    "t": "Slovak theatre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085455458,
    "t": "Dra\u0301my / 1, Kvety pre Lauru. Incident. Prvy\u0301 den\u030c kanikulovy\u0301. Pavu\u0301c\u030cia noz\u030cic\u030cka. Galejni\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085455489,
    "t": "Struc\u030cna\u0301 histo\u0301ria a su\u0301pis premie\u0301r Divadla Jona\u0301s\u030ca Za\u0301borske\u0301ho 1944-1971 a Ukrajinske\u0301ho Na\u0301rodne\u0301ho Divadla 1946-1971 v Pres\u030cove",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085455496,
    "t": "Divadelni\u0301k Karol L. Zachar / 2 V zrkadle kritiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085455687,
    "t": "Katalo\u0301g k vy\u0301stave dvojportre\u0301t : vy\u0301stava k nedoz\u030city\u0301m 90. marodenina\u0301m prof. Eugena Suchon\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085456103,
    "t": "U\u0301lohy zo slovenske\u0301ho jazyka na priji\u0301macie sku\u0301s\u030cky na stredne\u0301 s\u030ckoly : Pre uc\u030cit. slov. jaz., lit. za\u0301kl. s\u030ck., pre z\u030ciakov a rodic\u030cov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085456356,
    "t": "Wo\u0308rterbuch, slovnik nemecko-slovensky\u0301, slovensko-nemecky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085458008,
    "t": "A co je pravda? : pila\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085950311,
    "t": "Vy\u0301voj vybrany\u0301ch oboru\u030a vzde\u030cla\u0301ni\u0301 z hlediska genderu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085950830,
    "t": "Souvislosti a zme\u030cny genderovy\u0301ch diferenci\u0301 v c\u030ceske\u0301 spolec\u030cnosti v 90. letech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085951103,
    "t": "Va\u0301lec\u030cny\u0301 kruh. Prvni\u0301 c\u030ca\u0301st, Sos Provaz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085951103,
    "t": "SOS provaz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085951141,
    "t": "Zakli\u0301nac\u030c. I., Posledni\u0301 pr\u030ca\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085951684,
    "t": "Grafoma\u0301g. C\u030ca\u0301st prvni\u0301, Kamara\u0301d do des\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085952056,
    "t": "O vykuta\u0301lene\u0301m Melicha\u0301rkovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085952346,
    "t": "Var\u030ci\u0301me v mikrovlnne\u0301 troube\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085955286,
    "t": "Ols\u030cany, jake\u0301 nezna\u0301me",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085956214,
    "t": "Nezapomenuta\u0301 kra\u0301sa : [kroje a zvyky Kunovic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085957075,
    "t": "Sti\u0301hac\u030c nad Finskem",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085957082,
    "t": "Mitsubishi G4M Betty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085957112,
    "t": "Mitsubishi Ki-46 Dinah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085958072,
    "t": "Rhytmus rmut",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450018,
    "t": "Ji\u0301dlo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450025,
    "t": "Z\u030civot na jihu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450032,
    "t": "Dobrodruz\u030cne\u0301 pra\u0301zdniny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450049,
    "t": "Z\u030ceny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450056,
    "t": "Pleonasmus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450070,
    "t": "Tomas Lahoda : Messe ; 16.3.-20.5.2001, Narodni galeri v Praze, sbirka moderniho a soucasneho umeni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450094,
    "t": "Xtine Petit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450148,
    "t": "Komi\u0301ny : magazi\u0301n : c\u030c. 1 na c\u030ceske\u0301m trhu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450155,
    "t": "Hry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450216,
    "t": "Podle - Ikebama = After - Ikebama : Toma\u0301s\u030c Lahoda podle Toma\u0301s\u030ce Lahody, Jir\u030ci\u0301 Sobotka podle Toma\u0301s\u030ce Lahody : [19.3.-25.4.1999, Moravska\u0301 galerie Brno]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450223,
    "t": "The animal and the city",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450285,
    "t": "Chte\u030cl bych sbi\u0301rat kousky tve\u0301ho srdce, az\u030c ti jednou pro ne\u030ckoho pukne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450308,
    "t": "Planeta Inspiro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450322,
    "t": "Tal Shpantzer - Limbus diary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450476,
    "t": "C\u030cerveny\u0301 Amadeus : z\u030civot a di\u0301lo barokni\u0301ho supermana : comiks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450483,
    "t": "Varle\u0301n No. 1. 2. 3. : comiks na hrane\u030c existence : deni\u0301ky vs\u030cedni\u0301 u\u0301zkosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086450490,
    "t": "Dark matter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086451176,
    "t": "Dvacet let Nade\u030cje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086451213,
    "t": "Profesni\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 v socia\u0301lni\u0301ch sluz\u030cba\u0301ch : zpra\u0301va o projektu ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086452067,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030ch kaplic\u030cek : drobne\u0301 sakra\u0301lni\u0301 objekty na Podblanicku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086452227,
    "t": "Blanic\u030cti\u0301 ryti\u0301r\u030ci (1999-2008) : pr\u030cehled drz\u030citelu\u030a ocene\u030cni\u0301 Blanicky\u0301 ryti\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086452258,
    "t": "Konopis\u030ct\u030csky\u0301 park",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086452357,
    "t": "Podblanick\u00e9 p\u00edsn\u011b : (p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b kram\u00e1\u0159sk\u00e9)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086453293,
    "t": "Opar\u030cany : Hodus\u030ci\u0301n, Nove\u0301 Dvory, Ols\u030ci\u0301, Oltyne\u030c, Podbor\u030ci\u0301, Skry\u0301chov u Opar\u030can",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086453309,
    "t": "Jesenice : Horni\u0301 Jirc\u030cany, Osnice-Kocanda, Zdime\u030cr\u030cice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086453323,
    "t": "Tman\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086453330,
    "t": "U\u0301z\u030cice : [Netr\u030ceba, Kopec\u030c, C\u030cervena\u0301 Lhota]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086454061,
    "t": "Biologie jelenovity\u0301ch : sborni\u0301k z celosta\u0301tni\u0301ho semina\u0301r\u030ce konane\u0301ho ve dnech 19. a 20. c\u030cervna 2000 [sic] v Hranici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086454504,
    "t": "Zdravi\u0301, sta\u0301jove\u0301 prostr\u030cedi\u0301, technologie a spra\u0301vna\u0301 vy\u0301robni\u0301 praxe v chovu prasat : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce : Brno 12.11.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086454511,
    "t": "Za\u0301sady welfare a nove\u0301 standardy EU v chovu skotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086454689,
    "t": "U\u0301pravy sta\u0301ji\u0301 a farem prasnic pr\u030ci dodrz\u030ceni\u0301 minima\u0301lni\u0301ch standardu\u030a pro ochranu hospoda\u0301r\u030csky\u0301ch zvi\u0301r\u030cat : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086455051,
    "t": "Ludmila Kro\u0308hnova\u0301 : krajky = laces = Spitze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456010,
    "t": "Sve\u030ctlonos\u030c. Na\u0301rody noci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456034,
    "t": "Va\u0301lec\u030cne\u0301 hry. I, Alexandrijsky\u0301 prstenec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456041,
    "t": "Althalus. Kniha prvni\u0301, Smaragdova\u0301 bohyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456089,
    "t": "Noc v osame\u030cle\u0301m r\u030ci\u0301jnu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456140,
    "t": "Vchody v pi\u0301sku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456157,
    "t": "Za ti\u0301mto horizontem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456164,
    "t": "Tento nesmrtelny\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456171,
    "t": "Hve\u030czdna\u0301 lod\u030c Galileo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456256,
    "t": "Zeleny\u0301 Mars",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456423,
    "t": "Kompletni\u0301 historie budoucnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086456683,
    "t": "Althalus. Kniha druha\u0301, Pevnost nesmrtelny\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086457154,
    "t": "Karlovy Vary : pr\u00b0uvodce = Stadtfu\u0308hrer = guide = ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086457277,
    "t": "Maria\u0301nske\u0301 La\u0301zne\u030c : pla\u0301n me\u030csta & pruvodce = Stadtplan & Stadtfu\u0308hrer = city map & guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086458298,
    "t": "Vincenc Janda - dopisy z rovni\u0301ku : korespondence trojanovske\u0301ho roda\u0301ka z misii\u0301 v Ekva\u0301doru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086458373,
    "t": "Velke\u0301 Hos\u030ctice 1222-2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086458380,
    "t": "Ha\u0301jem cestami c\u030casu : Ha\u0301j ve Slezsku : pr\u030ci\u0301roda, historie, ekonomika, kultura, spolec\u030cnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086459622,
    "t": "Rasa Genesis : nas\u030ce mimozemska\u0301 DNA a skutec\u030cny\u0301 pu\u030avod druhu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086951089,
    "t": "Muzeum Blansko - za\u0301mek Blansko = Blansko museum - Blansko castle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086952260,
    "t": "Libus\u030ce a Jaromi\u0301r Knotkovi : ilustrace, kresby a zna\u0301mkova\u0301 tvorba : [katalog]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086952413,
    "t": "Helena Samohelova\u0301 : [AJG v Hluboke\u0301 nad Vltavou, Mezina\u0301rodni\u0301 muzeum keramiky v Bechyni 1.5.-16.7.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086952604,
    "t": "Gotische Kunst : Fu\u0308hrer durch die Sammlung der mittelalterlichen Kunst der Ales\u030c Su\u0308dbo\u0308hmischen Galerie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086953021,
    "t": "Sva\u0301tost smi\u0301r\u030ceni\u0301, aneb, Cesta hr\u030ci\u0301s\u030cni\u0301ka, ktere\u0301mu jde Bu\u030ah vstr\u030ci\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086953137,
    "t": "Svaty\u0301 Mikula\u0301s\u030c : c\u030clove\u030ck plny\u0301 Boz\u030ci\u0301 la\u0301sky : slavi\u0301me sva\u0301tek svate\u0301ho Mikula\u0301s\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086953168,
    "t": "Erza\u0308hlungen u\u0308ber Frau Zdislava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086953205,
    "t": "Kreativni\u0301 pr\u030ci\u0301stupy k bibli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086953625,
    "t": "Kr\u030cest\u030can a hudba : kr\u030cest\u030canske\u0301 aspekty souc\u030casne\u0301 popula\u0301rni\u0301 hudby jako souc\u030ca\u0301st vy\u0301chovy mla\u0301dez\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086953731,
    "t": "Identita ge\u0301nia : Shakespeare - Oxford",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086954080,
    "t": "Rychly\u0301 vy\u0301klad tarotu : a vykla\u0301da\u0301ni\u0301 sobe\u030c sama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086954240,
    "t": "Sedm dn\u00ed ve tm\u011b : vypr\u00e1v\u011bn\u00ed o z\u00e1\u017eitc\u00edch a stavech b\u011bhem sedmidenn\u00edho pobytu ve tm\u011b, tichu a o samot\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086955001,
    "t": "Les contes franc\u0327ais = Francouzske\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086955186,
    "t": "Kojot a oposum a jine\u0301 mexicke\u0301 poha\u0301dky = El coyote y el tlacuache y otros cuentos mexicanos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086955797,
    "t": "Elementa\u0301rni\u0301 c\u030ca\u0301stice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086955834,
    "t": "A scandal in Bohemia and other cases of Sherlock Holmes = Skanda\u0301l v C\u030cecha\u0301ch a jine\u0301 pr\u030ci\u0301pady Sherlocka Holmese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086957241,
    "t": "Ba\u0301jec\u030cny\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch ; Za\u0301bavne\u0301 hry a u\u0301koly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086957388,
    "t": "Disney princezny = Disney princezna\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086957555,
    "t": "Egy scoda\u0301latos to\u0308rte\u0301net ; Vara\u0301zslatos feladatok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086957616,
    "t": "Versenyzo\u030bs to\u0308rte\u0301net ; Versenyzo\u030bs feladatok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086957654,
    "t": "Csoda\u0301latos kaland ; Mo\u0301ka\u0301s feladatok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086957814,
    "t": "Letadla = Letadla\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086957838,
    "t": "Tu\u0308nde\u0301rporos mese : Csingiling e\u0301s a nagy tu\u0308nde\u0301rmente\u0301s ; Vara\u0301zslatos feladatok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086958149,
    "t": "Americka\u0301 financ\u030cni\u0301 krize a jeji\u0301 dopady na C\u030ceskou republiku : 1. semina\u0301r\u030c, [Praha], 21. r\u030ci\u0301jna 2008 ; Energeticka\u0301 politika C\u030ceske\u0301 republiky : (zpra\u0301va Pac\u030cesovy komise, dostavba Temeli\u0301na, te\u030cz\u030cba hne\u030cde\u0301ho uhli\u0301) : 2. semina\u0301r\u030c, [Praha], 11. prosince 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086958170,
    "t": "Reforma c\u030cerpa\u0301ni\u0301 pene\u030cz z fondu\u030a EU : 1. semina\u0301r\u030c, [Praha], 22. za\u0301r\u030ci\u0301 2009 ; Podpora male\u0301ho a str\u030cedni\u0301ho podnika\u0301ni\u0301 : 2. semina\u0301r\u030c, [Praha], 26. listopadu 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086958187,
    "t": "Globa\u0301lni\u0301 financ\u030cni\u0301 a ekonomicka\u0301 krize a jeji\u0301 vy\u0301chodiska : konference konana\u0301 dne 20. kve\u030ctna 2009 [Praha]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086958224,
    "t": "Fotovoltaika: kde se stala chyba? : (neni\u0301 to hlavne\u030c selha\u0301ni\u0301 elit?) : 1. semina\u0301r\u030c, 9. listopadu 2010 ; Du\u030achodova\u0301 reforma v C\u030cR: spa\u0301sa anebo zmar? : 2. semina\u0301r\u030c, 16. prosince 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086958347,
    "t": "Krize v eurozo\u0301ne\u030c - je sve\u030ctlo na konci tunelu? : (jak zme\u030cnil Kypr eurozo\u0301nu? Jak dlouho bude trvat kontrola toku\u030a kapita\u0301lu? Je spra\u0301vne\u0301, z\u030ce velci\u0301 vkladatele\u0301 poprve\u0301 zaplati\u0301? Kdo bude dals\u030ci\u0301?) : 26. u\u0301nora 2013 ; Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky vztahu\u030a EU - Rusko: spojenci, partner\u030ci, konkurenti c\u030ci nepr\u030ca\u0301tele\u0301? : 15. kve\u030ctna 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086958354,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 osvobozeni\u0301 a jeho dopad na souc\u030casnou C\u030cR a jeji\u0301 konkurenceschopnost v globalizovane\u0301m sve\u030cte\u030c : 29. kve\u030ctna 2013 ; C\u030cLR: kdy bude nejve\u030cts\u030ci\u0301 ekonomikou sve\u030cta a kdy supervelmoci\u0301? : (mu\u030az\u030ceme oc\u030ceka\u0301vat strategicke\u0301 partnerstvi\u0301 EU - C\u030cLR?) : 18. c\u030cervna 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959061,
    "t": "Cvic\u030cebnice humanitni\u0301ch testu\u030a na pr\u030ciji\u0301mac\u030cky : 652 ota\u0301zek vs\u030ceobecny\u0301ch testu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959078,
    "t": "Psychologie k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m testu\u030am : minimum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959092,
    "t": "Ne\u030cmecky\u0301 jazyk : minimum : k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959108,
    "t": "Filozofie k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m : minimum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959115,
    "t": "Sociologie k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m : minimum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959238,
    "t": "Pru\u030avodce psychotesty do sluz\u030cebni\u0301ho pome\u030cru k policii i hasic\u030cu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959252,
    "t": "Priji\u0301macie konani\u0301 [sic] na Bezpec\u030cnostnopra\u0301vnu\u030a [sic] ochranu oso\u0302b a majetku a na Bezpec\u030cnostnopra\u0301vne sluz\u030cby vo verejnej spra\u0301ve pre akademicky\u0301 rok 2012-2013 : najleps\u030cie ries\u030cenie priji\u0301maci\u0301ch pohovoru\u030a [i.e. pohovorov] na Akade\u0301miu policajne\u0301ho zboru (APZ) v Bratislave",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959269,
    "t": "Ries\u030ceni\u0301 bakala\u0301rsky\u0301ch sku\u0301s\u030cok na Bezpec\u030cnostnopra\u0301vnu\u030a [sic] ochranu oso\u0302b a majetku a na Bezpec\u030cnostnopra\u0301vne sluz\u030cby vo verejnej spra\u0301ve pre akademicky\u0301 rok 2013-2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086959276,
    "t": "Pru\u030avodce psychotesty, aneb, Do sluz\u030cebni\u0301ho pome\u030cru k policii c\u030ci hasic\u030cu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087455043,
    "t": "Zdravotne\u030c znevy\u0301hodne\u030cne\u0301 di\u0301te\u030c v na\u0301hradni\u0301 rodinne\u0301 pe\u0301c\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456002,
    "t": "Krok za krokem k inkluzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456019,
    "t": "Student essays on development : collective volume - Czech Republic, Hungary, Poland, Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456033,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030chy bezpra\u0301vi\u0301 - holocaust: filmy o c\u030ceskoslovensky\u0301ch de\u030cjina\u0301ch III. : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka : [Jeden sve\u030ct na s\u030ckola\u0301ch]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456156,
    "t": "Odstran\u030cova\u0301ni\u0301 na\u0301sledku\u030a povodni\u0301 : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka spolec\u030cnosti C\u030clove\u030ck v ti\u0301sni pro doma\u0301cnosti postiz\u030cene\u0301 povodni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456170,
    "t": "Sve\u030ctova\u0301 s\u030ckola ve sve\u030cte\u030c i doma : pru\u030avodce projektem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456255,
    "t": "Syste\u0301mova\u0301 spojeni\u0301 : spolupra\u0301ce jako na\u0301stroj pr\u030cekona\u0301va\u0301ni\u0301 du\u030asledku\u030a socia\u0301lni\u0301ho znevy\u0301hodne\u030cni\u0301 ve vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456620,
    "t": "Persona dolls : panenky s osobnosti\u0301 : jak rozvi\u0301jet prosocia\u0301lni\u0301 postoje de\u030cti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456637,
    "t": "Zapojte se i Vy! Kdo jiny\u0301? : projektovy\u0301 manua\u0301l pro z\u030ca\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456644,
    "t": "Moskva posi\u0301la\u0301 tanky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456651,
    "t": "Dokumenta\u0301rni\u0301 film ve vy\u0301uce : Jeden sve\u030ct na s\u030ckola\u0301ch : VS\u030c skripta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456705,
    "t": "Piecing the puzzle together : how to identify, understand and address global issues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456712,
    "t": "Skla\u0301danka te\u0301mat, co hy\u0301bou sve\u030ctem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456736,
    "t": "Jak vi\u0301me, z\u030ce to funguje? : jak zjis\u030ct\u030covat postoje a postojove\u0301 zme\u030cny u z\u030ca\u0301ku\u030a ve vy\u0301uce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456750,
    "t": "Bohous\u030c a Da\u0301s\u030ca: Tva\u0301r\u030ci\u0301 v tva\u0301r\u030c migraci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456767,
    "t": "Z\u030cijeme v za\u0301plavove\u0301m u\u0301zemi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087456774,
    "t": "Zapojte i Vas\u030ce z\u030ca\u0301ky : projekt Kdo jiny\u0301? : projektove\u0301 vyuc\u030cova\u0301ni\u0301 a socia\u0301lni\u0301 podniky : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka a pr\u030ci\u0301klady dobre\u0301 praxe pro uc\u030citele ZS\u030c a SS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087457078,
    "t": "C\u030cerveny\u0301 seznam Lis\u030cejni\u0301ku\u0307 C\u030ceske\u0301 republiky (verze 1.1) = Red list of lichens of the Czech Republic (version 1.1)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087457184,
    "t": "Biotopy nas\u030cich obojz\u030civelni\u0301ku\u030a a jejich management : metodika AOPK C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087457214,
    "t": "Mokr\u030cady a ras\u030celinis\u030cte\u030c horsky\u0301ch oblasti\u0301 : obnova a zpu\u030asoby hospodar\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087457375,
    "t": "Nature of the Czech Republic on maps",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087457412,
    "t": "C\u030capi\u0301 putova\u0301ni\u0301 : kra\u0301tky\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch o dlouhe\u0301m putova\u0301ni\u0301 c\u030cerny\u0301ch c\u030ca\u0301pu\u030a z Afriky do Labsky\u0301ch pi\u0301skovcu\u030a a zase zpa\u0301tky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087457986,
    "t": "Ochrana saproxylicke\u0301ho hmyzu a opatr\u030ceni\u0301 na jeho podporu : metodika AOPK C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087950081,
    "t": "Existuje bytost odporne\u030cjs\u030ci\u0301 nez\u030c c\u030clove\u030ck? : (tr\u030ci novely)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087950098,
    "t": "Ume\u030cni\u0301 ve\u0301st : osm ritua\u0301lu\u030a viziona\u0301r\u030csky\u0301ch vu\u030adcu\u030a podle Mnicha, ktery\u0301 prodal sve\u0301 ferrari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087956045,
    "t": "Me\u030cni\u0301ci\u0301 se tva\u0301r\u030c Afriky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087956052,
    "t": "Optimalizace pr\u030cihlas\u030cova\u0301ni\u0301 vyna\u0301lezu\u030a k ochrane\u030c do zahranic\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087956083,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 ochrana biotechnologicky\u0301ch vyna\u0301lezu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087956670,
    "t": "Neobvykl\u00e9 pohledy na pr\u00e1vo proti nekal\u00e9 sout\u011b\u017ei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087956809,
    "t": "Tak na \u017eivot : 15 let \u0161koly bez bari\u00e9r Metropolitn\u00ed univerzity Praha : 15 rozhovor\u016f s vybran\u00fdmi studenty a absolventy : 15 \u017eivotn\u00edch p\u0159\u00edb\u011bh\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087957035,
    "t": "U\u0301z\u030cin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087958056,
    "t": "Zpi\u0301va\u0301nky : interaktivni\u0301 mluvi\u0301ci\u0301 kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087958094,
    "t": "Kdyz\u030c roboti brebenti\u0301 : interaktivni\u0301 mluvi\u0301ci\u0301 kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087958179,
    "t": "Hrav\u00e1 p\u0159\u00edrodov\u011bda : interaktivn\u00ed mluv\u00edc\u00ed kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087958315,
    "t": "Francouzsk\u00fd obr\u00e1zkov\u00fd slovn\u00edk : interaktivn\u00ed mluv\u00edc\u00ed kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087958681,
    "t": "Corpul uman : carte vorbitoare interactiv\u0103",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087958728,
    "t": "Mo\u0159sk\u00e9 poh\u00e1dky : interaktivn\u00ed mluvic\u00ed kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087958858,
    "t": "Cestovatel : z\u00e1\u017eitkov\u00fd den\u00edk z 30 v\u00fdlet\u016f. Jihomoravsk\u00fd kraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088455066,
    "t": "Na\u0161e miminko zem\u0159elo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088952022,
    "t": "Socia\u0301lna psychiatria za\u0301kladne\u0301 poznatky a prax",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088952039,
    "t": "Schizofre\u0301nia [terapeuticka\u0301 pri\u0301ruc\u030cka]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088952053,
    "t": "Depresia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088952084,
    "t": "Poruchy spa\u0301nku pokroky v psychoterapii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088952107,
    "t": "Koncentrati\u0301vna pohybova\u0301 terapia (KPT) v teo\u0301rii a praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088954392,
    "t": "Zoznam a rozsah pouz\u030citia registrovany\u0301ch pri\u0301pravkov na ochranu rastli\u0301n a iny\u0301ch pri\u0301pravkov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090450905,
    "t": "Illjuzija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451032,
    "t": "Svobodne\u0301 zedna\u0301r\u030cstvi\u0301 18. stoleti\u0301 v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch a v Uhra\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451216,
    "t": "Uz\u030citec\u030cna\u0301 symbio\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451308,
    "t": "Magicka\u0301 nula a cesty c\u030ci\u0301sel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451414,
    "t": "Rozhovory s Miesem van der Rohe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451599,
    "t": "Genderove\u0301 stereotypy v animovane\u0301 tvorbe\u030c Walta Disneyho: ideologie, queer, diskursivni\u0301 analy\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451643,
    "t": "Manua\u0301l paliativni\u0301 pe\u0301c\u030ce o umi\u0301raji\u0301ci\u0301 pacienty : pomoc pr\u030ci rozhodova\u0301ni\u0301 v paliativni\u0301 nejistote\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451704,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301 a c\u030cesko-anglicky\u0301 membranologicky\u0301 vy\u0301kladovy\u0301 slovni\u0301k = English-Czech and Czech-English explanatory dictionary of membranology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451803,
    "t": "Ondr\u030cej Malec\u030cek : z luhu\u030a a ha\u0301ju\u030a : obrazy : Galerie Felixe Jeneweina me\u030csta Kutne\u0301 Hory, [Vlas\u030csky\u0301 dvu\u030ar 5.3.-30.4.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090451902,
    "t": "Moderni\u0301 neziskova\u0301 organizace : za\u0301klady jeji\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301, metodika a prakticke\u0301 rady v kostce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090452145,
    "t": "Dostupnost v C\u030cesku v obdobi\u0301 1991-2001: vztah k doji\u0301z\u030cd\u030cce do zame\u030cstna\u0301ni\u0301 a do s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090452183,
    "t": "Prome\u030cny u\u0301zemni\u0301 struktury za\u0301kladni\u0301ho s\u030ckolstvi\u0301 v C\u030cesku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090452329,
    "t": "Z\u030civot mezi sebevrahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090452800,
    "t": "C\u030cepic\u030ca\u0301r\u030ci z Vackova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090452947,
    "t": "Ne spes\u030cite v grob : skrytaja informacija o tom, kak iz nas delajut pacientov, c\u030ctoby my (ne)dobrovol'no stali ich klijentami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090452992,
    "t": "Umi\u0301ra\u0301me na objedna\u0301vku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090453005,
    "t": "Pastevec\u030cti\u0301 psi : prakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro chovatele ovci\u0301 a koz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090453531,
    "t": "Prova\u0301de\u030cni\u0301 ocelovy\u0301ch konstrukci\u0301 podle C\u030cSN EN 1090-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090453548,
    "t": "Svar\u030cova\u0301ni\u0301 ocelovy\u0301ch konstrukci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090454521,
    "t": "Kapela schwarzenberske\u0301 gardy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090454903,
    "t": "Svoboda je vi\u0301te\u030czstvi\u0301m ducha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090455009,
    "t": "Va\u0301clav Sika : objekty, relie\u0301fy, obrazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090455054,
    "t": "In Panel (atd.) : Sylva Francova\u0301 : Galerie Sam83 [20.2.2011-30.4.2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090455801,
    "t": "Weather Underground",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090456006,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pr\u030ci\u0301spe\u030cvkovy\u0301ch organizaci\u0301 od 1.1.2010 : (sbi\u0301rka souvztaz\u030cnosti\u0301 s vy\u0301kladem)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090456433,
    "t": "Vraz\u030cdy v kontextu doma\u0301ci\u0301ho na\u0301sili\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090457249,
    "t": "\u010cmelda \u010cenda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090457508,
    "t": "Bra\u0301na ve\u030cde\u030cni\u0301 : Filosoficky\u0301 sa\u0301l Strahovske\u0301 knihovny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090457591,
    "t": "Jan S\u030cafra\u0301nek : Barevny\u0301 sve\u030ct lidi\u0301 = Jan S\u030cafra\u0301nek : the colorful world of people = Jan S\u030cafra\u0301nek : die Bunte Welt der Menschen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090457713,
    "t": "Manua\u0301l energeticky u\u0301sporne\u0301 architektury : novostavby, panelove\u0301 domy, zme\u030cny staveb, historicke\u0301 objekty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090457874,
    "t": "I mi\u0301sto ma\u0301 svou pame\u030ct\u030c : po stopa\u0301ch historie me\u0301ho regionu : vy\u0301be\u030cr praci\u0301 str\u030cedos\u030ckolsky\u0301ch studentu\u030a v 7. roc\u030cni\u0301ku de\u030cjepisne\u0301 soute\u030cz\u030ce EUSTORY",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090457898,
    "t": "Mezi vy\u0301chodem a za\u0301padem : napr\u030ci\u0301c\u030c pohranic\u030ci\u0301m Evropy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090458109,
    "t": "Alpsky\u0301 motorka\u0301r\u030csky\u0301 pru\u030avodce 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090458222,
    "t": "U\u0301vod do teorie plazmatu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090458406,
    "t": "Uc\u030cebnice numerologie. I. di\u0301l, Numerologie hrou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090458451,
    "t": "Uc\u030cebnice tarotovy\u0301ch karet : velka\u0301 & mala\u0301 arka\u0301na : nauc\u030cte se vykla\u0301dat a propojovat tarotove\u0301 karty s numerologii\u0301 a astrologii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090458758,
    "t": "Domov Matky Vojte\u030cchy - Prachatice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090459045,
    "t": "Dei gloria intacta : kr\u030cest\u030canske\u0301 mysterium zasve\u030cceni\u0301 Svate\u0301ho Kr\u030ci\u0301z\u030ce s Ru\u030az\u030ci\u0301 pro novou e\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090459182,
    "t": "Ul\u010d\u00e1k\u016fv rok = Ul\u010d\u00e1k's year",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090459403,
    "t": "Vyuz\u030citi\u0301 diagnosticky\u0301ch metod pro rozhodovaci\u0301 procesy v pe\u030cstebni\u0301 technologii jarni\u0301ho jec\u030cmene : (metodika pro zeme\u030cde\u030clskou praxi)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090459540,
    "t": "Dus\u030cevni\u0301 vlastnictvi\u0301 a vyma\u0301ha\u0301ni\u0301 pra\u0301v k ne\u030cmu : jine\u0301 u\u0301hly pohledu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090459670,
    "t": "Por\u030ca\u0301d ne\u030cco : rozhovory s ume\u030clci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090459717,
    "t": "Fofografove\u0301 neumi\u0301 le\u0301tat : Uzbekista\u0301n 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096950102,
    "t": "Muc\u030ci\u0301n - Mucsiny 1246-2006 : vy\u0301roc\u030cie prvej pi\u0301somnej zmienky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096950331,
    "t": "Horne\u0301 Ores\u030cany : historicko-na\u0301rodopisna\u0301 mongrafia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096950331,
    "t": "Horne\u0301 Ores\u030cany : historicko-na\u0301rodopisna\u0301 monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096950379,
    "t": "Proble\u0301m zvany\u0301 Kierkegaard",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096950966,
    "t": "Lipova\u0301 : 850 rokov od prvej pi\u0301somnej zmienky : (1156-2006)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096950966,
    "t": "Lipova\u0301 : 850 rokov, od prvej pi\u0301somnej zmienky (1156-2006)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096952489,
    "t": "Obec Dolne\u0301 Trhovis\u030cte 1156-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096954209,
    "t": "Nova\u0301 Dedina v 20. storoc\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096954285,
    "t": "Plies\u030covce : krajina, histo\u0301ria, kultu\u0301ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096954681,
    "t": "Vel'ke\u0301 Ripn\u0301any 1156-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096954698,
    "t": "Behynce 1156-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096954896,
    "t": "Vieska nad Z\u030citavou : 1406-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096955510,
    "t": "Mozaika pravdy : katech\u00e9zy pre \u010dlenov Ordinari\u00e1tu ozbrojen\u00fdch s\u00edl a ozbrojen\u00fdch zborov Slovenskej republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096958917,
    "t": "Beckov / 1 Dejiny obce do roku 1918",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096958979,
    "t": "Ri\u0301msko-katoli\u0301cka farnost\u030c Rabc\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096958979,
    "t": "Ri\u0301msko-katoli\u0301cka farnost\u030c Rabc\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096959761,
    "t": "Dejiny Hencoviec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788099956019,
    "t": "Pri\u0301behy Pres\u030cporka v 18. storoc\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122458329,
    "t": "Highway Engineering",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788126450060,
    "t": "Kur\u0332e ar\u0332ivukal\u0323, anubhu\u0304tikal\u0323, anubhavan\u0307n\u0307al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126450091,
    "t": "A\u0304ka\u0304s\u0301amo\u0304ks\u0323attint\u0332e va\u0304til",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126450176,
    "t": "Ent\u0332e satya\u0304nve\u0304s\u0323an\u0323a pari\u0304ks\u0323an\u0323an\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126450275,
    "t": "Ba\u0304gda\u0304dile nigu\u0304d\u0323hata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126450336,
    "t": "Pare\u0304tant\u0332e de\u0304va\u0304layam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126450350,
    "t": "Ed\u0323gvayar Prabhuvint\u0332e kolapa\u0304takam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451005,
    "t": "A\u0304nandint\u0332e no\u0304vellakal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451142,
    "t": "Isla\u0304mika granthan\u0307n\u0307al\u0323ile 1111 praco\u0304dana vacanan\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451432,
    "t": "\u0d2f\u0d42.\u0d06\u0d7c .\u0d05\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d2e\u0d42\u0d7c\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 \u0d2e\u0d42\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41 \u0d28\u0d4b\u0d35\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451449,
    "t": "\u0d28\u0d3f\u0d30\u0d40\u0d36\u0d4d\u0d35\u0d30\u0d28\u0d4d\u200d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451548,
    "t": "Subha\u0304s\u0323itan\u0307n\u0307al\u0323um\u0323 s\u0301ubhakathakal\u0323um\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451678,
    "t": "Lo\u0304ko\u0304ttara kathakal\u0323-Herman Melvil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451876,
    "t": "Ka\u0304nsar kukkar\u0332i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126451975,
    "t": "E\u0304l\u0332a\u0304m\u0323 na\u0304l\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126452033,
    "t": "Lan\u0303c bo\u0304ks vibhavan\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126452248,
    "t": "Ka\u0304nsar : 101 co\u0304dyan\u0307n\u0307al\u0323um\u0323 uttaran\u0307n\u0307al\u0323um\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126452446,
    "t": "Hikkar\u0332i d\u0323ikkar\u0332i d\u0323o\u0304kk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126452897,
    "t": "Muke\u0304s\u0323 kathakal\u0323 vi\u0304n\u0323t\u0323um\u0323 ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170450061,
    "t": "The Soviet intervention in Afghanistan : causes, consequences, and India's response",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450220,
    "t": "Pa\u0304n\u0310ca putaliya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450466,
    "t": "Nis\u0301ipa\u0304lana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450541,
    "t": "Usa kina\u0304re taka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450602,
    "t": "Ra\u0304ja\u0304 Haradaula",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450626,
    "t": "Meni\u0304phest\u0323o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450626,
    "t": "Manifesto",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450749,
    "t": "Gurumantra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171450800,
    "t": "Tutate bandhan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451180,
    "t": "S\u0301arata racana\u0304vali\u0304 : Sampu\u0304rna na\u0304taka eva\u0323m savita\u0304 upanya\u0304sa. bha\u0304ga 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451197,
    "t": "S\u0301arat racana\u0304vali\u0304. bha\u0304ga 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451203,
    "t": "S\u0301arat racana\u0304vali\u0304. bha\u0304ga 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451210,
    "t": "S\u0301arat racana\u0304vali\u0304. bha\u0304ga 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451227,
    "t": "S\u0301arata racana\u0304vali\u0304. bha\u0304ga 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451234,
    "t": "S\u0301arata racana\u0304vali\u0304. bha\u0304ga 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451241,
    "t": "S\u0301arata racana\u0304vali\u0304. bha\u0304ga 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451258,
    "t": "S\u0301arata racana\u0304vali\u0304. bha\u0304ga 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451302,
    "t": "Putliyon ka khela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451456,
    "t": "Na\u0304rada-yukti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451463,
    "t": "Graha-cakara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451531,
    "t": "Dar dar Kee ma\u0304ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171451548,
    "t": "Sidharth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171452255,
    "t": "Caritra haran\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171452279,
    "t": "Bha\u0304rati\u0304ya vi\u0304ra\u0304n\u0307gana\u0304em\u0310 : itiha\u0304sa-prasiddha Bha\u0304rati\u0304ya na\u0304riyom\u0323 ki\u0304 s\u0301aurya-ga\u0304tha\u0304em\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171950768,
    "t": "A message to awakening",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450038,
    "t": "How to Score More Marks in Examinations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450090,
    "t": "The heart is never neutral, thou shall not bear false witness against thy neighbour :3000 proverbs accurate, reliable and convenient",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450205,
    "t": "Goodwill's test your IQ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450373,
    "t": "Dictionary of proverbs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450403,
    "t": "Top winning letters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450441,
    "t": "Goodwill's check your IQ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450458,
    "t": "Goodwill's IQ for all",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450533,
    "t": "Learn Hindi through English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172450779,
    "t": "Chess : basics, laws and terms",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172451769,
    "t": "Customs, fasts and festivals of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172452841,
    "t": "A practical guide to hypnotism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172453008,
    "t": "A complete guide to ayurvedic remedies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172453602,
    "t": "100 ways to motivate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174450098,
    "t": "Important events in Kashmir, Nov. 1993 to Dec. 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174451064,
    "t": "A study of religion. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174451064,
    "t": "A study of religion. Vol. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174451118,
    "t": "By God it is incredible",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174451309,
    "t": "Marketing of financial services",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174451712,
    "t": "Educating the mentally disabled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174451729,
    "t": "Hand book of teaching for physically disabled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174451842,
    "t": "Teaching of arithmetic and general science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174452368,
    "t": "Pre-school education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174452528,
    "t": "Administration and management in secondary schools",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174452559,
    "t": "Curriculum reform and educational development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174452689,
    "t": "Developing a public library",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174452764,
    "t": "Teaching of sociology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174452818,
    "t": "Special education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174452863,
    "t": "Sardar Sarovar : hope and reality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174453259,
    "t": "Dictionary of education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174453792,
    "t": "Tourism Planning and Human Resource Planning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174454607,
    "t": "Doctrines of Islam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174455123,
    "t": "Sports tourism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174456175,
    "t": "Indian economic policy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174456496,
    "t": "Threats to India's internal security : need for a new strategy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174950710,
    "t": "A gospel for the angry : a search into the depths of the problems of anger and insights into solutions and creative channelling-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174950956,
    "t": "Pastoral morality versus code morality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174951250,
    "t": "Magisterium and morality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174951618,
    "t": "The acosmic : human quest for liberation and deification : revisiting Christian spirituality at its source",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174951830,
    "t": "The same globe for all : sharing on encounters in East and West",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174953230,
    "t": "Sin under fire",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175950061,
    "t": "Plainspeak & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175950108,
    "t": "Stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175950160,
    "t": "The shape of things to come",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175950962,
    "t": "Soratani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951051,
    "t": "Journalistic quiche : a novel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951358,
    "t": "The four sights",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951587,
    "t": "Eagle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951631,
    "t": "Iniyan, Lemurian : a short story",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951693,
    "t": "A side of the sun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951716,
    "t": "The relief & other stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951877,
    "t": "1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175951938,
    "t": "Marilyn Monroe & Arthur Miller's tragedies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952072,
    "t": "The Mofussil diary of Puran Prakash",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952133,
    "t": "Napolian dialogues : including the draft paper for consultation with the people of Napol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952171,
    "t": "Post-independence Indo-English poetry (1947-1977)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952270,
    "t": "Pranks of \"Esquire\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952317,
    "t": "Twilight zone",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952430,
    "t": "The Kena Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952492,
    "t": "Scribblings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952553,
    "t": "Killhorse lane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952652,
    "t": "Nature poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952690,
    "t": "The Mark of the ding dong cat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952768,
    "t": "Heaven says much more",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952874,
    "t": "Midnight divinity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175952959,
    "t": "Fifty five poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953062,
    "t": "Stepping stones",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953253,
    "t": "New tales from Aesop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953338,
    "t": "Portrait of a dog as Buddha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953451,
    "t": "De-politicising society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953475,
    "t": "School",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953819,
    "t": "The Paramah\u0323am\u0307sa upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953857,
    "t": "The Sarva Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953871,
    "t": "The Kaivalya upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953888,
    "t": "The Brahman Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953918,
    "t": "The Amr\u0323ta-bindu Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953932,
    "t": "The A\u0304tman upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953956,
    "t": "The A\u0304runeyi\u0304 Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953970,
    "t": "The broken beat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175953994,
    "t": "Playing the dark goddess",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954175,
    "t": "The photograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954236,
    "t": "Whims",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954250,
    "t": "Collected poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954274,
    "t": "Blooms of the earth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954298,
    "t": "Detective Susan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954311,
    "t": "Feelings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954359,
    "t": "The Garland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954373,
    "t": "The Teja-bindu upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954397,
    "t": "Whispering shores",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954434,
    "t": "The Aitareya Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954458,
    "t": "The Pras\u0301na Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954519,
    "t": "My travels : my teacher",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954564,
    "t": "The Embrace of silence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954618,
    "t": "Shadows in the penthouse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954656,
    "t": "Dhansiri : poems & translations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954731,
    "t": "Lava lines",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954755,
    "t": "Embers, ash & dust",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175954878,
    "t": "In the afternoon of life : new stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175955158,
    "t": "Hitting home",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175955196,
    "t": "The adventures of Suki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175955639,
    "t": "Single bed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175955851,
    "t": "A seven-day mourning & resurrection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175955974,
    "t": "Reflections",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956070,
    "t": "My friends at Sonnenshine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956216,
    "t": "Pot-pourri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956230,
    "t": "Bonsai & other stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956339,
    "t": "The quest continues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956391,
    "t": "Between me & my self",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956414,
    "t": "The seed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956469,
    "t": "Moment & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956490,
    "t": "Poems for her",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956513,
    "t": "Smouldering embers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956537,
    "t": "Twilight rhythms",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956599,
    "t": "Flights of fancy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956612,
    "t": "O the anthill man!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956674,
    "t": "Anjali : whispers in the dawn and in the dusk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956759,
    "t": "The language of subtleties",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956834,
    "t": "Poetry from the book of life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956858,
    "t": "The story of Hira the hare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956896,
    "t": "Lamenkinen's lament : poems & sketches",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956919,
    "t": "Portraying myself & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956933,
    "t": "Time recycled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956971,
    "t": "A belated appearance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175956995,
    "t": "Moods in quatrains",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175957138,
    "t": "From the terrace : poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175957251,
    "t": "Land's end : poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175957398,
    "t": "The Taittiri\u0304ya Upanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175957473,
    "t": "In the ruins of time",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175957626,
    "t": "Mirror & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175957879,
    "t": "House arrest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175958036,
    "t": "Where thoughts meet words",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175958272,
    "t": "Poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175958616,
    "t": "The deadmen & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175958715,
    "t": "The jungle of screams & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175958876,
    "t": "A readable dictionary of phrases, idioms & colloquialisms : giving the origin, derivation, or source of popular words, phrases, idioms and slang",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959019,
    "t": "The Maha\u0304bha\u0304rata drawings of Asit Mondal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959071,
    "t": "Ode to nature and other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959118,
    "t": "Last afternoon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959170,
    "t": "Poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959194,
    "t": "Ranjit De's book of cartoons",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959231,
    "t": "Ideas and images : responses to modern indian writing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959279,
    "t": "The dew and the grass & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959330,
    "t": "Love's journey to Dewali",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959408,
    "t": "Night's deluge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959439,
    "t": "The next valley beyond the stars",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959453,
    "t": "From Anne Bradstreet to \"Main Street\" & beyond : an unorthodox history of American literature in comic verse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959514,
    "t": "Sketches & drawings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959538,
    "t": "Feudal democracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959552,
    "t": "Reaching out",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959576,
    "t": "Poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959590,
    "t": "Petals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959675,
    "t": "The truth unveiled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959699,
    "t": "Rhymes from different times",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959736,
    "t": "Moksha & other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175959941,
    "t": "The Ibsen-Shaw kinship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177450019,
    "t": "Fraud and fiasco",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177950779,
    "t": "S\u0301abda ras\u0301ami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178950167,
    "t": "Recent research developments in ecology. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178950310,
    "t": "Recent Research Developments in Sound & Vibration : Vol. 1 (2002) part I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178950952,
    "t": "Recent research developments in chemical physics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178953588,
    "t": "Food enzymes : application of new technologies /editors, M.D. Busto, N. Ortega",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178953908,
    "t": "Biophysics of ion channels and diseases",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178954110,
    "t": "Current trends in fruit fly control on perennial crops and research prospects 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178954462,
    "t": "New developments in quantum chemistry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183450300,
    "t": "\u0bb5\u0bbf\u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0ba3\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183450775,
    "t": "\u0b95\u0bc1\u0bb0\u0bc1 \u0bae\u0bc1\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183451109,
    "t": "\u0b95\u0bb2\u0bc8\u0bb5\u0bbe\u0ba3\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba9\u0bc8\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bc1\u0bb3\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183451208,
    "t": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf \u0bb5\u0bbe\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bbe\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bae\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 \u0b9a\u0bbe\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bae\u0bc1\u0bae\u0bcd : \u0b83\u0baa\u0bc6\u0b99\u0bcd\u0b9a\u0bc1\u0baf\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183451451,
    "t": "\u0bb5\u0bc6\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0bbf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0ba9\u0bbf\u0bae\u0bb2\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bae\u0bc0\u0ba4\u0bc1 : \u0b87\u0bae\u0baf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0baf\u0ba3 \u0b85\u0ba9\u0bc1\u0baa\u0bb5\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183451642,
    "t": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0bae\u0ba9\u0bae\u0bcd \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0ba8\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bb5\u0ba9\u0bae\u0bcd : \u0ba8\u0bbf\u0bae\u0bcd\u0bae\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183451659,
    "t": "\u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0ba8\u0bbf\u0bb1\u0bc8\u0baf \u0bb0\u0b95\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd : \u0bb5\u0bc6\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0ba9\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183451727,
    "t": "\u0b85\u0ba8\u0bcd\u0ba8\u0bbf\u0baf\u0bcb\u0ba9\u0bcd\u0baf\u0bae\u0bcd : \u0ba4\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bae\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b85\u0b9f\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bb5\u0bb0\u0bbf\u0b9f\u0bae\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bae\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0ba8\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0ba3\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bc1\u0b9f\u0ba9\u0bcd \u0b87\u0bb0\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183451857,
    "t": "\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bcd\u0baa\u0bbf : \u0bae\u0bcc\u0ba9\u0bae\u0bcd \u0b89\u0b9f\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0bae\u0b95\u0bbe \u0b95\u0bb5\u0bbf\u0ba4\u0bc8 : \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0bae\u0b95\u0bbe \u0ba4\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0ba9\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183453318,
    "t": "\u0b87\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba8\u0bcb\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b95\u0bae\u0bcd\u0baa\u0ba9\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183453806,
    "t": "Uyire\u0304...! uyire\u0304...!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183453882,
    "t": "\u0ba4\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0bb5 \u0bae\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454124,
    "t": "\u0bae\u0bbe\u0baf\u0b95\u0bcd \u0b95\u0ba9\u0bb5\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454131,
    "t": "\u0bae\u0bcb\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bbf \u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454230,
    "t": "\u0bae\u0bc2\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bbe\u0bae\u0bcd \u0b95\u0ba4\u0bbe\u0ba8\u0bbe\u0baf\u0b95\u0ba9\u0bcd : \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454339,
    "t": "\u0ba8\u0bc0\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0ba4\u0bc6\u0bb0\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0bc1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454346,
    "t": "\u0baa\u0bbe\u0baa\u0bcd\u0bb2\u0bcb \u0ba8\u0bc6\u0bb0\u0bc1\u0ba4\u0bbe\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b88\u0bb0\u0bcb\u0b9f\u0bc1 \u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0ba9\u0bcd\u0baa\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454377,
    "t": "\u0b92\u0b9f\u0bbf\u0bb8\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454407,
    "t": "\u0ba4\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bb4\u0bbf : [\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bca\u0b95\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454490,
    "t": "\u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0ba4\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183454704,
    "t": "\u0b86\u0baf\u0bbf\u0bb0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb0\u0bcd \u0b87\u0bb0\u0bb5\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd : \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc6\u0b9f\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183456104,
    "t": "Tot\u0323arum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183456616,
    "t": "Ve\u0304tamat\u0323i ni\u0304 en\u0332akku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183950039,
    "t": "Law relating to protection of human rights",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184950045,
    "t": "Optical networking in telecommunication : concepts, technologies and components",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184950076,
    "t": "The raft is not the shore : towards a world where spirituality and politics meet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184950878,
    "t": "23 reasons why businesses fail and what you can do about it",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184951080,
    "t": "Three feet from gold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184951578,
    "t": "\u0ba4\u0ba9\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bca\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb7\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8 \u0bb5\u0bbf\u0bb1\u0bcd\u0bb1 \u0ba4\u0bc1\u0bb1\u0bb5\u0bbf \u0ba4\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0ba4\u0bb2\u0bc8\u0bae\u0bc8\u0baa\u0bcd \u0baa\u0ba3\u0bcd\u0baa\u0bc1 \u0baa\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bbf\u0baf \u0bae\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0baf\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bc1 = Leadership wisdom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184951622,
    "t": "The greatness guide. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184952322,
    "t": "Capital markets in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184954906,
    "t": "Dhani\u0304 banem\u0323, khus\u0301a rahem\u0323 = Be rich & happy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184955231,
    "t": "MS Dhoni : captain cool",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184955521,
    "t": "\u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0bb7\u0bcd\u0ba3\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb0\u0b95\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bae\u0bcd = The Krishna key",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184956870,
    "t": "\u0b9a\u0bbe\u0ba3\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bbf\u0ba9\u0bcd 7 \u0ba4\u0bb2\u0bc8\u0bae\u0bc8 \u0bb0\u0b95\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = Chanakya's 7 Secrets of Leadership",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184958409,
    "t": "Don't diet! : 50 habits of thin people",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788185458526,
    "t": "Treating alcoholic industrial employees : a social worker's vignette",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185458762,
    "t": "Relief and rehabilitation measures for persons affected by the Bombay riots of 1992-93",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185952079,
    "t": "Hirana man",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185952314,
    "t": "Social coordination, egoism and nature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185952550,
    "t": "Ahu\u0308ru\u0308 Stri\u0304t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185957340,
    "t": "A\u0304dhunika Hindi\u0304 sa\u0304hitya ka\u0304 itiha\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186452004,
    "t": "Curriculum vitae international : world's who's who of men & women of distinction, Asia edition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186950241,
    "t": "Pranic healing (basic & advance [sic])",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186953839,
    "t": "Debts of the north",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186954836,
    "t": "Ra\u0304ga\u0304ra\u0304gira paristhiti ki\u0304bha\u0304be sa\u0304mala\u0304no ya\u0304y\u0307a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186954843,
    "t": "Kathopakathana o ta\u0304ra na\u0304na\u0304na a\u0304n\u0307gika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186955093,
    "t": "Camatka\u0304ri\u0304 rudra\u0304ks\u0323a : mahima\u0304 aura prayoga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188452354,
    "t": "Representing Saddam Hussein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188457038,
    "t": "Apane samaya ka\u0304 a\u0304i\u0304na\u0304 : [sama\u0304ja-vimars\u0301a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188457151,
    "t": "Maha\u0304rathi\u0304 Karn\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188457243,
    "t": "Aurata, kala, a\u0304ja aura kala : [na\u0304ri\u0304 vimars\u0301a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188457847,
    "t": "\u0928\u0940\u0932\u094b\u092b\u0930",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188458325,
    "t": "Fundamentals of computer programming and information technology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188458912,
    "t": "Multimedia and applications : for engineering diploma students",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188950072,
    "t": "Status of infant and young child feeding in 49 districts (98 blocks) of India, 2003 : a national report of the quantitative study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188955916,
    "t": "Seka\u0304lera kr\u0325ti\u0304 Ba\u0304n\u0307a\u0304li",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188955930,
    "t": "Ma\u0304raba ekha\u0304ne la\u0304s\u0301a par\u0323abe s\u0301mas\u0301a\u0304ne : Mit\u0323huna Cakrabarti\u0304ra barn\u0323amay\u0307a ji\u0304bana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189457204,
    "t": "Muktibodha ka\u0304 sa\u0304hitya cintana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189457211,
    "t": "Satta\u0304vani\u0304 kra\u0304nti ke maha\u0304na\u0304yaka S\u0301ri\u0304manta Na\u0304na\u0304 Sa\u0304haba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189952891,
    "t": "Other Main-travelled Roads (Large Print)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189959340,
    "t": "Migration and social economics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189959852,
    "t": "D\u0323a\u0304yaman\u0323d\u0323a bhu\u0304gola parya\u0304varan\u0323as\u0301a\u0304strakos\u0301a = Diamond encyclopedia of geography - environmental science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190455985,
    "t": "The inheritor : a novella",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193451939,
    "t": "Grooming of Indian talent in modern perspective",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194450856,
    "t": "Fabulous folktales from India and abroad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200450108,
    "t": "L\u00e6rebog i sygepleie for diakonisser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200450344,
    "t": "Innf\u00f8ring i logistikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200452102,
    "t": "Grunnleggende matematikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200452362,
    "t": "Rusmidler og spra\u030ak : en oppslagsbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200452751,
    "t": "L\u00e6redikt : systemisk-konstruktivistisk pedagogikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202451387,
    "t": "Hevnen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202454104,
    "t": "Kunsten a\u030a vaere den man er",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202457082,
    "t": "Gaupli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202457327,
    "t": "Engelsk-norsk dyreleksikon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202459628,
    "t": "Kaleido 3 lese- og spra\u030akbok A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202459659,
    "t": "Kaleido 3 lese- og spra\u030akbok B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205450097,
    "t": "Multi 7a l\u00e6rerens bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205451742,
    "t": "Salto 5 elevbok A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205451766,
    "t": "Salto 5 arbeidsbok A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205451896,
    "t": "Explore 5 my textbook : engelsk for barnetrinnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205454965,
    "t": "Psykologi i operativ tjeneste stress og psykiske lidelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205455238,
    "t": "Allianser : verdier, teorier og metoder i milj\u00f8orientert terapi med barn og unge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788241951282,
    "t": "Mummitrollet og den usynlige gjesten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788241954405,
    "t": "Lassestrikk; varme plagg for barske forhold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242950949,
    "t": "Tjernet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242955975,
    "t": "Magiske sommerfugler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242958037,
    "t": "Gullskatt!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242958464,
    "t": "Ducktales 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242958570,
    "t": "Sirkus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242959218,
    "t": "Den lille storvesiren Iznogood",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242959669,
    "t": "Den trassige heksa og f\u00f8lelsesmonsteret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242959751,
    "t": "Ut pa\u030a tur med Primusmamma god og fristende utemat og turtips for store og sma\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242959799,
    "t": "Gode kaker alle kan klare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250950016,
    "t": "Nattspinneren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250950412,
    "t": "D\u00f8dssybdeb ; Den onde arven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250950412,
    "t": "Va\u030aroffer ; I jorden dyp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250950412,
    "t": "Engel med svarte vingel ; Huset i Eldafjord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250950412,
    "t": "Lucifers kj\u0153rlighet ; Utysket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250951945,
    "t": "For Daniels skyld",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250951976,
    "t": "Na\u030adel\u00f8s uskyld",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250953284,
    "t": "Den sorte engel ; Ridderens datter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250953635,
    "t": "Siste sjanse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250953789,
    "t": "Bla bla : [600 ting du slett ikke trenger a\u030a vite]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250954632,
    "t": "Over alle grenser : for meg fins ingen kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250955103,
    "t": "Forhekset ; Ta\u030arnet i det fjerne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788256952397,
    "t": "Skolekultur og erindringsstrategier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270950270,
    "t": "Molteturen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270950348,
    "t": "Varulven og andre estlandske eventyr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270950508,
    "t": "Smo\u0308rbukk - den eldre : teikneserien Sm\u00f8rbukk i Norsk Barneblad fra\u030a 4/11 1950 til 13/12 1952",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270951192,
    "t": "Den kvite sykkelen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270951277,
    "t": "Stjerner i a\u030akeren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270951307,
    "t": "Hans Uredd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950026,
    "t": "Innstilling om samkatalog for ha\u030andskriftmateriale fra utvalg oppnevnt av Riksbibliotektjenesten 18. juli 1972. [1], Innstilling avgitt 19. juni 1974",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950064,
    "t": "Instilling om akkvisisjonssamarbeid : fra utvalg oppnevnt av Riksbibliotektjenesten 22. mars 1971, instillig avgitt august 1973",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950132,
    "t": "UDC and EDP : Seminar : Lectures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950163,
    "t": "Innstilling II om samkatalog for ha\u030andskriftmateriale : fra utvalg oppnevnt av Riksbibliotektjenesten 18. juli 1972 ; Avgitt 18. januar 1978",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950163,
    "t": "Innstilling om samkatalog for ha\u030andskriftmateriale fra utvalg oppnevnt av Riksbibliotektjenesten 18. juli 1972. 2, Innstilling avgitt 18. januar 1978",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950279,
    "t": "Fjernla\u030ansamarbeidet : prinsipper og anbefalinger : innstilling, del 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950279,
    "t": "Fjernla\u030ansamarbeidet : innstilling fra Fjernla\u030ansutvalget. D. 2, Prinsipper og anbefalinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950293,
    "t": "Litteraturbehovet ved distriktsh\u00f8gskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950507,
    "t": "UDK i EDB-systemer og betydningen dette har for informasjonsgjenfinningen : seminar i Trondheim, sept. 1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950507,
    "t": "UDK i EDB-systemer og betydningen dette har for informasjonsgjenfinningen : 3 Seminar : Papers and summaries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950538,
    "t": "UDK for arkeologiske og kulturhistoriske museumsbibliotek. [1]. Utarbeidet av Merete Knutzen Skogheim og Relsen Larsen. - 1986. - 301 S",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950651,
    "t": "Brukerkopiering i ansvarsbibliotekene : en unders\u00f8kelse i regi av SABO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950781,
    "t": "Konfliktl\u00b7osning : presentasjon av en metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950798,
    "t": "Markedsf\u00b7oring av fag-, forsknings- og h\u00b7oskolebiblioteker : med spesiell vekt pa\u030a h\u00b7ogskolebibliotekenes situasjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950804,
    "t": "Delegering : et virkemiddel i lederskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950811,
    "t": "De 7 ansvarsbibliotekene i Norge : et effektivt system i leveranse av vitenskaplig litteratur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271950828,
    "t": "Bedriftskultur og bibliotekskultur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271951108,
    "t": "Opphavsrettslige problemstillinger Kynett til bruk av elektroniske medier : innstilling fra utvalg oppnevnt av Riksbibliotektjenesten etter anmodning fra Kirke-, utgannings- og forskningsdepartementet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271951269,
    "t": "Bibliotekutvikling 1994 : Nye biblioteklokaler : Planlegging - Bygging - Flytting - Samlokalisering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272450068,
    "t": "The chemistry and microbiology of fish and fish processing : Laboratory methods",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272450112,
    "t": "Peptide hydrolases of antarctic krill, Euphausia superba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273453082,
    "t": "Elmilj\u00f8ha\u030andboka for industri, arbeidsplass og dagligliv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273453365,
    "t": "Engelsk/norsk - norsk/engelsk ordbok for elektro- og elektronikkfagene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273454706,
    "t": "Elektriske anlegg vg2 elenergi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273456625,
    "t": "Elektroteknikk gunnleggjande teori og praktiske \u00f8vingar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274450059,
    "t": "Proceedings from minisymposium on ethology in aquaculture : application of behavioural studies in aquaculture : Trondheim 22 October 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274450059,
    "t": "Ethology in aquaculture : application of behavioural studies in aquaculture : Minisymposium : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274450134,
    "t": "Sea ranching - scientific experiences and challenges : proceedings from the symposium and workshop, 21-23 October 1990, Bergen, Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275450096,
    "t": "Na\u030adens fellesskap : rapport fra samtalen mellom Metodistkirken i Norge og den Norske kirke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275450478,
    "t": "Samme kirke--ny ordning : om ny ordning av Den norske kirke, med s\u00e6rlig vekt pa\u030a forholdet mellom kirke og stat : innstilling fra Kirkera\u030adets kirke/stat-utvalg 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275950237,
    "t": "Blaalid slip & mek. verksted AS : godt utf\u00f8rt arbeid i 80 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276450460,
    "t": "Upstream profitability in Vietnam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276451924,
    "t": "Joint implementation : theoretical considerations with perspectives from the industrial and land use sectors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278950111,
    "t": "Musikalsk husapotek velgj\u00f8rende toner for alle sinnsstemninger og livssituasjoner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278950128,
    "t": "Eventyr som hjelper barn 21 fortellinger mot frykt, aggresjon og usikkerhet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278950166,
    "t": "Stress ned med barna 88 leker, fantasireiser og \u00f8velser for en roligere hverdag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278950203,
    "t": "Der Gud gra\u030ater en afghansk kvinnes mot og livskamp i en brennende region",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278950340,
    "t": "Snikk, snakk, snute : en praktisk bok om muntlig fortelling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279450061,
    "t": "Veikart Norge 3, Veikart Nordland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290451030,
    "t": "Om Ivar Aasen og Norske ordsprog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290451085,
    "t": "Veg- og gatenamn-leksikon for Vossabygdi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290451436,
    "t": "Marxistisk renessanse - kommunistisk offensiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290454031,
    "t": "Mellom folk og dyr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290454079,
    "t": "Leirfivelfr\u00f8 : dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290454208,
    "t": "Slekter pa\u030a M\u00f8rekysten : Midsund, Gossa til Stemshalv\u00f8ya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290454222,
    "t": "M\u00f8ringer i fangst og strid : episoder fra isbaks og krigsseilas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290454239,
    "t": "Messe og maskespel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290458084,
    "t": "Barn som trenger s\u00e6rskilt hjelp og st\u00f8tte : en seminar-rapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290458091,
    "t": "Barn i en ny TV-alder : referat fra et seminar med samme tittel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290458145,
    "t": "Leken og milj\u00f8et i barnehagen : en seminar-rapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290458169,
    "t": "Oppdragelse til fred : referat fra seminar 14.-17. aug. 1986 Lillehammer, 31. okt.-1.nov. 1986 Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290458176,
    "t": "Blir barn syke av a\u030a ga\u030a i barnehage? : rapport fra seminar 9. oktober 1987 i Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290458206,
    "t": "Morgendagens samfunn for morgendagens barn : rapport fra seminar 13. oktober 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290458213,
    "t": "Tar vi vare pa\u030a barndommen? : referat fra seminar 2. november 1990 i Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290954135,
    "t": "Fire blikk pa\u030a sakprosaen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290954241,
    "t": "Retorikkens relevans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290955194,
    "t": "5000 ar kinesisk kunst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290955200,
    "t": "Jens Bj\u00f8rneboe bilder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290955453,
    "t": "Babylon Babies : marie jo lafontaine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290955590,
    "t": "Galleri Haaken: Kenneth Blom, Frank Brunner, Vibeke Ba\u0308rbel Slyngstad, Thomas Saeverud - Galleri K: Anne-Karin Furunes, Steinar Jakobsen, Mari Slaattelid, Kira Wager - Galleri Wang: Harald Fenn, Geir Harald Samuelsen, B\u00f8rre Saethre, Thorbj\u00f8rn S\u00f8rensen Sal Haaken, Henie-Onstad Kunstsenter, H\u00f8vikodden, 15.01.04-18.04.04",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290955620,
    "t": "Island revolution Jamaicansk rytme fra ska til reggae, 1956-1981 : [06.02.04-12.04.04, Henie Onstad Kunstsenter]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290955705,
    "t": "Elevator - Christine Istad [18. august - 23. oktober 2005, Henie Onstad Kunstsenter]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290957129,
    "t": "Europas femte frihet? : en debattbok om narkotikapolitikk i Europa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291450056,
    "t": "Byleksikon : med kart og liste over a\u030alesundske ord og uttrykk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291451206,
    "t": "Hospitalskipet \"Viking\" kanonba\u030aten som ble fredsskip : \"Patriae ac humanitati\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291452005,
    "t": "Tr\u00f8nderhumor fra bokhylla : en litteraturliste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291957982,
    "t": "Lance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291958002,
    "t": "Slekta Hiis : grener og r\u00f8tter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291958125,
    "t": "Slekten Munch : stamfar S\u00f8ren Rasmussen Munch (1686-2001) : [slektsbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293450092,
    "t": "Royal Vikings : the saga of Scandinavian Airlines and predecessors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299451109,
    "t": "To a\u030ar for Russland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299451215,
    "t": "Norsk logopedi ved tusena\u030arsskiftet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299452304,
    "t": "Varanger bataljons historie, 1898-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299453400,
    "t": "Kvervaminne fra\u030a \u00f8vra Suldal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299453639,
    "t": "Natzweiler fangeskjebner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299454209,
    "t": "Oster\u00f8yboka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299454605,
    "t": "To slekter i Altafjord : Ole Larsen slekta, Leirbotn, Erik Severin Olsen slekta, Langfjord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299454728,
    "t": "St\u00f8ylar i gamle Vereide sokn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299456166,
    "t": "Materialsamling i b\u00f8rs- og verdipapirrett : lover, forskrifter, annet regelverk, b\u00f8rsklagenemndens og fondsmeglerforbundets etiske ra\u030ads avgj\u00f8relser i sammendrag, Securities trading act, Norwegian public limited companies act, Stock Exchange regulations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299456500,
    "t": "S\u00f8rkedalen Vel 100 a\u030ar : 1898-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299456609,
    "t": "Norges keisere : Snorres kongesagaer i klassisk-retorisk perspektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299457101,
    "t": "Barnevern 98 : dokumentsamling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299458009,
    "t": "Supralarbeidernes Forenings historie : fra 1943-1985 : Avd. 13, N.P.F. Borregaard : en lokal fagforenings innsats og kamp for bedrift-helse og milj\u00f8!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299952507,
    "t": "Meridianmysteriet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323950448,
    "t": "Warszawa - Mie\u0328dzylesie N-34-139-A-d-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323950493,
    "t": "Konstancin-Jeziorna - Skolimo\u0301w N-34-139-C-a-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323950868,
    "t": "Izabelin C N-34-138-B-a-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323950882,
    "t": "Stare Babice N-34-138-B-a-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323950967,
    "t": "Wolica N-34-138-D-a-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323951476,
    "t": "Mie\u0328dzyrzecz N-33-128-C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323951704,
    "t": "Mapa Hydrograficzna Kargowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323951735,
    "t": "Mapa Hydrograficzna Sierako\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323952008,
    "t": "Szamocin N-33-107-C : mapy dokumentacyjne GEOMAT Pozna\u0144 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323954941,
    "t": "Mapa topograficzna Polski <1:50000>nN-34-070-C,D, Suwa\u0142ki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955016,
    "t": "Mapa Topograficzna / N-34-082-A, B : Polska, Augusto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955061,
    "t": "Mapa Topograficzna / N-34-093-C, D : Polska, Stawiski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955146,
    "t": "Bran\u0301sk N-34-118-C,D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955498,
    "t": "N-33-138-A,B Cybinka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955535,
    "t": "Mapa topograficzna Polski <1:50000>nN-34-059-C,D, Ka\u0142warija (Kalwaria)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955566,
    "t": "N-34-072-C,D Druskininkai (Druskieniki)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955580,
    "t": "N-34-083-C,D Lipsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955597,
    "t": "N-34-084-A,B Priwa\u0142ka (Przewa\u0142ka)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955610,
    "t": "N-34-095-A,B Da\u0328browa Bia\u0142ostocka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955764,
    "t": "N-34-143-A,B Jano\u0301w Podlaski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955788,
    "t": "N-34-144-A,B Czernawczicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955795,
    "t": "N-34-144-C,D Briest (Brzes\u0301c\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955832,
    "t": "M-34-024-C,D Szack",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955856,
    "t": "M-34-003-C,D \u0141o\u0301dz\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955863,
    "t": "M-34-004-A,B G\u0142owno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955870,
    "t": "M-34-004-C,D Koluszki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955917,
    "t": "M-35-037-A,B W\u0142adimir Wo\u0142ynskij",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955924,
    "t": "M-35-037-C,D Nowowo\u0142ynsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323955931,
    "t": "M-35-049-A,B Iwaniczi (Iwanicze)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956020,
    "t": "Krasnystaw - Luban\u0301ki M-34-47-A-b-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956037,
    "t": "Kras\u0301nik - Kras\u0301nik Fabryczny M-34-45-A-b-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956051,
    "t": "Wyz\u0307nica M-34-45-A-b-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956068,
    "t": "Kras\u0301nik M-34-45-A-b-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956112,
    "t": "Wo\u0301lka Ratajska M-34-45-D-d-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956129,
    "t": "Jano\u0301w Lubelski M-34-45-D-d-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956136,
    "t": "Zofianka Go\u0301rna M-34-45-D-d-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956143,
    "t": "Rogo\u0301z\u0301no M-34-59-D-b-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323956952,
    "t": "Ka\u0328ty N-34-104-B-b-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323958789,
    "t": "N-33-84-C-a-1 Ma\u0142e Swornegacie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324950034,
    "t": "Podtynkowa rama montaz\u0307owa zestawo\u0301w sp\u0142ukuja\u0328cych Idol Slim, Piano Slim i Simple",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324950171,
    "t": "Preizolowane rury, kszta\u0142tki i kompensatory Star Pipe z izolacja\u0328 cieplna\u0328 dwuwarstwowa\u0328, do podziemnych i naziemnych sieci ciep\u0142owniczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324950461,
    "t": "CHEMFIX EASF kotwy wklejane do wykonywania zamocowan\u0301 w pod\u0142oz\u0307u murowym = Injection anchor for use in masonry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955169,
    "t": "NF46050-7 i NF46090-6 nailed-in and screwed-in anchors plastic for fixing of external thermal insulation composite systems with rendering in masonry = \u0141a\u0328czniki tworzywowe z trzpieniami metalowymi, wbijanymi i wkre\u0328canymi do mocowania warstwy izolacyjnej ocieplen\u0301 s\u0301cian zewne\u0328trznych w pod\u0142oz\u0307u murowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955770,
    "t": "Listwy i panele do wykonywania boazerii \"KOSPAN\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955862,
    "t": "Kurki kulowe Goshe PREMIUM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955879,
    "t": "Centrala steruja\u0328ca zamknie\u0328ciami przeciwpoz\u0307arowymi typu mcr RS-06",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955886,
    "t": "Zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania ok\u0142adzin elewacyjnych systemu ACANTHA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955909,
    "t": "Kurki kulowe GENEBRE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955923,
    "t": "Urza\u0328dzenie WC z funkcja\u0328 higieny intymnej AquaClean 8000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955930,
    "t": "Aluminiowe i stalowe naroz\u0307niki i listwy podtynkowe DOMBUD RP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955947,
    "t": "Zestawy wyrobo\u0301w do wykonywania przekryc\u0301 dachowych systemu ICOPAL FIRE PROTECTION\u00ae o klasie RE 20 lub RE 30 odpornos\u0301ci ogniowej z pokryciem jednowarstwowym z papy FireSmart\u00ae Solo lub dwuwarstwowym oraz cze\u0328s\u0301cia\u0328 nos\u0301na\u0328 z blach trapezowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324955961,
    "t": "Wewne\u0328trzne drzwi antyw\u0142amaniowe DT-PW Typ 1 i DT-PW Typ 2 oraz DT-PW/II Typ 1 i DT-PW/II Typ 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956005,
    "t": "Zaprawy hydroizolacyjne PCI Seccoral\u00ae 1K i PCI Seccoral\u00ae 2K oraz zestaw wyrobo\u0301w masa uszczelniaja\u0328ca PCI Lastogum\u00ae i s\u0301rodek gruntuja\u0328cy PCI Gisogrund\u00ae",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956012,
    "t": "Wyroby uszczelniaja\u0328ce UNIBEST / BAND / HYDRO-BAND / PRE-BAND / NANO-BAND: tas\u0301my TU, TUS, TDS, T PER, TUW, TUW Plus i IZOHYDROTEX oraz elementy uzupe\u0142niaja\u0328ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956050,
    "t": "Zestawy wyrobo\u0301w do wykonywania ocieplen\u0301 s\u0301cian zewne\u0328trznych budynko\u0301w systemami TERMOFIX-WM / PSB / UNITERM-WM / PRIFITERM-WM / TERMODER-WM / ECONOMI-WM / GHB-WM / KTB-WM / CEMAX-WM / FEST-WM / BEST-WM / MAXITERM-WM / OPTITERM-WM / FERROTERM-WM / TERMOTOP-WM / TERMOSYSTEM-WM i TERMOFIX-WMSA / PSB / UNITERM-WMSA / PROFITERM-WMSA / TERMODER-WMSA / ECONOMI-WMSA / GHB-WMSA / KTB-WMSA / CEMAX-WMSA / FEST-WMSA / BEST-WMSA / MAXITERM-WMSA / OPTITERM-WMSA / FERROTERM-WMSA / TERMOTOP-WMSA / TERMOSYSTEM-WMSA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956074,
    "t": "Zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania ocieplen\u0301 s\u0301cian zewne\u0328trznych systemem CHEMASTYR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956180,
    "t": "Preizolowane rury, kszta\u0142tki, armatura i kompensatory PRIM do sieci naziemnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956210,
    "t": "Kszta\u0142tki ISIFLO SPRINT i FLEXI ADAPTER",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956227,
    "t": "Akcesoria dachowe IVT do pokryc\u0301 dachowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956265,
    "t": "Stalowe drzwi wewne\u0328trzne z nas\u0301wietlami systemo\u0301w IS\u00ae 50 COLD oraz IS\u00ae 50 COLD inox",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956265,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-8791/2011 Stalowe drzwi wewn\u0119trzne z na\u015bwietlami system\u00f3w IS\u00ae 50 Cold oraz IS\u00ae 50 Cold inox",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956272,
    "t": "Stalowe tas\u0301my Fugenblech VB 100 i Fugenblech VB 150 do uszczelniania przerw roboczych)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956289,
    "t": "P\u0142yty termoizolacyjne STYROPAPA I, STYROPAPA II, STYROPAPA III i STYROPAPA IV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956302,
    "t": "Zakotwienia cie\u0328gien MK4 do spre\u0328z\u0307ania elemento\u0301w konstrukcyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956326,
    "t": "Ogniochronna, akrylowa masa uszczelniaja\u0328ca PYROPLEX\u00ae AC4 i ogniochronna, poliuretanowa pianka PYROPLEX\u00ae do uszczelniania z\u0142a\u0328czy liniowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956456,
    "t": "Evolution I kotwy wklejane do wykonywania zamocowan\u0301 w pod\u0142oz\u0307u murowym = Injection anchor for use in masonry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956555,
    "t": "Kotwy Ha-P, Va-P, Ra-P-B, Ra-P-M, Ra-P-G, Sa-H-B, Sa-H-M i Ra do mocowania kamiennych ok\u0142adzin elewacyjnych i rusztowan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956562,
    "t": "Zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania ocieplen\u0301 s\u0301cian zewne\u0328trznych budynko\u0301w systemem KABE THERM WMM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956579,
    "t": "Poliuretanowa zaprawa murarska w postaci piany TYTAN TEO / 1KPU do cienkich spoin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956593,
    "t": "Zestaw elemento\u0301w TECCO G65 do stablizacji skarp oraz zboczy skalnych i gruntowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956616,
    "t": "Blachy szczelinowe FraDiflex",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956623,
    "t": "Zgrzewane siatki stalowe STAL=POL do podk\u0142ado\u0301w pod\u0142ogowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956630,
    "t": "Ogniochronny wyro\u0301b pe\u0328cznieja\u0328cy EXPANDER - FR do zabezpieczania elemento\u0301w z drewna i materia\u0142o\u0301w drewnopochodnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956708,
    "t": "Stalowe drzwi i klapy mcr ALPE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956722,
    "t": "Preparat CRETO TS do impregnacji uszczelniaja\u0328cej piaskowca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956739,
    "t": "Dodatkowa pokrywa zabezpieczaja\u0328ca teletechniczne studnie kablowe MIX 200",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956746,
    "t": "Zestaw elemento\u0301w do wykonywania balustrad i pore\u0328czy budowlanych FUDAL",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324956784,
    "t": "\u0141a\u0328czniki tworzywowe typu MARGO do mocowania termoizolacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957408,
    "t": "Podtynkowe ramy montaz\u0307owe RPS do misek uste\u0328powych wisza\u0328cych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957415,
    "t": "\u0141a\u0328czniki i kro\u0301c\u0301ce HOBAS do wmurowania oraz studzienne przy\u0142a\u0328cza HOBAS do wmurowania, z termoutwardzalnych z\u0307ywic wzmocnionych w\u0142o\u0301knem szklanym (GRP)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957422,
    "t": "Mosie\u0328z\u0307ne tuleje rozporowe MARCOPOLtypu TRM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957439,
    "t": "Rozdzielacze mosie\u0328z\u0307ne FINISH-A do instalacji ogrzewania p\u0142aszczyznowego i grzejnikowego oraz do instalacji wody zimnej i ciep\u0142ej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957446,
    "t": "Drzwi obrotowe typo\u0301w GRA, GGG, GGR i GGV z nape\u0328dami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957453,
    "t": "Rury KG z PVC-U o s\u0301ciance strukturalnej do sieci kanalizacyji zewne\u0328trznej bezcis\u0301nieniowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957460,
    "t": "Tas\u0301my o\u0142owiane do obro\u0301bek dekarskich Blei Color, blei Color-SK i Pb-Roll",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957484,
    "t": "\u0141a\u0328czniki zbrojeniowe IZORABA z izolacja\u0328 termiczna\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957491,
    "t": "Z\u0142a\u0328czki zaciskowe JASON oraz obejmy przy\u0142a\u0328czeniowe ELYSEE z polipropylenu (PP) do rur polietylenowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957514,
    "t": "Pisuary bezwodne FALCON",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957538,
    "t": "Stalowe \u0142a\u0328czniki rozporowe S\u0141R-1 SMOK i S\u0141R-2 SMOK",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957545,
    "t": "Drzwi wewne\u0328trzne oraz zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania s\u0301cian dzia\u0142owych systemu Schu\u0308co ADS 50.NI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957552,
    "t": "Drzwi wewne\u0328trzne MULTI'SERV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957576,
    "t": "Drzwi wewna\u0328trzlokalowe VASCO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957606,
    "t": "Schody modu\u0142owe RADEX",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957613,
    "t": "Zestawy wyrobo\u0301w ELASTOLITH do wykonywania ok\u0142adzin s\u0301ciennych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957637,
    "t": "P\u0142yty kompozytowe MGC ACP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957644,
    "t": "Zestaw desek i profili tarasowych oraz elemento\u0301w uzupe\u0142niaja\u0328cych systemu ProcDeck",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957675,
    "t": "Preizolowane rury, kszta\u0142tki , armatura oraz zespo\u0142y z\u0142a\u0328czy systemu ZPU Mie\u0328dzyrzecz typ DUO do podziemnych sieci ciep\u0142owniczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957682,
    "t": "Wk\u0142adki PRECO zabezpieczaja\u0328ce dna betonowych studni kanalizacyjnych oraz przejs\u0301cia szczelne przez s\u0301ciany studni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957699,
    "t": "Elementy dekoracyjne s\u0301cienne i sufitowe DECOR z polistyrenu ekstrudowanego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957705,
    "t": "Stalowe \u0142a\u0328czniki rozporowe O i OK do mocowania os\u0301ciez\u0307nic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957712,
    "t": "Rozpre\u0328z\u0307ne tas\u0301my uszczelniaja\u0328ce SOUDABAND ACRYL",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957736,
    "t": "Stalowe tuleje rozporowe MARCOPOL typu TRS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957767,
    "t": "Stalowe \u0142a\u0328czniki rozporowe MARCOPOL typo\u0301w UL, SL i SLD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957781,
    "t": "Stalowe \u0142a\u0328czniki wkre\u0328cane MARCOPOL typo\u0301w WOS i WOW",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324957798,
    "t": "Metalowe \u0142a\u0328czniki rozporowe MARCOPOL typo\u0301w KOS i KOM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324958047,
    "t": "Wentylacyjne akcesoria dachowe EUROVENT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324958115,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-8599/2011 + Aneks nr 1 Stalowe drzwi rozwierane, wewn\u0119trzne wej\u015bciowe Stalprodukt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324958313,
    "t": "Zbiorniki z\u0307elbetowe typu Z\u0307B z elemento\u0301w prefabrykowanych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324958320,
    "t": "Drewniane drzwi wewne\u0328trzne systemu STOLBUD WARSZAWA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324959105,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-8005/2012 Drobnowymiarowe elementy gipsowe Ineria, Lascar, Mayon, Merapi, Oshima, Pinatubo, Vulcano",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324959211,
    "t": "Drewniane drzwi wewne\u0328trzne systemu PLATINIUM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324959846,
    "t": "ETA-11/0511 CV.PSF injection anchor for use in masonry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326950520,
    "t": "5 problem\u00f3w zwi\u0105zanych z przekazywaniem jednolitego pliku kontrolnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326951886,
    "t": "Wystawienie skierowania nie zwalnia z odpowiedzialno\u015bci za brak aktualnych bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326952128,
    "t": "Rozliczenia urlopo\u0301w 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326954610,
    "t": "Rozliczenia mi\u0119dzyokresowe koszt\u00f3w w bilansie w uj\u0119ciu UoR i MSR/MSSF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326955921,
    "t": "Odpowiedzi na 30 najwa\u017cniejszych pyta\u0144 o administratora bezpiecze\u0144stwa informacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326956331,
    "t": "Zmiany w podatkach 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326957246,
    "t": "FIO 2018-2023 : przesz\u0142o 57 mln z\u0142 dla organizacji pozarz\u0105dowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326957314,
    "t": "Prowadzenie ewidencji przebiegu pojazdu jest niezb\u0119dne do rozliczenia koszt\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326957833,
    "t": "Skutki kadrowe reformy o\u015bwiaty : 20 przyk\u0142ad\u00f3w z \u017cycia szko\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326958441,
    "t": "Zabezpiecz si\u0119 jako pracownik i zlecenobiorca [!] : 43 porady, kt\u00f3re musisz zna\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326958724,
    "t": "Ochrona przed pora\u017ceniem elektrycznym wed\u0142ug PN-HD 60364-4-41",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326959042,
    "t": "Informator ksi\u0119gowego jsfp 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327451309,
    "t": "Ksi\u0119ga zagadek : gry, zagadki, \u0142amig\u0142\u00f3wki, labirynty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327453181,
    "t": "Fajne krzy\u017c\u00f3wki, \u0142amig\u0142\u00f3wki. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327453730,
    "t": "Kszta\u0142ty : 5 wyjmowanek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327459343,
    "t": "Wiosenne zadania do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450192,
    "t": "I ty mo\u017cesz zosta\u0107 ekologiem : zeszyt edukacyjny do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450222,
    "t": "Zosta\u0144 przyjacielem zwierz\u0105t : zeszyt edukacyjny do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450222,
    "t": "Zosta\u0144 przyjacielem lasu : zeszyt edukacyjny do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450246,
    "t": "Jak zmieniamy drzewa w drewno : zeszyt edukacyjny do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450260,
    "t": "Inspirowani natur\u0105 : Regionalna Dyrekcja Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w \u0141odzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450277,
    "t": "Sarna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450284,
    "t": "Dzik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450291,
    "t": "\u0141o\u015b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450338,
    "t": "Polska : les\u0301ne krajobrazy = Poland : forest landscapes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450383,
    "t": "Je\u017c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450390,
    "t": "Jele\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450482,
    "t": "Regionalna Dyrekcja Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w Szczecinie : przewodnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450512,
    "t": "Bociany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450529,
    "t": "B\u00f3br",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450536,
    "t": "Daniel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450543,
    "t": "Wilk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450611,
    "t": "Bedo\u0144 : O\u015brodek Rozwojowo-Wdro\u017ceniowy Las\u00f3w Pa\u0144stwowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450642,
    "t": "\u0141owiectwo : zeszyt edukacyjny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450659,
    "t": "Rysujemy, malujemy, drzewa poznajemy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450666,
    "t": "Le\u015bnym szlakiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450673,
    "t": "Miejsca pami\u0119ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450680,
    "t": "Regionalna Dyrekcja Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w Gda\u0144sku : przewodnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450697,
    "t": "Czym zajmuj\u0105 si\u0119 my\u015bliwi? : kolorowanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450710,
    "t": "Regionalna Dyrekcja Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w \u0141odzi : przewodnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450741,
    "t": "\u0141owiectwo : zeszyt edukacyjny dla gimnazjum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450772,
    "t": "Moje urz\u0105dzanie lasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450888,
    "t": "Dziczyzna : pozyskanie, przetw\u00f3rstwo, kulinaria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450895,
    "t": "Regionalna Dyrekcja Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w Toruniu : przewodnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450918,
    "t": "My\u015bliwska bro\u0144 palna : podr\u0119cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450932,
    "t": "Kultura \u0142owiecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450956,
    "t": "Szlakiem nadle\u015bnictw Regionalnej Dyrekcji Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w \u0141odzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360450994,
    "t": "Drzewo czy drewno : Nadle\u015bnictwo Szubin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360452608,
    "t": "Kurs przedma\u0142\u017ce\u0144ski : zestaw DVD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360456224,
    "t": "Kryu\u0306ja-Belarus\u02b9 u minulas\u02b9ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360456255,
    "t": "S\u030ckol\u02b9naja adukacyja u\u0306 Belarusi padc\u030cas njameckaj akupacyi : (1915-1918 h.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459126,
    "t": "Impulsy : (prze\u0142om kwietnia i maja 2006)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459140,
    "t": "Wro\u0301z\u0307ba : (prze\u0142om maja i czerwca 2006)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459157,
    "t": "Codziennos\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459348,
    "t": "Teatr : (paz\u0301dziernik - listopad 2007 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459454,
    "t": "Oceny : paz\u0301dziernik 2008 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459539,
    "t": "Szczyty : (luty - marzec 2009 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459799,
    "t": "Klimaty : tomiki 168-172",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459799,
    "t": "Nuta serca : tomy 181-184",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459805,
    "t": "Listy do Pana Boga : tomiki 173-176",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459812,
    "t": "Retro : tomiki 177-180",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459836,
    "t": "Dlaczego ??? : tomiki 185-188",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459843,
    "t": "Podgla\u0328danie s\u0301wiata : tomiki 189-192",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459850,
    "t": "Czy nas zauwaz\u0307a\u0328? : tomiki 193-196",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459867,
    "t": "Magia s\u0142owa : tomiki 197-200",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459874,
    "t": "Zatrzymac\u0301 czas : tomiki 201-203",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360459881,
    "t": "Zwia\u0328zani : tomiki 204-206",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360951330,
    "t": "Mova, l\u00ectaratura \u00ec kul\u02b9tura Belarus\u00ec c\u00e2gam stagoddz\u00e2\u01d4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360951330,
    "t": "J\u0119zyk, literatura i kultura Bia\u0142orusi na przestrzeni wiek\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360953945,
    "t": "Kierunki bada\u0144 w naukach o zarz\u0105dzaniu w erze spo\u0142ecze\u0144stwa wiedzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360958513,
    "t": "Rozk\u0142ad termiczny bezwodnych szczawiano\u0301w metali - analiza teoretyczna : Andrzej Kolez\u0307yn\u0301ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360958681,
    "t": "Projektowanie w\u0142as\u0301ciwos\u0301ci fizykochemicznych tlenkowych materialo\u0301w katodowych dla ogniw IT-SOFC oraz Li-ION : Konrad S\u0301wierczek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360958803,
    "t": "Nauka i technologia : XIV Mie\u0328dzynarodowa Konferencja Naukowo-Techniczna Odlewnictwa Metali Niez\u0307elaznych : Zakopane, 2-4 czerwca 2011 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361454120,
    "t": "Turystyka wodna w Wielkopolsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361454199,
    "t": "Turystyka biznesowa w Wielkopolsce : Wielkopolska, wielka historia, wielka przygoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361454809,
    "t": "Mit dem Kajak auf der Warthe Karte, Anlegestellen, Kajakverleihstellen, U\u0308bernachtungsmo\u0308glichkeiten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361456384,
    "t": "Stargardzkie staro\u017cytno\u015bci 2.0",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361456407,
    "t": "Wspomnienia pisane g\u0142odem ... : relacje cz\u0142onko\u0301w Zwia\u0328zku Sybirako\u0301w w Stargardzie zes\u0142anych w czasie II wojny s\u0301wiatowej do ZSRR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361458012,
    "t": "Fortyfikacje z 1939 roku w Bielsku-Bia\u0142ej : historia, przewodnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361458630,
    "t": "\u015arodowisko i zdrowie : zeszyt edukacyjny dla klas I-III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361458678,
    "t": "100 dokument\u00f3w na stulecie archiw\u00f3w z zasobu Archiwum Pa\u0144stwowego w Cz\u0119stochowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361950110,
    "t": "Mama i tata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361950196,
    "t": "Muzyka i c\u0301wiczenia. Seria 2, cz.2, 4 instrumenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361950257,
    "t": "Entliczki - pentliczki. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361950783,
    "t": "S\u0301piewaja\u0328ce brzda\u0328ce. Seria 4, cz. 2, Party dla dzieci : tego sie\u0328 s\u0142ucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361950868,
    "t": "Idzie wiosna!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361955375,
    "t": "Moja poezja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362450459,
    "t": "Noc Kupa\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362450497,
    "t": "Stanis\u0142aw Che\u0142chowski - ziemianin, badacz, publicysta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362450565,
    "t": "Maciej Kazimierz Sarbiewski SJ na Litwie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362452446,
    "t": "VAT w budz\u0307ecie 2014 r. : ze szczego\u0301lnym uwzgle\u0328dnieniem rozliczen\u0301 szko\u0301\u0142 - po uchwale NSA I FPS 1/13 z dnia 24.06.2013 r. : rewolucyjne zmiany w rozliczeniach jednostek budz\u0307etowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362452767,
    "t": "Szko\u0142y rozliczaja\u0328 wynagrodzenia : jednostki budz\u0307etowe jako p\u0142atnicy podatku dochodowego oraz likwidacja w szko\u0142ach tzw. \"godzin karcianych\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362455355,
    "t": "Karabinek automatyczny kbk AK w polskiej Policji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362455430,
    "t": "Taktyka i techniki interwencji : zadania praktyczne dla s\u0142uchaczy szkolenia zawodowego podstawowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362455515,
    "t": "Pe\u0142nienie s\u0142u\u017cby patrolowej przez policjant\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362455942,
    "t": "Patologie spo\u0142eczne : wybrane zagadnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362456130,
    "t": "Dotkna\u0328c\u0301 duszy mi\u0142os\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362458493,
    "t": "Zabawa w kolory : malujemy, rysujemy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362458646,
    "t": "The Smurfs : activity pad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362952090,
    "t": "Fortyfikacje Pojezierza Wa\u0142eckiego : mapa turystyczna : Wa\u0142 Pomorski = The Pomeranian Wall = Die Pommernstellung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362952106,
    "t": "Twierdza S\u0301winoujs\u0301cie 1848-2012 : mapa turystyczna : 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362955138,
    "t": "Buty, ch\u0142opaki i muzyczne draki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363452292,
    "t": "Adoracje Najs\u0301wie\u0328tszego Sakramentu : I niedziele miesia\u0328ca 2012/2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363452544,
    "t": "Nowenna do Najs\u0301wie\u0328tszej Maryi Panny Kro\u0301lowej i Matki Pie\u0328knej Mi\u0142os\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455064,
    "t": "Raport okresowy nr XIII z realizacji Strategii rozwoju spo\u0142eczno-gospodarczego wojew\u00f3dztwa warmi\u0144sko-mazurskiego do roku 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455200,
    "t": "Program ochorny powietrza dla strefy warmin\u0301sko-mazurskiej ze wzgle\u0328du na przekroczenie poziomu dopuszczalnego py\u0142u PM10 i poziomu docelowego benzo(a)pirenu zawartego w pyle PM10 wraz z planem dzia\u0142am kro\u0301tkotrwa\u0142ych ze wzgle\u0328du na ryzyko wysta\u0328pienia przekroczonego poziomu dopuszczalnego py\u0142y zawieszonego PM10. T. 2, Py\u0142 zawieszony PM10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455200,
    "t": "Program ochorny powietrza dla strefy warmin\u0301sko-mazurskiej ze wzgle\u0328du na przekroczenie poziomu dopuszczalnego py\u0142u PM10 i poziomu docelowego benzo(a)pirenu zawartego w pyle PM10 wraz z planem dzia\u0142am kro\u0301tkotrwa\u0142ych ze wzgle\u0328du na ryzyko wysta\u0328pienia przekroczonego poziomu dopuszczalnego py\u0142y zawieszonego PM10. T. 4, Plan dzia\u0142an\u0301 kro\u0301tkotrwa\u0142ych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455200,
    "t": "Program ochorny powietrza dla strefy warmin\u0301sko-mazurskiej ze wzgle\u0328du na przekroczenie poziomu dopuszczalnego py\u0142u PM10 i poziomu docelowego benzo(a)pirenu zawartego w pyle PM10 wraz z planem dzia\u0142am kro\u0301tkotrwa\u0142ych ze wzgle\u0328du na ryzyko wysta\u0328pienia przekroczonego poziomu dopuszczalnego py\u0142y zawieszonego PM10. T. 3, Benzo(a)piren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455200,
    "t": "Program ochorny powietrza dla strefy warmin\u0301sko-mazurskiej ze wzgle\u0328du na przekroczenie poziomu dopuszczalnego py\u0142u PM10 i poziomu docelowego benzo(a)pirenu zawartego w pyle PM10 wraz z planem dzia\u0142am kro\u0301tkotrwa\u0142ych ze wzgle\u0328du na ryzyko wysta\u0328pienia przekroczonego poziomu dopuszczalnego py\u0142y zawieszonego PM10. T. 1, Cze\u0328s\u0301c\u0301 ogo\u0301lna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455248,
    "t": "Plan dzia\u0142a\u0144 kr\u00f3tkoterminowych dla strefy warmi\u0144sko-mazurskiej ze wzgl\u0119du na ryzyko wyst\u0105pienia przekroczenia poziomu docelonego benzo(a)pirenu zawartego w pyle zawieszonym PM10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455286,
    "t": "Plan dzia\u0142a\u0144 kr\u00f3tkoterminowych dla strefy miasto Olsztyn ze wzgl\u0119du na ryzyko wyst\u0105pienia przekroczenia poziomu dopuszczalnego py\u0142u zawieszonego PM10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455323,
    "t": "Plan dzia\u0142a\u0144 kr\u00f3tkoterminowych dla strefy miasto Olsztyn ze wzgl\u0119du na ryzyko wyst\u0105pienia przekroczenia poziomu docelonego benzo(a)pirenu zawartego w pyle zawieszonym PM10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455361,
    "t": "Plan dzia\u0142a\u0144 kr\u00f3tkoterminowych dla strefy miasto Elbl\u0105g ze wzgl\u0119du na ryzyko wyst\u0105pienia przekroczenia poziomu dopuszczalnego pu\u0142y zawieszonego PM10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363455408,
    "t": "Plan dzia\u0142a\u0144 kr\u00f3tkoterminowych dla strefy miasto Elbl\u0105g ze wzgl\u0119du na ryzyko wyst\u0105pienia przekroczenia poziomu docelonego benzo(a)pirenu zawartego w pyle zawieszonym PM10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456054,
    "t": "Die Region Podkarpackie : aktiver Tourismus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456085,
    "t": "Podkarpackie muzea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456191,
    "t": "Podkarpackie : spotkania, konferencje & kongresy - incentive : katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456207,
    "t": "Podkarpackie : zustri\u0300c\u030ci\u0300, konferenci\u0300i\u0308 i\u0300 kongresi - propozoci\u0300i\u0308 : katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456221,
    "t": "Podkarpackie : meetings, conferences & congress - incentive : catalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456238,
    "t": "Podkarpackie : vstrec\u030ci, konferencii i kongressy - incentive : katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456429,
    "t": "Podkarpackie : rekomendowane noclegi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456436,
    "t": "Karpatenvorland : empfohlene U\u0308bernachtungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456450,
    "t": "Podkarpackie : recommended accommodation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456474,
    "t": "Plan centrum Rzeszowa = Map of centre Rzeszow : skala 1:7 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363456610,
    "t": "Pidkarpats'ke : ul\u00fbbleni misc\u00e2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363459413,
    "t": "Czas Apokalipsy : Jan Budziaszek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363459468,
    "t": "\u015aw. Kasper del Bufalo : ma\u0142y aposto\u0142 Rzymu : ksi\u0105\u017ceczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364452123,
    "t": "By?em dowaodc?a Brygady aSwi?etokrzyskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364457388,
    "t": "Badania i innowacje z perspektywy m\u0142odego naukowca : IV Og\u00f3lnopolska Konferencja Studenckich K\u00f3\u0142 Naukowych, Krosno, 25 kwietnia 2018 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364457562,
    "t": "Taktyka gry w pi\u0142k\u0119 siatkow\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364950391,
    "t": "Pr\u0119\u017cynka M-33-60-C-c-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364955044,
    "t": "Identification of victims of trafficking in human beings in international protection and forced return procedures in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364955204,
    "t": "The organization of reception facilities for asylum seekers in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365451088,
    "t": "Samorz\u0105d terytorialny : do\u015bwiadczenia i perspektywy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365452108,
    "t": "Nasza przesz\u0142o\u015b\u0107 podstaw\u0105 przysz\u0142o\u015bci : 85-lecie powstania Szko\u0142y w Dubecznie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365453372,
    "t": "Bateria metod diagnozy przyczyn niepowodze\u0144 szkolnych u os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia : B16+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454218,
    "t": "Punkt zero",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454263,
    "t": "Zmartwychwstanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454553,
    "t": "Fanfulla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454591,
    "t": "Prometeusz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454614,
    "t": "Legenda Bia\u0142ego Lamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454645,
    "t": "Syndrom Abla : wydanie zbiorcze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454683,
    "t": "Niech us\u0142yszy nas cho\u0107 jeden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365454744,
    "t": "Ayrton Senna - historia pewnego mitu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365455895,
    "t": "Veni Vidi la Vita Continua Cie\u015bniewski Sequenza Del\u013eenergia Vitale Pittura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365457325,
    "t": "Okmiks : jak budowa\u0107 partnerstwo w uczeniu si\u0119 i nauczaniu?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365951229,
    "t": "Wyzwania i perspektywy przedsi\u0119biorczej organizacji. T. 2, Spo\u0142eczna odpowiedzialno\u015b\u0107 biznesu, zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j, strategie zarz\u0105dzania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365952059,
    "t": "Zwierz\u0119ta w\u0119drowne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953117,
    "t": "Traktat o idealnej fryzjerni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953124,
    "t": "Dialog o wspania\u0142ej samotno\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953148,
    "t": "Scenariusze z sierpnia 2018 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953612,
    "t": "O niehigienicznych i niekomfortowych formach powitania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953636,
    "t": "Na poczcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953704,
    "t": "Niechciana degustacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953759,
    "t": "Wr\u00f3\u017cka Z\u0119buszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365953766,
    "t": "Mleko dla le\u015bniczego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365955005,
    "t": "Rozprawa habilitacyjna w cyklu publikacji na temat: Wybrane zagadnienia z technologii szkliw szklano-krystalicznych z uk\u0142adu SiO2-Al2O3-(CaI-MgO)-(BaO-ZnO)-(Na2}O-K2O)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365955012,
    "t": "6th International PhD Seminar Krak\u00f3w-Dresden-Warsaw, 29 November - 1 December 2017, Krak\u00f3w : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365955371,
    "t": "Sorbenty mineralne 2019 : surowce, energetyka, ochrona \u015brodowiska, nowoczesne technologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365956323,
    "t": "Jestem sob\u0105 i jestem razem z innymi : materia\u0142y edukacyjne dla uczestnik\u00f3w szkolenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365958143,
    "t": "De Havilland Mosquito Mk VI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365958990,
    "t": "Renault R35 & R40 : through a German lens",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366457171,
    "t": "Mi\u00f3d : rodzaje, w\u0142a\u015bciwo\u015bci, przepisy, ciekawostki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366458222,
    "t": "Karkonosze Mts. : guidebook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366458291,
    "t": "Pomalowana kobieta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366458659,
    "t": "Radek Jaworski : na g\u00f3rskim szlaku = on the mountain trail",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366458970,
    "t": "Korzenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370450014,
    "t": "Dzieje sprawy Katynia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370450151,
    "t": "Powroty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370950132,
    "t": "Katalog starych druko\u0301w Biblioteki Zak\u0142adu Narodowego im[ienia] Ossolin\u0301skich. T. 7, S",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370950286,
    "t": "Adam M\u00ecckevi\u010d : katalog vistavki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950001,
    "t": "EinFach gut Bd. 3. Lehrbuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950001,
    "t": "EinFach gut Deutsch fu\u0308r Alltag und Beruf; podre\u031ccznik do je\u031czyka niemieckiego dla liceo\u0301w zawodowych, techniko\u0301w, liceo\u0301w technicznych i zasadniczych szko\u0301\u0142 zawodowych. Cz. 3 [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950070,
    "t": "Der, die, das. Cz. 1. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950100,
    "t": "Eins, zwei, drei Kl. 1. [Hauptw.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950377,
    "t": "Wo\u0308rter-Ba\u0308ume vokiec\u030ciu\u031c kalbos leksika ; i\u031cvairi tematika, i\u031cdomu\u0304s tekstai, ku\u0304rybis\u030ckos uz\u030cduotys, asociogramos ; mokomoji knyga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950537,
    "t": "Przyjazne testy z komputera matematyka dla klasy V szko\u0142y podstawowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950612,
    "t": "Przyjazne testy z komputera matematyka dla klasy VI szko\u0142y podstawowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371950773,
    "t": "Przyjazne testy z komputera matematyka dla klasy VIII szko\u0142y podstawowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371951114,
    "t": "Bingo! cze\u0328s\u0301c\u0301 4 Starter. [2], Zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371951299,
    "t": "Przyjazne testy : matematyka 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371951503,
    "t": "Zabawa z ortografia\u0328 komputerowy s\u0142ownik ortograficzny dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371951855,
    "t": "EinFach gut Profil 1, Kommunikation in Wirtschaft und Verwaltung [Hauptw.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371952043,
    "t": "Was ist los? Kl. 1. Poradnik dla nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371952449,
    "t": "Eins, zwei, drei 1. Materia\u0142y do kopiowania. / Maria Szot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371952845,
    "t": "Mo\u0301j s\u0301wiat 1. [Hauptbd.]. Cze\u031cs\u0301c\u0301 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371953309,
    "t": "Mo\u0301j s\u0301wiat 1. [Hauptbd.]. Cze\u031cs\u0301c\u0301 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371953347,
    "t": "Der, die, das, neu 6. Poradnik dla nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371953637,
    "t": "Was ist los? Kl. 1. Zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371953781,
    "t": "Der, die, das : podre\u0328cznik do je\u0328zyka niemieckiego dla gimnazjum cze\u0328s\u0301c\u0301 2 : kurs kontynuacyjny : ksia\u0328z\u0307ka dla nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371953941,
    "t": "Der, die, das, neu 4. Zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371954115,
    "t": "Der, die, das [...] Kurs kontynuacyjny Kl. 1. Poradnik dla nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371954122,
    "t": "Na und? 1. [...] Podre\u031ccznik do pracy indywidualney",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371954122,
    "t": "Na und? : Podrecznik do pracy indywidualnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371954207,
    "t": "Na und? 1. [...] Poradnik dla nauczyciela : testy ; materia\u0142y do kopiowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371954627,
    "t": "Was ist los? Kl. 1/3. Testy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371955174,
    "t": "Jez\u031cyk niemiecki - Partnersprache 1. Testy. / Anna Garmulewicz-Polin\u0301ska Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371955433,
    "t": "Was ist los? Kl. 2. Materialy pomocnicze dla nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371955525,
    "t": "Moja fizyka : podre\u0328cznik : szko\u0142y ponadgimnazjalne - zakres podstawowy. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371955594,
    "t": "Dachfenster [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371955754,
    "t": "Dachfenster Bd. 1/3. Ho\u0308rtests",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371955860,
    "t": "Was ist los? Kl. 3. Zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371956690,
    "t": "EinFach gut, neu [...] Liceum 3. [...] Testy dla ciebie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371957253,
    "t": "Partnersprache [...] Liceum 3. [...] Testy dla ciebie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371957543,
    "t": "Der, die, das, neu 1. Materia\u0142y pomocnicze dla nauczyciela. / Milada Baranek ; Aleksandra Kubicka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371958076,
    "t": "Je\u031czyk niemiecki - przewodnik dla maturzysty [Hauptw.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371958601,
    "t": "Eins, zwei, drei Kl. 2. [...] Piosenki : ksia\u031cz\u0307ka z p\u0142yta\u031c CD / Barbara Starczewska Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371958670,
    "t": "Jez\u031cyk niemiecki - Partnersprache 3. Podre\u031ccznik. / Ewa Brewin\u0301ska ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371958731,
    "t": "EinFach gut, neu 1. Zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371958755,
    "t": "Jez\u031cyk niemiecki - Partnersprache 3. Zeszyt c\u0301wiczen\u0301. / Ewa Brewin\u0301ska ... Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371959035,
    "t": "Eins, zwei, drei 3. Piosenki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371959196,
    "t": "Ich und du / 1. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371959196,
    "t": "Ich und du 1. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371959196,
    "t": "Ich und du 1. [Hauptw.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371959271,
    "t": "Ich und du 1. Zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371959752,
    "t": "Netz 3 = Kl. 6. Poradnik dla nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371959783,
    "t": "EinFach gut 3. Zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372450043,
    "t": "Najtrudniejszy cel",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788372450395,
    "t": "Z\u0307ar Vegas. Tom III, S\u0301wiat\u0142a Las Vegas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372450814,
    "t": "Kamie'n krwi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372450937,
    "t": "Zasadzka na korelii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372450968,
    "t": "Conan i w\u0142adczyni niebios",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372451286,
    "t": "Po czwarte dla grzechu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372451507,
    "t": "Dziedzictwo Vegas : Swiatla Las Vegas tom VI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372451910,
    "t": "Kolor nocy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372451958,
    "t": "Ilustrowany przewodnik po planecie Pern",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372452580,
    "t": "Przygody Hana Solo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372452733,
    "t": "Ukryte archiwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372453228,
    "t": "Skorpion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372453860,
    "t": "Kokainowe wydmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372455178,
    "t": "Planeta z\u0307ycia",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788372455512,
    "t": "Szept",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372455895,
    "t": "Agenci Chaosu I : pro\u0301ba bohatera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372456120,
    "t": "Polowanie na \u0142owce\u0327",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788372456144,
    "t": "Lot na Amaltee\u0328 ; Staz\u0307ys\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372456366,
    "t": "Si\u0142a i honor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372456380,
    "t": "Agenci chaosu II : Zmierzch Jedi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372458032,
    "t": "Dzien\u0301 tryfido\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372458360,
    "t": "Niedobra mil\u0142os\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372458582,
    "t": "Rudy Dz\u0307il i jego pies ; Przygody Toma Bombadila",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372950543,
    "t": "Obietnica : wieczne Boz\u0307e przymierze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372950581,
    "t": "Trzymaja\u0328c sie\u0328 S\u0142owa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372950994,
    "t": "Boz\u0307e, jak s\u0301miesz nas sa\u0328dzic\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372951014,
    "t": "Wierzyc\u0301 bogu w czasach Hitlera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372951847,
    "t": "Poznajmy sie\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372951939,
    "t": "Pojednanie i ofiara Chrystusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372952790,
    "t": "Ewangelizacja i s\u0301wiadczenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372954220,
    "t": "W dolinie cienia : do\u015bwiadczenia bliskie \u015bmierci z punktu widzenia nauki, filozofii i Biblii : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373450028,
    "t": "S\u0142owenia samochodowo-turystyczna : skala 1:500 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373450592,
    "t": "Atlas drogowy Okre\u0328gu Rybnickiego i Go\u0301rnego S\u0301la\u0328ska po Beskidy : skala 1 : 20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373450639,
    "t": "Bierun\u0301 : skala 1:18 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373450707,
    "t": "Jastrze\u0328bie Zdro\u0301j : skala 1:19 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373450837,
    "t": "Sosnowiec : skala 1:19 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373450899,
    "t": "Z\u0307ory : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451001,
    "t": "Mys\u0301lenice i Jezioro Dobczyckie : skala 1:24 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451018,
    "t": "Ojcowski Park Narodowy : mapa turystyczna : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451032,
    "t": "P\u0142ock : skala 1:18 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451049,
    "t": "Zakopane : skala 1:12 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451124,
    "t": "Poznan\u0301 : skala 1:22 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451148,
    "t": "Rabka : skala 1:16 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451582,
    "t": "Paryz\u0307 : plan miasta : skala 1:17 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451612,
    "t": "Dolinki Podkrakowskie : mapa turystyczna : skala 1:30 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451766,
    "t": "Mako\u0301w Podhalan\u0301ski : skala 1:14 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451810,
    "t": "Szczawnica : skala 1:23 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373451841,
    "t": "Bratys\u0142awa : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373452121,
    "t": "Okolice Krakowa : cze\u0328s\u0301c\u0301 po\u0301\u0142nocna : mapa turystyczna : skala 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373452176,
    "t": "Bieszczady : mapa turystyczna : skala 1:60 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373452251,
    "t": "D\u0105browa G\u00f3rnicza ; Katowice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373452268,
    "t": "Wroc\u0142aw : atlas miasta : skala 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373452749,
    "t": "Wojewo\u0301dztwo zachodniopomorskie : atlas drogowo-administracyjny : skala 1:140 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373453548,
    "t": "Odej\u015bcie zimy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373950337,
    "t": "S\u0301la\u0328sk Opawski i Opolski w kierunku standardo\u0301w europejskich. Praca, wspo\u0301\u0142praca, bezrobocie = Opavske\u0301 a Opolske\u0301 Slezsko ve sme\u030cru evropsky\u0301ch standardu\u030a. Prace\u0301, spolupra\u0301ce, nezame\u030cstnanost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373950344,
    "t": "Sprawy polskie w wyborach parlamentarnych na terenie rejencji opolskiej w \u015bwietle raport\u00f3w polskiej s\u0142u\u017cby dyplomatycznej i konsularnej, 1924-1933",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373954588,
    "t": "Katalog wydawnictw Uniwersytetu Opolskiego : jesie\u0144 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373955004,
    "t": "Katalog wydawnictw Uniwersytetu Opolskiego : wiosna 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373955202,
    "t": "Katalog wydawnictw Uniwersytetu Opolskiego : jesie\u0144 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373955448,
    "t": "Katalog wydawnictw Uniwersytetu Opolskiego : wiosna 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373956308,
    "t": "Podre\u0328czny idiomatykon polsko-rosyjski. Z. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374450942,
    "t": "Miasto i gmina Sierako\u0301w : Sierakowski Park Krajobrazowy : mapa turystyczna 1:60 000 = tourist map = touristische Karte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374450966,
    "t": "Murowana Gos\u0301lina : miasto i gmina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374452045,
    "t": "Wolin, Uznam mapa turystyczna ; GPS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374455978,
    "t": "Powiat szamotulski : mapa turystyczno-krajoznawcza : skala 1:75 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374456500,
    "t": "Marki : w\u0142\u0105cz si\u0119 : plan miasta 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374950800,
    "t": "Golf etykieta graj fair na fairwayu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375450262,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 Pan\u0301stwowej Komisji Akredytacyjnej w latach 2005-2007 : II kadencja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375450347,
    "t": "Migracje mi\u0119dzynarodowe a modernizacja systemu politycznego i spo\u0142ecznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375450941,
    "t": "Dwukrotne poszukiwania w Po\u0142udniowym Lodowatym Oceanie i p\u0142ywanie naoko\u0142o s\u0301wiata w latach 1819, 20 i 21...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375450958,
    "t": "Wspo\u0301\u0142czesne dopalacze : zagroz\u0307enia zdrowotne i spo\u0142eczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375450996,
    "t": "Zanim wez\u0301miesz pierwszy raz : o konsekwencji stosowania sterydo\u0301w anabolicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375451122,
    "t": "Patologie moralne w sieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375451146,
    "t": "Dziecko krzywdzone - symptomy, zagroz\u0307enie, wsparcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375451160,
    "t": "Szko\u0142a - uczen\u0301 - narkotyki : algorytmy poste\u0328powania w przypadku stwierdzenia zaz\u0307ycia narkotyku przez ucznia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375451177,
    "t": "Pierwsza mi\u0142os\u0301c\u0301 : rozsa\u0328dnie i bezpiecznie - poradnik dla dziewcza\u0328t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375451375,
    "t": "Puk, puk! : wiersze pacjento\u0301w Centrum Zdrowia Dziecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375452235,
    "t": "Spo\u0142eczen\u0301stwa i kultury Europy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375452594,
    "t": "Mowy Sejmowe 1788-1792",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375452969,
    "t": "Perspektywy rozwoju ruchu turystycznego na Warmii i Mazurach poprzez wykorzystanie Lotniska Szczytno-Szymany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375454130,
    "t": "Ekomariny szansa\u0328 rozwoju systemu zarza\u0328dzania turystyka\u0328 z\u0307eglarska\u0328 w regionie warmin\u0301sko-mazurskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375454390,
    "t": "The rights of a shareholder of a Polish public company",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375454802,
    "t": "Institutional dimension of the area of freedom, security and justice of the European Union",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375455663,
    "t": "Kamienne s\u0301ciez\u0307ki : wiersze wybrane : 1978-2009 = The stony paths : selected poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375456103,
    "t": "Historia nauki polskiej. 1944-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375458237,
    "t": "Mi\u00f3d mi w serce lejesz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375458466,
    "t": "S\u0142ownik biograficzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375952117,
    "t": "Droga krzyz\u0307owa z kard. Stefanem Wyszyn\u0301skim : wybo\u0301r teksto\u0301w na temat ma\u0142z\u0307en\u0301stwa i rodziny : modlitewnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375953985,
    "t": "Komentarz do Ksia\u0328g Nowego Testamentu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375953992,
    "t": "Komentarz do Ksia\u0328g Starego Testamentu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375954968,
    "t": "Z\u0307ywot Jezusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375956207,
    "t": "Nie zgadzaj si?e na z?o!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375957082,
    "t": "Rozmowy z niewierz\u0105cym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376950907,
    "t": "Podpalacz Europy (1848-1964)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788376951157,
    "t": "Wspo\u0301\u0142czesne przeobraz\u0307enia proceso\u0301w zarzadczych przedsie\u0328biorstwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376951997,
    "t": "Wprowadzanie i funkcjonowanie systemo\u0301w zarza\u0328dzania wiedza\u0328 w przedsie\u0328biorstwach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376953083,
    "t": "Zmiana warunkiem sukcesu : zarza\u0328dcze instrumenty doskonalenia i rozwoju organizacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376953298,
    "t": "Local economy in theory and practice : planning and evaluation aspects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376954530,
    "t": "Nowe kierunki w zarza\u0328dzaniu przedsie\u0328biorstwem : wioda\u0328ce orientacje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376957166,
    "t": "Zagadnienia aktuarialne - teoria i praktyka : XIII Og\u00f3lnopolska Konferencja Aktuarialna, Wroc\u0142aw, 11-12 czerwca 2018 roku : program i streszczenia artyku\u0142\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377450345,
    "t": "Droga z\u0307ycia us\u0142ana tomikiem wierszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377450727,
    "t": "Bigos na gora\u0328co",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377451809,
    "t": "Diable ziele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378450016,
    "t": "Najpie\u0328kniejsze mity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378450382,
    "t": "Nalewki staropolskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378451006,
    "t": "Koty rasowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378456483,
    "t": "Bajki o wr\u00f3\u017ckach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378458937,
    "t": "Atlas my\u015bliwski : kompendium wiedzy o zwierz\u0119tach \u0142ownych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378459088,
    "t": "Konstytucja Polski dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378950264,
    "t": "Poznaje\u0328 sylaby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378950967,
    "t": "Przyjacio\u0301\u0142ki na zawsze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378951087,
    "t": "W zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378951155,
    "t": "W mies\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378951223,
    "t": "Jas\u0301 i Ma\u0142gosia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378951247,
    "t": "Kopciuszek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378951254,
    "t": "S\u0301pia\u0328ca kro\u0301lewna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378951438,
    "t": "Modelki - pokaz mody : zaprojektuj w\u0142asna\u0328 kolekcje\u0328 ubran\u0301. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378954736,
    "t": "Moje ma\u0142e tajemnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378954743,
    "t": "Moje s\u0142odkie tajemnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378954873,
    "t": "S\u0301wie\u0328ty Miko\u0142aj i prezenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378954880,
    "t": "S\u0301wie\u0328ty Miko\u0142aj i fabryka zabawek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378955214,
    "t": "Dom : kolorowanka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378955825,
    "t": "15 kartek na Boz\u0307e Narodzenie : pokoloruj i wys\u0301lij!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378955870,
    "t": "Bas\u0301nie - Hans Christian Andersen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378956891,
    "t": "Miasto : kolorowanka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378956914,
    "t": "Wie\u015b : kolorowanka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378957133,
    "t": "Restauracja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378957140,
    "t": "Pa\u0142ac",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378957171,
    "t": "Zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378958031,
    "t": "Gram w liczenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378958079,
    "t": "Zagubiony pingwinek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378958079,
    "t": "Zagubiony pingwinek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378958123,
    "t": "Miasto i wies\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959038,
    "t": "Bawi\u0119 si\u0119 w pami\u0119\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959069,
    "t": "Zamieszanie w muzeum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959120,
    "t": "Kr\u00f3lewny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959151,
    "t": "Przyjaci\u00f3\u0142ki i zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959298,
    "t": "Gryzmo\u0142y, bazgro\u0142y : labirynty i zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959304,
    "t": "Gryzmo\u0142y, bazgro\u0142y : \u0142amig\u0142\u00f3wki i zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959410,
    "t": "Scooby-Doo! : kolorowanki z tatua\u017cami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959519,
    "t": "Tatua\u017ce : zabawy z wyobra\u017ani\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378959564,
    "t": "Tatuaz\u0307e : pomys\u0142y na dobra\u0328 zabawe\u0328!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379451241,
    "t": "Stan czwarty. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379451739,
    "t": "Morderczy miesia\u0328c miodowy",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788379453504,
    "t": "Statek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379457106,
    "t": "Ameryka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379457113,
    "t": "Epidemia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379954483,
    "t": "Efesto",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381951661,
    "t": "Spos\u00f3b na ksi\u0119cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381951791,
    "t": "Droga do marze\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382451962,
    "t": "Stegosaurus i inne : wierszyde\u0142ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382454314,
    "t": "Sprz\u0119\u017cenie zwrotne ujemne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382454581,
    "t": "O fogo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382456004,
    "t": "Ca\u0142a prawda o \u017cyciu Jezusa zwanego Bogiem!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382456332,
    "t": "Crowfield",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382456516,
    "t": "Przypowie\u015bci motocyklowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382456592,
    "t": "Boj\u0105c si\u0119 jutra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382457001,
    "t": "Saturno : a experi\u00eancia de todas as vidas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382457575,
    "t": "Pejza\u017c dnia codziennego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382458527,
    "t": "Kocie fraszki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382458602,
    "t": "Anka Cyganka czyli Opowie\u015b\u0107 trzynastozg\u0142oskowcem w tle z oliwskim, magicznym parkiem i na spotkaniu z Adamem Mickiewiczem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385450030,
    "t": "Sergiusz N. Bu\u0142gakow: Filozoficzny sens troistos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385455769,
    "t": "Literat [multimedialny przewodnik po literaturze dla ucznio\u0301w szko\u0301\u0142 s\u0301rednich, maturzysto\u0301w i nauczycieli je\u0328zyka polskiego]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385455875,
    "t": "Maturzysta je\u0328zyk polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385458739,
    "t": "Samolubna komo\u0301rka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385459415,
    "t": "Ms\u0328kos\u0301c\u0301-kobiecos\u0301c\u0301 w perspektywie indywidualnej i kulturowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385953074,
    "t": "Zwyczajna parafia : wspomnienia, przez\u0307ycia i przemys\u0301lenia spisane na 50 lecie parafii Dziecia\u0328tka Jezus w Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385953104,
    "t": "Tadeusz Koz\u0142owski : malarstwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385953272,
    "t": "Art-Eco Sielpia 2005 : XVIII Mie\u0328dzynarodowy Plener Fotograficzny Kuz\u0301nice Koneckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385953456,
    "t": "Art - Eko : katalog poplenerowy Zwia\u0328zku Polskich Artysto\u0301w Fotografiko\u0301w Okre\u0328g S\u0301wie\u0328tokrzyski : Sielpia 21-27 maj 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385953838,
    "t": "Zaczarowana kos\u0301c\u0301 Tiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385957461,
    "t": "Biblia dla kaz\u0307dego : tekst - komentarz - ilustracje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385958376,
    "t": "Materia\u0142y z\u0301ro\u0301d\u0142owe do dziejo\u0301w sybirackich : ze zbioro\u0301w Komisji historycznej Zwiazek Sybirako\u0301w, Oddzia\u0142 w Krakowie. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386455713,
    "t": "Z\u0307yciorys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386459704,
    "t": "S\u0301wiadczenia : ochrona przeciwpoz\u0307arowa - zbio\u0301r przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386459865,
    "t": "Jez\u0307eli zginie pszczo\u0142a... : poradnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386950041,
    "t": "Bochnia : plan miasta : skala 1:17 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386951888,
    "t": "Radykalny pi\u0142sudczyk : biografia Wojciecha Stpiczyn\u0301skiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386951956,
    "t": "Protestantyzm w Poznan\u0301skiem, 1815-1918",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386951994,
    "t": "Logic, methodology and philosophy of science at Warsaw University : studies and contributions to the 11th International Congress of Logic, Methodology and Philosophy of Science, Krako\u0301w (Cracow) August 20-26, 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386952052,
    "t": "S\u0301cia\u0328ga : szko\u00b7la s\u0301rednia / 5 Dwudziestolecie mie\u0328dzywojenne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386952069,
    "t": "S\u0301cia\u0328ga : szko\u00b7la s\u0301rednia / 6,a Polska literatura wspo\u0301\u00b7lczesna do 1956 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386952076,
    "t": "S\u0301cia\u0328ga : szko\u00b7la s\u0301rednia / 6,b Polska literatura wspo\u0301\u00b7lczesna do 1956 roku i literatura s\u0301wiatowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386952649,
    "t": "Historia : liceum, technikum. 2a, Wiek XVI i XVII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386953264,
    "t": "Zwia\u0328zek Gmin Go\u0301r S\u0301wie\u0328tokrzyskich zaprasza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386953714,
    "t": "Wojewo\u0301dztwo S\u0301wie\u0328tokrzyskie : informator turystyczny 2000 : zabytki, muzea, przyroda, szlaki turystyczne, noclegi rekreacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386956098,
    "t": "Estetyka stosownosci (decorum) w literaturze rzymskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386956197,
    "t": "Estetyka stosownos\u0301ci - decorum - w literaturze rzymskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386956708,
    "t": "Acta Nuntiaturae Polonae. T. 15, Germanicus Malaspina : (1591-1598), Vol. 1 : (1 XII 1591-31 XII 1592)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386956760,
    "t": "Inskrypcje starego zydowskiego cmentarza w Krakowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387453350,
    "t": "Reforma go\u0301rnictwa we\u0328gla kamiennego w Polsce w latach 1998-2002 : program rza\u0328dowy przyje\u0328ty przez Rade\u0328 Ministro\u0301w RP w dniu 30.06.1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387453503,
    "t": "Korekta programu rza\u0328dowego \"Reforma go\u0301rnictwa we\u0328gla kamiennego w Polsce w latach 1998-2002\" : przyje\u0328ta przez Rade\u0328 Ministro\u0301w w dniu 21.12.1999 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387454609,
    "t": "Wrota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387454685,
    "t": "Tom Clancy zwiad wcy. Walka ko\u0142owa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387454975,
    "t": "Tom Clancy zwiad wcy. Walkiria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387455507,
    "t": "Prawda i magia, Teofil Ociepka : wystawa retrospektywna malarstwa i rysunku : katalog wystawy listopad-grudzien\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387456054,
    "t": "Gramatyka i mistyka : wprowadzenie w teatralna\u0328 osobnos\u0301c\u0301 Mirona Bia\u0142oszewskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387456092,
    "t": "Kronika serc czu\u0142ych : stereotypy polskiej powies\u0301ci sentymentalnej I po\u0142owy XIX wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387456764,
    "t": "Dialogus in Natali Domini = Dialog na Narodzenie Pana. Ecloga de Nativitate Domini = Ekloga na Narodzenie Pan\u0301skie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387458126,
    "t": "Nederlands volgens de CERAN-methode : niveau 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387458225,
    "t": "Nederlands volgens de CERAN-methode : basis grammatica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387458539,
    "t": "Mie\u0328dzynarodowe stosunki gospodarczo-prawne : informator studio\u0301w uzupe\u0142niaja\u0328cych magisterskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387458928,
    "t": "Teoria i praktyka tlumaczenia : dzieje i perspektywy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953003,
    "t": "Chorzo\u0301w, S\u0301wie\u0328toch\u0142owice, plan miast : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953003,
    "t": "Chorzo\u0301w, S\u0301wie\u0328toch\u0142owice : plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953058,
    "t": "Szczyrk, plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953157,
    "t": "Wojewo\u0301dztwo s\u0301wie\u0328tokrzyskie : mapa topograficzno-administracyjna : skala 1:100 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953256,
    "t": "Bytom, Radzionko\u0301w, plan miast : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953256,
    "t": "Bytom, Radzionko\u0301w : plan miast : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953454,
    "t": "Wojewo\u0301dztwo Dolnos\u0301la\u0328skie : mapa topograficzno-administracyjna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953508,
    "t": "Ruda S\u0301la\u0328ska, plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387953553,
    "t": "Katowice, plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387954413,
    "t": "Alternatives for European rural areas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387954901,
    "t": "Atlas historyczny wsi w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387958206,
    "t": "Polscy nauczyciele na Wschodzie-1989-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387958251,
    "t": "Partner - Polen und Deutschland im neuen Europa : Unterrichtsentwu\u0308rfe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387958442,
    "t": "Stowarzyszenia nauczycielskie w Polsce : poradnik : raport 2002 : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387958640,
    "t": "Europejskie portfolio je\u0328zykowe : dla dzieci od 6 do 10 lat = European Language Portfolio = Portfolio europeen des langues = Europa\u0308isches Sprachenportfolio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388451058,
    "t": "Regulamin Gie\u0142dy Papiero\u0301w Wartos\u0301ciowych w Warszawie : (tekst ujednolicony)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388453052,
    "t": "VAT w roku 2001 : ustawa o podatku od towaro\u0301w i us\u0142ug oraz o podatku akcyzowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388455124,
    "t": "Polen : u\u0308ber die Jahrhunderte in das neue Jahrtausend",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388456039,
    "t": "Jan Bu\u0142hak : fotografia polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388456053,
    "t": "Edward Hartwig : fotografia polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388458057,
    "t": "50 lat Szko\u0142y Podstawowej im. Jana S\u0142awin\u0301skiego : 1963-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388458163,
    "t": "Dzie\u00b7la zebrane. 25 Nadzieje upadaja\u0328cego Rzymu : papieska wizja s\u0301wiata ze schy\u00b7lku imperium rzymskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388458804,
    "t": "Dzie\u00b7la zebrane. 22 Eseje o historii zbawienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388953958,
    "t": "Social diagnosis 2003 : objective and subjective quality of life in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388958113,
    "t": "Wieliszew",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388958137,
    "t": "Koby\u0142ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388958144,
    "t": "De\u0328be Wielkie [miasto] : [gmina]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389450074,
    "t": "German air projects Vol. 2. Fighters",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389450487,
    "t": "Russo-Japanese naval war, 1905",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389450791,
    "t": "Scale plans set no1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389455475,
    "t": "Bo\u017ca mi\u0142o\u015b\u0107 i plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389455772,
    "t": "Kurs finansowy Crown : zeszyt zastosowan\u0301 praktycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389455802,
    "t": "S\u0301wia\u0328teczna matematyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389455871,
    "t": "Dawaj, oszcze\u0328dzaj, wydawaj : dla dzieci w wieku do 7 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389456014,
    "t": "Las \u0141agiewnicki : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389458780,
    "t": "Zimowe atrakcje w Kielcach i G\u00f3rach \u015awi\u0119tokrzyskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389950314,
    "t": "Dmuchawce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389950338,
    "t": "G\u0142upi wilk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389950345,
    "t": "Ma\u0142y bohater",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389953414,
    "t": "Prowadzenie spotkania ewangelizacyjnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389954435,
    "t": "S\u0301wiadkowie wojny i okupacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389954435,
    "t": "S\u0301wiadkowie wojny i okupacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389954503,
    "t": "Retrospekcje na trzydziestolecie Biura Wystaw Artystycznych w Sieradzu 1975-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389957610,
    "t": "Program nauczania : klasy I-III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389957634,
    "t": "Od A do Z - zeszyt matematyczny : klasa II. 3",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389959188,
    "t": "Dziedzictwo Kulinarne : Warmia, Mazury, Powi\u015ble : Europejska Sie\u0107 Dziedzictwa Kulinarnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389959485,
    "t": "Pozycja innowacyjna Mazowsza na tle innych regiono\u0301w kraju i Europy : raport okresowy za 2013 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390450186,
    "t": "Strofy do Popiela : pok\u0142osie Ogo\u0301lnopolskiego Literackiego Spotkania Pokolen\u0301 - Kruszwica '95. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390451510,
    "t": "Krak\u02b9ow : Przewodnik po mies\u02b9cie i okolicy : A Guidebook to the city and its environs : Ein Reisefu\u0308hrer durch die Stadt und ihre Gegend",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390453460,
    "t": "Sandomierz - ratusz : woj. Tarnobrzeg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390453989,
    "t": "Verfassungsgerichtsbarkeit in Polen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390455723,
    "t": "Miasto patetyczne = La cite\u0301 pathe\u0301tigue",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390456003,
    "t": "Muzyka w Starym Krakowie = Musique dans le Vieux Cracovie = Music in Old Cracow : 15-31 sierpnia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390456461,
    "t": "Elementarny rachunek prawdopobien\u0301stwa : skrypt dla studento\u0301w Wydzia\u0142u Nauk Ekonomicznych UW",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390456966,
    "t": "Szpital Akademicki im. Heliodora \u015awi\u0119cickiego w Poznaniu : 50 lat dziej\u00f3w powojennych (1947-1997)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390457321,
    "t": "Materia\u0142y konferencyjne VI Konferencji Pos\u0301wie\u0328conej Ortodoncji i Chirurgii Stomatologicznej : Poznan\u0301, 20 kwietnia 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390459219,
    "t": "Gniezno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390459318,
    "t": "Tablice matematyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390459448,
    "t": "Z\u0307ycie pe\u0142ne pasji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390950587,
    "t": "Kieszonkowy poradnik na Pocza\u0328tek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390951331,
    "t": "Mam tak ma\u0142o czasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390951478,
    "t": "Segregu\u015b na tropie... czyli Kr\u00f3tka opowie\u015b\u0107 o segregacji odpad\u00f3w w Chorzowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390951812,
    "t": "Techniki Informatyczne w Medycynie : TIM '99 : Jaszowiec 18-20.11.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390952963,
    "t": "45 lat Zamojskiego Towarzystwa Fotograficznego : zbiorowa wystawa fotografii z okazji jubileuszu ZTF : Galeria Fotografii \"Ratusz\" w Zamos\u0301ciu, wrzesien\u0301 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390953441,
    "t": "Bielsko-Bia\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390953984,
    "t": "Problemy i innowacje w remontach energetycznych : VI konferencja naukowo-techniczna PIRE 2003 : Karpacz 26-28 XI 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954813,
    "t": "Nad brzegiem Styksu : poezje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954820,
    "t": "Zapachniec\u0301 kolorami : poezje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954837,
    "t": "Konik Zubek i Ballada o les\u0301nej dro\u0301z\u0307ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954844,
    "t": "Zatan\u0301cz ze mna\u0328 : wiersze wybrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954851,
    "t": "Bajki nie bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954868,
    "t": "Dobranoc dniu : utwory poetyckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954875,
    "t": "W s\u0142on\u0301cu i burzy : powies\u0301c\u0301 obyczajowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954882,
    "t": "Co w trawie piszczy czyli Zabawa z wro\u0301z\u0307bami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390954899,
    "t": "Alicjo, pamie\u0328tasz... i inne opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390955605,
    "t": "Fentanyl TTS Durogesic : monografia kliniczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390956800,
    "t": "\u00b7Lowicz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390957234,
    "t": "Stasys Eidrigevic\u030cius : ku-ku-ri-ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390957975,
    "t": "Park Krajobrazowy Doliny Dolnej Wis\u0142y : mapa topograficzno-turystyczna = The Lower Vistula Valley Landscape Park",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390958118,
    "t": "Zasady, programy i formy wspo\u0301\u0142pracy samorza\u0328du terytorialnego i organizacji pozarza\u0328dowych : poradnik dla samorza\u0328do\u0301w terytorialnych i organizacji pozarza\u0328dowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390958125,
    "t": "Badanie moz\u0307liwos\u0301ci tworzenia funduszy lokalnych w czterech miastach w Polsce : Bielsko-Bia\u0142a, Bi\u0142goraj, Elbla\u0328g, Racibo\u0301rz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390958156,
    "t": "Democracy Network Project Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390958255,
    "t": "Przedsionek Morza Po\u0301\u0142nocnego : przewodnik dla z\u0307eglarzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391450680,
    "t": "Program nauczania wiedzy o spo\u0142eczen\u0301stwie w szko\u0142ach ponadgimnazjalnych - zakres podstawowy i rozszerzony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391451625,
    "t": "Drzewoterapia : jak wykorzystywac\u0301 kontakt z drzewani dla zdrowia fizycznego i psychicznego :(poradnik dla doros\u0142ych)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391453001,
    "t": "X-lecie szko\u0142y 1992-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391453520,
    "t": "Ch\u0142odna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391453728,
    "t": "Materia\u0142y konferencyje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391453742,
    "t": "II Krajowa Konferencja Naukowo-Szkoleniowa Elektronika w S\u0142uz\u0307bie Medycyny : 3 grudnia 2003, Warszawa : materia\u0142y konferencyjnei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391454381,
    "t": "Cz\u0142owiek i s\u0301rodowisko naturalne Wyz\u0307yny Krakowsko-Wielun\u0301skiej : XI Sympozjum Jurajskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391455487,
    "t": "Krajowy program rolnos\u0301rodowiskowy : zasady uczestnictwa i wymogi produkcji rolniczej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391455654,
    "t": "Ksie\u0328ga laureato\u0301w : najciekawsze dokonania rynkowe, ekologiczne i organizacyjne w 2003 roku : [Wielkopolska, Ziemia Lubuska]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391950098,
    "t": "Fotografie \"Gazety Wyborczej\". T. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391950135,
    "t": "\"\u0141atwo o rzeczach trudnych - seniorzy w wojewo\u0301dztwie \u0142o\u0301dzkim\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391951705,
    "t": "II Ogo\u0301lnopolska Konferencja Ochotniczych Hufco\u0301w Pracy \"M\u0142odziez\u0307-Szansa-Europa\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391951958,
    "t": "Ruch spo\u0142eczen\u0301stwa alternatywnego a opozycja w PRL : (zbio\u0301r teksto\u0301w)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391952351,
    "t": "Pruszcz Gdan\u0301ski wczoraj i dzis\u0301 ; na widoko\u0301wkach i fotografiach = Praust bei Danzig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391955840,
    "t": "Diabetologia praktyczna : przewodnik dla lekarzy POZ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391956175,
    "t": "Rapid Deutsch Buch No. 1. [...] *Teil 1/2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391956656,
    "t": "Legendy i podania ziemi dobczyckiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391958926,
    "t": "Schlonzska mowa / 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392450917,
    "t": "Ocalic\u0301 od zapomnienia : s\u0301wiat poezji s\u0301piewanej Marka Grechuty : XXV Mie\u0328dzynarodowy Plener Ilustratoro\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392453116,
    "t": "Modlitewnik dla chorych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392453772,
    "t": "Profilaktyka choro\u0301b uk\u0142adu kra\u0328z\u0307enia w starszym wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392453789,
    "t": "Zdrowa dieta i d\u0142ugowiecznos\u0301c\u0301 : poradnik kulinarny seniora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392455622,
    "t": "Plan von Breslau 1936 = Plan Wroc\u0142awia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392458029,
    "t": "Ekoludki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392459491,
    "t": "Maraton De\u0328bno : 1966-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392951070,
    "t": "Wola w niewoli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392952145,
    "t": "U nas ciekawiej, czyli Odkrywamy tajemnice miasta : antologia prac konkursowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954187,
    "t": "S\u0301la\u0328ska Rzecz 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954316,
    "t": "Sa\u0328deckie wody mineralne = Mineral waters of Nowy Sa\u0328cz county",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954323,
    "t": "Sa\u0328decka architektura sakralna = Sacral architecture of Nowy Sa\u0328cz county",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954330,
    "t": "Sa\u0328deckie zamki, dwory i pa\u0142ace = Castles, mansions and palaces of Nowy Sa\u0328cz county",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954361,
    "t": "Sa\u0328decki folklor = Folklore of Nowy Sa\u0328cz county",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954378,
    "t": "Sa\u0328deckie dla narciarzy = Nowy Sa\u0328cz county for skiers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954385,
    "t": "Sa\u0328deckie dla aktywnych = Nowy Sa\u0328cz county for the active",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392954392,
    "t": "Sa\u0328deckie smaki = Tastes of Nowy Sa\u0328cz county",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392955016,
    "t": "Ksie\u0328ga wo\u0301jtowska De\u0328bicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392956136,
    "t": "Start 2 beginner Polish [3] Zeszyt lektora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392956143,
    "t": "Start 1 survival Polish [3] Zeszyt lektora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392957706,
    "t": "King Arthur Legend of the Sword",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392959007,
    "t": "Wojna i pamie\u0328c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393451043,
    "t": "Poznac\u0301 Ba\u0142kany : historia, polityka, kultura, je\u0328zyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393451357,
    "t": "Przewodnik po historii Nowosielec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393451364,
    "t": "Budownictwo : Sanockie Przedsi\u0119biorstwo Ceramiki Budowlanej, Sanockie Przedsi\u0119biorstwo Budowlane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393451371,
    "t": "Ocena przyrodniczych i edukacyjnych waloro\u0301w karpackiej cze\u0328s\u0301ci dorzecza Sanu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393451388,
    "t": "Byli jak z\u0307ywe pochodnie... : w 70. rocznice\u0328 tragedii w dawnej Fabryce Gumy w Sanoku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393452354,
    "t": "Rysunek, kolor, pismo : (nie)konwencjonalne sposoby diagnozy psychopedagogicznej dzieci, m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393453412,
    "t": "Gmina Mykan\u00f3w : mapa turystyczna : z informatorem turystyczno-krajoznawczym : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393454006,
    "t": "Dziecko gada z ca\u0142ym s\u0301wiatem : z ilustracjami dzieci z Przedszkola nr 395 w Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393454747,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania administracyjnego : Ustro\u0301j sa\u0328do\u0301w administracyjnych. Poste\u0328powanie przed sa\u0328dami administracyjnymi. Egzekucja w administracji. Samorza\u0328dowe kolegia odwo\u0142awcze. Ordynacja podatkowa. Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Konstytucja RP : akty wykonawcze, skorowidz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393457106,
    "t": "Bajki i opowies\u0301ci dla Zuzi i Karolka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393457441,
    "t": "Varsovie radieuse. Return of Le Corbusier to Za Z\u0307elazna\u0328 Brama\u0328 Estate : walkhibition organised as part of the artistic-educational programme Le Corbus Year celebrating the 125th anniversary of Le Corbusier's birth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393458400,
    "t": "Us\u0142ugi publiczne organizacja i zarza\u0328dzanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393458417,
    "t": "Skuteczne wspo\u0301\u0142dzia\u0142anie organizacji publicznych i pozarza\u0328dowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393458424,
    "t": "Zmiany w zarza\u0328dzaniu zasobami ludzkimi w administracji samorza\u0328dowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393953264,
    "t": "Zwia\u0328zek Harcerstwa Poalkiego, Chora\u0328giew Ziemi Lubuskiej : 25 lat Harcmistrzowskiego Kre\u0328gu Instruktorskiego \"Czerwona Szpilka\" 1989-2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393954346,
    "t": "Russka\u00e2 leksika : bibliografi\u010deskie harakteristiki. Vyp. 2, (Bas-Glaz)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393954346,
    "t": "Russka\u00e2 leksika : bibliografi\u010deskie harakteristiki. Vyp. 3, (Glaj-I\u017e)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393954346,
    "t": "Russka\u00e2 leksika : bibliografi\u010deskie harakteristiki. Vyp. 4, (Iz-Leks)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393954353,
    "t": "S\u0142ownik frazeologiczny polszczyzny XIX wieku : fotodokumentacja z zasob\u00f3w www.nfjp.pl (1-250)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393954353,
    "t": "S\u0142ownik frazeologiczny polszczyzny XIX wieku : fotodokumentacja z zasob\u00f3w www.nfjp.pl. [Z.] 2, (251-500)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393959402,
    "t": "Les\u0301ny Promyk opowiada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393959648,
    "t": "Artystyczna Podr\u00f3\u017c Hestii : og\u00f3lnopolski konkurs dla student\u00f3w uczelni artystycznych, realizowany od 2002 roku, poznaj laureat\u00f3w jubileuszowej 15. edycji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393959655,
    "t": "Hestia Artistic Journey : competion for Polish art students organised since 2002 : meet the winners of jubilee 15th edition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394452933,
    "t": "Zbi\u00f3r zada\u0144 przygotowuj\u0105cych do egzaminu potwierdzaj\u0105cego kwalifikacje w zawodzie technik turystyki wiejskiej 515203 : kwalifikacja T.8 prowadzenie gospodarstwa agroturystycznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394453039,
    "t": "Codziennik : modlitewnik rodzinny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394455309,
    "t": "Wszystkie ostrowskie wiez\u0307yczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394456030,
    "t": "Jak gra\u0107, \u017ceby wygra\u0107 w biznesie?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394951207,
    "t": "Nobli\u015bci - polskie \u015blady = Nobel Award Winners - polish traces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394952907,
    "t": "Serial killers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394954024,
    "t": "Na linii oddechu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394955038,
    "t": "Drugi dobry wiecz\u00f3r : zbi\u00f3r wierszy prezentowanych podczas \"Dobrych Wieczor\u00f3w\", czyli spotka\u0144 z poezj\u0105 w Gminnej Instytucji Kultury \"Dworek na D\u0142ugiej\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394955410,
    "t": "Piosenki o Grudzi\u0105dzu : \u015bpiewnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394955465,
    "t": "Pami\u0119\u0107 i czas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394955717,
    "t": "Talon na drugie \u017cycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394955762,
    "t": "B\u0119d\u0119 Ci\u0119 szuka\u0142, a\u017c Ci\u0119 pokocham",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394956479,
    "t": "Wzrastanie w wierze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395451058,
    "t": "S\u0142owa i obrazy. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395455728,
    "t": "Na Safick\u0105 nut\u0119 i inne wiersze = Sur le Rythme Saphique et autres po\u00e8mes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395951107,
    "t": "Galaktyczna rozjemczyni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395952906,
    "t": "Jask\u00f3\u0142ka mo\u017ce czyni\u0107 wiosn\u0119... : zeszyt \u0107wicze\u0144 poznawczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395954405,
    "t": "Nakarm bobasa : 55 przepis\u00f3w dla niemowl\u0105t od 6 do 12 m. \u017c.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395957154,
    "t": "Architekt dobra i pi\u0119kna : rzecz o Stanis\u0142awie Niemczyku",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]