[
  {
    "i": 9788017131047,
    "t": "\u69ae\u8000\u53f0\u7063: \u570b\u7acb\u53f0\u7063\u6b77\u53f2\u535a\u7269\u9928\u958b\u9928\u7279\u8f2f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024630632,
    "t": "Digesta, neboli, Pandekty : svazek I, kniha I-XV, vybrane\u0301 c\u030ca\u0301sti = Digesta, seu, Pandectae : tomus I, liber I-XV, fragmenta selecta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024630793,
    "t": "Evropska integrace z pohledu teorie verejne volby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024630830,
    "t": "Ceska psychopedie : special pedagogika osob s mentalnim postizenim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024631028,
    "t": "AUC MEDICA - MONOGRAPHIA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024631301,
    "t": "Signs from silence : Ur of the first Sumerians",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024631837,
    "t": "Jana z Arku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024632940,
    "t": "Farmakognozie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024633473,
    "t": "Sta\u0301tni\u0301 orga\u0301ny socia\u0301lne\u030cpra\u0301vni\u0301 ochrany de\u030cti\u0301 : Dobra\u0301 praxe z pohledu rodin a pracovni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024634463,
    "t": "Jazyky v komunikaci neslys\u030ci\u0301ci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024635057,
    "t": "Ne\u030cmecka\u0301 Vysoka\u0301 Skola Technicka\u0301 V Praze (1938-1945) Struktura, Spr\ufffdva, Lid\ufffd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024635828,
    "t": "The Pied Piper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024635910,
    "t": "Materializing identities in socialist and post-socialist cities",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024636238,
    "t": "Kvantov\ufffd Mechanika II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024636696,
    "t": "Inovace - ve\u030cde\u030cni\u0301 - instituce k vy\u0301zva\u0301m souc\u030casne\u0301 doby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024637068,
    "t": "Komunikace r\u030cec\u030ci\u0301, Komunikace Lidi\u0301... Sborni\u0301k Pro Marii Bor\u030cek-Dohalskou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024637280,
    "t": "We're still at war : stories of the 20th century",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024637327,
    "t": "Exile in London : the experience of Czechoslovakia and the other occupied nations, 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024638010,
    "t": "Biograficky\u0301 slovni\u0301k 1. le\u0301kar\u030cske\u0301 fakulty Univerzity Karlovy 1945-2008 = Biographical dictionary of the First Faculty of Medicine, Charles University 1945-2008 [...] A-L",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024638171,
    "t": "Caribe hispano y Europa: Siglos XIX y XX",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024638270,
    "t": "Le\u0301kar\u030cska\u0301 histologie II. Mikroskopicka\u0301 anatomie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024639031,
    "t": "Diskursivn\u00ed Teorie Liber\u00e1ln\u00ed Demokracie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024639260,
    "t": "Nale\u0301have\u0301 situace na operac\u030cni\u0301m sa\u0301le",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024639994,
    "t": "Tr\u00e9nink ml\u00e1de\u017ee v b\u011bz\u00edch na st\u0159edn\u00ed a dlouh\u00e9 trat\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025130308,
    "t": "Debordelizace : uklid\u030cte si v z\u030civote\u030c i v byte\u030c be\u030chem 1 ty\u0301dne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025130360,
    "t": "Architektura softwaru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025130384,
    "t": "Grand Prix a Formule 1 : od r. 1894 do souc\u030casnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025130520,
    "t": "Re\u0301torika pro obchodni\u0301ky i be\u030cz\u030cny\u0301 z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025130742,
    "t": "Mistrovstvi\u0301 v Microsoft Project 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025130964,
    "t": "Deni\u0301c\u030cek nas\u030ci\u0301 holc\u030cic\u030cky : de\u030ctske\u0301 ilustrovane\u0301 album (od narozeni\u0301 do 7 let)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131077,
    "t": "Hra\u0301tky s FIMO hmotou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131176,
    "t": "Microsoft Excel 2010 : jednodus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131183,
    "t": "Jak na pu\u030asobivy\u0301 graficky\u0301 design : na\u0301vrhy broz\u030cur, log, webu\u030a, newsletteru\u030a, vizitek c\u030ci plaka\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131510,
    "t": "Logo : na\u0301pad, na\u0301vrh, realizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131534,
    "t": "Rychle\u0301 a zdrave\u0301 vec\u030cer\u030ce pro s\u030ckola\u0301ky : [120 jednoduchy\u0301ch receptu\u030a podle roc\u030cni\u0301ch obdobi\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131626,
    "t": "Mys\u030clenkove\u0301 mapy v byznysu : revoluce ve vas\u030ci\u0301 pra\u0301ci a podnika\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131657,
    "t": "Rodinne\u0301 konstelace : psychoterapie a spiritualita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131770,
    "t": "Microsoft SharePoint 2010 : prakticky\u0301 pru\u030avodce uz\u030civatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131947,
    "t": "Android 2 : pru\u030avodce programova\u0301ni\u0301m mobilni\u0301ch aplikaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025131954,
    "t": "AppleScript : pru\u030avodce skriptova\u0301ni\u0301m v Mac OS X",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132128,
    "t": "S\u030cpane\u030clske\u0301 pi\u0301snic\u030cky : se slovi\u0301c\u030cky, gramatikou a CD : uc\u030cte se jazyk pomoci\u0301 zna\u0301my\u0301ch pi\u0301sni\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132203,
    "t": "Le\u0301c\u030cive\u0301 bylinky ve vas\u030ci\u0301 zahrade\u030c a kuchyni : vs\u030ce o sa\u0301zeni\u0301, pe\u030cstova\u0301ni\u0301 a var\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132302,
    "t": "333 tipu\u030a a triku\u030a pro syste\u0301m Joomla!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132319,
    "t": "333 tipu\u030a a triku\u030a pro notebook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132326,
    "t": "Nauc\u030cna\u0301 truhlic\u030cka : interaktivni\u0301 c\u030cteni\u0301 a za\u0301bavne\u0301 uc\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132425,
    "t": "Istanbul : pru\u030avodce s mapou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132432,
    "t": "Provence a Azurove\u0301 pobr\u030cez\u030ci\u0301 : pru\u030avodce s mapou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132548,
    "t": "Adobe Flash Catalyst CS5 : oficia\u0301lni\u0301 vy\u0301ukovy\u0301 kurz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132869,
    "t": "Microsoft Windows Server 2008 R2 Hyper-V : podrobny\u0301 pru\u030avodce administra\u0301tora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132876,
    "t": "Canon EOS 550D : od momentek k na\u0301dherny\u0301m sni\u0301mku\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132937,
    "t": "Lvi\u0301c\u030cek Leo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025132999,
    "t": "Byl jednou jeden-- pejsek : skla\u0301dac\u030cky puzzle v kni\u0301z\u030cce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133095,
    "t": "S\u030cite\u0301 s\u030cperky z kora\u0301lku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133170,
    "t": "Dokonaly\u0301 rodic\u030c neexistuje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133200,
    "t": "Marketing na socia\u0301lni\u0301ch si\u0301ti\u0301ch : prosad\u030cte se na Facebooku a Twitteru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133347,
    "t": "Virtua\u0301lni\u0301 poc\u030ci\u0301tac\u030c : prakticka\u0301 r\u030ces\u030ceni\u0301 pro doma\u0301ci\u0301 uz\u030civatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133354,
    "t": "ActionScript 3.0 : oficia\u0301lni\u0301 vy\u0301ukovy\u0301 kurz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133361,
    "t": "IPad : pru\u030avodce s tipy a triky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133644,
    "t": "Rybar\u030ceni\u0301 : rybolovne\u0301 techniky, na\u0301vnady, na\u0301strahy a vybaveni\u0301 pro ryba\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133682,
    "t": "Deni\u0301c\u030cek nas\u030ceho s\u030cte\u030cn\u030ca\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133736,
    "t": "Evropska\u0301 unie k maturite\u030c a pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m na VS\u030c : [k maturite\u030c z OSZ, k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m na VS\u030c, pro studium EU a mezina\u0301rodni\u0301ch vztahu\u030a v prvni\u0301ch roc\u030cni\u0301ci\u0301ch humanitni\u0301ch VS\u030c]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133774,
    "t": "Microsoft Word 2010 : rychle hotovo!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133897,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 2011 : velka\u0301 kniha pr\u030ci\u0301kladu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025133972,
    "t": "Poc\u030ci\u0301tac\u030c pro seniory : vyda\u0301ni\u0301 pro Windows 7 a Office 2010 : [Windows, Word, Excel, Internet]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025134184,
    "t": "Logopedicke\u0301 mal\u030covanky : logopedicke\u0301 cvic\u030cenia pre deti od 4 do 7 rokov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025134221,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 2011 : uc\u030cebnice pro SS\u030c a VOS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025134528,
    "t": "Medzi nami preds\u030ckola\u0301kmi : vs\u030cestranna\u0301 pri\u0301prava diet\u030cat\u030ca do s\u030ckoly, pre deti od 5 do 7 rokov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025134863,
    "t": "Word pro seniory : nove\u0301 vyda\u0301ni\u0301 pro verze 2007 a 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025135044,
    "t": "Kreativni\u0301 kompozice : tipy a techniky pro digita\u0301lni\u0301 fotografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025135396,
    "t": "HTML5 : programujeme moderni\u0301 webove\u0301 aplikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025136041,
    "t": "J. Sodomka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025136577,
    "t": "Profesiona\u0301lni\u0301 retus\u030cova\u0301ni\u0301 portre\u0301tu\u030a ve Photoshopu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025137185,
    "t": "Analy\u0301za si\u0301ti\u0301 a r\u030ces\u030ceni\u0301 proble\u0301mu\u030a v programu Wireshark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025137246,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 inteligence pro manaz\u030cery : kli\u0301c\u030c ke skutec\u030cne\u0301 hodnote\u030c c\u030ci\u0301sel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025137277,
    "t": "Jak vytvor\u030cit u\u0301spe\u030cs\u030cny\u0301 a vy\u0301de\u030clec\u030cny\u0301 internetovy\u0301 obchod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025137369,
    "t": "Adobe Photoshop CS6 : oficia\u0301lni\u0301 vy\u0301ukovy\u0301 kurz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025137437,
    "t": "Fotografujeme architekturu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025137604,
    "t": "Sklik : jednodus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025138090,
    "t": "Programova\u0301ni\u0301 pro de\u030cti : nauc\u030cte se programovat pr\u030ci tvorbe\u030c skve\u030cly\u0301ch her",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025138137,
    "t": "Inkscape : prakticky\u0301 pru\u030avodce tvorbou vektorove\u0301 grafiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025138151,
    "t": "GIMP 2.8 : uz\u030civatelska\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro zac\u030ci\u0301naji\u0301ci\u0301 grafiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025138168,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 kvality softwaru : pru\u030avodce testova\u0301ni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025138199,
    "t": "Microsoft Project 2013 : standardizovane\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 projektu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025138205,
    "t": "Nikon D5200 : od momentek k na\u0301dherny\u0301m sni\u0301mku\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025631850,
    "t": "M\u00edna a Bubu : snadn\u00e9 prvn\u00ed \u010dten\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025632826,
    "t": "Dinosau\u0159i v pohybu : s pohybliv\u00fdmi prvky a ok\u00e9nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025633182,
    "t": "Mal\u00e9 d\u00edt\u011b se u\u010d\u00ed n\u00e1kla\u010f\u00e1ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027130238,
    "t": "Slune\u010dn\u00ed hodiny : n\u00e1vrhy, realizace a p\u0159\u00edklady z domova i ze sv\u011bta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027131150,
    "t": "L\u00e9\u010div\u00e1 v\u00edna a lik\u00e9ry pro ka\u017ed\u00e9ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027131334,
    "t": "P\u00e9\u010de o r\u00e1ny : pro sestry a ostatn\u00ed nel\u00e9ka\u0159sk\u00e9 profese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027131938,
    "t": "Neu\u010debnice ekonomie : pro ka\u017ed\u00e9ho na ka\u017ed\u00fd den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027134885,
    "t": "Legend\u00e1rn\u00ed Tatra 613 a jej\u00ed sourozenci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027136124,
    "t": "Vl\u010d\u00ed proklet\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027136810,
    "t": "Vizion\u00e1\u0159i fotografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055131863,
    "t": "Pancierov\u00e9 srdce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055132754,
    "t": "Mo\u0302j z\u030civot v su\u0301lade s Mesiacom zdravie, kra\u0301sa a pohoda pod'la polohy Mesiaca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055133843,
    "t": "Spolu proti rakovine pri\u0301rodne\u0301 liec\u030citel'stvo a onkolo\u0301gia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055630755,
    "t": "Dus\u030ca v dreve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055631813,
    "t": "Z\u030censky\u0301 algoritmus : IT potrebuje viac z\u030cien a viac z\u030cien potrebuje IT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130001,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 zdravotnictvi\u0301 pro obecnou c\u030ca\u0301st pomaturitni\u0301ho specializac\u030cni\u0301ho studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130025,
    "t": "Le\u0301kar\u030cska\u0301 imunologie pro zdravotni\u0301 laboranty : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130032,
    "t": "Organizace pra\u0301ce a provoz os\u030cetr\u030covaci\u0301 jednotky a u\u0301seku poliklinicke\u0301ho odde\u030cleni\u0301 : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130049,
    "t": "Basic pro zdravotnicke\u0301 pracovni\u0301ky : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce a ostatni\u0301 zdravotnicke\u0301 pracovni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130056,
    "t": "Farmaceuticky\u0301 provoz : Urc\u030ceno SZS\u030c pro stud. obor farmaceuticky\u0301 laborant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130063,
    "t": "Drogove\u0301 za\u0301vislosti vc\u030cetne\u030c alkoholu : urc\u030ceno zdravot. sestra\u0301m pro specia\u0301lni\u0301 pra\u0301ci na u\u0301seku protialkoholni\u0301 a protitoxikomanicke\u0301 pe\u0301c\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130087,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z marxismu-leninismu : Pro obecnou c\u030ca\u0301st pomaturitni\u0301ho specializac\u030cni\u0301ho studia str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130094,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z dermatovenerologie pro depista\u0301z\u030cni\u0301 sestry : Uc\u030cebni\u0301 text pro zdravotni\u0301 sestry pracuji\u0301ci\u0301 na koz\u030cni\u0301ch odd. se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na depista\u0301z\u030cni\u0301 a protivenerickou c\u030cinnost : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro PSS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130100,
    "t": "Syste\u0301mova\u0301 analy\u0301za v r\u030ci\u0301zeni\u0301 zdravotnicky\u0301ch syste\u0301mu\u030a : Urc\u030ceno pro organiza\u0301tory zdravotnictvi\u0301, vy\u0301zkumne\u0301 prac.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130124,
    "t": "Neurologie a psychiatrie : Urc\u030ceno pro 3. roc\u030c. SOU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130131,
    "t": "Proteticka\u0301 technologie : urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro PSS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130148,
    "t": "Parazita\u0301rni\u0301 na\u0301kazy c\u030clove\u030cka a jejich laboratorni\u0301 diagnostika : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130162,
    "t": "Poc\u030ci\u0301tac\u030ce v radiologii : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro PSS [pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130179,
    "t": "Le\u0301c\u030cebna\u0301 te\u030clesna\u0301 vy\u0301chova - cvic\u030ceni\u0301 : Urc\u030ceno pro 2. roc\u030c. str\u030c. zdravot. s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130186,
    "t": "Technologie pr\u030ci\u0301pravy pokrmu\u030a : Uc\u030cebni\u0301 text pro 1. roc\u030c. str\u030c. zdravot. s\u030ckol, obor dietni\u0301ch sester",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130193,
    "t": "Odborna\u0301 francouzs\u030ctina pro le\u0301kar\u030cskou praxi : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce pracuji\u0301ci\u0301 v zahranic\u030ci\u0301. Di\u0301l 1., c\u030ca\u0301st 1., Texty a cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130216,
    "t": "C\u030ceskoslovenske\u0301 pra\u0301vo : Vybrane\u0301 ota\u0301zky : Uc\u030cebni\u0301 text pro vedouci\u0301 str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130223,
    "t": "Le\u0301c\u030cebna\u0301 rehabilitace : Le\u0301c\u030cebna\u0301 te\u030clesna\u0301 vy\u0301chova : Urc\u030ceno SZS\u030c pro studijni\u0301 obor rehabilitac\u030cni\u0301 pracovni\u0301k. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130230,
    "t": "Le\u0301c\u030cebna\u0301 rehabilitace : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. s\u030ckola\u0301m pro stud. obor rehabilitac\u030cni\u0301 prac. Di\u0301l 2., Le\u0301c\u030cebna\u0301 te\u030clesna\u0301 vy\u0301chova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130247,
    "t": "Rentgenove\u0301 vys\u030cetr\u030cova\u0301ni\u0301 centra\u0301lni\u0301ho nervove\u0301ho syste\u0301mu : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro PSS [pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium] radiodiagnostika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130254,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly ze specia\u0301lni\u0301 os\u030cetr\u030covatelske\u0301 pe\u0301c\u030ce pro de\u030ctske\u0301 sestry : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro PSS [pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium]. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130261,
    "t": "Organizace a ekonomika stravovaci\u0301ho provozu : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. s\u030ckola\u0301m pro obor dietni\u0301 sestra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130278,
    "t": "Demencie v involu\u0301cii a starobe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130285,
    "t": "Rentgenove\u0301 vys\u030cetr\u030cova\u0301ni\u0301 srdce a ce\u0301v : Dopln\u030cky : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro PSS [pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium] radiodiagnostika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130292,
    "t": "Pediatrie : Uc\u030cebni\u0301 text pro 3. roc\u030c. uc\u030cebni\u0301ho oboru zdravotni\u0301k (zdravotnice) se zame\u030cr\u030ceni\u0301im pro os\u030cetr\u030covatelske\u0301 a pec\u030covatelske\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130308,
    "t": "Endoskopicke\u0301 vys\u030cetr\u030covaci\u0301 metody : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro dlouhodobou pr\u030ci\u0301pravu pro specia\u0301lni\u0301 pra\u0301ci v endoskopii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130315,
    "t": "Farmakologie : Urc\u030ceno farmaceuticky\u0301m laborantu\u030am pro PSS. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130322,
    "t": "Pr\u030cehled de\u030cjin c\u030ceske\u0301ho le\u0301kar\u030cstvi\u0301 a zdravotnictvi\u0301 : urc\u030ceno pro s\u030ckoli\u0301ci\u0301 akce Kabinetu de\u030cjin le\u0301kar\u030cstvi\u0301 a zdravotnictvi\u0301 a katedry SLOZ Institutu le\u0301kar\u030cu\u030a a farmaceutu\u030a. Di\u0301l 1., Do roku 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130339,
    "t": "Biologicke\u0301 a mikrobiologicke\u0301 zkous\u030ceni\u0301 le\u0301c\u030civ : Urc\u030ceno pro pr\u030cedatestac\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301pravu farmaceuticky\u0301ch laborantu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130377,
    "t": "Vys\u030cetr\u030ceni\u0301 metabolicke\u0301 situace nemocny\u0301ch u\u0301plavici\u0301 cukrovou funkc\u030cni\u0301m svalovy\u0301m testem : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro PSS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130384,
    "t": "Komplexni\u0301 os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce u onkologicky nemocny\u0301ch : Urc\u030ceno str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro studuji\u0301ci\u0301 PSS os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce o dospe\u030cle\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130391,
    "t": "Diferencia\u0301lni\u0301 diagnostika asciticky\u0301ch stavu\u030a : Urc\u030ceno pro internisty k atestaci 2. stupne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130407,
    "t": "Aplikace mikropoc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 techniky ve zdravotnictvi\u0301 : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce a ostatni\u0301 zdravot. pracovni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130438,
    "t": "Laboratorni\u0301 pr\u030ci\u0301stroje a potr\u030ceby II : Urc\u030ceno pro 3. roc\u030c. SOU-obor zdravotni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130445,
    "t": "Le\u0301c\u030cebne\u030c preventivni\u0301 pe\u0301c\u030ce o dospe\u030cle\u0301 obyvatelstvo v ambulantni\u0301 sloz\u030cce : Urc\u030ceno pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium - os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce o dospe\u030cle\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130476,
    "t": "Studie k de\u030cjina\u0301m psychiatricke\u0301ho mys\u030cleni\u0301 : urc\u030ceno pro odborni\u0301ky psychiatricky\u0301ch a psychologicky\u0301ch pracovis\u030ct\u030c. Di\u0301l 3, Historie pojmu dus\u030cevni\u0301 zdravi\u0301 a dus\u030cevni\u0301 nemoc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130490,
    "t": "Vy\u0301poc\u030cetni\u0301 technika pro asistenty hygienicke\u0301 sluz\u030cby : Urc\u030ceno pro 2. roc\u030c. str\u030cedni\u0301ch zdravot. s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130506,
    "t": "Psychiatrie pro str\u030cedni\u0301 zdravotnicke\u0301 pracovni\u0301ky : Urc\u030ceno pro str\u030c. zdravot. pracovni\u0301ky pomaturitni\u0301ho specializac\u030cni\u0301ho studia v u\u0301seku pra\u0301ce os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce v psychiatrii. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130520,
    "t": "Otorinolaryngologie : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce pr\u030ced atestaci\u0301 1. stupne\u030c z otorinolaryngologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130544,
    "t": "Laboratorni\u0301 pr\u030ci\u0301stroje a potr\u030ceby I : Uc\u030cebni\u0301 text pro 2. roc\u030c. SOU pro uc\u030cebni\u0301 obor Zdravotni\u0301k se zame\u030cr\u030ceni\u0301m pro laboratorni\u0301 pra\u0301ce a le\u0301ka\u0301renstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130551,
    "t": "Na\u0301kazy spolec\u030cne\u0301 c\u030clove\u030cku a zvi\u0301r\u030ceti : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130599,
    "t": "Technologie : Urc\u030ceno pro 2. roc\u030c. uc\u030cebni\u0301ho oboru obuvni\u0301k se zame\u030cr\u030ceni\u0301m pro ortopedickou obuv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130636,
    "t": "Na\u0301hle\u0301 pr\u030ci\u0301hody br\u030cis\u030cni\u0301 : Urc\u030ceno pro vs\u030ceobecne\u0301 le\u0301kar\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130643,
    "t": "Klinicka\u0301 cytologie pro str\u030cedni\u0301 zdravotnicke\u0301 pracovni\u0301ky : Urc\u030ceno pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130667,
    "t": "Laboratorni\u0301 pra\u0301ce a le\u0301ka\u0301renstvi\u0301 I : Uc\u030cebni\u0301 text pro 2. roc\u030c. str\u030cedni\u0301ch odb. uc\u030cilis\u030ct\u030c, oboru zdravotni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130674,
    "t": "Vybrane\u0301 ota\u0301zky pe\u0301c\u030ce o de\u030cti ve zvla\u0301s\u030ctni\u0301ch de\u030ctsky\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301ch : Urc\u030ceno pro stud. pomaturitni\u0301ho specializac\u030cni\u0301ho studia vy\u0301chovna\u0301 pe\u0301c\u030ce. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130704,
    "t": "Vy\u0301poc\u030cetni\u0301 technika ve zdravotnictvi\u0301 : Urc\u030ceno pro c\u030ctyr\u030clete\u0301 obory str\u030cedni\u0301ch zdravot. s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130766,
    "t": "Laboratorni\u0301 pra\u0301ce a le\u0301ka\u0301renstvi\u0301 II : Uc\u030cebni\u0301 text pro 3. roc\u030c. str\u030cedni\u0301ch odb. uc\u030cilis\u030ct\u030c oboru zdravotni\u0301k se zame\u030cr\u030ceni\u0301m pro laboratorni\u0301 pra\u0301ce a le\u0301ka\u0301renstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130834,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z chirurgie pro zdravotni\u0301 sestry : Urc\u030ceno str\u030cedni\u0301m zdravot. pracovni\u0301ku\u030am pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium - os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce pro dospe\u030cle\u0301 - chirurgicke\u0301 obory. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130889,
    "t": "Technologie pr\u030ci\u0301pravy pokrmu\u030a II : Uc\u030cebni\u0301 text pro str\u030cedni\u0301 zdravot. s\u030ckoly - obor dietni\u0301ch sester",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070130957,
    "t": "Moderni\u0301 radiodiagnosticke\u0301 metody vys\u030cetr\u030ceni\u0301 tra\u0301vici\u0301ho traktu : Urc\u030ceno pro PSS [pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium] radiologicky\u0301ch laborantu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131008,
    "t": "Materia\u0301ly pro protetickou stomatologii : uc\u030cebni\u0301 text pro str\u030cedni\u0301 zdravot. pracovni\u0301ky a le\u0301kar\u030ce stomatology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131015,
    "t": "Neinvazivni\u0301 kardiovaskula\u0301rni\u0301 diagnostika : Urc\u030ceno pro kardiology, internisty a vs\u030ceobecne\u0301 le\u0301kar\u030ce. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131046,
    "t": "Rentgenove\u0301 vys\u030cetr\u030cova\u0301ni\u0301 srdce a ce\u0301v",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131053,
    "t": "Metodika pra\u0301ce asistenta hygienicke\u0301 sluz\u030cby : Urc\u030ceno pro asistenty hygienicke\u0301 sluz\u030cby oboru hygiena obecna\u0301 a komuna\u0301lni\u0301, hygiena pra\u0301ce, hygiena vy\u0301z\u030civy, hygiena de\u030cti\u0301 a dorostu a epidemiologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131077,
    "t": "Poruchy mikce : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce urology, pediatry, gynekology, neurology, rentgenology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131084,
    "t": "Odborna\u0301 francouzs\u030ctina pro le\u0301kar\u030cskou praxi : [Urc\u030ceno] pro katedru tropu\u030a a subtropu\u030a ILF Praha. Di\u0301l 2, c\u030ca\u0301st 1, Francouzsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131091,
    "t": "Prakticka\u0301 gerontologie : urc\u030ceno pro zdravotni\u0301 sestry pracovne\u030c zame\u030cr\u030cene\u0301 na nemocne\u0301 osoby vys\u030cs\u030ci\u0301ho ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131138,
    "t": "Problematika de\u030ctske\u0301 stomatologie : Urc\u030ceno pro zdravot. sestry a de\u030ctske\u0301 sestry pracuji\u0301ci\u0301 ve stomatologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131183,
    "t": "Kontrastni\u0301 la\u0301tky v radiodiagnostice : Urc\u030ceno pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium v u\u0301seku pra\u0301ce radiodiagnostika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131190,
    "t": "Farmakologie : Urc\u030ceno pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium le\u0301ka\u0301renstvi\u0301. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131206,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 problematika paralelometru\u030a a jejich vyuz\u030citi\u0301 v proteticke\u0301 stomatologii : Urc\u030ceno pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium zubni\u0301 laborant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131220,
    "t": "Vy\u0301z\u030civovy\u0301 stav c\u030clove\u030cka a zpu\u030asoby jeho zjis\u030ct\u030cova\u0301ni\u0301 : Urc\u030ceno pro asistenty hygienicke\u0301 sluz\u030cby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131244,
    "t": "Obecna\u0301 psychologie pro str\u030cedni\u0301 zdravotnicke\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131251,
    "t": "Struc\u030cny\u0301 pr\u030cehled le\u0301c\u030cebne\u0301 te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy v chirurgii, ortopedii a traumatologii : urc\u030ceno pro rehabilitac\u030cni\u0301 prac., zdravot. sestry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131275,
    "t": "Vybrane\u0301 proble\u0301my psychologie zdravotnicke\u0301 c\u030cinnosti : urc\u030ceno pro stud. PSS [pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium] klinicky\u0301ch oboru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131282,
    "t": "Jedna kapitola ze specia\u0301lni\u0301 rehabilitace porane\u030cni\u0301 kolenni\u0301ho kloubu : Urc\u030ceno pro rehabilitac\u030cni\u0301 prac. vs\u030cech stupn\u030cu\u030a vzde\u030cla\u0301ni\u0301, stud. le\u0301kar\u030csky\u0301ch fakult, le\u0301kar\u030ce odbornosti rehabilitace, ortopedie a chirurgie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131299,
    "t": "Neinvazivni\u0301 kardiovaskula\u0301rni\u0301 diagnostika : Urc\u030ceno pro internisty a kardiology. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131336,
    "t": "Hematologie a transfuziologie : Urc\u030ceno pro le\u0301kar\u030ce. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131336,
    "t": "Hematologie a transfuziologie. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131343,
    "t": "Biomechanika : Makromolekula\u0301rni\u0301 chemie : Urc\u030ceno pro 2. roc\u030c. str\u030cedni\u0301ch odb. uc\u030cilis\u030ct\u030c - ortopedicko-proteticky\u0301 pracovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131350,
    "t": "Institut pro dals\u030ci\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 pracovni\u0301ku\u030a ve zdravotnictvi\u0301 v Brne\u030c : [Inform. publ.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131381,
    "t": "Stavba proteticky\u0301ch pomu\u030acek : Urc\u030ceno pro 2. roc\u030c. str\u030cedni\u0301ch odb. uc\u030cilis\u030ct\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131459,
    "t": "Bry\u0301lova\u0301 optika : urc\u030ceno pro stud. oboru oc\u030cni\u0301 optik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131497,
    "t": "Vys\u030cetr\u030covaci\u0301 metody in vitro v nuklea\u0301rni\u0301 medici\u0301ne\u030c : Uc\u030cebni\u0301 text pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131503,
    "t": "Rehabilitace v pra\u0301ci porodni\u0301 asistentky : Urc\u030ceno pro porodni\u0301 asistentky a rehabilitac\u030cni\u0301 pracovni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131510,
    "t": "Psychiatrie : Urc\u030ceno pro PSS v u\u0301seku pra\u0301ce os\u030cetr\u030covatelske\u0301 pe\u0301c\u030ce v psychiatrii. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131527,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly ze sociologie medici\u0301ny : Urc\u030ceno pro posl. pomaturitni\u0301ho specializac\u030cni\u0301ho studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131534,
    "t": "Farmakognozie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131541,
    "t": "Ortopedie pro zdravotni\u0301 sestry : Uc\u030cebni\u0301 text",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131565,
    "t": "Pra\u0301vo pro zdravotni\u0301ky : Uc\u030cebni\u0301 text",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131596,
    "t": "Porane\u030cni\u0301 pa\u0301ter\u030ce a mi\u0301chy : Komplexni\u0301 os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce u para- a kvadruplegiku\u030a : [Urc\u030ceno] pro PSS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131626,
    "t": "Hematologie : Urc\u030ceno pro pomaturitni\u0301 specializac\u030cni\u0301 studium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131701,
    "t": "Intenzivni\u0301 pe\u0301c\u030ce v kardiologii : Urc\u030ceno pro zdravot. sestry pracuji\u0301ci\u0301 na ARO a JIP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131732,
    "t": "Vy\u0301z\u030civa nemocny\u0301ch v te\u030cz\u030cky\u0301ch stavech : Parentera\u0301lni\u0301 vy\u0301z\u030civa : Urc\u030ceno pro PSS v anesteziologii, resuscitaci a intenzivni\u0301 pe\u0301c\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131749,
    "t": "Pohybova\u0301 le\u0301c\u030cba u srdec\u030cne\u030c chory\u0301ch : Urc\u030ceno pro rehabilitac\u030cni\u0301 pracovni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131763,
    "t": "Otorinolaryngologie : Urc\u030ceno pro SZP se specia\u0301lni\u0301 c\u030ca\u0301sti\u0301 urc\u030cenou pro instrumenta\u0301r\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131855,
    "t": "Obecna\u0301 psychologie : Urc\u030ceno pro SZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131930,
    "t": "Pra\u0301vo pro zdravotni\u0301ky : Urc\u030ceno pro stud. PSS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070131985,
    "t": "Laboratorni\u0301 technika v klinicke\u0301 biochemii a toxikologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132340,
    "t": "LEMON 1 : uc\u030cebni\u0301 texty pro sestry a porodni\u0301 asistentky : os\u030cetr\u030covatelska\u0301 praxe : klinicka\u0301 os\u030cetr\u030covatelska\u0301 praxe : glosa\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132388,
    "t": "LEMON 2 : uc\u030cebni\u0301 texty pro sestry a porodni\u0301 asistentky : os\u030cetr\u030covatelstvi\u0301 a spolec\u030censke\u0301 ve\u030cdy, komunikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132449,
    "t": "LEMON 3 : uc\u030cebni\u0301 texty pro sestry a porodni\u0301 asistentky : etika v pra\u0301ci sestry, ochrana zdravi\u0301 sestry, vedeni\u0301 a za\u0301klady managementu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132470,
    "t": "LEMON 5 : jak pracovat s uc\u030cebni\u0301mi texty : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka sestavena\u0301 Susanne Gooding",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132487,
    "t": "LEMON 4 : uc\u030cebni\u0301 texty pro sestry a porodni\u0301 asistentky : z\u030civot, zdravi\u0301, prostr\u030cedi\u0301, ochrana zdravi\u0301, vy\u0301chova ke zdravi\u0301, zdrave\u0301 rodic\u030covstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132630,
    "t": "Koncepce c\u030ceske\u0301ho os\u030cetr\u030covatelstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132661,
    "t": "Moderni\u0301 radioterapeuticke\u0301 metody. V. di\u0301l, Brachyterapie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132678,
    "t": "Moderni\u0301 radioterapeuticke\u0301 metody. VI. di\u0301l, Za\u0301klady radioterapie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132951,
    "t": "Moderni\u0301 diagnosticke\u0301 metody. VII. di\u0301l, Internet nejen pro radiology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070132982,
    "t": "Moderni\u0301 diagnosticke\u0301 metody. IV. di\u0301l, Instrumenta\u0301rium k intervenc\u030cni\u0301m vy\u0301konu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070133880,
    "t": "Sestra a pacient : (komunikace v praxi)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070134917,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z os\u030cetr\u030covatelske\u0301 pe\u0301c\u030ce v pediatrii. 1. c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070134924,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro tutory : na\u0301vod k uz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 LMS iTutor a Moodle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070134931,
    "t": "Tutors handbook : manual for using LMS iTutor and Moodle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070134948,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a 5. mezina\u0301rodni\u0301 konference sester doma\u0301ci\u0301 pe\u0301c\u030ce : 17.4.-18.4.2009, Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070135136,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z psychologie pro zdravotnicke\u0301 pracovni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070135457,
    "t": "Determinanty zdravi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630006,
    "t": "10. sjezd U\u0301str\u030cedni\u0301 rady druz\u030cstev : Praha 26.-27. 3. 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630013,
    "t": "Le\u0301c\u030cive\u0301 rostliny : Lidovy\u0301 recepta\u0301r\u030c le\u0301c\u030civy\u0301ch c\u030caju\u030a. Di\u0301l 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630037,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka stavebni\u0301ho technika v syste\u0301mu spotr\u030cebni\u0301ho druz\u030cstevnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630075,
    "t": "R\u030ceznicka\u0301 kuchar\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788070630082,
    "t": "Jednotne\u0301 za\u0301sady obsluhy pro pracovni\u0301ky provozoven ver\u030cejne\u0301ho stravova\u0301ni\u0301 spotr\u030cebni\u0301ch druz\u030cstev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630235,
    "t": "Mikropoc\u030ci\u0301tac\u030ce ve spotr\u030cebni\u0301m druz\u030cstevnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630242,
    "t": "Zakla\u0301da\u0301ni\u0301 staveb v syste\u0301mu spotr\u030cebni\u0301ho druz\u030cstevnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630310,
    "t": "Speciality druz\u030cstevni\u0301 kuchyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070630624,
    "t": "Kari\u0301 : Kuchar\u030cska\u0301 romance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130055,
    "t": "Nas\u030ce vi\u0301ra : Sborni\u0301k u\u0301vah o katolicke\u0301 vi\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130109,
    "t": "U\u0301cta k z\u030civotu. [C\u030ca\u0301st] 1, Z\u030civot nenarozeny\u0301 : [Sborni\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130130,
    "t": "Jan Pavel II. : 21.-22. dubna 1990 : projevy-promluvy-poselstvi\u0301. V C\u030ceskoslovensku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130246,
    "t": "Christifideles laici : Posynodni\u0301 apos\u030ctolsky\u0301 list o povola\u0301ni\u0301 a posla\u0301ni\u0301 laiku\u030a v ci\u0301rkvi a ve sve\u030cte\u030c z 30. prosince 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130246,
    "t": "Christifideles laici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130291,
    "t": "Taize\u0301 : Pout\u030c du\u030ave\u030cry na zemi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130307,
    "t": "Taize\u0301 : Put\u030c do\u0302very na zemi : [Obr. propag. publ.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130314,
    "t": "Katolic\u030cti\u0301 exulanti c\u030ces\u030cti\u0301 doby husitske\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130406,
    "t": "Benedikt z Nursie : otec za\u0301padni\u0301ho mnis\u030cstvi\u0301 : esej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130574,
    "t": "Varhanni\u0301 doprovod kanciona\u0301lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071130611,
    "t": "Igna\u0301c z Loyoly : [z\u030civotopis Igna\u0301ce z Loyoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131243,
    "t": "Pr\u030cehled papez\u030c\u00b0u",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071131397,
    "t": "Evangelium vitae : encyklika Jana Pavla II. O z\u030civote\u030c, ktery\u0301 je nedotknutelne\u0301 dobro z 25. br\u030cezna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131403,
    "t": "Ut unum sint : encyklika Jana Pavla II. O ekumenicke\u0301m u\u0301sili\u0301 z 25. kve\u030ctna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131540,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 encykliky (1891-1991)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131588,
    "t": "Reconciliatio et paenitentia : posynoda\u0301lni\u0301 apos\u030ctolska\u0301 adhortace Jana Pavla II. O smi\u0301r\u030ceni\u0301 a poka\u0301ni\u0301 v dnes\u030cni\u0301m posla\u0301ni\u0301 ci\u0301rkve z 2. prosince 1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131595,
    "t": "Evangelii nuntiandi = Hla\u0301sa\u0301ni\u0301 evangelia : apos\u030ctolska\u0301 exhortace Pavla VI. z 8. prosince 1975",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131601,
    "t": "Rodi\u0301 se nova\u0301 nade\u030cje : (c\u030ci\u0301m je a ma\u0301 by\u0301t komunita)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131625,
    "t": "Christifideles laici : posynodni\u0301 apos\u030ctolsky\u0301 list Jana Pavla II. O povola\u0301ni\u0301 a posla\u0301ni\u0301 laiku\u030a v ci\u0301rkvi a ve sve\u030cte\u030c z 30. prosince 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131632,
    "t": "Na ceste\u030c do nebe : skryty\u0301 z\u030civot kartuzia\u0301nu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131687,
    "t": "Charta pracovni\u0301ku\u030a ve zdravotnictvi\u0301 : dokument Papez\u030cske\u0301 rady pro pastoraci mezi zdravotni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131724,
    "t": "Popoupo, aneb, Podivuhodna\u0301 pout\u030c pous\u030cti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131748,
    "t": "Nas\u030ce cesta do katolicke\u0301 ci\u0301rkve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131762,
    "t": "Boz\u030ci\u0301 slovo v liturgii : pr\u030cehled c\u030cteni\u0301 z Pi\u0301sma svate\u0301ho uspor\u030ca\u0301dany\u0301 podle liturgicky\u0301ch dob",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131786,
    "t": "Redemptor hominis : encyklika Jana Pavla II. Vykupitel sve\u030cta z 4. br\u030cezna 1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131809,
    "t": "O myrtove\u0301 panne\u030c = Von dem Myrtenfra\u0308ulein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131816,
    "t": "Cyrilometode\u030cjsky\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131823,
    "t": "Liturgicky\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1996-1997 pro c\u030ceske\u0301 a moravske\u0301 diece\u0301ze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131861,
    "t": "Dives in misericordia : encyklika Jana Pavla II. O Boz\u030ci\u0301m milosrdenstvi\u0301 z 30. listopadu 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131878,
    "t": "Vita consecrata : posynoda\u0301lni\u0301 apos\u030ctolska\u0301 adhortace Jana Pavla II. O zasve\u030ccene\u0301m z\u030civote\u030c a jeho posla\u0301ni\u0301 v ci\u0301rkvi a ve sve\u030cte\u030c z 25. br\u030cezna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071131960,
    "t": "Nebojme se pravdy : nedostatky lidi\u0301 a provine\u030cni\u0301 ci\u0301rkve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132004,
    "t": "Mapy c\u030ceske\u0301 a moravske\u0301 ci\u0301rkevni\u0301 provincie v jubilejni\u0301m roce svate\u0301ho Vojte\u030ccha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132042,
    "t": "Dominum et Vivificantem : encyklika Jana Pavla II. O duchu svate\u0301m v z\u030civote\u030c ci\u0301rkve a sve\u030cta z 18. kve\u030ctna 1986",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132073,
    "t": "Sekty a nova\u0301 na\u0301boz\u030censka\u0301 hnuti\u0301 : dokumenty katolicke\u0301 ci\u0301rkve (1986-1994)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132080,
    "t": "Ma\u0301m va\u0301s velmi ra\u0301d : promluvy Jana Pavla II. pr\u030ci na\u0301vs\u030cte\u030cve\u030c C\u030cR 25.4.-27.4.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132103,
    "t": "Dobry\u0301 den, aneb, Vesele\u0301 dvacatero pro nejmens\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132141,
    "t": "Na\u0301s\u030c nejve\u030cts\u030ci\u0301 dar : u\u0301vahy o smrti a o sluz\u030cbe\u030c umi\u0301raji\u0301ci\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132172,
    "t": "By\u0301t pro druhe\u0301ho : (dva rozhovory)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071132332,
    "t": "Dies Domini : O sve\u030cceni\u0301 dne Pa\u0301ne\u030c : apos\u030ctolsky\u0301 list Jana Pavla II. ze dne 31. kve\u030ctna 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072130030,
    "t": "Jedeme do Anglie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630066,
    "t": "Abeceda bezpec\u030cnosti a ochrany zdravi\u0301 pr\u030ci pra\u0301ci : [podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 25.4.1999]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630172,
    "t": "Za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce a porus\u030cova\u0301ni\u0301 pracovne\u030cpra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a : k 1.1. 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630240,
    "t": "Dane\u030c z pr\u030ci\u0301jmu\u030a 2000 s komenta\u0301r\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630332,
    "t": "Dane\u030c 2000 a vybrane\u0301 pr\u030cedpisy : podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1.4.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630387,
    "t": "Za\u0301kon o dra\u0301ha\u0301ch v u\u0301plne\u0301m zne\u030cni\u0301 s komenta\u0301r\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630455,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 za\u0301kony : podle pra\u0301vni\u0301ho stavu od 1.7.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630486,
    "t": "Tabulky dane\u030c z pr\u030ci\u0301jmu\u030a fyzicky\u0301ch osob ze za\u0301visle\u0301 c\u030cinnosti a funkc\u030cni\u0301ch poz\u030citku\u030a 2001 : platnost od 1.1.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630493,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova a postupy u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 pro podnikatele : u\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 k 1.1.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630561,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 za\u0301kony a vyhla\u0301s\u030cky 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630585,
    "t": "Cestovni\u0301 na\u0301hrady v tuzemsku a zahranic\u030ci\u0301 s komenta\u0301r\u030cem 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630738,
    "t": "Jednoduche\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro podnikatele 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630752,
    "t": "Abeceda mzdove\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630769,
    "t": "Dovolena\u0301 na zotavenou : po novele od 1.1.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072630981,
    "t": "Podvojne\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 a u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crka : za\u0301sadni\u0301 zme\u030cny v podvojne\u0301m u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 od 1.1.2002 s vazbou na zme\u030cny v obchodni\u0301m pra\u0301vu a za\u0301kone\u030c o dani\u0301ch z pr\u030ci\u0301jmu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072631001,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova a postupy u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 pro nevy\u0301de\u030clec\u030cne\u0301 organizace : od 1.1.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072631209,
    "t": "Neziskove\u0301 organizace : vznik, u\u0301c\u030cetnictvi\u0301, dane\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072631568,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova a postupy u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 pro podnikatele, ve zne\u030cni\u0301 vyhla\u0301s\u030cky c\u030c. 500/2002 Sb.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072631605,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova a postupy u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 pro nevy\u0301de\u030clec\u030cne\u0301 organizace, ve zne\u030cni\u0301 vyhla\u0301s\u030cky c\u030c. 504/2002 Sb.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072631896,
    "t": "Katalog praci\u0301 : uplatn\u030cova\u0301ni\u0301 podle povola\u0301ni\u0301 a platovy\u0301ch tr\u030ci\u0301d ve ver\u030cejny\u0301ch sluz\u030cba\u0301ch a spra\u0301ve\u030c od 1.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072632060,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova a c\u030ceske\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301 standardy : pro u\u0301zemni\u0301 samospra\u0301vne\u0301 celky, pr\u030ci\u0301spe\u030cvkove\u0301 organizace, sta\u0301tni\u0301 fondy a organizac\u030cni\u0301 sloz\u030cky sta\u0301tu : vyhla\u0301s\u030cka c\u030c. 505/2002 Sb. s komenta\u0301r\u030cem, c\u030ceske\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301 standardy, za\u0301kon c\u030c. 563/1991 Sb., o u\u0301c\u030cetnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072632145,
    "t": "Abeceda u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro podnikatele 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072633005,
    "t": "Pru\u030avodce rokem r\u030ceditele za\u0301kladni\u0301 a mater\u030cske\u0301 s\u030ckoly : vc\u030cetne\u030c vzoru\u030a pouz\u030ci\u0301vany\u0301ch dokumentu\u030a v roce 2005 a 2006 na CD-ROM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072633180,
    "t": "Cash flow v u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072633494,
    "t": "Za\u0301kon o nemocenske\u0301m pojis\u030cte\u030cni\u0301 : od 1.1.2007 : s komenta\u0301r\u030cem a pr\u030ci\u0301klady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072634132,
    "t": "Karmicke\u0301 karty : u\u0301z\u030casne\u0301 a poutave\u0301 astrologicke\u0301 karty pro pr\u030cedpovi\u0301da\u0301ni\u0301 vas\u030ci\u0301 budoucnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072634965,
    "t": "Za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce : prova\u0301de\u030cci\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy a dals\u030ci\u0301 vla\u0301dy a dals\u030ci\u0301 souviseji\u0301ci\u0301 pr\u030cedpisy s komenta\u0301r\u030cem k 1. 1. 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072635191,
    "t": "C\u030ctyr\u030ci kroky k osobni\u0301 si\u0301le : jak le\u0301c\u030cit svou minulost a vytva\u0301r\u030cet pozitivni\u0301 budoucnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072635238,
    "t": "Metadovednosti : spiritua\u0301lni\u0301 ume\u030cni\u0301 terapie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072635269,
    "t": "Inspekce pra\u0301ce a jine\u0301 kontroly u zame\u030cstnavatelu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072635344,
    "t": "Pohleda\u0301vky a jejich r\u030ces\u030ceni\u0301 v podnikove\u0301 praxi : prakticka\u0301 r\u030ces\u030ceni\u0301 a vzory : dan\u030cova\u0301 a u\u0301c\u030cetni\u0301 problematika : vybrana\u0301 souviseji\u0301ci\u0301 ustanoveni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072635481,
    "t": "Ponauc\u030ceni\u0301 dus\u030ce a posla\u0301ni\u0301 dus\u030ce : pru\u030avodce [k 63 vykla\u0301daci\u0301m karta\u0301m]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072635610,
    "t": "Trestni\u0301 za\u0301koni\u0301k a trestni\u0301 r\u030ca\u0301d : u\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 k 1.1.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072636181,
    "t": "Konec vy\u0301mluva\u0301m! : jak zme\u030cnit dlouhodobe\u0301 a sebeznic\u030cuji\u0301ci\u0301 mys\u030clenkove\u0301 stereotypy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072636327,
    "t": "Bra\u0301na k moudrosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072636419,
    "t": "Netrap se zbytec\u030cne\u030c - me\u030cj vs\u030ce ra\u0301d : o vs\u030ceobji\u0301maji\u0301ci\u0301 la\u0301sce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072636471,
    "t": "1309 testovy\u0301ch ota\u0301zek BOZP : jedinec\u030cny\u0301 zdroj informaci\u0301 pro OZO BOZP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072637447,
    "t": "Da\u0301vky pomoci v hmotne\u0301 nouzi a da\u0301vky pro osoby se zdravotni\u0301m postiz\u030ceni\u0301m : k 1.5.2012 : komenta\u0301r\u030c, pra\u0301vni\u0301 pr\u030cedpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072637478,
    "t": "Vi\u0301te\u030czove\u0301 nikdy nepodva\u0301de\u030cji\u0301 : a to ani v te\u030cz\u030cky\u0301ch c\u030casech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072637621,
    "t": "International employment, posting and hiring out of employees : income tax and insurance, international agreements, EU regulations, detailed case studies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072637652,
    "t": "Zdravotni\u0301 pojis\u030cte\u030cni : zame\u030cstnavatelu\u030a, zame\u030cstnancu\u030a, OSVC\u030c s komenta\u0301r\u030cem a pr\u030ci\u0301klady 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072637959,
    "t": "Cestovni\u0301 na\u0301hrady podle za\u0301koni\u0301ku pra\u0301ce s komenta\u0301r\u030cem a pr\u030ci\u0301klady od 1.1. 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072638345,
    "t": "Pru\u030avodce odborne\u030c zpu\u030asobily\u0301ch osob problematikou bezpec\u030cnosti a ochrany zdravi\u0301 pr\u030ci pra\u0301ci, hornicke\u0301 c\u030cinnosti a poz\u030ca\u0301rni\u0301 ochrany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072638475,
    "t": "Pr\u030cechod pra\u0301v a povinnosti\u0301 zame\u030cstnavatele pr\u030ci zme\u030cne\u030c dodavatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072639137,
    "t": "Nespoutana\u0301 dus\u030ce : cesta za hranice sebe sama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072639694,
    "t": "Pekelne\u030c dobre\u0301 pla\u0301ny : vs\u030cechny dobre\u0301 na\u0301pady musi\u0301 zemr\u030ci\u0301t, aby mohly z\u030ci\u0301t ty s\u030cpic\u030ckove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072639762,
    "t": "Odpoc\u030cinkem k u\u0301spe\u030cchu, aneb, Proc\u030c jen spa\u0301nek nestac\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072639793,
    "t": "Pr\u030cej si pro me\u030c ... : kniha pr\u030ca\u0301ni\u0301 od my\u0301ch bli\u0301zky\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072639809,
    "t": "Bible zeleny\u0301ch smoothie : supervy\u0301z\u030civne\u0301 na\u0301poje, ktere\u0301 va\u0301m pomohou zhubnout a dodaji\u0301 va\u0301m energii a dus\u030cevni\u0301 pohodu : vi\u0301ce nez\u030c 300 vy\u0301tec\u030cny\u0301ch receptu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072639830,
    "t": "Raw kuchar\u030cka : recepty na z\u030cive\u0301 sni\u0301dane\u030c, svac\u030ciny, hlavni\u0301 ji\u0301dla i dezerty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072639847,
    "t": "Chte\u030cjte vi\u0301ce, zhubne\u030cte vi\u0301ce na cely\u0301 z\u030civot : tajemstvi\u0301 cesty ke s\u030cti\u0301hlejs\u030ci\u0301mu, zdatne\u030cjs\u030ci\u0301mu a zdrave\u030cjs\u030ci\u0301mu ja\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073630898,
    "t": "Sbi\u0301ra\u0301me mince : prakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka nejen pro zac\u030ci\u0301naji\u0301ci\u0301 sbe\u030cratele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073631628,
    "t": "Keltove\u0301 : pru\u030avodce pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073631642,
    "t": "Teorie ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073632496,
    "t": "Mimo r\u030cadu : anatomie u\u0301spe\u030cchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073632830,
    "t": "Kokpit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073633066,
    "t": "Tygr\u030ce, tygr\u030ce, z\u030chave\u030c z\u030chnes\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073633165,
    "t": "Z\u030civot je, kdyz\u030c-- : (1111 sentenci\u0301, aforismu\u030a a magorismu\u030a)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073633554,
    "t": "SPQR : SPQR - senatus populusque romanus, tj. sena\u0301t a lid r\u030ci\u0301msky\u0301. VIII, Pomsta r\u030ci\u0301c\u030cni\u0301ho boha",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073633677,
    "t": "Moje vi\u0301te\u030czstvi\u0301 nad autismem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073634094,
    "t": "Za\u0301lez\u030ci\u0301 jen na kole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073634421,
    "t": "C\u030cerstve\u030c deflorovana\u0301 di\u0301vka a jine\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073635152,
    "t": "Sto du\u030alez\u030city\u0301ch ve\u030cci\u0301 o sportu, ktere\u0301 nevi\u0301te (a ani nevi\u0301te, z\u030ce je nevi\u0301te) : matematika sportu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073635244,
    "t": "Kra\u0301sa je rozmanitost plazu\u030a : cesty k Navahu\u030am: ve\u030cde\u030ct odkud pr\u030cicha\u0301zi\u0301me",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073635534,
    "t": "Kalas\u030cnikov AK-47 proti sve\u030ctu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073635879,
    "t": "Ve\u030cdomi\u0301 podve\u030cdomi\u0301 : jak nas\u030ce podve\u030cdomi\u0301 ovla\u0301da\u0301 nas\u030ce chova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073636074,
    "t": "Proc\u030c sta\u0301ty selha\u0301vaji\u0301 : kor\u030ceny moci, prosperity a chudoby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073636098,
    "t": "Kniha o fyzice : od velke\u0301ho tr\u030cesku ke kvantove\u0301mu znovuzrozeni\u0301: 250 milni\u0301ku\u030a v de\u030cjina\u0301ch fyziky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073636685,
    "t": "Harmonograf : vizua\u0301lni\u0301 pru\u030avodce matematikou hudby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073636784,
    "t": "Politicke\u0301 syste\u0301my anglosasky\u0301ch zemi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073636791,
    "t": "Nove\u0301 mocnosti globa\u0301lni\u0301ho Jihu : C\u030ci\u0301na, Indie, Brazi\u0301lie, Jihoafricka\u0301 republika a Indone\u0301sie v mezina\u0301rodni\u0301m syste\u0301mu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073637330,
    "t": "Maly\u0301 modry\u0301 a maly\u0301 z\u030cluty\u0301 : pr\u030ci\u0301be\u030ch pro Pippa, Ann a ostatni\u0301 de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073637385,
    "t": "Nepostradatelne\u0301 matematicke\u0301 a fyzika\u0301lni\u0301 vzorce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073637873,
    "t": "Vesm\u00edr jako na dlani : cesta prostorem, \u010dasem a je\u0161t\u011b d\u00e1l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073638948,
    "t": "Konec Evropy : dikt\u00e1to\u0159i, demagogov\u00e9 a doba temna p\u0159ed n\u00e1mi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074130199,
    "t": "Nemrtvi\u0301 : nauc\u030cte se vytvor\u030cit de\u030csive\u0301 nestvu\u030ary pro komiksy, poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 hry a animace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074130274,
    "t": "Myslete jako fotograf : kreativni\u0301 mys\u030cleni\u0301 pro leps\u030ci\u0301 (digita\u0301lni\u0301) fotografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074130359,
    "t": "MySQL profesiona\u0301lne\u030c : optimalizace pro vysoky\u0301 vy\u0301kon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074130571,
    "t": "Fotograficke\u0301 experimenty : 52 projektu\u030a pro leps\u030ci\u0301 (digita\u0301lni\u0301) fotografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074130649,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pady Kjo\u0301ko Karasumy = Karasuma Kyo\u0304ko no jikenbo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074130793,
    "t": "Kejkli\u0301r\u030ci\u0301 le\u0301ta : z cyklu Zahrada mistra Leonarda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074131035,
    "t": "Ve sluz\u030cba\u0301ch Nuly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074131134,
    "t": "Kompendium pro digita\u0301lni\u0301 fotografy : kufr knih o digita\u0301lni\u0301 fotografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074131233,
    "t": "Heatova\u0301 a vlna z\u030ca\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074131318,
    "t": "ASP.NET 4 a C# 2010 : tvorba dynamicky\u0301ch stra\u0301nek profesiona\u0301lne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074131639,
    "t": "Velka\u0301 kniha PHP 5 a MySQL : kompendium znalosti\u0301 pro zac\u030ca\u0301tec\u030cni\u0301ky i profesiona\u0301ly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074131868,
    "t": "Nebran\u030cte se u\u0301spe\u030cchu : skryte\u0301 mys\u030clenky u\u0301spe\u030cs\u030cny\u0301ch z\u030cen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074131998,
    "t": "Vy\u0301voj her pro iPhone a iPad : programova\u0301ni\u0301 pro iOS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132292,
    "t": "Poker : jak si vyde\u030clat hrani\u0301m no-limit hold'em",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132384,
    "t": "Sherlock Holmes. Posledni\u0301 pr\u030ci\u0301pad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132414,
    "t": "Zvi\u0301r\u030cata, lide\u0301, rostliny a dals\u030ci\u0301 te\u0301mata krok za krokem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132575,
    "t": "Paradox s\u030cimpanze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132582,
    "t": "Sherlock Holmes. Skanda\u0301l v C\u030cecha\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132605,
    "t": "Zoner Photo Studio : u\u0301pravy sni\u0301mku\u030a a postupy pro zac\u030ci\u0301naji\u0301ci\u0301 i zkus\u030cene\u0301 uz\u030civatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132674,
    "t": "Sonea - trilogie zra\u0301dkyn\u030c. Kra\u0301lovna zra\u0301dkyn\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132889,
    "t": "Ninja inovace : deset zabija\u0301cky\u0301ch strategii\u0301 [neju\u0301spe\u030cs\u030cne\u030cjs\u030ci\u0301ch sve\u030ctovy\u0301ch firem]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132971,
    "t": "Olejomalba : snadno a rychle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074132988,
    "t": "S\u030cijeme ze zbytku\u030a la\u0301tek : jednoduche\u0301 na\u0301vody na prakticke\u0301 vyuz\u030citi\u0301 odstr\u030ciz\u030cku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074133091,
    "t": "Portre\u0301ty kve\u030ctin : moderni\u0301 malba technikou akvarelu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074133145,
    "t": "Inspirova\u0301no Zentangle : postupy, na\u0301vody a projekty pro vlastni\u0301 tvorbu a relaxaci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074133176,
    "t": "Fotografie - to neni\u0301 o nastaveni\u0301 clony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074133206,
    "t": "Nauc\u030cte se exponovat kreativne\u030c : poznejte tajemstvi\u0301 tvorby skve\u030cly\u0301ch sni\u0301mku\u030a jaky\u0301mkoli fotoapara\u0301tem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074133213,
    "t": "Obra\u0301zky a cita\u0301ty pro radost : vybarvujte, relaxujte, tvor\u030cte nevs\u030cedni\u0301 da\u0301rec\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074133299,
    "t": "Kreativni\u0301 koc\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074133916,
    "t": "Vn\u00edmejte sv\u011bt kreativn\u011b : jak se d\u00edvat, propojovat a tvo\u0159it",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074134036,
    "t": "\u017ddib\u0159ich : komiksov\u00e9 stripy ze \u017eivota intelektu\u00e1la",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630040,
    "t": "Artefakt moci. Ultim\u00e1tum \u010darod\u011bj\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630057,
    "t": "Zlat\u00e1 chim\u00e9ra Borgi\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630064,
    "t": "Kniha rozko\u0161e a hr\u016fzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630071,
    "t": "P\u0159\u00edb\u011bhy ze showbyznysu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630088,
    "t": "Rud\u00fd templ\u00e1\u0159",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630101,
    "t": "Letopisy elf\u016f. Smrt elf\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630125,
    "t": "F\u00e1ze gravitace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630132,
    "t": "Legenda o Camelotu. Kouzlo gr\u00e1lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630149,
    "t": "V nemilosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630194,
    "t": "Tov\u00e1rna k\u0159iv\u00e1k\u016f = The crook factory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630217,
    "t": "Rej d\u00fdk. Ravaillacovo ost\u0159\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074630521,
    "t": "\u00dadol\u00ed templ\u00e1\u0159\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075132314,
    "t": "Z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e1 zpr\u00e1va projektu P\u0159ipom\u00ednek a oslav v\u00fdznamn\u00fdch v\u00fdro\u010d\u00ed roku 2018 : 1918-2018 - spole\u010dn\u00e9 stolet\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075631053,
    "t": "Nov\u00e1 literatura 1 : pro 1. ro\u010dn\u00edk st\u0159edn\u00edch \u0161kol a gymn\u00e1zi\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075631503,
    "t": "Hrav\u00fd sloh 6 : pracovn\u00ed se\u0161it pro 6. ro\u010dn\u00edk Z\u0160 a v\u00edcelet\u00e1 gymn\u00e1zia : v souladu s RVP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075631718,
    "t": "\u010cesk\u00fd jazyk : pro 2. ro\u010dn\u00edk st\u0159edn\u00edch \u0161kol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075632005,
    "t": "Hrav\u00e1 matematika : pro 4. ro\u010dn\u00edk Z\u0160",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075632395,
    "t": "Matematika v pohod\u011b 8 : pracovn\u00ed se\u0161it pro 8. ro\u010dn\u00edk Z\u0160 a v\u00edcelet\u00e1 gymn\u00e1zia v souladu s RVP. Geometrie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075633385,
    "t": "Anglick\u00e1 gramatika 6 : pracovn\u00ed se\u0161it pro 6. ro\u010dn\u00edk Z\u0160 a v\u00edcelet\u00e1 gymn\u00e1zia : v souladu v RVP ZV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075633552,
    "t": "Ema na v\u00fdlet\u011b v zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630348,
    "t": "Infektolo\u0301gia a antiinfekc\u030cna\u0301 terapia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630409,
    "t": "Bezbolestny\u0301 po\u0302rod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630416,
    "t": "Transkrania\u0301lna farebna\u0301 duplexna\u0301 sonografia dojc\u030ciat : vyuz\u030citie v intenzi\u0301vnej a resuscitac\u030cnej starostlivosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630447,
    "t": "Prakticka\u0301 respirolo\u0301gia a ftizeolo\u0301gia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630485,
    "t": "Anatomie s topografii\u0301 a klinicky\u0301mi aplikacemi",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788080630713,
    "t": "Kat si poplac\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630942,
    "t": "Intenzi\u0301vna starostlivost' v pediatrii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630966,
    "t": "Moz\u030cnosti urc\u030cenia progno\u0301zy glomerulonefriti\u0301d (a ostatny\u0301ch ochoreni\u0301) z rena\u0301lnej biopsie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080630973,
    "t": "Transrekta\u0301lna ultrasonografia prostaty (TRUS)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080631154,
    "t": "Vademecum medici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080631772,
    "t": "Maligny melano\u0301m koz\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085133103,
    "t": "Est-Osten-Vyy\u0301chod : Nova\u0301 Euro\u0301pa oc\u030cami fotografov : Jean-Gilles Que\u0301num (francu\u0301zsko), Wolfgang Wiede (nemecko), Francis Tesorio (francu\u0301zsko), Jaro Sy\u0301kora (slovensko) : S\u030caris\u030cska\u0301 gale\u0301ria v Pres\u030cove, Francu\u0301zsky ins\u030ctitu\u0301t v Bratislave, Vel\u0315vyslanectvo spolkovej Republiky Nemecko : vy\u0301stavne\u0301 priestory S\u030cG v Pres\u030cove ... 29. apri\u0301la-6. ju\u0301na 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085137064,
    "t": "Kni\ufe20a\ufe21z\u02b9 Laboret\ufe20s\ufe21\u02b9 : istorychna povistka iz IX viku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085630053,
    "t": "Posledni\u0301 pr\u030ci\u0301pad : Z pr\u030ci\u0301padu\u030a chicagske\u0301ho detektiva Le\u0301ona Cliftona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085630183,
    "t": "Muz\u030c z Los Tulanes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085631524,
    "t": "Ozve\u030cny minulosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632040,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [di\u0301l] 4, Lovci ledovy\u0301ch lidi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632040,
    "t": "Lovci ledovych lidi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632057,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 5, Di\u0301te\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632088,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 6, Zajatci ledu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632095,
    "t": "Pekelnv lov",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085632101,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 7, Trpasli\u0301k v akci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632125,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 8, Na mor\u030cske\u0301m ledovci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632125,
    "t": "Na morskem ledovci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632187,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 10, Plachetnice na ledovci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632187,
    "t": "Plachetnice na ledovci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632194,
    "t": "Patagonska sit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632248,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 12, Obratni\u0301k Raka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632248,
    "t": "Obratnik raka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632279,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 13, Stanice fantomu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632293,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 14, Velrybi\u0301 lide\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085632293,
    "t": "Velrybi lide",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085632309,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. 16, Spalovac\u030ci ledu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632316,
    "t": "Ledova\u0301 spolec\u030cnost. [Di\u0301l] 15, Konec\u030cna\u0301 stanice Amertume",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632316,
    "t": "Konecna stanice Amertume",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085632347,
    "t": "Hlas krve : nejleps\u030ci\u0301 britske\u0301 a americke\u0301 horrory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085634174,
    "t": "Nova\u0301 velka\u0301 s\u030ckola. Di\u0301l 1, Pec\u030ceme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085634174,
    "t": "Pec\u030ceme [2000 zaji\u0301mavy\u0301ch recept\u00b0u]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085634730,
    "t": "De\u030cti zeme\u030c. Di\u0301l 1, Klan Velke\u0301ho medve\u030cda, C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085634754,
    "t": "Cutlerove\u0301. Di\u0301l 5, Nejtemne\u030cjs\u030ci\u0301 hodina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085634761,
    "t": "Cutlerove\u0301. Di\u0301l 1, Svi\u0301ta\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085634969,
    "t": "Roma\u0301n o vyste\u030chovalci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085634976,
    "t": "Vyste\u030chovalci : Roma\u0301n o vyste\u030chovalci\u0301ch : [1. c\u030ca\u0301st tetralogie]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635003,
    "t": "Maturujeme z c\u030ceske\u0301ho jazyka, pr\u030cipravujeme se na pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky na vysokou s\u030ckolu : Pomocny\u0301 text pro stud. Ses\u030c. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635010,
    "t": "Maturujeme z c\u030ceske\u0301ho jazyka, pr\u030cipravujeme se na pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky na vysokou s\u030ckolu : Pomocny\u0301 text pro stud. Ses\u030c. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635058,
    "t": "Maturujeme z c\u030ceske\u0301ho jazyka, pr\u030cipravujeme se na pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky na vysokou s\u030ckolu : Pomocny\u0301 text pro stud. Ses\u030c. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635096,
    "t": "Tradic\u030cni\u0301 sloh netradic\u030cne\u030c : jak uc\u030cit slohu ve 2.-9. roc\u030cni\u0301ku : na\u0301me\u030cty slohovy\u0301ch praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635102,
    "t": "S\u030ckolni\u0301 kalenda\u0301r\u030c r\u030ceditele za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : Co ude\u030clat ted\u030c, co potom, na co nezapomenout",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635126,
    "t": "C\u030ceske\u0301 drama a divadlo ve druhe\u0301 polovine\u030c 20. stoleti\u0301 : uka\u0301zky s komenta\u0301r\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635171,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 pomocni\u0301k a pra\u0301vni\u0301 subjektivita ZS\u030c : Urc\u030ceno pro potr\u030ceby s\u030ckolsky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635225,
    "t": "Kontrolni\u0301 prove\u030crky doplne\u030cne\u0301 dikta\u0301ty. 9. roc\u030cni\u0301k : [soubor pracovni\u0301ch listu\u030a s typovy\u0301mi u\u0301koly, ktere\u0301 prove\u030cr\u030ci\u0301 z\u030ca\u0301kovy znalosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635331,
    "t": "S\u030ckola a z\u030civot ve s\u030ckole - Rodina - Orientace v c\u030case",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635812,
    "t": "Rozumi\u0301s\u030c mi? : logopedicka\u0301 cvic\u030ceni\u0301 a hry k odstran\u030cova\u0301ni\u0301 s\u030cpatne\u0301 vy\u0301slovnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085635959,
    "t": "Maturujeme a pr\u030cipravujeme se na pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky na vysokou s\u030ckolu - de\u030cjepis : okruhy maturitni\u0301ch te\u0301mat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085636031,
    "t": "Veksla\u0301k / 2 Aneb Maly\u0301 c\u030cesjy\u0301 bordel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085636079,
    "t": "Povidky : aneb Nechci slevu zadarmo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085636130,
    "t": "Lev a ru\u030az\u030ce. Kra\u0301l z\u030celezny\u0301, kra\u0301l zlaty\u0301. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085636222,
    "t": "Lev a ru\u030az\u030ce. 4, Z\u030cebra\u0301k se str\u030ci\u0301brnou holi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085636246,
    "t": "Lev a ru\u030az\u030ce. [Di\u0301l] 3, De\u030cdici zlate\u0301ho kra\u0301le",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085636505,
    "t": "Lev a ru\u030az\u030ce. 3, De\u030cdici zlate\u0301ho kra\u0301le",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085636710,
    "t": "Orel a lev. 1, Cval ryti\u0301r\u030csky\u0301ch koni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085636970,
    "t": "Lev a ru\u030az\u030ce. I., Kra\u0301l z\u030celezny\u0301, kra\u0301l zlaty\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085639032,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Kola\u0301r\u030c, ty\u0301deni\u0301k 1968 = Newsreel 1968",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085639247,
    "t": "Pomocna\u0301 s\u030ckola Bixley",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086130118,
    "t": "D\u011bjiny chorvat\u016f : p\u0159ehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086130163,
    "t": "Robert Schuman : viziona\u0301r\u030c, politik, architekt Evropy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086130200,
    "t": "Evropska\u0301 lidova\u0301 strana : historie a souc\u030casnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086130217,
    "t": "Komunismus a fas\u030cismus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086131825,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 a reporting udrz\u030citelne\u0301ho rozvoje : (na mikroekonomicke\u0301 a makroekonomicke\u0301 u\u0301rovni)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086131863,
    "t": "Bytova\u0301 druz\u030cstva : zvla\u0301s\u030ctnosti pr\u030ci uplatn\u030cova\u0301ni\u0301 dane\u030c z pr\u030ci\u0301jmu\u030a pra\u0301vnicky\u0301ch osob a dane\u030c z pr\u030cidane\u0301 hodnoty v bytovy\u0301ch druz\u030cstvech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086132211,
    "t": "Speciality sladke\u0301 kuchyne\u030c : recepty nas\u030ci\u0301 hospodyn\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086132914,
    "t": "Perly ducha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086133003,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pad jednooke\u0301 sve\u030cdkyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086133027,
    "t": "Evropa na dlani 1997 : vs\u030cechny zeme\u030c Evropy - dopravni\u0301 pr\u030cedpisy, vy\u0301jimky, pokuty, adresy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086133058,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pad svorny\u0301ch sester ; Pr\u030ci\u0301pad za\u0301hadne\u0301 zproneve\u030cry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086133201,
    "t": "-Moz\u030cna\u0301, z\u030ce pr\u030cez\u030ciji rok 2000, aneb, Konec knedli\u0301ku\u030a v C\u030cecha\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086133218,
    "t": "Ortel 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086134048,
    "t": "Opakuji si o pra\u0301zdnina\u0301ch 1 : [kni\u0301z\u030cka pro de\u030cti, ktere\u0301 ukonc\u030cily 1. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086135069,
    "t": "Skutec\u030cna\u0301 tajemstvi\u0301 miliona\u0301r\u030cu\u030a network marketingu : senzac\u030cni\u0301 zpra\u0301va Dr. Packa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086138657,
    "t": "Kra\u0301lovstvi\u0301 houslove\u0301ho kli\u0301c\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086138664,
    "t": "Idiot a jeho na\u0301vrat : odkud pr\u030cicha\u0301zi\u0301, ky\u0301m je a kam sme\u030cr\u030cuje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086138718,
    "t": "Zeme\u030c = The earth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086138916,
    "t": "Sedm lekci\u0301 o jsoucnu a o prvni\u0301ch principech spekulativni\u0301ho rozumu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139012,
    "t": "Va\u0301lka o ka\u0301men Zlozeme\u030c. Nova\u0301 nade\u030cje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139029,
    "t": "Va\u0301lka o ka\u0301men Zlozeme\u030c. Skryte\u0301 tajemstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139104,
    "t": "Ka\u0301men slz. Arma\u0301da de\u0301monu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139111,
    "t": "Ka\u0301men slz. Sestry sve\u030ctla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139135,
    "t": "Rivansky\u0301 tru\u030an. Kouzelnice Polgara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139197,
    "t": "Kouzelne\u0301 kra\u0301lovstvi\u0301 Landover. Kniha prvni\u0301, Kouzelne\u0301 kra\u0301lovstvi\u0301 na prodej/proda\u0301no",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139210,
    "t": "Kouzelne\u0301 kra\u0301lovstvi\u0301 Landover. Kniha druha\u0301, C\u030cerny\u0301 jednoroz\u030cec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139241,
    "t": "Kouzelne\u0301 kra\u0301lovstvi\u0301 Landover. Kniha tr\u030ceti\u0301, C\u030carode\u030cj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139258,
    "t": "Kouzelne\u0301 kra\u0301lovstvi\u0301 Landover. Kniha c\u030ctvrta\u0301, Magicka\u0301 skr\u030ci\u0301n\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139265,
    "t": "Shannaru\u030av druid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139289,
    "t": "Zeme\u030c va\u0301lec\u030cny\u0301ch c\u030carode\u030cju\u030a. Kniha prvni\u0301, Ohen\u030c Prokleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139296,
    "t": "Zeme\u030c va\u0301lec\u030cny\u0301ch c\u030carode\u030cju\u030a. Kniha druha\u0301, Stra\u0301z\u030cci krve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139326,
    "t": "Shannarova elfi\u0301 kra\u0301lovna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139333,
    "t": "Krispos z Videssosu. Kniha prvni\u0301, Krispu\u030av vzestup",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139357,
    "t": "Za\u0301vod s de\u0301monem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139364,
    "t": "Shannarovy talismany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139425,
    "t": "Kouzlo Samoty : epicky\u0301 roma\u0301n ze sa\u0301gy Samota",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086139432,
    "t": "Jeskyne\u030c c\u030cerne\u0301ho ledu. Kniha prvni\u0301, Mec\u030c sti\u0301nu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139456,
    "t": "Ryti\u0301r\u030c slova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139487,
    "t": "He\u0300lska\u0301 ni\u0301ste\u030cj. Kniha prvni\u0301, Do pr\u030cedpekli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086139494,
    "t": "Shannaru\u030av prvni\u0301 kra\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139524,
    "t": "Zeme\u030c va\u0301lec\u030cny\u0301ch c\u030carode\u030cju\u030a. Kniha tr\u030ceti\u0301, Sedm pekelny\u0301ch ran",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139531,
    "t": "Moc, ktera\u0301 chra\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139555,
    "t": "Deverrske\u0301 kra\u0301lovstvi\u0301 a Za\u0301padni\u0301 zeme\u030c. Temne\u0301 kouzlo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139562,
    "t": "Smrt Chaosu : [roma\u0301n ze sa\u0301gy Samota]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086139579,
    "t": "Lod\u030c na milio\u0301n let",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086139609,
    "t": "Ledovy\u0301 ohen\u030c. Kniha prvni\u0301, Vy\u0301chod c\u030cerne\u0301ho slunce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139616,
    "t": "Tyrani a kra\u0301love\u0301. [I], S\u030cakal z Naru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139678,
    "t": "Vi\u0301ra poraz\u030ceny\u0301ch. Zur\u030civost Mord-Sithy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139708,
    "t": "Tyrani a kra\u0301love\u0301. [II], Monstra z Chandakkaru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139722,
    "t": "Vi\u0301ra poraz\u030ceny\u0301ch. Ci\u0301sar\u030csky\u0301 pa\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139784,
    "t": "Imperia\u0301lni\u0301 pr\u030ci\u0301saha. Kniha prvni\u0301, Sti\u0301n Araratu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086139791,
    "t": "Orokon. 1, Ve\u030ck bohu\u030a a zrozeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139821,
    "t": "Imperia\u0301lni\u0301 pr\u030ci\u0301saha. Kniha druha\u0301, C\u030carode\u030cj Araratu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086139852,
    "t": "He\u0300lska\u0301 ni\u0301ste\u030cj. Kniha druha\u0301, Do pekla",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086139883,
    "t": "Orokon. 2, Kra\u0301l a kra\u0301lovna Mec\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086630014,
    "t": "Historicke\u0301 kontrasty - Horni\u0301 Slavkov = Historische Kontraste - Horni\u0301 Slavkov = Historic contrasts - Horni\u0301 Slavkov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086630175,
    "t": "Vy\u0301roc\u030cni\u0301 zpra\u0301va Muzea Sokolov, pr\u030ci\u0301spe\u030cvkove\u0301 organizace Karlovarske\u0301ho kraje za rok 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086630328,
    "t": "Historick\u00e9 zp\u016fsoby t\u011b\u017eby rud - rev\u00edr Slavkovsk\u00e9ho lesa. \u010c\u00e1st I., Ry\u017eov\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086630335,
    "t": "Historick\u00e9 zp\u016fsoby t\u011b\u017eby rud - rev\u00edry Slavkovsk\u00e9ho lesa (d\u016fl Jeron\u00fdm v \u010cist\u00e9). \u010c\u00e1st II., \u017del\u00edzkov\u00e1n\u00ed a s\u00e1zen\u00ed ohn\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086630342,
    "t": "D\u016fl Vil\u00e9m v Kr\u00e1sn\u011b (1916-1921) : uplatn\u011bn\u00ed modern\u00ed technologie a techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086630472,
    "t": "Ronald Richter : termojadern\u00e1 f\u00faze prvn\u00ed na sv\u011bt\u011b : Sokolov 1936",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086631073,
    "t": "C\u030cernobi\u0301le\u0301 vzpomi\u0301na\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086631950,
    "t": "Sova\u0301k a jeho spisy, aneb, Le\u0301c\u030cba smi\u0301chem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086631967,
    "t": "Jir\u030cina Bohdalova\u0301 v kuchyni hve\u030czd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086632025,
    "t": "Floras, distribution atlases and vegetation surveys in Central Europe : abstracts = Flo\u0301ry, atlasy rozs\u030ci\u0301r\u030ceni\u0301 a vegetac\u030cni\u0301 pr\u030cehledy ve Str\u030cedni\u0301 Evrope\u030c : sborni\u0301k abstraktu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086632124,
    "t": "Vy\u0301sledky floristicky\u0301ch kurzu\u030a C\u030cBS v Beroune\u030c (2001) a Slavkove\u030c u Brna (2006)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086632216,
    "t": "Vy\u0301sledky floristicky\u0301ch kurzu\u030a ve Vseti\u0301ne\u030c (2008) a S\u030cumperku (1982)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086633015,
    "t": "U\u0301loha fakultni\u0301ho cvic\u030cne\u0301ho uc\u030citele a fakultni\u0301 cvic\u030cne\u0301 s\u030ckoly v pr\u030ci\u0301prave\u030c budouci\u0301ho uc\u030citele : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference, ktera\u0301 se konala dne 26. dubna 2002 na Pedagogicke\u0301 fakulte\u030c MU v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086633688,
    "t": "Objektivizace vy\u0301voje nabi\u0301dky a popta\u0301vky po biopotravina\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634029,
    "t": "Plos\u030cne\u0301 rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 sil a prostr\u030cedku\u030a jednotek poz\u030ca\u0301rni\u0301 ochrany v C\u030cR : uc\u030cebni\u0301 texty pro posluchac\u030ce 1. a 2. roc\u030cni\u0301ku oboru Poz\u030ca\u0301rni\u0301 ochrana a bezpec\u030cnost pru\u030amyslu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634111,
    "t": "Nauka o materia\u0301lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634258,
    "t": "Management za\u0301chranny\u0301ch praci\u0301. C\u030ca\u0301st III, Pra\u0301vni\u0301 vy\u0301chodiska krizove\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301 a managementu za\u0301chranny\u0301ch praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634272,
    "t": "Materia\u0301ly. Stavebni\u0301 materia\u0301ly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634296,
    "t": "Bezpec\u030cnostni\u0301 informatika I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634319,
    "t": "Dekontaminace v poz\u030ca\u0301rni\u0301 ochrane\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634371,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 taktika policejni\u0301ch c\u030cinnosti\u0301 : (studijni\u0301 pomu\u030acka)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634524,
    "t": "Bezpec\u030cnostni\u0301 pla\u0301nova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634555,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 ra\u0301mec krizove\u0301ho managementu : management za\u0301chranny\u0301ch praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634579,
    "t": "Laboratorni\u0301 praktikum protivy\u0301buchove\u0301 prevence technologicky\u0301ch procesu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634692,
    "t": "Zavedeni\u0301 ti\u0301sn\u030cove\u0301 linky 112 v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086634920,
    "t": "Evakuace osob",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086636283,
    "t": "C\u030cerstva\u0301 kopa netuctovy\u0301ch mys\u030clenek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086636498,
    "t": "Vzpomi\u0301nky a u\u0301vahy o Sametove\u0301 revoluci v roce 1989 v Proste\u030cjove\u030c a ve Smrz\u030cici\u0301ch : poc\u030ca\u0301tky demokratizace nas\u030ci\u0301 spolec\u030cnosti a jejich reminiscence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086637037,
    "t": "Vickers-Supermarine Spitfire F Mk. 22",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086638027,
    "t": "Za\u0301mek Jemnis\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087130070,
    "t": "Obuv v historii : sborni\u0301k materia\u0301lu\u030a z V. mezina\u0301rodni\u0301 konference, Zli\u0301n 15.-17. r\u030ci\u0301jna 2007 = The shoes in history : proceding [i.e. proceeding] from the Fifth International Conference Zlin, 15th to 17th October 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087130155,
    "t": "Pru\u030avodce po me\u030cste\u030c Zli\u0301ne\u030c : pro aktivni\u0301 procha\u0301zky Zli\u0301nem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087130353,
    "t": "Valas\u030cska\u0301 de\u030cdina Drz\u030ckova\u0301 : pokus o vlastive\u030cdny\u0301 na\u0301c\u030crt typicke\u0301 valas\u030cske\u0301 osady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087130445,
    "t": "L\u00e9\u010div\u00e9 stromy : recept\u00e1\u0159",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087134085,
    "t": "Sa\u0301m proti stresu : jak se ubra\u0301nit stresu a udrz\u030cet dus\u030cevni\u0301 rovnova\u0301hu : soubor rad, jak pr\u030cez\u030ci\u0301t v dnes\u030cni\u0301 dobe\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087135112,
    "t": "Rehabilitac\u030cni\u0301 program : doprovodna\u0301 broz\u030cura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087135129,
    "t": "Medical Tribune brevi\u0301r\u030c 2009. Diabetologie, endokrinologie, gastroenterologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087135310,
    "t": "Pru\u030avodce plicni\u0301 arteria\u0301lni\u0301 hypertenzi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137062,
    "t": "Orlicke\u0301 hory : Kra\u0301love\u0301hradecko : pru\u030avodce pro cykloturisty : doporuc\u030cene\u0301 cykloturisticke\u0301 trasy = empfohlene Radroute = polecane trasy rowerowe = recommended cycling routes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137178,
    "t": "Zame\u030cstnanec a finance, aneb, Za\u0301kladni\u0301 znalosti a pojmy financ\u030cni\u0301 gramotnosti a prakticke\u0301 pr\u030ci\u0301klady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137208,
    "t": "Zame\u030cstnanec a zame\u030cstna\u0301ni\u0301, aneb, Jak znalosti\u0301 pra\u0301v a povinnosti\u0301 pr\u030cedcha\u0301zet moz\u030cny\u0301m proble\u0301mu\u030am v zame\u030cstna\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137222,
    "t": "Znalost ekonomicke\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 a poznatky z praxe - za\u0301kladni\u0301 pr\u030cedpoklad u\u0301spe\u030cs\u030cne\u0301ho kolektivni\u0301ho vyjedna\u0301va\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137246,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 minimum pro zame\u030cstnance, aneb, Ochrana pra\u0301v a opra\u0301vne\u030cny\u0301ch za\u0301jmu\u030a zame\u030cstnancu\u030a v pracovne\u030cpra\u0301vni\u0301ch vztazi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137253,
    "t": "Znalost ekonomicke\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 a poznatky z praxe - za\u0301klad u\u0301spe\u030cs\u030cne\u0301ho kolektivni\u0301ho vyjedna\u0301va\u0301ni\u0301 ve ver\u030cejny\u0301ch sluz\u030cba\u0301ch a spra\u0301ve\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137284,
    "t": "Zame\u030cstnanec a bydleni\u0301, aneb, Jak znalosti\u0301 pra\u0301v a povinnosti\u0301 pr\u030cedcha\u0301zet moz\u030cny\u0301m proble\u0301mu\u030am s bydleni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137314,
    "t": "Zame\u030cstnanec v za\u0301te\u030cz\u030covy\u0301ch situaci\u0301ch, aneb, Jak dobr\u030ce vycha\u0301zet s lidmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087137352,
    "t": "Zame\u030cstnanec a ve\u030ck, aneb, Age management na pracovis\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087138069,
    "t": "Ivo Toman - politik & c\u030clove\u030ck",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087138267,
    "t": "Blaz\u030cena\u0301 alma mater na prahu tr\u030ceti\u0301ho tisi\u0301cileti\u0301, aneb, Aplikovana\u0301 akademiologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087634646,
    "t": "Los de enfrente",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087635056,
    "t": "Tajemstvi\u0301 Gra\u0301lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087635063,
    "t": "Chra\u0301nit z\u030civot : napoma\u0301ha\u0301ni\u0301 k sebevraz\u030cde\u030c a le\u0301kar\u030cska\u0301 etika : u\u0301vaha z anthroposoficke\u0301ho hlediska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087635117,
    "t": "Hermeticka\u0301 astrologie a reinkarnace : podle Rudolfa Steinera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087635537,
    "t": "Esoterni\u0301 hodiny 3. 1913-1923",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088131007,
    "t": "Troubsko : pohled do historie a souc\u030casnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088131168,
    "t": "Obec Strachot\u00edn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088131328,
    "t": "Moravany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088131335,
    "t": "De\u0161tn\u00e1 / z minulosti do sou\u010dasnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088131342,
    "t": "Doln\u00ed N\u011bm\u010d\u00ed : vesnice roku 2018 ve Zl\u00ednsk\u00e9m kraji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088131366,
    "t": "Obec \u017dleby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088135104,
    "t": "Zo \u017eivota a pre \u017eivot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088135227,
    "t": "A \u017eivot plynie \u010falej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088136163,
    "t": "C\u030cerna\u0301 Luna ve Vaha\u0301ch : 7. z cyklu 12 tva\u0301r\u030ci\u0301 C\u030cerne\u0301 Luny : ilustrovana\u0301 uc\u030cebnice astrologie na pokrac\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089130108,
    "t": "Slowakei - Schauho\u0308hlen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089132201,
    "t": "Nemc\u030cina 2. Cvic\u030cebnica s audionahra\u0301vkou : externa\u0301 c\u030cast'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089133000,
    "t": "Katalo\u0301g biotopov Slovenska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089137190,
    "t": "Preklad pra\u0301vnych textov na na\u0301rodnej a nadna\u0301rodnej u\u0301rovni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089137619,
    "t": "El Hispanismo en las universidades checas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089139385,
    "t": "Transport vody, chemika\u0301lii\u0301 a energie v syste\u0301me po\u0302da-rastlina-atmosfe\u0301ra : Zborni\u0301i\u0301k recenzovany\u0301ch pri\u0301i\u0301spevkov = Transport of water, chemicals and energy in the soil-plant-atmosphere system : Proceediings of peer-reviiewed contriibutiions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089139507,
    "t": "Hydrological processes in the soil-plant-atmosphere system",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089635092,
    "t": "Bezdo\u0302vodne\u0301 obohatenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089636297,
    "t": "Vo v\u00edre dej\u00edn : 150 rokov M\u00fazea mesta Bratislavy = In the whirl of history : 150 years of the Bratislava City Museum = Im Wirbel der Geschichte : 150 Jahre des Museums der Stadt Bratislava = A t\u00f6rt\u00e9nelem \u00f6rv\u00e9ny\u00e9ben : a Pozsonyi V\u00e1rosi M\u00fazeum 150-\u00e9ve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089639571,
    "t": "Ornament : a predmet_and object : dekorati\u0301vna tradi\u0301cia na Slovensku = Decorative tradition in Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130111,
    "t": "Smlouva o Evropske\u0301 unii : pracovni\u0301 pr\u030ceklad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130159,
    "t": "Akt o jednotne\u0301 Evrope\u030c : (pracovni\u0301 pr\u030ceklad z Bulletinu Evropsky\u0301ch spolec\u030censtvi\u0301, Pr\u030ci\u0301loha 2/86)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130197,
    "t": "Charter of Fundamental Rights and Freedoms : Resolution of the Presidium of the Czech National Council of December 16, 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130265,
    "t": "Heute haben wir Deutsch : Lehrbuch : uc\u030cebnice ne\u030cmc\u030ciny pro za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130401,
    "t": "Annual Workshop on Separation Methods. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130425,
    "t": "Pokroky v organicke\u0301 a bioorganicke\u0301 chemii : [Konf.] Liblice 8. - 10. listopadu 1993, Praz\u030cska\u0301 poboc\u030cka C\u030ceske\u0301 spolec\u030cnosti chemicke\u0301 : Sborni\u0301k abstraktu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130432,
    "t": "Pokroky v organicke\u0301, bioorganicke\u0301 a farmaceuticke\u0301 chemii Liblice '94 : Sborni\u0301k abstraktu\u030a konference C\u030ceske\u0301 spolec\u030cnosti chemicke\u0301, Liblice 24. - 26. r\u030ci\u0301jna 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130463,
    "t": "9th Conference on Organic Chemistry & Biochemistry of Young Scientists : book of abstracts : Liblice, October 9-13, 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130470,
    "t": "16th conference on isoprenoids : Prague, [September 17-23], 1995 : conference information : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130487,
    "t": "Pokroky v organicke\u0301, bioorganicke\u0301 a farmaceuticke\u0301 chemii Liblice '95 : 30. konference, 6.-8. listopadu 1995 : sborni\u0301k abstraktu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130487,
    "t": "Pokroky v organicke, bioorganicke a farmaceuticke chemii : 30 Konference : Papers, extended abstracts and programme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130562,
    "t": "Drakeni z Pernu. 2, Drac\u030ci\u0301 skok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130692,
    "t": "Alarmisticke\u0301, demotivuji\u0301ci\u0301 odsudky nebo vstr\u030ci\u0301cny\u0301 pokus o hleda\u0301ni\u0301 optima\u0301lni\u0301 reformni\u0301 strategie? : Analy\u0301za dokumentu Prognosticke\u0301ho u\u0301stavu C\u030cSAV k problematice pr\u030cechodu k demokracii a k trz\u030cni\u0301 ekonomice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090130814,
    "t": "Norsko : struc\u030cny\u0301 turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131026,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 pr\u030cedpisy pro kaz\u030cde\u0301ho : U\u0301plne\u0301 novelizovane\u0301 zne\u030cni\u0301 pr\u030cedpisu\u030a platny\u0301ch od 1. ledna 1993 (s komenta\u0301r\u030cem) : Pomu\u030acka pro laickou i odb. ver\u030cejnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131040,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 pr\u030cedpisy 1994 : U\u0301plne\u0301 novelizovane\u0301 a aktualizovane\u0301 zne\u030cni\u0301 dan\u030covy\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a platny\u0301ch od 1. ledna 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131057,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 pr\u030cedpisy 1995 : u\u0301plne\u0301 novelizovane\u0301 a aktualizovane\u0301 zne\u030cni\u0301 dan\u030covy\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a platny\u0301ch od 1. ledna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131064,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 pr\u030cedpisy 1996 : u\u0301plne\u0301 novelizovane\u0301 a aktualizovane\u0301 zne\u030cni\u0301 dan\u030covy\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a platny\u0301ch pro zdan\u030covaci\u0301 rok 1996 (dle stavu pr\u030cedpisu\u030a k 1.7.1996)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131477,
    "t": "Le mie prime immagini",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131729,
    "t": "Seznam organizaci\u0301 na u\u0301zemi\u0301 severni\u0301 Moravy a Slezska k 1.4. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131750,
    "t": "Dokumentace poz\u030ca\u0301rni\u0301 ochrany firmy : Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131941,
    "t": "Katastr v ne\u030cktery\u0301ch evropsky\u0301ch zemi\u0301ch II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090131996,
    "t": "C\u030ceska\u0301 a slovenska\u0301 si\u0301t\u030c nulte\u0301ho r\u030ca\u0301du : r\u030ces\u030ceni\u0301 1993 - CSNUL92(93)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132214,
    "t": "Anekdoty o de\u030ctech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132221,
    "t": "Ka\u0301t\u030ca Culi\u0301nek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132238,
    "t": "Stra\u0301z\u030cci domova : Povi\u0301dky o psech ze vs\u030cech koutu\u030a sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132245,
    "t": "Ekologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132252,
    "t": "Sve\u030ct hmyzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132276,
    "t": "Poc\u030casi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132290,
    "t": "Dinosaur\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090132474,
    "t": "Lesni\u0301 rostliny : kapesni\u0301 atlas pozoruhodny\u0301ch hub, lis\u030cejni\u0301ku\u030a, mechu\u030a, kapradin, trav a bylin str\u030cedoevropske\u0301ho lesa s textovou c\u030ca\u0301sti\u0301 o jejich stavbe\u030c a z\u030civotni\u0301ch podmi\u0301nka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090133273,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 sochar\u030cske\u0301 sympo\u0301zium Dz\u030cba\u0301n 1993 : Hr\u030cedle 4. - 31. c\u030cervence 1993, obec Hr\u030cedle, Rabasova galerie Rakovni\u0301k ... [aj.] : Katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090133419,
    "t": "Jarlibro de C\u0302eh\u0302a Esperanto-Asocio 1992 = Roc\u030cenka C\u030ceske\u0301ho esperantske\u0301ho svazu 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090133501,
    "t": "Propedeu\u030ctika Valoro de la Internacia Lingvo = Propedeuticka\u0301 hodnota mezina\u0301rodni\u0301ho jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090133532,
    "t": "Schriften 1962. Band 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090133549,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 informatika = Bildungsinformatik = Educational Informatics. 1, Modely uc\u030ceni\u0301 a vyuc\u030cova\u0301ni\u0301, automaty, algoritmy = Lern- und Lehrmodelle, Automaten, Algorithmen = Models of Learning and Teaching, Automats, Algorithms : Vybrane\u0301 spisy 1953-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090133846,
    "t": "Rodic\u030covstvi\u0301 neni\u0301 pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134430,
    "t": "Z\u030civot bez stresu : Vyrovnat se v kaz\u030cde\u0301 situaci : Varianta: pro muz\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134508,
    "t": "Ententy\u0301ky dve\u030c hmoz\u030cdinky aneb To leps\u030ci\u0301 ze S\u030ci\u0301pa a Uhli\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134515,
    "t": "Krchn\u030ca Nikolajevna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134751,
    "t": "Ba\u0301sne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134805,
    "t": "Kapesni\u0301 anglic\u030ctina. [Sv.] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134836,
    "t": "Notions and Situations : 50 konverzac\u030cni\u0301ch te\u0301mat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134843,
    "t": "Great Britain for you : a history of the english people and their culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134850,
    "t": "50 Functions of English = 50 jazykovy\u0301ch funkci\u0301 : S c\u030cesky\u0301m pr\u030cekladem, slovi\u0301c\u030cky a nejnove\u030cjs\u030ci\u0301m pr\u030cepisem vy\u0301slovnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134867,
    "t": "Another 50 Functions of English = 50 jazykovy\u0301ch funkci\u0301 : S c\u030cesky\u0301m pr\u030cekladem, slovi\u0301c\u030cky a nejnove\u030cjs\u030ci\u0301m pr\u030cepisem vy\u0301slovnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134874,
    "t": "American Life and Institutions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134942,
    "t": "Sta\u0301tni\u0301 podpora z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 : Pr\u030cehled dotaci\u0301, zvy\u0301hodne\u030cny\u0301ch pu\u030ajc\u030cek aj. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134959,
    "t": "Zelene\u0301 listy 94/95 : Vy\u0301robky a sluz\u030cby pro z\u030civotni\u0301 prostr\u030cedi\u0301 : [Katalog]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090134973,
    "t": "C\u030cOV '95 : katalog c\u030cisti\u0301ren odpadni\u0301ch vod, jejich pr\u030ci\u0301slus\u030censtvi\u0301 a adresa\u0301r\u030c projektantu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135260,
    "t": "Spolec\u030cne\u0301 cesty - odde\u030clene\u0301 cesty : budoucnost vztahu\u030a mezi sta\u0301tem a ci\u0301rkvemi = Gemeinsaide Wege - getrennte Wege : die Zukunft der Beziehungen zwischen Staat und Kirchen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135444,
    "t": "R\u030cec\u030cis\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135451,
    "t": "Pra\u0301vo v praxi : Co? Kdo? Kam?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135505,
    "t": "Dopravni\u0301 politika v Evrope\u030c z pohledu NGOs : Mezina\u0301r. konf. nevla\u0301dni\u0301ch organizaci\u0301 Praha 27. - 29. r\u030ci\u0301jna 1991, Ekologicke\u0301 sdruz\u030ceni\u0301 De\u030cti Zeme\u030c : Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek a pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135529,
    "t": "Strategie udrz\u030citelne\u0301 dopravy v Holandsku : Pr\u030ci\u0301spe\u030cvek k pru\u030alomu v trendu osobni\u0301 dopravy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135574,
    "t": "Mokr\u030cady, povodne\u030c a biodiverzita v Evrope\u030c : sborni\u0301k z konference : U\u0301sti\u0301 nad Labem 11.-12. u\u0301nora 2000 = Wetlands, flooding and biodiversity in Europe : collection of lectures from seminar : U\u0301sti\u0301 nad Labem 11.-12. February 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135581,
    "t": "Znec\u030cis\u030cte\u030cni\u0301 ovzdus\u030ci\u0301 automobilovou dopravou -a s ti\u0301m spojene\u0301 proble\u0301my a jejich moz\u030cne\u0301 r\u030ces\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135598,
    "t": "Broz\u030curka c\u030ceskomoravske\u0301ho spotr\u030cebitele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135819,
    "t": "Soupis c\u030cesky psany\u0301ch listin a list\u00b0u do roku 1526 / Sv. 4. Rejstr\u030ci\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090135970,
    "t": "Josef Sudek : fotografie : ze sbi\u0301rek Moravske\u0301 galerie v Brne\u030c : [k vy\u0301stave\u030c por\u030ca\u0301dane\u0301 od 30. ledna do 23. br\u030cezna 1997]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090136632,
    "t": "Fantastic Prague",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090136700,
    "t": "Deti v case premen : Evropske\u0301 stredisko UNESCO pro vychovu k lidskym pra\u0301vum spolu s Ceskym a Slovenskym vyborem pro UNICEF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090136724,
    "t": "Situation analysis of children in the Czech Republic 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090137103,
    "t": "Nationality and Citizenship : a discussion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090137110,
    "t": "The Kurdish Question",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090137158,
    "t": "European Roma in transition : Brno 9-11 September 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090137226,
    "t": "Dve\u030c tva\u0301r\u030ce Evropy = Two faces of Europe = Due volti dell' Europa : [Radomys\u030cl, Montoggio]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090137233,
    "t": "Pra\u0301chen\u030csky\u0301 poklad. [III], S pove\u030cstmi krok za krokem cely\u0301m Pra\u0301chen\u030csky\u0301m krajem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090137332,
    "t": "Romsky\u0301m de\u030ctem. Pi\u0301sne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090137875,
    "t": "Z\u030cena z Vy\u0301chodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138056,
    "t": "Ne\u030cmecky s u\u0301sme\u030cvem. C\u030ca\u0301st 2, Lekce 11-22",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138155,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 soukromy\u0301ch podnikatelu\u030a : Aktualizac\u030cni\u0301 dodatek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138193,
    "t": "Za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce a s ni\u0301m souvisi\u0301ci\u0301 pr\u030cedpisy v u\u0301plne\u0301m zne\u030cni\u0301. Di\u0301l 8, Souvisi\u0301ci\u0301 novelizovane\u0301 a nove\u0301 pr\u030cedpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138407,
    "t": "Roc\u030cenka Spra\u0301va Krkonos\u030cske\u0301ho na\u0301rodni\u0301ho parku 1990-1991 = Year-book The Krkonos\u030ce National Park Authority 1990-1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138414,
    "t": "Roc\u030cenka Spra\u0301va Krkonos\u030cske\u0301ho na\u0301rodni\u0301ho parku 1992 = Year-book - The Krkonos\u030ce MTS. National Park Administration Czech Republic 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138421,
    "t": "Roc\u030cenka Spra\u0301va Krkonos\u030cske\u0301ho na\u0301rodni\u0301ho parku 1993 = Year-book - The Krkonos\u030ce National Park Administration, Czech Republic 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138438,
    "t": "Roc\u030cenka Spra\u0301va Krkonos\u030cske\u0301ho na\u0301rodni\u0301ho parku 1994 = Year-book - The Krkonos\u030ce MTS. National Park Administration, Czech Republic 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138445,
    "t": "Roc\u030cenka Spra\u0301va Krkonos\u030cske\u0301ho na\u0301rodni\u0301ho parku 1995 = Year-book - The Krkonos\u030ce Mts. National Park Administration, Czech Republic 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138469,
    "t": "Louky krkonos\u030c : Rostlinna\u0301 spolec\u030censtva a jejich dynamika = Grasslands of the Krkonos\u030ce Mountains : Plant communities and their dynamics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138483,
    "t": "Opera corcontica = Krkonos\u030cske\u0301 pra\u0301ce : [sborni\u0301k ve\u030cdecky\u0301ch praci\u0301 z Krkonos\u030cske\u0301ho na\u0301rodni\u0301ho parku]. 32 (1995)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138544,
    "t": "Metafyzicke\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy. [Di\u0301l] 3, Ru\u030az\u030covy\u0301 elixi\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138575,
    "t": "V srdci skutec\u030cnosti : z\u030civot a uc\u030ceni\u0301 S\u030cri\u0301 Ramany Mahars\u030ciho, nejvy\u0301znamne\u030cjs\u030ci\u0301ho novodobe\u0301ho pr\u030cedstavitele ve\u0301da\u0301nticke\u0301 duchovni\u0301 tradice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138704,
    "t": "Za\u0301klady psychologie : uc\u030cebni\u0301 text pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138728,
    "t": "Za\u0301klady teorie sta\u0301tu a pra\u0301va : uc\u030cebni\u0301 text pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138803,
    "t": "222 ota\u0301zek a odpove\u030cdi\u0301 k za\u0301konu c\u030c. 222/1992 Sb. o dani z pr\u030cidane\u0301 hodnoty",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090138810,
    "t": "222 ota\u0301zek a odpove\u030cdi\u0301 k za\u0301konu c\u030c. 588/1992 Sb., o dani z pr\u030cidane\u0301 hodnoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090138933,
    "t": "Sade : studie o jeho z\u030civote\u030c a di\u0301le",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090631809,
    "t": "Jan Hus, husitstvi\u0301 a vy\u0301chodni\u0301 C\u030cechy : pr\u030ci\u0301spe\u030cvky z konference : Chrudim 16.-18.9.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090632004,
    "t": "Chci zu\u030astat doma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090632028,
    "t": "Specifika syste\u0301mu poskytova\u0301ni\u0301 pe\u0301c\u030ce o osoby s demenci\u0301 a jiny\u0301mi specificky\u0301mi potr\u030cebami v C\u030ceske\u0301 republice a ve S\u030cvy\u0301carsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090632509,
    "t": "Cesta k brana\u0301m Damas\u030cku vy\u0301chodni\u0301 Afrikou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090632905,
    "t": "Vltavska\u0301 za\u0301kouti\u0301 v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090632929,
    "t": "Kouzelne\u0301 praz\u030cske\u0301 vyhli\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090633537,
    "t": "Kia ora e hoa : p\u0159\u00edb\u011bh ze zem\u011b Aotearoa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090633803,
    "t": "Pramen r\u030ceky Odry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090634800,
    "t": "Drobne\u0301 sakra\u0301lni\u0301 pama\u0301tky v Ras\u030ckovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090635852,
    "t": "Tan\u010d\u00edm na tenk\u00e9m led\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090636606,
    "t": "Nebe kamenu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090636705,
    "t": "Interni\u0301 komunikace je nutnost!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090638549,
    "t": "Homecoming = Vozvra\u0161\u010denije",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090639072,
    "t": "L\u00e1ska k vlasti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788097132774,
    "t": "Santovka v obrazoch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122130492,
    "t": "Pathen t\u0323ong intheng Bible",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122130782,
    "t": "Winning encounters : a sports New Testament with the testimonies of athletes who are winning in life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122131826,
    "t": "T\u0323ongtep Ther",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122132243,
    "t": "Thuthlung Thar & Lapui & Thuvarhei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122133868,
    "t": "Good news for you. Book 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122133868,
    "t": "Good news for you. Book 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122133868,
    "t": "Good news for you. Book 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122133868,
    "t": "Good news for you. Book 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122133868,
    "t": "Good news for you. Book 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122133929,
    "t": "Roitad Baibol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122134124,
    "t": "U\u0308lang hei u\u0308la Jiengjeppu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122134124,
    "t": "U\u0308jao laishipa u\u0308lang hei u\u0308la jiengjeppu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122134353,
    "t": "Aso Tangzu\u0308ngachikhe Mungshikhun tu\u0308sho Mu\u0308chit mutuyu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122136135,
    "t": "The Holy Bible : Tamil - O.V. (New Ortho)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122136258,
    "t": "Ochu\u0308kotho Kothu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126130009,
    "t": "Complete book of volleyball",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126132553,
    "t": "Encyclopaedia of Dharmashastra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 1, Medicinal plants of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 2, Medicinal plants of China",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 3, Medicinal plants of Korea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 5, Medicinal plants of Russia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 6, Medicinal plants of Philippines",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 7, Medicinal plants of Taiwan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 11, Medicinal plants of Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 13, Medicinal plants and Ayurveda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 14, Psychotropic Medicinal plants",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 15, Herbal plants in traditional medicine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126135455,
    "t": "International encyclopaedia of medicinal plants. vol. 18, Index",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136049,
    "t": "Temples of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136087,
    "t": "Ancient Indian society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136094,
    "t": "Hindu sects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136124,
    "t": "Brahamanism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136155,
    "t": "Hindu customs and traditions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136186,
    "t": "Vedanta philosophy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136209,
    "t": "Yoga philosophy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136254,
    "t": "Tantra philosophy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136261,
    "t": "Indian mysticism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136278,
    "t": "Indian logic and ethics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136339,
    "t": "Kautilya Arthashastra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136360,
    "t": "Vikram-vampire and Indian fairy tales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136797,
    "t": "Elementary education and Sarva Shiksha Abhiyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136902,
    "t": "Prophet's teaching and knowledge and philosophy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126136940,
    "t": "Prophet's teaching and social organisation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126137282,
    "t": "Basics of classical mechanics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126137848,
    "t": "Prophets of Islam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126137855,
    "t": "Prophet Muhammad (Peace be upon him)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126137862,
    "t": "Prophet's relatives",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126137909,
    "t": "Uthman, the rich companion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126137923,
    "t": "Great companions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788129130051,
    "t": "All about satellites",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788129137579,
    "t": "Exploring india battles & warriors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788129139931,
    "t": "Kavita Kane's collection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170130611,
    "t": "Prakat\u0323a\u0304rthavivaran\u0323am. Vol 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170130758,
    "t": "Divine hymns and ancient thought. vol. 1, Rgveda hymns and ancient thought",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170130789,
    "t": "A conservative Hindu of colonial India : Raja Radhakanta Deb and his milieu (1784-1867)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788170130994,
    "t": "The Muslims of Sri Lanka under the British rule",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170131076,
    "t": "Vedantaparibh\u0101\u1e63\u0101",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170131229,
    "t": "Ritual and the quest for truth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170630449,
    "t": "Emerging challenges in education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172131111,
    "t": "Si\u0304mantini\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172631963,
    "t": "Development of rural women",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173630002,
    "t": "Applied Management For Accounts and Audit Establishments. Vol 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174130150,
    "t": "The academic elite",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174630773,
    "t": "\u0938\u093f\u0938\u0915\u0924\u093e \u091a\u092c\u0942\u0924\u0930\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176132749,
    "t": "Ji\u0304wana Pan\u0303ja\u0304bi\u0304 bodha = Jiwan Punjabi bodh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176132817,
    "t": "Ji\u0304wana Pan\u0303ja\u0304bi\u0304 wia\u0304karana te lekha racana\u0304 = Jiwan Punjabi vyakaran te lekh rachna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176630856,
    "t": "Kalyani English-Panjabi dictionary : Angrezi-Panjabi shabadkosh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177130768,
    "t": "Ke. Es. Nisa\u0304r Ahamad avara pra\u0304tinidhika kavanagal\u0323u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177131277,
    "t": "Ananya : sam\u0323skr\u0325ti-sa\u0304hitya sam\u0323bandhi\u0304 le\u0304khanagal\u0323u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177131697,
    "t": "Aravinda Ma\u0304lagatti avara a\u0304yda kavitegal\u0323u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178133485,
    "t": "Junior encyclopaedia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179630365,
    "t": "The owl and the swan : the snake and the foolish frogs",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788179631102,
    "t": "Stress-free living",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179635223,
    "t": "100 Best Loved Fairy Tales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181130075,
    "t": "Sehata sudha\u0304rane ke dina : vyan\u0307gya-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181130082,
    "t": "Prema ka\u0304 sauda\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181130136,
    "t": "Amara S\u0301ahi\u0304da Gan\u0323es\u0301a S\u0301an\u0307kara Vidya\u0304rthi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182630475,
    "t": "T\u0323u\u0304t\u0323a\u0304 pan\u0307kha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182630505,
    "t": "Ham bajaar gaye",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182630567,
    "t": "Mera beta kahan hein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182630659,
    "t": "Hum sab prani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182630673,
    "t": "Udthe udthe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182630925,
    "t": "Taka-dhina\u0304dhina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182631267,
    "t": "Sva\u0304da ana\u0304ra ka\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182631274,
    "t": "Kuhoo-kuhoo koyal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182631281,
    "t": "Gaureyaa aour amrud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182631441,
    "t": "Ranga biran\u0307gi\u0304 sundar machali\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182631458,
    "t": "Machlee ne samachar sune",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182631663,
    "t": "A\u0304pan\u0323e sahu pra\u0304n\u0323i\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182632066,
    "t": "The magic powder : a folktale from Myanmar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182632561,
    "t": "Deedi, deedi, aakash ka rang neela kyon hein?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182632578,
    "t": "Deedi, deedi, raat ko suraj chacha kahan chip jaate hein?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182633025,
    "t": "S\u0301obhini\u0304 ane na\u0304ni\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182633063,
    "t": "Kachua\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182633414,
    "t": "Sair sapa\u0304t\u0324a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182634725,
    "t": "Mere dosata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182634879,
    "t": "Garami\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182635128,
    "t": "Ghar pyara ghar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182635173,
    "t": "Patte hi patte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182635661,
    "t": "Udade Udade",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182637320,
    "t": "\u0bae\u0bbe\u0ba4\u0bc1\u0bb3\u0bc8\u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182637368,
    "t": "\u0ba4\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe \u0bae\u0bc0\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bc6\u0bbe\u0bb2\u0bbf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182637375,
    "t": "\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0ba4\u0bbe \u0baa\u0bb4\u0bc1\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0baa\u0bcd \u0baa\u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bc7?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182637382,
    "t": "\u0bae\u0bc1\u0baf\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bae\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd (\u0bae\u0bc0\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bae\u0bcd)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182637399,
    "t": "\u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0bae\u0bc0\u0ba9\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182637405,
    "t": "\u0baa\u0b9f\u0b95\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbe\u0b9a\u0baa\u0bcd \u0baa\u0baf\u0ba3\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182637597,
    "t": "Khushi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182638150,
    "t": "Mano di chori",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182638211,
    "t": "Sona Siyasi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182638365,
    "t": "Aaloo Maaloo Kaaloo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182639256,
    "t": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf \u0ba4\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0ba3\u0bbf\u0ba4\u0bae\u0bcd. 4. \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0b9a\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185133133,
    "t": "The Dharma-sastra or the Hindus law codes; text / 1, Ya\u0304jn\u0303avalkya, Ha\u0304ri\u0304ta, Us\u0301anas, An\u0307giras, Yama, Atri, Sam\u0307varta, Ka\u0304tya\u0304yana, Br\u0323haspati, Daks\u0323a, S\u0301a\u0304ta\u0304tapa, Likhita, Sam\u0307kyha, Gautama, A\u0304pastamba, Vas\u0301is\u0323t\u0323ha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185133140,
    "t": "The Dharma-sastra or the Hindus law codes; text / 2, Vya\u0304sa, Para\u0304s\u0301ara, Vis\u0323n\u0323u and Manusmr\u0323ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185133669,
    "t": "R\u0325tusam\u0323ha\u0304ra-san\u0307gi\u0304ta-surabhih\u0323 = Musical rendition of R\u0325tusam\u0323ha\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185133751,
    "t": "The glory that was Bundelkhand / 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185133881,
    "t": "Vis\u0301a\u0304khadatta pran\u0323i\u0304ta Mudra\u0304ra\u0304kshasam : Hindi\u0304 anuva\u0304da, anvaya, sandarbha, spasht\u0323i\u0304karan\u0323a, Sam\u0323skr\u0325ta bha\u0304va\u0304rtha, vya\u0304karan\u0323a\u0304tmaka t\u0323ippan\u0323i\u0304 tatha\u0304 cha\u0304tropayogi\u0304 bhu\u0304mika\u0304 evam\u0323 paris\u0301isht\u0323om\u0323 sahita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185134031,
    "t": "Pra\u0304ci\u0304na Bha\u0304rata mem\u0323 rasa\u0304yana ka vika\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185135533,
    "t": "Indian army in East Africa, 1914-1918",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185135816,
    "t": "Resource planning atlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185135830,
    "t": "Kala\u0304ti\u0304rtha-- Ajanta\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185135960,
    "t": "S\u0301ri\u0304 Aravinda : a\u0304dhunika Bha\u0304rata ke nirma\u0304ta\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185137452,
    "t": "Ve\u0304damu ma\u0304navuni bhavitavyamu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185137681,
    "t": "Bha\u0304rata e a\u0304pan\u0323i\u0304 Ma\u0304ta\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185137759,
    "t": "On materialism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139111,
    "t": "Devendra ke ka\u0304rtun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139340,
    "t": "Aao atit men chalen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139364,
    "t": "Tumhare bad : ghazal sangrah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139395,
    "t": "Pratinidhi vyan\u0307gya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139470,
    "t": "Ye hai India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139548,
    "t": "Cartoon - kautik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139586,
    "t": "Na\u0304ri\u0304 : kala aura a\u0304ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185139777,
    "t": "Parya\u0304varan\u0323a : das\u0301a\u0304 aura dis\u0301a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185633084,
    "t": "Bangalore",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185636191,
    "t": "On the episode of the Maha\u0304bha\u0304rata known by the name Bhagavad-Gi\u0304ta\u0304 by Wilhelm von Humboldt, Berlin 1826",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134276,
    "t": "Ra\u0304dha\u0304ra\u0304ni\u0304 Debi\u0304ra s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134351,
    "t": "Satyendrana\u0304tha Dattera s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134771,
    "t": "Nabi\u0304nacandra Senera s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134788,
    "t": "Atulaprasa\u0304da Senera s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134795,
    "t": "Dinendrana\u0304tha T\u0323ha\u0304kurera s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134832,
    "t": "Kumudaran\u0303jana Mallikera s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134863,
    "t": "Akshay\u0307akuma\u0304ra Bar\u0323a\u0304lera s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134870,
    "t": "S\u0301arat\u0332acandra Pan\u0323d\u0323itera S\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134887,
    "t": "Svarn\u0323akuma\u0304ri\u0304 Debi\u0304ra s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134924,
    "t": "Sajani\u0304ka\u0304nta Da\u0304sera s\u0301resht\u0323a kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186134948,
    "t": "S\u0301res\u0323t\u0323ha kabita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186135488,
    "t": "Premacandra ke aupanya\u0304sika caritro\u0310 ki\u0304 sa\u0304ma\u0304jika prs\u0323t\u0323habhu\u0304mi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186135563,
    "t": "Loka sa\u0304hityas\u0301a\u0304stra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186632000,
    "t": "Qura\u0304na Maji\u0304da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186632321,
    "t": "Insa\u0304\u02bciklopi\u0304d\u0323iya\u0304 Isla\u0304mi\u0304 ma\u02bblu\u0304ma\u0304t : baccon\u0332 aur nau \u02bbumaron\u0332 ke li\u02bcye",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186632505,
    "t": "Ghar ghar ki\u0304 kaha\u0304ni\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186632574,
    "t": "Cand di\u0304n Nabi\u0304 Rah\u0323mat ke sa\u0304th",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186632703,
    "t": "K\u0332h\u0332va\u0304s\u0323 ka\u0304 insa\u0304\u02bciklu\u0304pi\u0304d\u0323i\u0304ya\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186632840,
    "t": "A mental Hijrah : towards a unified Muslim world-view",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186635797,
    "t": "Handbook of complete denture prosthodontics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187131816,
    "t": "My favourite stories of values",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187134626,
    "t": "Parasitology (including entomology and Acarology)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187135050,
    "t": "Kr\u0325sht\u0323i o dr\u0325sht\u0323i : sa\u0304m\u0323skr\u0325tika o da\u0304rs\u0301anika prabandha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187637233,
    "t": "The Christian faith",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188130108,
    "t": "Ye satyera mr\u0325tuyu nei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188134212,
    "t": "Conceptual development in children : a cognitive approach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188134922,
    "t": "Contemporary India : an economic perspective",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188135226,
    "t": "Ha\u0304rata\u0304 cala\u0304 gaya\u0304 : (kaha\u0304ni\u0304-sa\u0307ngraha)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188138029,
    "t": "S\u0301ri\u0304 Vaishn\u0323ava Gu\u0304dar\u0323agaddi\u0304 A\u0304ca\u0304ryapi\u0304t\u0323ha Jodhapura ke tr\u0325ti\u0304ya pi\u0304t\u0323ha\u0304dhis\u0301vara Ananta S\u0301ri\u0304 Sva\u0304mi\u0304 Sukhara\u0304maji\u0304 Maha\u0304ra\u0304ja \"Vaira\u0304gi\u0304\" ki\u0304 Sa\u0304keta S\u0301ata\u0304bdi\u0304 san\u0307ga caturtha pi\u0304t\u0323ha\u0304dhis\u0301vara S\u0301ri\u0304 S\u0301ri\u0304 108 S\u0301ri\u0304 Sva\u0304mi\u0304 Acalara\u0304maji\u0304 Maha\u0304ra\u0304ja \"Vaira\u0304gi\u0304\" ki\u0304 Di\u0304ksha\u0304s\u0301ati\u0304 mem\u0323 a\u0304ca\u0304ryapi\u0304t\u0323ha paricaya S\u0301ri\u0304 Sukhara\u0304ma sma\u0304rika\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139064,
    "t": "Panch parmeshwar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139279,
    "t": "Ca\u0304palu\u0304si\u0304 rekha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139286,
    "t": "Preran\u0323a\u0304, va\u0304, Cactus ke phu\u0304la",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139316,
    "t": "Bhartrihari ka\u0304 ni\u0304ti-s\u0301ataka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139323,
    "t": "Bhartrihari ka\u0304 shringa\u0304ra-s\u0301ataka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139347,
    "t": "Ab kal aega yamraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139378,
    "t": "Ho Hima\u0304laya naya\u0304, aba ho Ganga\u0304nayi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139392,
    "t": "Bha\u0304rata me\u00b7n pa\u00b7nca\u0304yati\u0304 ra\u0304ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139422,
    "t": "Kshitija ka\u0304 sau\u00b7ndarya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188139781,
    "t": "Ama\u0304basya\u0304 ke ta\u0304re",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188632701,
    "t": "Pra\u0304ci\u0304na Bha\u0304rata ka\u0304 sa\u0304ma\u0304jika itiha\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188632954,
    "t": "Library cataloguing in computer age",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188633098,
    "t": "Mausama badalte rahe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131678,
    "t": "State emergency under the Indian Constitution",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Annapa Reddy Venkateswara Reddy : a profile",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Annapa Reddy : an exceptional writer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The scenario of Buddhism in Gujarat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Important tourist places in Guntur district : special reference to Buddhist sites",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Buddhist remains at Viratnagar in North-East Rajasthan : a reappraisal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Significance of Mudras and Hand positions of the Buddha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Sanchi : before today (in light of Nagauri Quarry and factory site for buddhist monumental heritage)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Buddhist monuments : at Chandavaram, Prakasham District South Eastern Coastal Andhra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Buddhaghosha Annapa Reddy : a dynamic blend of Buddha's Humanity and Nagarjuna's Dialectic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "A biographical sketch of Annapareddy Venkateswara Reddy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Buddhaghosha and his origins",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Role of Navigation for the propagation of Buddhism in ancient Andhradesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Survival of Mahayana Buddhism in the late thirteenth-early fourteenth century India : a note on the 'poetic inscription' on a Korean stupa erected in the memory of Dhya\u0304nabhadra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Vajrayana sculptures in the Caves of Western Maharashtra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Kashmir Buddhism : a historical perpective",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Ancient buddhist sites and monasteries in Himachal Pradesh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Theory of karma : foundation of morality in Buddhism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The contribution of rulers and scholars for the growth of Buddhism in Tamil Nadu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Relationship between Lord Buddha and Jetavana-Sravasti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Personality development for universal brotherhood : a buddhistic approach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Chemical conservation of Buddhist limestone sculptures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Recently discovered Buddhist caves in Konkan : some observations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The philosophy of Buddhism : basis of its existence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Can S\u0301abdaprama\u0304n\u0323a be relocated in Buddhist epistemology?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Two Gandhara sculptures in Salar Jung Museum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Buddhist Education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The rise and fall of Sanchi : in the backdrop of chnaging fortunes of Buddhism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Dharmasangraha : an ancient buddhist text : a bird's eye view",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Telugu, Pali connection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Buddhism in Ancient Assam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Glimpses of Buddhist vestiges of Orissa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "On revivification of the Buddhist concept",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The Problem of Legitimacy of Buddhist Art",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Ghantasala Stupa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The contribution of Vijayapuri to Buddhist heritage",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The early spread of Buddhism : rare sculptural and epigraphical evidences",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Psychology : a buddhist perspective",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Fiction and history, painting and Social fabric in Early Deccan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "New Buddhist eviences at kanchipuram from recent archaeological excavations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Buddhism : first religion of Andhra Desha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The flux in Buddhism and modern understanding of change",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Kalachakra Mahasammellan - 2006 at Amaravathi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Sri Parvatarana (Buddhavanam) : a buddhist Theme park at Nagarjuna Sagar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Nuns in Buddhist cross cultures : a review",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "Bara : a recently discovered site in Nalanda district and its bearings on the decline of Indian Buddhism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189131753,
    "t": "The rise, fall and revival of Buddhism in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189133320,
    "t": "Pa\u0304ni\u0304 ki\u0304 lakirom\u0323 se likhi\u0304 iba\u0304ratem\u0323 : kaha\u0304ni\u0304-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189630072,
    "t": "Innovations in management science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189630089,
    "t": "Indian womanhood R.K. Narayan's dark room",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189634339,
    "t": "Purushottama Kr\u0325shn\u0323a : yat tvattah\u0323 a\u0304datta Govinda tubhyameva samarpaye",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189634377,
    "t": "Priya S\u0301a\u0304nta\u0304--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189635060,
    "t": "Geevan aur AAdhiatmik vikas (HINDI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189635138,
    "t": "Nobel purshkrit saat mnishion ke vigyan aur adhiatam sabandhi vichar (HINDI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189639198,
    "t": "Cases and materials on misconduct and domestic enquiry : based on the decisions of Supreme Court and high courts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190132343,
    "t": "Akatha katha\u0304 : [upanya\u0304sa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190133210,
    "t": "Abul Hasan Ali Nadwi : a man of faith through a century of turmoil",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788190135900,
    "t": "Effective management of communication skills",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190136129,
    "t": "Guns v/s butter syndrome, 2000-2001 : the Indian strategic review annual digest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190136624,
    "t": "Voyages : an anthology of world poetry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190136976,
    "t": "Science, spirituality and the nature of reality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190631150,
    "t": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u0935\u093f\u0926\u0947\u0936 \u0928\u0940\u0924\u093f \u0915\u0947 \u0928\u092f\u0947 \u0906\u092f\u093e\u092e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190631655,
    "t": "Die Empfindung Verfeinerung der Methode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190634625,
    "t": "\u0b95\u0bb2\u0bbe\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1 \u0b95\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190634984,
    "t": "Heavenly father set my spirit ablaze : telling the Gospels with insider's eye",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190635165,
    "t": "Antarvam\u0323s\u0301i\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190639668,
    "t": "Introduction to process calculations (stoichiometry)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788192133195,
    "t": "\u0643\u0644\u0627\u0645 \u062d\u0627\u0645\u062f : \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0647 \u062d\u0645\u062f\u060c \u0646\u0639\u062a\u060c \u0645\u0646\u0642\u0628\u062a \u0648 \u063a\u0632\u0644\u0649\u0627\u062a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192138220,
    "t": "Global environment : contemporary issues and challenges",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192138251,
    "t": "Perspectives on person and personal identity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192632209,
    "t": "Timeless stories of Gomata : from Puranas and other classics : in support of Go-Raksha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192633428,
    "t": "\u0686\u0647\u0648\u0679\u0649 \u0633\u0649 \u0628\u0627\u062a : \u0645\u0627\u0647\u0646\u0627\u0645\u0647 \u06af\u0644 \u0628\u0648\u0679\u06d2 \u0645\u0649\u06ba \u0634\u0627\u0626\u0639 \u0634\u062f\u0647 \u0627\u062f\u0627\u0631\u0649\u0648\u06ba \u0643\u0627 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0647\u060c 2005 \u062a\u0627 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193132913,
    "t": "50 bahujana na\u0304yaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193136041,
    "t": "A kaleidoscope of children : how to awaken young minds and inspire childhood curiosity and creativity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194134800,
    "t": "Making cities work : policies and programmes in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194139416,
    "t": "\u092f\u094b\u0917 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935 : \u0915\u093f\u0936\u094b\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0938\u0902\u0926\u0930\u094d\u092d \u092e\u0947\u0902",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194630005,
    "t": "Sonorous Sagas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194637646,
    "t": "Nammu\u0304ru Akku\u0304ru Hosahal\u0323l\u0323i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202130435,
    "t": "Hum\u00f8rpiller : muntre epistler i utvalg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202130725,
    "t": "Signaler '93 : Cappelens a\u030arlige litteraere revy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202131524,
    "t": "Slottet pa\u030a taket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202131692,
    "t": "Kysse, sa Heidi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202131739,
    "t": "Albin og de ville nissene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202131760,
    "t": "Ludde i den forheksede skogen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202131807,
    "t": "\"Albert A\u030aberg er en tyv!\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202131944,
    "t": "Milla midt-pa\u030a-natten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202131951,
    "t": "Et hav imellom oss",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202132453,
    "t": "Metodebok for ledere i familiebarnehagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202132989,
    "t": "I kveld, min elskede",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202133085,
    "t": "Jotunkongen : A\u030armund Elves\u00e6ter i B\u00f8verdalen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202133122,
    "t": "Den uendelige virkeligheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202133252,
    "t": "Da OL kom til Norge : en historie om ansvarsoppsmuldring og stilltiende akseptering av en kostnadssprekk pa\u030a over 7 milliarder kroner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202135041,
    "t": "Til sannhetens pris : rammemakeren Theodor Marklunds egen redegj\u00f8relse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202135867,
    "t": "Mening i medier : medietekster i norskundervisningen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202136321,
    "t": "Cappelens atlas for grunnskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202137410,
    "t": "Ponsj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202137502,
    "t": "Kjempene faller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202137526,
    "t": "Giftige l\u00f8gner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202137830,
    "t": "Albert sitter barnevakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202137939,
    "t": "Emilie og den umulige Mamman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202138349,
    "t": "Med skjebnen i ha\u030anden : Churchill-slekten i krig og fred",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202138677,
    "t": "Cappelens soppbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202138882,
    "t": "Kokebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139308,
    "t": "Kattemordene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139544,
    "t": "Karsten hjelper pappa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139575,
    "t": "Jenta som sluttet pa\u030a skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139582,
    "t": "Stakkars meg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139698,
    "t": "Milla midt-i-leken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139704,
    "t": "Ludde har f\u00f8dselsdag!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139728,
    "t": "Ludde bygger hytte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139735,
    "t": "Ludde koker suppe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139742,
    "t": "Ludde leker sirkus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139766,
    "t": "Albert har mange fjes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202139858,
    "t": "Hurra for pappa A\u030aberg!",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788202139896,
    "t": "Gudrun og Ha\u030akon : en historisk ungdomsroman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203130236,
    "t": "Liber primus latinus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203130359,
    "t": "Bli med inni b\u00f8kens verden : forslag til skj\u00f8nnlitteratur i norsk, kristendom og o-fag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203130427,
    "t": "Religioner i dag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203131073,
    "t": "Afasi : na\u030ar spra\u030aket svikter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203131820,
    "t": "Oppgavehefte til Ordimellom og linjelangs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203131974,
    "t": "Jeg fant, jeg fant! / 2. Va\u030art eget A\u030arhundre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203132292,
    "t": "Zdravstvujte! : Arbeidsbok 1.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203134319,
    "t": "Nye ma\u030al : norsk som andrespra\u030ak : spra\u030ak- og kulturbakgrunn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203138041,
    "t": "Syng norsk : tekst og tone fra norr\u00f8n tid til nyromantikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203139208,
    "t": "Norge nord for fastlandet : Barentshavet, Svalbard og Jan Mayen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203139536,
    "t": "Studiehefte til Naturfag 5-timerskurs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204130389,
    "t": "Papirvegger : ti fortellinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204131249,
    "t": "Innbrudd pa\u030a skolen!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204131898,
    "t": "Astrids eventyr f\u00f8r hun ble Astrid Lindgren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204132482,
    "t": "Happy baby roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204135247,
    "t": "Historien om Alice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204136305,
    "t": "En midtsommernattsdr\u00f8m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204138910,
    "t": "Det mystiske huset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204139238,
    "t": "Otto monster og drittungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204139283,
    "t": "Grammatikk i midten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205130036,
    "t": "Tung sand : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205130739,
    "t": "Kjerringa i myra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205131712,
    "t": "Fr\u00f8ken Alene Hjemme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205132443,
    "t": "Folk og demoner i L\u00f8vebakken monarki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205132603,
    "t": "Jesabel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205132887,
    "t": "Millionkuppet : en psykologisk thriller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205132924,
    "t": "Inn - ut",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205133037,
    "t": "Kvinnene pa\u030a Stensvik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205133075,
    "t": "Speranza : en samtidsberetning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205133846,
    "t": "Musikkfakta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205135369,
    "t": "Samfunnsliv : nynorsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205138896,
    "t": "Vis meg ditt ansikt : essays og prekener",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139268,
    "t": "Det moderne Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139299,
    "t": "Edelt krystall",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139312,
    "t": "Kom hjertens fryd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139329,
    "t": "Stille natt, hellige natt : utvalgte tekster til advent og jul",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139381,
    "t": "Stol pa\u030a det uventete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139428,
    "t": "Mari-dokka mi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139466,
    "t": "Utenfor loven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139503,
    "t": "Ti unge liv : Hagebyen mot hakekorset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139701,
    "t": "Vente adoptivbarn : et annerledes svangerskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139770,
    "t": "Et \u00f8yeblikk av gangen : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139985,
    "t": "Arvid torgeir lie : Dikt i utvalg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205139985,
    "t": "Arvid torgeir lie : Dikt i utvalg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788232633333,
    "t": "English-origin verbs in American Norwegian a morphosyntactic analysis of mixed verbs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247136355,
    "t": "Kingdom and exile : a study in Stanley Cavell's philosophical modernism and its dilemmas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247136386,
    "t": "Voltaires verdensborgere : en studie a det franske 1700-tallets kosmopolitisme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788249130610,
    "t": "Ding! Dong! la oss leke!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251635325,
    "t": "Jeg snakker norsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251636322,
    "t": "Sissel : en sangfugl fl\u00f8y inn fra vest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251639156,
    "t": "Evig d\u00f8d / monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252130768,
    "t": "Tradisjonsrike turisthotell i Sogn og Fjordane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252130805,
    "t": "Tolv dagar musikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252131635,
    "t": "Prinsen og pryleguten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252132519,
    "t": "Den dumme : tretten nye fablar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252132793,
    "t": "Nynorsk klassikarbibliotek : ei bokliste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252133813,
    "t": "\u00c6 sei ikkje meir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252133936,
    "t": "Lune norske smil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252133950,
    "t": "Salte sitat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252133998,
    "t": "Fylkeshistorie for M\u00f8re og Romsdal. 2, 1835-1920 : grotid i grenseland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252134117,
    "t": "Draumar og dynejakker : dikt for ungdom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252134315,
    "t": "Den forelska frosken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252134391,
    "t": "Underet i naturen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252134803,
    "t": "Sommarfuglar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252135190,
    "t": "Dyrefamilien [...] Hunden / Markus Kappeler. Til norsk ved Lars Amund Vaage",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252135909,
    "t": "Plutseleg no",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252136180,
    "t": "Grisebygget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252136340,
    "t": "Dyref\u00f8dslar - nytt liv blir til",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252136401,
    "t": "Den bla\u030a tonen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252136418,
    "t": "Guten med den mjuke magen : forteljing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252136456,
    "t": "Dyrefamilien [...] Bj\u00f8rnen / Annemarie og Christian R. Schmidt. Fr\u00b0a tysk ved Isak Rogde. Fagkonsulent: J\u00f8rgen A. Pedersen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252136722,
    "t": "Interessert, eg?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252137293,
    "t": "Handbok i referat- og notatskriving : bokma\u030al og nynorsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252137330,
    "t": "Genteknologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252138078,
    "t": "Dyrefamilien [...] Storkattar / Markus Kappeler. Fr\u00b0a tysk ved Kari Bolstad og Erling Langleite. Fagkonsulent: J\u00f8rgen A. Pedersen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252138092,
    "t": "Dyrefamilien [...] Sm\u00b0akattar / Markus Kappeler. Fr\u00b0a tysk ved Kari Bolstad og Erling Langleite. Fagkonsulent: J\u00f8rgen A. Pedersen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252138818,
    "t": "Pennen den bla\u030a : samla dikt for barn og unge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252139273,
    "t": "A\u030asmund Fraegdegjaeva skodespel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252139365,
    "t": "Siste time : ni noveller for unge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252139501,
    "t": "Tigeren og bj\u00f8rnen i trafikken historia om den gongen den vesle tigeren og den vesle bj\u00f8rnen tok ein tur til byen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252139570,
    "t": "Frosken om vinteren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252139846,
    "t": "Kj\u00e6rleiken er eit filmtriks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253131054,
    "t": "Fremtiden har mening",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253131344,
    "t": "Livet selv : Dikt, viser og salmer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253132099,
    "t": "Annie Skau",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253132228,
    "t": "Moder Teresa av Calcutta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253132303,
    "t": "Skaperverket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253132440,
    "t": "Lysriket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253132754,
    "t": "En jordens s\u00f8nn : [roman]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253132945,
    "t": "Spirituale : dikt og gjendikting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253132969,
    "t": "Na\u030ar grensene krysses : sangtekster i utvalg 1970-1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253133058,
    "t": "Under mandeltreet : notater om det indre livet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269131918,
    "t": "Historien om nordlyset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269131925,
    "t": "The story about the northern lights",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269135503,
    "t": "365 gode grunner til a\u030a sta\u030a opp om morgenen en bok for selvrefleksjon, bedre ma\u030aloppna\u030aelse, selvledelse og trivsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269136500,
    "t": "Den bemerkelsesverdige bysten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270131037,
    "t": "Kartbok for Oslo og omland : omfatter Oslo, Asker, Baerum, L\u00f8renskog, Nesodden, Nittedal, Oppega\u030ard Skedsmo, og Ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270131082,
    "t": "Overnatting i Norge : 1979/80",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270630684,
    "t": "Mat for barn i hjem og barnehage",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270630967,
    "t": "Barnkl\u00e6rs bruksegenskaper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270630998,
    "t": "Barnekl\u00e6rs bruksegenskaper : sluttrapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270631643,
    "t": "Brannfarlige tekstiler : med hovedvekt pa\u030a kjemiske aspekter, vask, bruk og testmetoder for pyrovatex cp impregnert bomull",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632084,
    "t": "Pr\u00f8ving av sv\u00e6rt brennbare tekstiler : utpr\u00f8ving av metoder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632121,
    "t": "Overtrekkskl\u00e6r for barn : vannavvisende impregnering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632152,
    "t": "Vaskemidler og allergi : en litteraturunders\u00f8kelse = Detergents and allergies : a literature survey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632282,
    "t": "Mat : arbeid og kultur = Food : work and culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632398,
    "t": "Undermerking av bomullstekstiler = Low labelling of cotton textiles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632428,
    "t": "Ern\u00e6ring hos eldre : en gjennomgang av problemomra\u030ader innen mat og kosthold for eldre utenfor institusjon = Nutrition of the elderly : a survey of problems in the areas of food and nutrition among the elderly outside institutions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632572,
    "t": "Sunn, sunnere, sunnest? : analyser av kostholdsdataene i forbruksunders\u00f8kelsene = Healthy, healthier, healthiest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632602,
    "t": "Forbrukerpolitikk under press : en studie av norsk tilpasning til EFs indre marked i 1992 = Pressure on consumer policy : Norwegian consumers and the EEC",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632626,
    "t": "Helsekostpreparater : en studie av reklame = Health food preparations : a study of advertisements",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632633,
    "t": "Naiv \u00f8konomi : barns \u00f8konomiske kunnskap og forsta\u030aelse = Naive economics : children's economic knowledge and understanding",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632671,
    "t": "Led oss ikke inn i fristelse! : forbrukerinteresser pa\u030a markedsf\u00f8ringsomra\u030adet = Lead us not into temptation! : consumer interests and advertising",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632688,
    "t": "Successful regulation? : evaluation of the Marketing Control Act",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632718,
    "t": "Teletorg : evaluering av pr\u00f8vedrift = Premium rate services : evaluation of a pilotproject",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632756,
    "t": "Norsk forbrukerpolitikk pa\u030a Europavei 6 : rapport fra konferanse pa\u030a den internasjonale forbrukerdagen 1991, Olavsgaard hotel, 14. og 15. mars",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632763,
    "t": "\u00d8konomisk ra\u030adgivning overfor personer med betalingsvansker = Economic consulting offered persons with payment problems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632794,
    "t": "Tema med variasjoner : forbruksforskning om velferdstjenester i kommunene = Theme with variations : consumer research on welfare services in local regions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632855,
    "t": "Lokalt selvstyre : ma\u030al eller middel i velferdssamfunnet? = Local self government : ends or means in the welfare society?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632909,
    "t": "Hobbyverkt\u00f8y og hegeredskap : skadebilde, risikoanalyse og produktsikkerhetstiltak = Hobby and garden tools : accident patterns, risk analysis, and product safety measures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632923,
    "t": "Husholdenes \u00f8konomi : beredskap og strategier = Household economy : preparedness and strategies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632961,
    "t": "Svart arbeid : forbrukeratferd og- erfaringer i det svarte markedet = Black labour : consumer behaviour and experiences on the black market",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632985,
    "t": "Offentlig \u00f8konomisk ra\u030adgiving : en evaluering av prosjektet \"Forbrukernes \u00f8konomiske ra\u030adgivningstjeneste\" = Public economic counselling : an evaluation of the project \"The Consumer\u02b9s Economic Advisory Service\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270632992,
    "t": "B\u00e6rekraftig forbruk : en teoretisk dr\u00f8fting og empirisk tiln\u00e6rming til diskusjonen om et b\u00e6rekraftig forbruk = Sustainable consumption : theoretical and empirical approaches to the debate on sustainable consumption",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270633098,
    "t": "Ungdommens eget forbruk : en empirisk studie av ungdommer i alderen 14 ti 21 a\u030ar = Young people's own consumption : an empirical study of young people's own consumption at the ages of 14 to 21 years",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270633852,
    "t": "An investigation of domestic laundry in Europe : habits, hygiene and technical performance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271130060,
    "t": "Bibliotekstatistikk og datamaskiner = The use fo electronic computers for statistical purposes in libraries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271130473,
    "t": "Premies\u00f8knader til Det Kongelige Norske Videnskabers Selskab : 1772-1848",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271130565,
    "t": "Rapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271130565,
    "t": "NORDINFOs ekspertm\u00f8te, Trondheim 1990 : Rapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274130364,
    "t": "Bruk hjernen bedre h\u00b0andbok i kreativ intelligensutvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274130586,
    "t": "Liv etter d\u00f8den?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274130593,
    "t": "Mirakel eller virkelighet ?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274131200,
    "t": "Suksess med superlaering en praktisk orientert anvendelse av den sensasjonelle suksessrike laeremetoden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274133464,
    "t": "Qigong-kuler magiske helsekuler fra Kina gj\u00f8r deg frisk og glad!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274133891,
    "t": "Dr\u00f8mmebilder : en innf\u00f8ring i jungiansk dr\u00f8mmetolkning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274135949,
    "t": "Heksens ha\u030andbok alle hemmelighetene en moderne heks b\u00f8r kjenne til",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274136298,
    "t": "Sjamanisme kraften i jordens magi kan forandre livet ditt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274630109,
    "t": "Skolemann og skolepolitiker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274630406,
    "t": "Praksisoppl\u00e6ringa i grunnskolens l\u00e6rarutdanning : eit historisk oversyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275130028,
    "t": "Lovavdelingens uttalelser : (1976-1988)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275633239,
    "t": "MS Excel 5.0 for windows : introductory course",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275634359,
    "t": "Microsoft Access 2.0 for windows : introductory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275634366,
    "t": "MS PowerPoint 4.0 for windows : introductory course",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275634984,
    "t": "Microsoft Word 6.0 for Windows : advanced course",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275634991,
    "t": "Microsoft Excel 5.0 for windows : advanced course",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275635936,
    "t": "Microsoft works 3.0 : for Windows. 1, Introductory course",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130065,
    "t": "Developing countries in global climate negotiations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130355,
    "t": "\"Leader\" and \"entrepreneur\" in international negotiations : a conceptual analysis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130430,
    "t": "US climate policy : ideology versus pragmatism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130485,
    "t": "Africa's response to climate change : the role of governments, societies and external actors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130546,
    "t": "Milj\u00f8hensyn i vest-europeisk energipolitikk : reserver av fossile brensler, milj\u00f8bevegelsen og statlig styring av energisektoren som forklarende faktor?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130706,
    "t": "The legitimacy of the convention on the Conservation of Antarctic Marine Living Resources",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130744,
    "t": "Ice monitoring by non-Russian satellite data : phase 1 ; feasibility study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130799,
    "t": "Design and development of information system",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130836,
    "t": "\"Scientific\" management of the environment? : science, politics and institutional design",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130911,
    "t": "Ice flaking tests conducted with a gas actuator system",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276130973,
    "t": "Fisheries management under pressure : a changing Russia and the effectiveness of the Barents Sea rigime",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131086,
    "t": "Routing, communication and IT-customizing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131109,
    "t": "The northern sea route and possible regional consequences",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131123,
    "t": "Operational aspects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131444,
    "t": "Behaviour of ice floe in restricted waters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131475,
    "t": "Variability analysis of natural conditions and influence on NSR sailing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131505,
    "t": "INSROP GIS v1.0a : user's guide and system documentation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131536,
    "t": "Seagoing logistics solutions to oilfield material supplies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131574,
    "t": "Marine invertebrates, fish and coastal zone features of the NSR area",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131604,
    "t": "Survey of logistics models. : Part 2, The methodology of simulative modelling of transport and ice breaker fleets operations in the arctic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131673,
    "t": "Selection of marine bird valued ecosystem components and descriptions of impact hypothesis in the northern sea route area",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131758,
    "t": "Content of database",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131857,
    "t": "The 1991 Madrid environmental protection protocol : contributions to general marine pollution law",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131864,
    "t": "Issues of jurisdiction in polar oceans : flag and coastal state jurisdiction and pollution control in Antarctica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131871,
    "t": "The role of state practice in the formation of international law for straits in the Russian Arctic : jurisdiction vs. environmental protection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131888,
    "t": "Living resource management in the southern ocean : the effects of regime overlap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131987,
    "t": "Northern gas fields and NGH technology : a feasibility study to develop natural gas hydrate technology for the international gas markets ; final report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131994,
    "t": "Experimental study to separate into components the interaction force between propeller and ice piece",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276131994,
    "t": "Experimental study to seperate into components the interaction force between propeller and ice piece",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132052,
    "t": "Improvement of information support to navigation along the NSR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132144,
    "t": "Marine insurance for the northern sea route : the feasibility of a new risk regime : some initial conclusions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132311,
    "t": "Globalism and regionalism in the protection of the marine environment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132519,
    "t": "Some aspects of port and harbour management along the NSR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132618,
    "t": "The NSR simulation study work package. 5, Collection of SA-15 operations data",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132625,
    "t": "The NSR simulation study work package. 1, Routes and associated operational infrastructure",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132632,
    "t": "An overview of Russian satellite data for the northern sea route",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132656,
    "t": "Influence of ice compression on feasible navigation on the northern sea route",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132700,
    "t": "Oil spilling from a grounded mid-deck tanker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132755,
    "t": "Requirements to environmental and structural safety of ships",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132793,
    "t": "Infrastructure in the European Arctic : challenges for Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132823,
    "t": "The NSR simulation study work package. 4, Design of the NSR service ships",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132847,
    "t": "The NSR simulation study work package. 2, Natural conditions along the selected routes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132953,
    "t": "Prediction of ice conditions along the NSR using satellite data",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276132991,
    "t": "Hydrometeorological and navigational support for NSR navigation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133004,
    "t": "The NSR simulation study work package. 7, Legal and environmental evaluation of the routes selected for the INSROP simulation study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133011,
    "t": "The NSR oil spill contingency plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133028,
    "t": "Analysis and evaluation of economic conditions of energy prospects implementation in the Yamalo-Nenets Autonomous Okrug. Part II, Comparative analysis of taxation schemes potentially applicable in the development of the YaNAO hydrocarbon reserves",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133035,
    "t": "Development of the databases on natural conditions of navigation along the NSR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133158,
    "t": "Guide for ship-generated waste management on the northern sea route",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133165,
    "t": "Practical demonstration of real-time RADARSAT SAR data for ice navigation on the northern sea route",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133196,
    "t": "Statistical oil spill simulations for the northern sea route",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133226,
    "t": "Organisational [i.e. Organizational] forms of shipowner liability insurance for the nothern sea route with specific reference to the perspective of P & I clubs in Russia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133233,
    "t": "The NSR simulation study work package. 3, Potential cargo flow analysis and economic evaluation for the simulation study ; Russian part",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133257,
    "t": "The NSR simulation study work package. 3, Economic evaluation of NSR commercial shipping",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133271,
    "t": "A guide to EIA implementation in INSROP phase 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133288,
    "t": "Scenario of seasonal and year-round navigation along the northern sea route",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133288,
    "t": "Scenarios of seasonal and year-round navigation along the Northern Sea Route",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133295,
    "t": "Energy prospects in Yanalo-Nenets Autonomous Okrug",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133318,
    "t": "Financing the NSR : regional aspects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133356,
    "t": "NSRSIM2A : a time and cost prediction model for northern sea route shipping",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133424,
    "t": "The NSR simulation study work package. : 6, Simulation of ship transit through ice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133431,
    "t": "The Russian fertilizer industry : fertilizers as a cargo segment on the Europe-Far Eastern trade",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133448,
    "t": "The Angara-Yenisei region : cargo potential for the NSR?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133455,
    "t": "The Russian Far East region : cargo potential for the NSR?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133479,
    "t": "Design requirements for future NSR ships",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133486,
    "t": "Modification of the Canadian ice regime system to include ship operations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133509,
    "t": "INSROP : environmental imapact statement",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133516,
    "t": "The NSR simulation study work package. 8, Simulation of NSR shipping based on year-round and seasonal operation scenarios",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276133646,
    "t": "Pending issues after the entry into force of the Environmental Protocol : Antarctic Treaty Secretariat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276134070,
    "t": "Report from the Canadian-Norwegian Arctic Cooperation Seminar 2-3 April 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276134315,
    "t": "Evaluation of the Barents Health Programme : project selection and implementation : a report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276135022,
    "t": "Paper tiger meets white elephant? : an analysis of the effectiveness of the Mekong River regime",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276632859,
    "t": "Da\u030ap fra 1821 til 1852, Talvik sogneprestembete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630069,
    "t": "Institusjonelle fordelinger av knappe goder : tildeling av sykehjemsplasser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630083,
    "t": "Tre kortfilmer av kvinnelige filmskapere : en unders\u00f8kelse av deres feministiske prosjekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630243,
    "t": "Arvid Brodersen : en bibliografi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630298,
    "t": "Langtidsarbeidsledighet, dagpenger og aktive arbeidsmarkedstiltak : en vurdering av garantiordningen ved 80 uker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630359,
    "t": "European integration and immigration from third countries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630533,
    "t": "Motiver for frivillig innsats i Norges R\u00f8de kors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630724,
    "t": "Valgdeltakelse og partistemmegivning blant utenlandske statsborgere ved kommunevalgene fra 1987 til 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630748,
    "t": "Kulturm\u00f8ter i arbeidslivet : en litteraturstudie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630755,
    "t": "Opprykk og karrieremuligheter i staten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630779,
    "t": "Parents, children and the state : family obligations in Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630854,
    "t": "Geografisk mobilitet og den aktive arbeidsmarkedspolitikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277630915,
    "t": "Kvinner i et arbeidsmarked i endring : integrering, marginalisering og ekskludering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277631134,
    "t": "Vikarer som leies ut : hvem er de og hvilke arbeidsvilka\u030ar har de?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277631318,
    "t": "Kampen om anstendigheten innvandringsdebatt i kommunevalgkampen 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277631592,
    "t": "Konjunkturendring, mobilitet og kj\u00f8nnssegregering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277631837,
    "t": "Statlig idrettspolitikk i Norge og Frankrike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277631851,
    "t": "Changing relations of neighbourhood service, sociability and social control in Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277631899,
    "t": "L\u00f8nnforskjeller i offentlig og privat sektor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277632339,
    "t": "Nyere emner i arbeidsmarkeds\u00f8konomien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277633541,
    "t": "Medf\u00f8lgende barn i asylmottak : livssituasjon, mestring, tiltak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280130518,
    "t": "Craft in transition",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788280130938,
    "t": "Eamon O'Kane : hybrids",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280630704,
    "t": "Fritaksmetoden : en gavepakke til skatteplanleggere?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281632004,
    "t": "61 veteranba\u030atar pa\u030a Vestlandet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281632134,
    "t": "HSD-ba\u030atane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282630115,
    "t": "Olbmot a\u0301iggiid c\u030ca\u0111a. 2, Ma\u0301ilbmi ja Norga ma\u014b\u014bil 1750 : joatkkaskuvla 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282630412,
    "t": "Sa\u0301mit a\u0301iggiid c\u030ca\u0111a : progra\u0301mmafa\u0301ga sa\u0301mi historja\u0301 ja servodat : joatkkaskuvla J2 ja J3 Sa\u0301mi historja\u0301. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282632492,
    "t": "Emielle & Emierka\u0301 fa\u030ar en venn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282632942,
    "t": "Ga\u0301dden muohttaga vielgadin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282633130,
    "t": "Luossa lei min! deanuca\u0301za\u0301daga luossabivdovuogit otna\u0301zii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282633185,
    "t": "Mepusa den grusomme og Kamikazepatruljen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283131727,
    "t": "En sommer ved havet roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283630060,
    "t": "Om",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283630084,
    "t": "Om tida si oppga\u030ave",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283630107,
    "t": "Om eino",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283630114,
    "t": "Om posisjon og r\u00f8rsle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290139129,
    "t": "Register til Gammalt fra\u030a Stange og Romedal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290633818,
    "t": "Trollene pa\u030a fisketur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290633832,
    "t": "Die Trolle angeln",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290633856,
    "t": "Les trolls a\u0300 la pe\u0302che",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290635188,
    "t": "Ledelsesutvikling i skolen : prinsipper og ma\u030al for ledelsesutvikling i grunnskole og viderega\u030aende oppl\u00e6ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290635447,
    "t": "Ha\u030andbok for barnehagen 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290639032,
    "t": "Gamle Fr\u00f8ya-bilder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291134161,
    "t": "Brynjar Hammer til minne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291134222,
    "t": "Namdalens historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291134383,
    "t": "Eventyrkysten : fra R\u00f8rvik til Tr\u00e6na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291134451,
    "t": "Humor & musikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291138626,
    "t": "Vandringer pa\u030a Rallarveien : Ofotbanen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291138664,
    "t": "Hikes along the navvy road : the Ofoten line",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291139302,
    "t": "I songen sitt rike : Storm Grimstadkoret 1947-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291139418,
    "t": "F\u00f8r r\u00f8tene forsvinn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291634005,
    "t": "Fiske fra fjord til fjell",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291634142,
    "t": "Duestien : handel og vandel nord i byen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291636122,
    "t": "Individuell eller kollektiv l\u00e6ringsprosess? : mappevurdering i praktisk-pedagogisk utdanning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291636375,
    "t": "Finnmarksbilder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293130147,
    "t": "Fiks fotballen slik gj\u00f8r klubben suksess med den forhatte fotballtreneren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293137832,
    "t": "Hope, reluctance or fear? : the democratic consequences of the case law of the European Court of Justice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293636007,
    "t": "Tar du imot? tekster om ha\u030ap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299130400,
    "t": "Proceedings of the Thirteenth SIMULA Users' Conference : 28th-30th August 1985, held at University of Calgary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299130486,
    "t": "Proceedings of the Fourteenth SIMULA Users' Conference : 27th-29th August 1986 held at Garnisonen, Karlava\u0308gen 100, Stockholm, Sweden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299130486,
    "t": "14th Conference : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299131308,
    "t": "Arendalsregionens Krigshistorie : Arendalsregionen og dens handelsfla\u030ate 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299131834,
    "t": "Karoliner i villmark : en prestasjonsmarsj : [en oversikt pa\u030a ja\u0308mtla\u0308ndska arme\u0301n's tog gjennom Fersdalen 1718]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299132503,
    "t": "Stumpe thoraxskader : klinikk, patofysiologi og behandling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299132527,
    "t": "Risikofaktorer og koronar mortalitet : pasienten i fokus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299133234,
    "t": "NFPU - 20 a\u030ar - for rettferd og deltaking",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299133821,
    "t": "Tilrettelegger og milj\u00f8bevarer : innsats for innbyggernes beste gjennom 125 a\u030ar : byingeni\u00f8ren i Stavanger, 1866-1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299135900,
    "t": "Ei bok om Hans Mo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299138000,
    "t": "Finnmark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299138024,
    "t": "Finnmark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299139113,
    "t": "Aarbergslekta mi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299139205,
    "t": "Hovin-soga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299139304,
    "t": "Norske dykke- og behandlingstabeller : tabeller med retningslinjer for dykking med luft og nitrox som pustegass, samt retningslinjer for behandling av trykkfallsyke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299632218,
    "t": "Femfaldig festbarokk : norske perikopedikt til kyrkjelege h\u00f8gtider",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299633345,
    "t": "Motorsager i Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299635509,
    "t": "Health ecology : learning to cope with complex realities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299637206,
    "t": "Fana og Ytrebygda : i ord og bilete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299637909,
    "t": "Jostedalen : fra\u030a istid til sj\u00f8lveigartid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299638005,
    "t": "Hegra : ga\u030ards- og slektshistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299639347,
    "t": "Forskningsmetode i IKT-pedagogik : om a\u030a drive FoU i pedagogisk bruk av IKT : en studie- og aktivitetsbok for l\u00e6rere og ledere i skole og oppl\u00e6ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301130800,
    "t": "Mapa turystyczna Polski = Touring map of Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301131449,
    "t": "Multimedialny leksykon igrzysk olimpijskich PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301131876,
    "t": "Ptushki Eu\u0306ropy",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301132194,
    "t": "S\u0142ownik socjologii i nauk spo\u0142ecznych /pod red. Gordona Marshalla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301132729,
    "t": "Micha\u0142 Roz\u0307ek opowiada-- : podwawelski pasjans : o ludziach, kto\u0301rych gos\u0301ci\u0142 Krako\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301133955,
    "t": "Polskie dzieje multimedialna historia Polski X - XX w. ; na 4 p\u0142ytach CD-ROM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301134488,
    "t": "Nowa ortografia niemiecka poradnik ze s\u0142owniczkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301135683,
    "t": "Genetyka zachowania",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301135843,
    "t": "Kapita\u0142 zagraniczny a transformacja sektora finansowego w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301137649,
    "t": "Encyklopedia PWN. Historia . Wiek XIX i XX",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301137854,
    "t": "Johannes Gutenberg i pocza\u0328tki ery druku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301138844,
    "t": "Z\u0142ota encyklopedia PWN. 1-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301138851,
    "t": "Wielki multimedialny atlas s\u0301wiata. 1-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301139056,
    "t": "Z\u0142ota encyklopedia PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301139216,
    "t": "Cywilizacja. CD-ROM 1-2 multimedialna encyklopedia PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301139223,
    "t": "Nauka multimedialna encyklopedia PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301139537,
    "t": "Botanika. T. 2, Systematyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301139582,
    "t": "Teoria dzia\u0142ania komunikacyjnego T. 2. Przyczynek do krytyki rozumu funkcjonalnego / prze\u0142. Andrzej Maciej Kaniowski. Przek\u0142. przejrza\u0142 Marek J. Siemek",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301139902,
    "t": "Multimedialna encyklopedia ucznia. CD-ROM 1-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302131745,
    "t": "Jak pomagac\u0301 uczniom w szkole podstawowej w klasach I-III : poradnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302135415,
    "t": "Rezerwacja imprez i us\u0142ug turystycznych : podre\u0328cznik do nauki zawodu : technik obs\u0142ugi turystycznej : kwalifikacja T.13.2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302136467,
    "t": "Projektowanie fryzur : kwalifikacja A.23.1 : podre\u0328cznik do nauki zawodu technik us\u0142ug fryzjerskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302137372,
    "t": "Kalejdoskop historii materia\u0142y multimedialne : gimnazjum, szko\u0142y ponadgimnazjalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302137594,
    "t": "Przyrodo, witaj : szko\u0142a podstawowa : klasa 4 : multibook : elektroniczny podr\u0119cznik nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302137723,
    "t": "Klucz do historii - historia i spo\u0142eczen\u0301stwo : szko\u0142a podstawowa : klasa 4 : multibook : elektroniczny podr\u0119cznik nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302138089,
    "t": "Matematyka poznac\u0301, zrozumiec\u0301 : multibook : elektroniczny podre\u0328cznik nauczyciela : liceum i technikum : klasa 2 : zakres podstawowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788305130011,
    "t": "Nowele : nasza szkapa : Dym : Milosierdzie gminy : Mendel gdanski : Obrazki wiezienne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788305131858,
    "t": "Astma : zwie\u0328z\u0142y poradnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310130310,
    "t": "Zaginiony ocean : koloruj, ozdabiaj, znajd\u017a ukryte skarby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310131690,
    "t": "Zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310134066,
    "t": "Figiel i Psikus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311136250,
    "t": "Transplantacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311136779,
    "t": "PRL na szklanym ekranie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311139398,
    "t": "Obrona Poczty Polskiej w Gdan\u0301sku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323130833,
    "t": "Psotopolis : gigawe\u0328dro\u0301wka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323133612,
    "t": "Skaz\u0307one w\u0142adza\u0328 : ruch wydawniczo-ksie\u0328garski na Kujawach i Pomorzu w latach 1945-1956",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323134169,
    "t": "Religijno\u015b\u0107 w uj\u0119ciu etnologicznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323134176,
    "t": "Religijno\u015b\u0107 w uj\u0119ciu humanistycznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323134824,
    "t": "Ksie\u0328ga Lamentacji. Tom I : Jahwe zniszczy\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323135289,
    "t": "Do szar\u017cy marsz, marsz ... : studia z dziej\u00f3w kawaleriinTom 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323135876,
    "t": "Praxis und Reformen des Eheschlie\u00dfungs- und Testamentsrechts in den Herzogtu\u0308mern Schleswig und Holstein zwischen 1840 und 1863",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323137542,
    "t": "Konkurs na Katedre\u0328 Filozofii w Uniwersytecie Wilen\u0301skim w 1820 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323137955,
    "t": "Andersenowskie inspiracje w literaturze i kulturze polskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323630463,
    "t": "Maszyny w\u0142\u00f3kiennicze i ich wyposa\u017cenie - Lamele czujnik\u00f3w osnowowych do krosien bez automatycznego nawlekania PN-ISO 441",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323633471,
    "t": "Pow\u0142oki metalowe i niemetalowe - Pomiar grubos\u0301ci - Metoda beta-odbiciowa PN-EN ISO 3543",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323634539,
    "t": "Jakos\u0301c\u0301 wody - Oznaczanie arsenu ogo\u0301lnego - Metoda spektrofotometryczna z dietyloditiokarbaminianem srebra PN-EN 26595",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323634928,
    "t": "Jakos\u0301c\u0301 wody - Wykrywanie i oznaczanie ilos\u0301ciowe bakterii grupy coli, bakterii grupy coli termotolerancyjnych i domniemanych Escherichia coli - Metoda filtro\u0301w membranowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323635482,
    "t": "Male statki - Morskie silniki i zespo\u0142y nape\u0328dowe - Pomiary i deklaracje mocy PN-EN ISO 8665",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323635635,
    "t": "Woda i s\u0301cieki - Badania zanieczyszcen\u0301 opado\u0301w atmosferycznych - Oznaczanie pH metoda\u0328 potencjometryczna\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323636854,
    "t": "Akustyka - Ha\u0142as emitowany przez maszyny i urza\u0328dzenia - Wytyczne stosowania podstawowych norm dotycza\u0328cych wyznaczania poziomo\u0301w cis\u0301nienia akustycznego emisji na stanowisku pracy i w innych okres\u0301lonych miejscach PN-EN ISO 11200",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323638414,
    "t": "Izolacja cieplna - Okres\u0301lanie w\u0142as\u0301ciwosci w zakresie przep\u0142ywu ciep\u0142a w stanie ustalonym przez izolacje cieplne przewodo\u0301w rurowych PN-EN ISO 8497",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324134724,
    "t": "S\u0301wiat nocy. [t.] 1",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788324631896,
    "t": "Niemiecki dla bystrzako\u0301w ; kurs dla pocza\u0328tkuja\u0328cych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326631832,
    "t": "Broadband Integrated Services Digital Network (B-ISDN) : Signalling System No. 7 : B-ISDN User Part (B-ISUP) Capability Set 1 (CS1) : basic services (ITU-T Q.2761 to Q.2764:1995, modified)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326632778,
    "t": "Wentylatory : wymiary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326632846,
    "t": "Guma lub kauczuk termoplastyczny : arkusze kauczukowe i p\u0142askie wyroby tekstylne powleczone kauczukiem : wyznaczanie pre\u0328dkos\u0301ci przenikania cieczy lotnych (metoda grawimetryczna)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326633287,
    "t": "Satellite Earth Stations and Systems (SES) : Network Control Facilities (NCF) for Maritime Mobile Earth Stations (MMESs) operating in the 1,5/1,6 GHz and 11/12/14 GHz bands providing Low Bit Rate Data Communications (LBRDCs)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326634260,
    "t": "Integrated Services Digital Network (ISDN) : Explicit Call Transfer (ECT) supplementary service : Digital Subscriber Signalling System No. One (DSS1) protocol. Part 3, Test Suite Structure and Test Purposes (TSS&TP) specification for the user",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326636356,
    "t": "European digital cellular telecommunications system (phase 2) : interworking between a Public Land Mobile Network (PLMN) and a Packet Switched Public Data Network/Integrated Services Digital Network (PSPDN/ISDN) for the support of packet switched data transmission services (GSM 09.06)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326637353,
    "t": "Fixed Radio Systems : point-to-point antennas : antennas for point-to-point fixed radio systems in the 1 GHz to 3 GHz band",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326637896,
    "t": "Telecommunications security : Integrated Services Digital Network (ISDN) : confidentiality system for audiovisual services",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326638008,
    "t": "Digital cellular telecommunications system (Phase 2+) : multiplexing and multiple access on the radio path (GSM 05.02 version 5.4.1)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326638466,
    "t": "Integrated Services Digital Network (ISDN) : Call Hold (HOLD) supplementary service : Digital Subscriber Signalling System No. One (DSS1) protocol. Part 6, Abstract Test Suite (ATS) and partial Protocol Implementation eXtra Information for Testing (PIXIT) proforma specification for the network",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326638565,
    "t": "Transmission and Multiplexing (TM) : generic requirements of transport functionality of equipment. Part 3-2, Synchronous Transport Module-N (STM-N) regenerator and multiplex section layer functions : Implementation Conformance Statement (ICS) proforma specification",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326639302,
    "t": "Terrestrial Trunked Radio (TETRA) : Voice plus Data (V+D). Part 10, Supplementary services stage 1, Sub-part 16, Pre-emptive Priority Call (PPC)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326639401,
    "t": "Digital Enhanced Cordless Telecommunications (DECT) : Common Interface (CI). Part 1, Overview",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327634450,
    "t": "Historia jednego balu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327634467,
    "t": "Nieprzypadkowy go\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327635020,
    "t": "Tydzie\u0144 wolno\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327635037,
    "t": "Hiszpa\u0144ski opiekun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327635129,
    "t": "Tajemnice Becket\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788327635518,
    "t": "Australijskie ranczo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327635822,
    "t": "Nienasyceni kochankowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327635990,
    "t": "Gra. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327635990,
    "t": "Gra. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130012,
    "t": "Bob Budowniczy : 600 naklejek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130050,
    "t": "Bob Budowniczy : po\u0142\u0105cz kropki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130074,
    "t": "Masza i Nied\u017awied\u017a : po\u0142\u0105cz kropki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130081,
    "t": "Masza i Nied\u017awied\u017a : 600 naklejek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130234,
    "t": "Trolle : pokoloruj wed\u0142ug kodu : wspania\u0142e portrety twoich ulubionych bohater\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130302,
    "t": "Littlest pet Shop : pokoloruj wed\u0142ug kodu : wspania\u0142e portrety twoich ulubionych bohater\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130470,
    "t": "Zakl\u0119cie ksi\u0119\u017cniczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130487,
    "t": "Idealne przyj\u0119cie Pinkie Pie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130494,
    "t": "Szko\u0142a pe\u0142na sekret\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130517,
    "t": "My Little Pony : pokoloruj wed\u0142ug kodu : wspania\u0142e portrety twoich ulubionych bohater\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130753,
    "t": "Tomek i przyjaciele : rysuj\u0119 i \u015bcieram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130777,
    "t": "Wielki mecz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130777,
    "t": "Wielki mecz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130852,
    "t": "Minecraft : podr\u0119cznik minigier PVP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328130869,
    "t": "Minecraft : podr\u0119cznik zakl\u0119\u0107 i mikstur",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788328131163,
    "t": "Wielki zeszyt filmowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131170,
    "t": "Najlepsza siostra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131293,
    "t": "Dzie\u0144 w Madrycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131309,
    "t": "Dzie\u0144 w Madrycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131415,
    "t": "Wielki zeszyt filmowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131521,
    "t": "Atak na zamek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131569,
    "t": "Iniemamocni 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131576,
    "t": "Iniemamocni 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788328131651,
    "t": "Portret wampira",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328131668,
    "t": "Blady strach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132023,
    "t": "Bohaterowie s\u0105 w\u015br\u00f3d nas. Wszyscy w domu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132047,
    "t": "Jurassic World : upad\u0142e kr\u00f3lestwo : stw\u00f3rz raptora : ksi\u0105\u017cka m\u0142odego konstruktora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132054,
    "t": "Jurassic World: Upad\u0142e kr\u00f3lestwo : mega album z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132061,
    "t": "Jurrasic World : upad\u0142e kr\u00f3lestwo : ilustrowana opowie\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132085,
    "t": "Jurassic World: Upad\u0142e kr\u00f3lestwo : fantastyczne zadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132092,
    "t": "Jurassic World: Upad\u0142e kr\u00f3lestwo : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132429,
    "t": "Czytanka dla malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132443,
    "t": "Czytanka dla malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132504,
    "t": "My Little Pony : magiczna kolekcja. Tom 5, DJ Pon-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132665,
    "t": "My Little Pony : magiczna kolekcja. Tom 20, Apple Bloom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132665,
    "t": "My Little Pony : magiczna kolekcja. Tom 17, Rainbow Dash",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132665,
    "t": "My Little Pony : magiczna kolekcja. Tom 18, Pinkie Pie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132665,
    "t": "My Little Pony : magiczna kolekcja. Tom 19, Scootaloo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328132764,
    "t": "Pierwsze s\u0142owa : na wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328133082,
    "t": "Minecraft : ksi\u0119ga Netheru i Kresu z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328133433,
    "t": "Wielka ksi\u0119ga wyzwa\u0144 - Hania Humorek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328133709,
    "t": "Star Stable : ksi\u0105\u017cka z plakatami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328133716,
    "t": "Star Stable : przewodnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134041,
    "t": "Liga Sprawiedliwo\u015bci kontra Suicide Squad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134058,
    "t": "Joker kocha Harley",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134232,
    "t": "\u0141otrzy - reaktywacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134249,
    "t": "Wielokrotno\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134256,
    "t": "Szmaragdowy banita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134287,
    "t": "Jestem Bane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134294,
    "t": "Superman : odrodzony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134300,
    "t": "Wonder Woman. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328134317,
    "t": "Prawda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135024,
    "t": "Marshal Blueberry : wydanie zbiorcze / scenariusz Jean Giraud ; rysunki i adaptacja scenariusza William Vance (tomy 1 i 2), Michel Rouge (tom 3) ; kolory Petra, Scarlett Smulkowski ; t\u0142umaczenie z j\u0119zyka francuskiego Wojciech Birek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135116,
    "t": "Przyjaci\u00f3\u0142ki na zawsze. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135116,
    "t": "Przyjaci\u00f3\u0142ki na zawsze. [3]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135208,
    "t": "Zdrada Jaskierki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135321,
    "t": "Polowanie na duchy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135697,
    "t": "Twierdza tyrana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135734,
    "t": "Rapp : zaginione dzienniki Tesli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135765,
    "t": "Powr\u00f3t Jedi : dawno, dawno temu w odleg\u0142ej galaktyce...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328135833,
    "t": "Bogini moczar\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328136090,
    "t": "Bing : ksi\u0105\u017cka do wyklejania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328136106,
    "t": "Bing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360132135,
    "t": "Wielcy w ma\u0142ych ojczyznach : wybo\u0301r dzie\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360132319,
    "t": "Z Sycyny : widz\u0119, my\u015bl\u0119 i marz\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360136003,
    "t": "50 lat Polskiego Zwia\u0328zku Filatelisto\u0301w i jego dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 w Okre\u0328gu Beskidzkim : 1950-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360136799,
    "t": "Ba\u015b\u0144 o tym, co sie nad rzek\u0105 Bia\u0142\u0105 dawniej wyprawia\u0142o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360136799,
    "t": "Ba\u015b\u0144 o tym, co si\u0119 nad rzek\u0105 Bia\u0142\u0105 dawniej wyprawia\u0142o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360136874,
    "t": "Per\u0142y architektury Bielska-Bia\u0142ej : budowle kunsztownie cyzelowane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360138007,
    "t": "Two\u0301rcy bez granic : IV Mie\u0328dzynarodowy Konkurs Plastyczny Oddzia\u0142o\u0301w i Klas Integracyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360138717,
    "t": "70 lat Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Mechanicznych w Elbl\u0105gu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360138908,
    "t": "Pas\u0142\u0119k dzi\u015b : nasze miasto, moja opowie\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360139127,
    "t": "Mazowsze [na szlaku]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360139165,
    "t": "PSL = normalnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360636077,
    "t": "Teoria pie\u0328kna w filozofii Francisa Hutchesona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360636114,
    "t": "Filozofia : ogla\u0328ad, namys\u0142, krytyka?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360637388,
    "t": "\"Poste\u0328p, innowacje i wymagania jakos\u0301ciowe proceso\u0301w spajania\" : materia\u0142y XV. Naukowo-Technicznej Krajowej Konferencji Spawalniczej, Mie\u0328dzyzdroje, 02-04.06.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361131922,
    "t": "Konfrontowanie chrzes\u0301cijan\u0301stwa pozbawionego mocy : chrzes\u0301cijanie ewangeliczni i brakuja\u0328cy wymiar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361133032,
    "t": "Wszystkiego najlepszego oraz Cicer cum caule",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361133070,
    "t": "Jesien\u0301 w kalejdoskopie : almanach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361133117,
    "t": "Pamie\u0328tajcie o jasko\u0301\u0142kach : opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361133155,
    "t": "Rados\u0301c\u0301 istnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361133193,
    "t": "Zapisuje\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361631217,
    "t": "Kampania Polska '39 : militarne i polityczne aspekty z perspektywy siedemdziesie\u0328ciolecia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361631279,
    "t": "NSZZ \"Solidarnos\u0301c\u0301\" i rewolucja solidarnos\u0301ciowa na S\u0301la\u0328sku Opolskim 1980-1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361633341,
    "t": "Las kobiet : materia\u0142y pokonferencyjne : 21-22 paz\u0301dziernika 2010 r., Jedlnia-Letnisko, Os\u0301rodek Edukacji Ekologicznej i Integracji Europejskiej Laso\u0301w Pan\u0301stwowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361634188,
    "t": "Powiedzonka i s\u0142\u00f3wka : pracuje g\u0142\u00f3wka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361634294,
    "t": "W \u015bwiecie jang",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361634546,
    "t": "Ratunek dla klimatu : fizyka wysokich g\u0119sto\u015bci, energia wysokich ci\u015bnie\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361635376,
    "t": "Tan\u0301czca [!] gwiazda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361635642,
    "t": "Mo\u0301j zwariowany s\u0301wiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362132607,
    "t": "Dzienniczek umiej\u0119tno\u015bci praktycznych w zawodzie piel\u0119gniarki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362135103,
    "t": "Wielokulturowos\u0301c\u0301 w dziedzictwie kulturowym polskich spo\u0142ecznos\u0301ci regionalnych i lokalnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362135318,
    "t": "Dziedzictwo kulturowe miasta Kalisza i regionu po\u0142udniowej Wielkopolski. 1, Ludzie niezwykli, mniejszos\u0301ci narodowe i etniczne na terenia Miasta Kalisza, unikatowe zawody i zak\u0142ady produkcyjne, z dziejo\u0301w kultury i os\u0301wiaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362135813,
    "t": "Regionalne dziedzictwo kulturowe jako baza dla kszta\u0142towania toz\u0307samos\u0301ci lokalnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362135974,
    "t": "Studies in multiculturalism and inter-cultural communication, media in education and culture, objectification of knowledge through scientific magazines",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362137138,
    "t": "L\u00ebdze s\u0105 l\u00ebdzama : dzysdniow\u00f4 kasz\u00ebbsk\u00f4 proza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362139163,
    "t": "Wiersze z lat minionych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362632084,
    "t": "Konkurs Fotograficzny \"Fot.on - Nasz \u015awiat\" 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362634163,
    "t": "Altruista w akcji : czyli wszystko, co chcesz wiedziec\u0301 o wolontariacie zagranicznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362634613,
    "t": "Nauka czytania w Europie : kontekst, polityka i praktyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362634644,
    "t": "Fundusz Stypendialny i Szkoleniowy wdraz\u0307any w latach 2008-2012 : podsumowanie dzia\u0142an\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362636167,
    "t": "Magic : sama tworz\u0119!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362638512,
    "t": "Malowniczy Wsch\u00f3d : Le\u015bniowice, Dorohusk, Wojs\u0142awice, \u017bmud\u017a, Huszcza (Ukraina)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362638857,
    "t": "Galicia studies in language : with historical semantics foregrounded. Vol. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362638925,
    "t": "Lubelskie : najpie\u0328kniejsze zaka\u0328tki parko\u0301w narodowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363139841,
    "t": "Solidarite : France : la Pologne rend hommage \u00e0 la Nation Fran\u00e7aise",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363631260,
    "t": "Kryzys bydgoski 1981 : przyczyny, przebieg, konsekwencje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363631666,
    "t": "Rocznik 2012 : wystawy = exhibitions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363631666,
    "t": "Unknown Title",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363638092,
    "t": "Dziennik harcerski. Cz. 3, Od 9 XII 1946 do 10 II 1948 : z Indii do Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364130052,
    "t": "Studia artyleryjskie. T. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364130120,
    "t": "Studia artyleryjskie. T. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364631603,
    "t": "Historyjki obrazkowe : propozycje zabaw i opowiada\u0144 do zestawu pomocy dydaktycznych rozwijaj\u0105cych umiej\u0119tno\u015b\u0107 my\u015blenia przyczynowo-skutkowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364631993,
    "t": "Bezpieczny przedszkolak : zestaw pomocy dydaktycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364636103,
    "t": "Reading and listening tests for level 3 : STANAG 6001. Pt. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365130013,
    "t": "Lilka : pewna historia mi\u0142osna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365131164,
    "t": "Gra fabularna Diadem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365131225,
    "t": "Epinefryna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365132017,
    "t": "Zapiski barmana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365133250,
    "t": "Dizajn + Biznes : Lubelski Wz\u00f3r 2018 : katalog projektant\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365134295,
    "t": "Ubranka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365134349,
    "t": "Wycieczka do lasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365134752,
    "t": "Le\u015bne zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365136428,
    "t": "\u041f\u0440\u043e\u0440\u043e\u043a \u041c\u043e\u0438\u0441\u0435\u0439 : \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u0430\u0441\u043a\u0438, \u0433\u043b\u043e\u0432\u043e\u043b\u043e\u043c\u043a\u0438, \u0443\u043f\u0440\u0430\u0436\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365633378,
    "t": "Happy hoppy : Deutsche f\u00fcr Kinder : fiszki dla dzieci cechy i relacje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365633385,
    "t": "Happy hoppy : Deutsche f\u00fcr Kinder : fiszki dla dzieci kolory i liczby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365638281,
    "t": "Matthias Lehmann - Potop : [06.04.2017 - 06.06.2017, Galerie Br\u00fcderstra\u00dfe, G\u00f6rlitz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365638717,
    "t": "M\u0142oda rze\u017aba : 3 edycja projektu M\u0142oda rze\u017aba w przestrzeni miejskiej = 3th edition of the project Young Sculpture in the city space",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365638724,
    "t": "Tomasz Pietrek \"Kronika towarzyska 2018\" = Tomasz Pietrek \"Social chronicle 2018\" : [Galeria Awangarda - BWA Wroc\u0142aw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365639486,
    "t": "J\u0119zyk polski : poznajemy litery dwuznaki : karty pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365639509,
    "t": "Matematyka : poznajemy cyfry : karty pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365639530,
    "t": "Bogactwa mineralne : wydobycie na \u015bwiecie : skala 1:28 000 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366130678,
    "t": "Justyna Franieczek : sportowy wysi\u0142ek walki z trudno\u015bciami jako droga do samorealizacji w \u017cyciowym sukcesie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366132559,
    "t": "Atelier spiczastych kapeluszy. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366132702,
    "t": "Made in Abyss. 06",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366132740,
    "t": "Ku twej wieczno\u015bci. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366134010,
    "t": "Guerra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366134102,
    "t": "Miko\u0142aj na zam\u00f3wienie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366134737,
    "t": "Serce z cierni",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788366139091,
    "t": "Nauki techniczne i in\u017cynieryjne. Cz. 1, Budownictwo i architektura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366139824,
    "t": "Materia\u0142y konferencyjne - wiosna, Lublin. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366638075,
    "t": "\u017by\u0107 nadziej\u0105 : antologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366638280,
    "t": "Dzi\u0119kuj\u0119 Ci Bo\u017ce za staro\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366638327,
    "t": "Musz\u0119 ci\u0119 mie\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366638365,
    "t": "Jeszcze spojrz\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366638501,
    "t": "Nie zagubi\u0107 siebie : wiersze i listy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366638747,
    "t": "Lucjanowe przygody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370630171,
    "t": "Wielkopolskie s\u0142ownictwo regionalne w prozie wspo\u0301\u0142czesnych pisarzy Poznan\u0301skich : rzeczowniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370630409,
    "t": "Glosy i drobne teksty polskie do 1550 roku : z inkunabu\u0142o\u0301w Archiwum Archidiecezjalnego w Poznianu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370630614,
    "t": "Historia Pomorza. Tom III, (1815-1850). Cze\u0328s\u0301c\u0301 I, gospodarka, spo\u0142eczen\u0301stwo, ustro\u0301j",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370631772,
    "t": "Res Facta Nova : teksty o muzyce wspo\u0301\u0142czesnej. 2. (11)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370631925,
    "t": "Slavia occidentalis. T. 54. 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370631932,
    "t": "Flora i fauna w kulturze s\u0301redniowiecza od XII do XV wieku : materia\u0142y XVII Seminarium mediewistycznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632007,
    "t": "Tematy francuskie : sympozjum in memoriam Stefan Jarocin\u0301ski : Warszawa, 16-17 marca 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632038,
    "t": "Kraje S\u0142owian\u0301skie w wiekach s\u0301rednich profanum i sacrum = Slavonic countries in the Middle Ages ; ... dedicated to Professor Zofia Hilczer-Kurnatowska on 45th anniversary of her scientific work",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632182,
    "t": "Feudalizm w Europie s\u0301redniowiecznej i nowoz\u0307ytnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632205,
    "t": "Zamek i dwo\u0301r w s\u0301redniowieczu od XI do XV wieku : materialy XIX Seminarium Mediewistycznego = The castle and the court in the middle ages from the 11th until the 15th century",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632403,
    "t": "Prace z zakresu nauk rolniczych : mie\u0328dzynarodowa konferencja : Zro\u0301wnowaz\u0307ony rozwo\u0301j rolnictwa i obszaro\u0301w wiejskich w integracji z Unia\u0328 Europejska\u0328 : Breitenfurt 24-27 maja 1999, Austria : materia\u0142y konferencyjne = Studies in the field of agriculture : international conference : sustainable agriculture and rural development in the enlarging European Union : Breitenfurt 24-27 May 1999, Austria : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632571,
    "t": "Slavia occidentalis. T. 56. 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632663,
    "t": "Archeologia i prahistoria polska w ostatnim po\u0301\u0142wieczu : materia\u0142y z Konferencji \"Dorobek polskiej archeologii i prahistorii ostatniego po\u0301\u0142wiecza\" w Puszczykowie ko\u0142o Poznania (27-30 paz\u0301dziernika 1997 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632779,
    "t": "Proceedings of the 1st workshop on animal communication",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370632816,
    "t": "W dwusetna\u0328 rocznice\u0328 urodzin Adama Mickiewicza : materia\u0142y Mie\u0328dzynarodowej Konferencji Naukowej zorganizowanej przez Komisje\u0328 Filologiczna\u0328 Poznan\u0301skiego Towarzystwa Przyjacio\u0301 Nauk 3-5 grudnia 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370633097,
    "t": "Special commemorative volume dedicated to Professor Dr. Maciej Zenkteler on the occasion of his sventieth birthday",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370633165,
    "t": "Studia nad osadnictwem Ma\u0142opolski = The study of settlement in Little Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370634711,
    "t": "S\u0142ownik historyczno-geograficzny wojewo\u0301dztwa poznan\u0301skiego w s\u0301redniowieczu. Cz. 4 Z. 3, Silino - Spzarszki",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788370635336,
    "t": "Dylematy metodologiczne teorii ekonomii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370635800,
    "t": "S\u0142ownik historyczno-geograficzny wojewo\u0301dztwa poznan\u0301skiego w s\u0301redniowieczu. Z. 4, Squartnycze - Szytowyeczsko",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371630194,
    "t": "Sklepy cynamonowe : wybo\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371631719,
    "t": "Nawia\u0142o nam burze\u0328",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788372130006,
    "t": "The Scoren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130020,
    "t": "B. B. King : Kansas City, 1972",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130044,
    "t": "John Lee Hooker : blues for big town",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130051,
    "t": "Muddy Waters : live in Chicago, 1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130068,
    "t": "Johnny Winter : the Texas tornado",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130075,
    "t": "Howlin' Wolf : howlin' at the sun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130082,
    "t": "John Mayall : life in the jungle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130099,
    "t": "Albert King : life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130181,
    "t": "Robert Cray : the score",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130198,
    "t": "Dinah Washington : the great American standards",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130204,
    "t": "Clarence \"Gatemouth\" Brown : live",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130211,
    "t": "Big Bill Broonzy : the southern blues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130228,
    "t": "Ike & Tina Turner : to hot to hold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130235,
    "t": "Charles Brown : live",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130242,
    "t": "Elmore James : the sky is crying",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130259,
    "t": "Luther Allison : sweet home Chicago",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130266,
    "t": "Albert Collins : live",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130273,
    "t": "Lonnie Johnson : me and my crazy self",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130280,
    "t": "Roosevelt Sykes : music is my business",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130297,
    "t": "Leadbelly : easy rider",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130310,
    "t": "Blind Willie Johnson : the soul of a man",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130327,
    "t": "Freddy King : Texas sensation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130334,
    "t": "Bobby \"Blue\" Bland : Long Beach 1983",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130341,
    "t": "Roy Buchanan : live",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130358,
    "t": "Eddie \"Cleanhead\" Vinson : back in town",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130365,
    "t": "Magic Sam : west side soul",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130372,
    "t": "\"Mississippi\" Fred McDowell : shake 'em on down",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130389,
    "t": "Champion Jack Dupree : home",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130396,
    "t": "Memphis Minnie : good biscuits",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130419,
    "t": "Otis Rush : double trouble",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130426,
    "t": "Memphis Slim : rockin' the blues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130433,
    "t": "Charley Patton : it won't be long",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130457,
    "t": "Guitar Junior : the crawl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130464,
    "t": "Jimmy Witherspoon : rockin' with the spoon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130471,
    "t": "Joe Turner : Joe Turner Blues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130488,
    "t": "Roy Brown : blues deluxe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130518,
    "t": "Billy Boy Arnold : I wish you would",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130525,
    "t": "Frank Frost : jelly roll king",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130525,
    "t": "Earl Bostic : blows a fuse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130532,
    "t": "Fenton Robinson : mellow fellow",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130556,
    "t": "Clapton, Mayall and others : an anthology of british blues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130563,
    "t": "King Curtis & The Noble Knights : soul twist. The Complete Enjoy Sessions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130587,
    "t": "Billy \"The Kid\" Emerson : move, baby move",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130594,
    "t": "Walter \"Wolfman\" Washington : get on up",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130600,
    "t": "Eddie Taylor : bad boy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130617,
    "t": "The Prisonaires : just walkin'n in the rain",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372130624,
    "t": "Romantic songs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372131300,
    "t": "Praktyczny kurs rysunku i malarstwa. 4, Cia\u0142o ludzkie, szkice ra\u0328k oraz studium twarzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372131430,
    "t": "Praktyczny kurs rysunku i malarstwa. 13, Rysunek pe\u0328dzlem, trzcinka\u0328 i kolorowymi tuszami oraz techniki akwarelowe /c[red. Ewa Mironkin]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372131645,
    "t": "Praktyczny kurs rysunku i malarstwa. 27, Abstrakcja, struktury reliefowe i kolaz\u0307 oraz faktura pod\u0142oz\u0307a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372132109,
    "t": "Praktyczny kurs rysunku i malarstwa : zeszyt c\u0301wiczen\u0301. 57, Linoryt oraz linoryt dwukolorowy. 58, Tempera klasyczna (jajkowa) oraz farba klejowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373630710,
    "t": "Duchowien\u0301stwo diecezji \u0142omz\u0307yn\u0301skiej w II Rzeczypospolitej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373630888,
    "t": "Homo orans. 4, Modlitwa ro\u0301z\u0307an\u0301cowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373631113,
    "t": "Duszpasterska dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 Kos\u0301cio\u0142a w s\u0301redniowiecznym Lublinie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373631212,
    "t": "Homo orans. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373631854,
    "t": "Kos\u0301cio\u0301\u00b7l w z\u0307yciu publicznym : teologia polska i europejska wobec nowych wyzwan\u0301 : materia\u00b7ly VII Kongresu Teologo\u0301w Polskich, Katolicki Uniwersytet Lubelski, 12-15 wrzes\u0301nia 2004 r. / 1 Wyk\u00b7lady i wprowadzenia do dyskusji grupowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373631861,
    "t": "Kos\u0301cio\u0301\u00b7l w z\u0307yciu publicznym : teologia polska i europejska wobec nowych wyzwan\u0301 : materia\u00b7ly VII Kongresu Teologo\u0301w Polskich, Katolicki Uniwersytet Lubelski, 12-15 wrzes\u0301nia 2004 r. / 2 Materia\u00b7ly spotkan\u0301 sekcyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373632165,
    "t": "Homo orans. 5, Modlitwa uwielbienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373632370,
    "t": "Periodyk poswiecony dziejom polskim i powszechnym od XV do XX wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373632493,
    "t": "Kos\u0301cio\u0301\u00b7l w Polsce : dzieje i kultura / 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373633087,
    "t": "Homo orans. 6, Modlitwa dzie\u0328kczynienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373633346,
    "t": "\"Nie g\u0142os, ale s\u0142owo ...\" : przekraczanie barier w wychowaniu oso\u0301b z uszkodzeniami s\u0142uchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373636279,
    "t": "Podmiotowos\u0301c\u0301 publicznoprawna gminy : stan prawny na dzien\u0301 30 czerwca 2007 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373637016,
    "t": "Ku mariologii w konteks\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373638792,
    "t": "Tragedie. 1, Ajas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375132595,
    "t": "Indie : przewodnik kulinarny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375135800,
    "t": "Chorwacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375137347,
    "t": "Polska : przewodnik ilustrowany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375137620,
    "t": "Tata _372 home",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375137798,
    "t": "Gotuj i chudnij : najsmaczniejszy sposo\u0301b, by zrzucic\u0301 jeden rozmiar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375138788,
    "t": "Majorka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376130170,
    "t": "Specja\u0142y kuchni polskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376130354,
    "t": "A to juz\u0307 nasze sa\u0328 rozmowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376130835,
    "t": "Genealogia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376131122,
    "t": "Sio\u0301dme wrota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376131207,
    "t": "Kryzysowe kwiaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376131368,
    "t": "Rejterada oraz trzydzies\u0301ci trzy inne utwory wierszem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376131405,
    "t": "Dziwny jest ten s\u0301wiat : [bajki]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376131962,
    "t": "Kamasutra Walentego kopnie\u0328tego : humor erotyczny dla niej i dla niego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376631110,
    "t": "Wybrane problemy optymalizacji wielokryterialnej we wste\u0328pnym projektowaniu konstrukcji kad\u0142uba statko\u0301w morskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130186,
    "t": "Szlaczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130193,
    "t": "Literki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130230,
    "t": "Moja pierwsza malowanka : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami. Z. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130247,
    "t": "Moja pierwsza malowanka : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami. Z. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130254,
    "t": "Moja pierwsza malowanka : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami. Z. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130261,
    "t": "Zanim p\u00f3jd\u0119 do szko\u0142y : sprawd\u017a, co dziecko powinno umie\u0107, zanim p\u00f3jdzie do pierwszej klasy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130285,
    "t": "Matematyka dla smyka : zabawa z naklejkami. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130292,
    "t": "Matematyka dla smyka : zabawa z naklejkami. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130308,
    "t": "Matematyka dla smyka : zabawa z naklejkami. Z. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130315,
    "t": "Literki dla smyka : zabawa z naklejkami. Z. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130377,
    "t": "Super bohaterowie : baw si\u0119 naklejkami i szukaj szczeg\u00f3\u0142\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130384,
    "t": "Super pojazdy : baw si\u0119 naklejkami i szukaj szczeg\u00f3\u0142\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130391,
    "t": "Pisz\u0119, licz\u0119, rozwi\u0105zuj\u0119. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130407,
    "t": "Pisz\u0119, licz\u0119, rozwi\u0105zuj\u0119. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130414,
    "t": "Moje pierwsze kolory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130421,
    "t": "Moje pierwsze figury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130438,
    "t": "Moje pierwsze liczby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130445,
    "t": "Moje pierwsze litery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130483,
    "t": "Zwierz\u0119ta w na wsi : kolorowanki wodne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130490,
    "t": "Zwierz\u0119ta w Zoo : kolorowanki wodne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130544,
    "t": "Pierwsza kolorowanka : obrazki do pokolorowania kredkami lub farbami. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130551,
    "t": "Pierwsza kolorowanka : obrazki do pokolorowania kredkami lub farbami. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130568,
    "t": "Pierwsza kolorowanka : obrazki do pokolorowania kredkami lub farbami. Z. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130575,
    "t": "Pierwsza kolorowanka : obrazki do pokolorowania kredkami lub farbami. Z. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130636,
    "t": "Wyrazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130926,
    "t": "Nasi ulubie\u0144cy : kolorowanki wodne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130933,
    "t": "Ma\u0142e zwierz\u0105tka : kolorowanki wodne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130957,
    "t": "Co kto robi?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130971,
    "t": "Przygoda z literkami : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130988,
    "t": "Przygoda z cyferkami : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377130995,
    "t": "Szlaczki. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131008,
    "t": "Szlaczki. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131039,
    "t": "\u015awiat pojazd\u00f3w : album z naklejkami. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131046,
    "t": "\u015awiat pojazd\u00f3w : album z naklejkami. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131107,
    "t": "Ulubione zwierz\u0105tka. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131114,
    "t": "Ulubione zwierz\u0105tka. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131121,
    "t": "Kolorowanka dla dziewczynki. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131145,
    "t": "Kolorowanka dla ch\u0142opca. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131152,
    "t": "Kolorowanka dla ch\u0142opca. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131169,
    "t": "Pisz\u0119 na medal : \u0107wiczenia z ortografii i gramatyki dla klas I-II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131220,
    "t": "Ma\u0142e przedszkole : zabawa z naklejkami. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131237,
    "t": "Ma\u0142e przedszkole : zabawa z naklejkami. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131244,
    "t": "Ma\u0142e przedszkole : zabawa z naklejkami. Z. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131251,
    "t": "Ma\u0142e przedszkole : zabawa z naklejkami. Z. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131282,
    "t": "Animal : maluch poznaje zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131282,
    "t": "Colours : maluch poznaje kolory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131312,
    "t": "Rysuj\u0119, koloruj\u0119, kalkuj\u0119 : w kosmosie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131336,
    "t": "Ucz\u0119 si\u0119 liczy\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131343,
    "t": "Rekordy zwierz\u0105t : album z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131350,
    "t": "Rekordy ziemi : album z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131367,
    "t": "Ulubione zwierz\u0105tka. Z. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131466,
    "t": "Teczka malucha : ksi\u0105\u017ceczki na dobry pocz\u0105tek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131473,
    "t": "Ksi\u0105\u017ceczki z torebeczki : dziewczynka bawi si\u0119, koloruje, rozwi\u0105zuje, nakleja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131480,
    "t": "Ksi\u0105\u017ceczki ze skrzyneczki : ch\u0142opiec bawi si\u0119, koloruje, rozwi\u0105zuje, nakleja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131596,
    "t": "Bawi\u0119 si\u0119 i rusyj\u0119 labirynty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131619,
    "t": "Rysuj\u0119 labirynty i pisz\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131626,
    "t": "Bajkowe przedszkole : przyklejam, odklejam, pisz\u0119, zmazuj\u0119. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131633,
    "t": "Bajkowe przedszkole : przyklejam, odklejam, pisz\u0119, zmazuj\u0119. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131640,
    "t": "Bajkowe przedszkole : przyklejam, odklejam, pisz\u0119, zmazuj\u0119. Z. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131657,
    "t": "Bajkowe przedszkole : przyklejam, odklejam, pisz\u0119, zmazuj\u0119. Z. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131718,
    "t": "Poznaj\u0119 literki i cyferki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131770,
    "t": "Quizy przedszkolaka : sprawd\u017a wiedz\u0119 swojego dziecka. Cz. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131817,
    "t": "Akademia misia Rysia : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131855,
    "t": "Szlaczki zwierzaczki : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131886,
    "t": "Krak\u00f3w : album z naklejkami : nauka i zabawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131909,
    "t": "S\u0142odka syrenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131923,
    "t": "S\u0142odka kr\u00f3lewna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131947,
    "t": "Kolorowy \u015bwiat malucha : kolorowanka wodna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131985,
    "t": "M\u00f3j przyjaciel piesek : album z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377131992,
    "t": "M\u00f3j przyjaciel kotek : album z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132012,
    "t": "M\u00f3j przyjaciel zwierzak : album z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132029,
    "t": "Zaczynam czyta\u0107 z Zuzi\u0105 i Leonem. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132036,
    "t": "Zaczynam czyta\u0107 z Zuzi\u0105 i Leonem. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132166,
    "t": "Rysuj\u0119 szlaczki z \u017cabk\u0105 : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132173,
    "t": "Rysuj\u0119 szlaczki z kr\u00f3likiem : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132180,
    "t": "Rysuj\u0119 szlaczki z myszk\u0105 : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132197,
    "t": "Rysuj\u0119 szlaczki z ma\u0142pk\u0105 : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132227,
    "t": "Pora na sen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132234,
    "t": "Na spacerze : s\u0142owniczek malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132258,
    "t": "W domu : s\u0142owniczek malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132364,
    "t": "Gdzie pracuje ... traktorek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132395,
    "t": "Gdzie pracuje ... karetka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132449,
    "t": "Pisz\u0119 cyferki i licz\u0119 : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132456,
    "t": "Poznaj\u0119 literki z pieskiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132463,
    "t": "Poznaj\u0119 cyferki z zaj\u0105czkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132517,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki metematyczne : ciekawe zadania do rozwi\u0105zania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132524,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki ortograficzne : ciekawe zadania do rozwi\u0105zania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132548,
    "t": "Niezwyk\u0142e zwierz\u0119ta : minialbum z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132555,
    "t": "Rekordy zwierz\u0105t : minialbum z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132647,
    "t": "Moje wspania\u0142e pojazdy : album z naklejkami. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132654,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki na ca\u0142y rok : 365 krzy\u017c\u00f3wek, zgadywanek i labirynt\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377132715,
    "t": "Pr\u00f3bne testy na koniec gimnazjum : przedmioty przyrodnicze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133095,
    "t": "Ucz\u0119 si\u0119 i licz\u0119 z ma\u0142pk\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133101,
    "t": "Bawi\u0119 si\u0119 i naklejam. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133118,
    "t": "Bawi\u0119 si\u0119 i naklejam. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133125,
    "t": "Bawi\u0119 si\u0119 i naklejam. Cz. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133286,
    "t": "Szlaczki dla 5-latka : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133323,
    "t": "Quiz 2-latka. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133330,
    "t": "Quiz 2-latka. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133347,
    "t": "Quiz 2-latka. Cz. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133354,
    "t": "Quiz 2-latka. Cz. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133446,
    "t": "4-latek rozwia\u0328zuje : zabawy edukacyjne z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133460,
    "t": "Dzie\u0144 malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133477,
    "t": "Na wycieczce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133484,
    "t": "Na spacerze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133491,
    "t": "W mie\u015bcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133545,
    "t": "Quiz malucha z naklejkami : od 4 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133729,
    "t": "Lubi\u0119 rysowa\u0107 z pieskiem : nauka rysowania z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133736,
    "t": "Lubi\u0119 rysowa\u0107 z kotkiem : nauka rysowania z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133743,
    "t": "Lubi\u0119 rysowa\u0107 z wiewi\u00f3rk\u0105 : nauka rysowania z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133750,
    "t": "Lubi\u0119 rysowa\u0107 z zaj\u0105czkiem : nauka rysowania z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133774,
    "t": "Teczka 3-latka : zestaw edukacyjny dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133804,
    "t": "Teczka dla dziewczynki : dziewczynka bawi si\u0119, koloruje, nakleja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133811,
    "t": "Teczka dla ch\u0142opca : ch\u0142opiec bawi si\u0119, koloruje, rozwi\u0105zuje, nakleja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133903,
    "t": "Pierwsze cyferki przedszkolaka : \u0107wiczenia w liczeniu, naklejki, \u0142amig\u0142\u00f3wki i zadania, kolorowanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133910,
    "t": "Teczka 1-klasisty : zestaw ksi\u0105\u017cek edukacyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133927,
    "t": "Teczka 2-klasisty : zestaw ksi\u0105\u017cek edukacyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133934,
    "t": "Teczka 3-klasisty : zestaw ksi\u0105\u017cek edukacyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133958,
    "t": "Zaczynam si\u0119 uczy\u0107 : zestaw ksi\u0105\u017ceczek edukacyjnych dla dzieci 6- i 7-letnich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133965,
    "t": "Teczka malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377133989,
    "t": "Teczka 4-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134009,
    "t": "Rusz g\u0142ow\u0105! : krzy\u017c\u00f3wki i inne \u0142amig\u0142\u00f3wki logiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134115,
    "t": "Moje modelki : projektuj\u0119 w\u0142asn\u0105 kolekcj\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134153,
    "t": "Teczka 3-latka : zestaw edukacyjny dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134160,
    "t": "Teczka 4-latka : zestaw edukacyjny dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134177,
    "t": "Teczka 5-latka : zestaw edukacyjny dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134184,
    "t": "Teczka 6-latka : zestaw edukacyjny dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134238,
    "t": "Ksi\u0105\u017ceczka 4-latka : maluch uczy si\u0119, bawi i nakleja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134252,
    "t": "Przedszkolak my\u015bli, bawi si\u0119, zgaduje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134276,
    "t": "\u015awi\u0105teczne ozdoby : bez u\u017cycia no\u017cyczek i kleju. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134283,
    "t": "\u015awi\u0105teczne ozdoby : bez u\u017cycia no\u017cyczek i kleju. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134290,
    "t": "Gwiazdkowe \u0142amig\u0142\u00f3wki : ucz\u0119 si\u0119, bawi\u0119, naklejam. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134306,
    "t": "Gwiazdkowe \u0142amig\u0142\u00f3wki : ucz\u0119 si\u0119, bawi\u0119, naklejam. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134320,
    "t": "Weso\u0142y \u015bwiat 2-latka : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134337,
    "t": "Bawi\u0119 si\u0119 ortografi\u0105 : \u0107wiczenia w pisaniu trudnych wyraz\u00f3w dla uczni\u00f3w klas 1-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134344,
    "t": "Czytam, naklejam, koloruj\u0119 : wyprawa do zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134351,
    "t": "Czytam, naklejam, koloruj\u0119 : wyprawa na wie\u015b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134375,
    "t": "Modelki i makija\u017ce : projektuj\u0119 w\u0142asn\u0105 kolekcj\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134382,
    "t": "Zimowe prezenty. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134399,
    "t": "Zimowy prezent. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134481,
    "t": "Ma\u0142a miss : Wika : malowanka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134542,
    "t": "Weso\u0142e szlaczki czterolatka : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134566,
    "t": "Top modelki : projektuj\u0119 w\u0142asn\u0105 kolekcj\u0119. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134573,
    "t": "Weso\u0142e szlaczki pi\u0119ciolatka : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134580,
    "t": "Weso\u0142e szlaczki dla dzieci od 5 lat : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134603,
    "t": "Gratka dla 4-latka : edukacyjny quiz z naklejkami. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134610,
    "t": "Samoloty : 7 modeli do z\u0142o\u017cenia bez u\u017cycia no\u017cyczek i kleju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134627,
    "t": "Bystre oko czyli ma\u0142y detektyw w mie\u015bcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134634,
    "t": "Bystre oko czyli ma\u0142y detektyw na wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134641,
    "t": "Bystre oko czyli ma\u0142y detektyw na budowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134658,
    "t": "Bystre oko czyli ma\u0142y detektyw na wycieczce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134801,
    "t": "Kieszonkowy quiz przedszkolaka. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134825,
    "t": "Quiz dla 2-latk\u00f3w i 3-latk\u00f3w. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377134832,
    "t": "Quiz dla 2-latk\u00f3w i 3-latk\u00f3w. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135068,
    "t": "Quiz dla 5-latk\u00f3w i 6-latk\u00f3w. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135075,
    "t": "Quiz dla 5-latk\u00f3w i 6-latk\u00f3w. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135082,
    "t": "Pierwszy quiz malucha. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135099,
    "t": "Pierwszy quiz malucha. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135174,
    "t": "Modelki : kalkuj\u0119, rysuj\u0119 i ubieram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135181,
    "t": "Bawi\u0119 si\u0119 mod\u0105 : kalkuj\u0119, rysuj\u0119 i ubieram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135211,
    "t": "Krzy\u017c\u00f3wki ortograficzne : utrwalaj\u0105ce poprawn\u0105 pisowni\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135297,
    "t": "Poznaj\u0119 cyferki : ksi\u0105\u017cka przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135402,
    "t": "Teczka malucha : zestaw ksi\u0105\u017ceczek edukacyjnych dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135419,
    "t": "teczka trzylatka : zestaw ksi\u0105\u017ceczek edukacyjnych dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135440,
    "t": "Ju\u017c id\u0119 do szko\u0142y : zestaw ksi\u0105\u017ceczek edukacyjnych dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135464,
    "t": "Gratka dla 3-latka : edukacyjny quiz z naklejkami. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135570,
    "t": "Modelki i ich pieski : projektuj\u0119 w\u0142asn\u0105 kolekcj\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135587,
    "t": "\u015awiat \u0142amig\u0142\u00f3wek : baw si\u0119 i rozwi\u0105zuj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135594,
    "t": "Literki : zeszyt do nauki pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135600,
    "t": "Cyferki : zeszyt do nauki liczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135617,
    "t": "Weso\u0142e zabawy z elfem : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135631,
    "t": "Weso\u0142e zabawy z pszcz\u00f3\u0142k\u0105 : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135648,
    "t": "Weso\u0142e zabawy z myszk\u0105 : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135679,
    "t": "Kotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135723,
    "t": "\u015awi\u0105teczne zgadywanki i rysowanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135730,
    "t": "Zimowe zabawy : koloruj\u0119 i naklejam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135754,
    "t": "\u015awi\u0105teczne \u0142amig\u0142\u00f3wki : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135761,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki na cztery pory roku : krzy\u017c\u00f3wki, labirynty, rebusy, szyfrogramy, wykre\u015blanki, r\u00f3\u017cnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135846,
    "t": "J\u0119zyk angielski w \u0142amig\u0142\u00f3wkach : s\u0142ownictwo dla klas 4-6 szko\u0142y podstawowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135853,
    "t": "Szlaczki : ksi\u0105\u017ceczka przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135860,
    "t": "Labirynty : ksi\u0105\u017ceczka przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135877,
    "t": "Kropka do kropki : ksi\u0105\u017ceczka przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135914,
    "t": "Cyferki przedszkolaka : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami dla przedszkolak\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135969,
    "t": "Cyferki dla przedszkolaka : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami dla 4- i 5-latk\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377135976,
    "t": "Cyferki dla przedszkolaka : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna z naklejkami dla 5- i 6-latk\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136027,
    "t": "Tabliczka mno\u017cenia dla klas 1-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136041,
    "t": "Nowa koparka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136171,
    "t": "Weso\u0142e malowanki dla ma\u0142ych dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136225,
    "t": "Zwierz\u0119ta : koloruj\u0119 i naklejam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136232,
    "t": "Na budowie : koloruj\u0119 i naklejam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136249,
    "t": "Ma\u0142e przedszkole : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna dla 2-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136300,
    "t": "Paczuszka dla maluszka : pierwsze ksi\u0105\u017ceczki didziusia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136317,
    "t": "Skarb 2-latka : ksi\u0105\u017ceczki dla m\u0105drego maluszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136348,
    "t": "Kuferke 5-latka: ksi\u0105zeczki dla bystrego dziecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136355,
    "t": "Wyprawka 1-klasisty : ucz\u0119 si\u0119 pisa\u0107, czyta\u0107 i liczy\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136362,
    "t": "Teczka 2-klasisty : pisz\u0119, licz\u0119, czytam i poznaj\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136379,
    "t": "Zestaw 3-klasisty : czytam, pisz\u0119, licz\u0119, utrwalam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136577,
    "t": "Moje zwierz\u0119ta : koloruj\u0119 i naklejam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136614,
    "t": "Pierwszy tornistr 3-latka : zestaw ksi\u0105\u017ceczek edukacyjnych dla przedszkolak\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136621,
    "t": "Pierwszy tornistr 4-latka : zestaw ksi\u0105\u017ceczek edukacyjnych dla przedszkolak\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136638,
    "t": "Pierwszy tornister 5-latka : zestaw ksi\u0105\u017ceczek edukacyjnych dla przedszkolak\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136652,
    "t": "Pisz\u0119 cyferki : zeszyt do nauki liczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136669,
    "t": "Sekretnik zakr\u0119conej dziewczyny : moda, humor, porady, ciekawostki, quiz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136676,
    "t": "Sekretnik przyjaci\u00f3\u0142ki zwierz\u0105t : naklejki, humor, porady, ciekawostki, quiz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136683,
    "t": "M\u00f3j styl : ubieranka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136690,
    "t": "Chatka 2-latka : edukacyjne zabawy z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136706,
    "t": "Chatka 3-latka : edukacyjne zabawy z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136713,
    "t": "B\u0105d\u017a eko : edukacyjna ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136720,
    "t": "B\u0105d\u017a bezpieczny na drodze : edukacyjna ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136737,
    "t": "Pierwszy elementarz trzylatka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136744,
    "t": "Pierwszy elementarz czterolatka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136799,
    "t": "Tabliczka mno\u017cenia dla klas 1-3 szko\u0142y podstawowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136805,
    "t": "Koloruj\u0119 i poznaj\u0119 literki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136812,
    "t": "Koloruj\u0119 i poznaj\u0119 cyferki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136911,
    "t": "Przedszkolak uczy si\u0119 rysowa\u0107 : pierwsze kroki w nauce rysowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136928,
    "t": "Szlaczki: pierwsze kroki w nauce pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136935,
    "t": "Koloruj\u0119 pojazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136942,
    "t": "Kolorowy \u015bwiat pojazd\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136959,
    "t": "Magiczne zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136966,
    "t": "Koloruj\u0119 zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136973,
    "t": "Baw si\u0119 z nami kolorami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136980,
    "t": "Maluch koloruje p\u0119dzlem i wod\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377136997,
    "t": "Malowanka malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137000,
    "t": "Weso\u0142a malowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137420,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137468,
    "t": "Zimowa malowanka : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137475,
    "t": "Zgadywanki i malowanki na \u015bwi\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137512,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki przedszkolaka : labirynty, kropka do kropki, szczeg\u00f3\u0142y, liczenie, r\u00f3\u017cnice, \u0142\u0105czenie w pary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137529,
    "t": "Malowanki i zgadywanki : przedszkolak rysuje i rozwi\u0105zuje zadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137536,
    "t": "Zabawy plastyczne przedszkolaka : magiczne \u015bwi\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137543,
    "t": "Ksi\u0105\u017ceczki bystrego przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137550,
    "t": "Wielka ksi\u0119ga rozrywki : labirynty, krzy\u017c\u00f3wki, \u0142\u0105czenie punkt\u00f3w, zadania logiczne i inne \u0142amig\u0142\u00f3wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137574,
    "t": "Szopka bo\u017conarodzeniowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137581,
    "t": "Ozdoby na choink\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137598,
    "t": "Ksi\u0105\u017ceczka przedszkolaka dla malucha : edukacyjna ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137604,
    "t": "Ksi\u0105\u017ceczka przedszkolaka dla starszaka : edukacyjna ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137642,
    "t": "Przedszkolak bawi si\u0119 i uczy : edukacyjna ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami : od 4 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137659,
    "t": "Przedszkolak bawi si\u0119 i uczy : edukacyjna ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami : od 5 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137680,
    "t": "Akademia przedszkolaka : edukacyjne ksi\u0105\u017ceczki dla 4-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137703,
    "t": "M\u0105dry przedszkolak : zestaw ksi\u0105\u017ceczek do nauki i zabawy od 3 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137710,
    "t": "M\u0105dry przedszkolak : zestaw ksi\u0105\u017ceczek do nauki i zabawy od 4 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137727,
    "t": "M\u0105dry przedszkolak : zestaw ksi\u0105\u017ceczek do nauki i zabawy od 5 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137734,
    "t": "Zanim p\u00f3jd\u0119 do szko\u0142y : zestaw edukacyjnych ksi\u0105\u017cek dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137741,
    "t": "Teczka ma\u0142ego rysownika : kolorowanki i aktywizuj\u0105ce ksi\u0105zeczki dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137765,
    "t": "Kuferek ma\u0142ej dziewczynki : zestaw ciekawych ksi\u0105\u017ceczek dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137772,
    "t": "Kuferek ma\u0142ego ch\u0142opca : zestaw ciekawych ksi\u0105\u017ceczek dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137802,
    "t": "Idziemy do szko\u0142y : co dziecko powinno umie\u0107 przed p\u00f3j\u015bciem do szko\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137833,
    "t": "Literki : \u0107wiczenia z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137840,
    "t": "Cyferki : \u0107wiczenia z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137864,
    "t": "Rozwi\u0105zuj\u0119 i g\u0142\u00f3wkuj\u0119 : \u0142amig\u0142\u00f3wki, krzy\u017c\u00f3wki, \u0142\u0105czenie punkt\u00f3w, szukanie szczeg\u00f3\u0142\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137871,
    "t": "Skarbiec \u0142amig\u0142\u00f3wek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137970,
    "t": "Pisz\u0119 poprawnie : \u0107wiczenia z ortografii i gramatyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377137994,
    "t": "Moje literki : \u0107wiczenia w pisaniu liter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138328,
    "t": "Zaczym pisa\u0107 literki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138335,
    "t": "Zaczym pisa\u0107 cyferki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138342,
    "t": "Lubi\u0119 rysowa\u0107 : ksi\u0105\u017ceczka dla dziewczynki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138359,
    "t": "Lubi\u0119 rysowa\u0107 : ksi\u0105\u017ceczka dla ch\u0142opca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138373,
    "t": "Dziewczynka koloruje stroje i ubiory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138380,
    "t": "Dziewczynki koloruj\u0105 ksi\u0119\u017cniczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138397,
    "t": "Malowanki ma\u0142ej dziewczynki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138403,
    "t": "Malowanki ma\u0142ego ch\u0142opca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138410,
    "t": "Kolorowanka malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138427,
    "t": "Baw si\u0119 i koloruj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138434,
    "t": "Zabawa w kolory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138441,
    "t": "Moje pieski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138458,
    "t": "Moje kotki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138465,
    "t": "Moje koniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138472,
    "t": "Moje zwierzaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138489,
    "t": "Niezwyk\u0142e pojazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138496,
    "t": "\u015awiat samochod\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138502,
    "t": "Tajemnice dinozaur\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138519,
    "t": "Dinozaury i prehistoria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138861,
    "t": "Sprawdzian 3-klasisty : j\u0119zyk polski, matematyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377138991,
    "t": "Szlaczki przedszkolaka : od 5 lat z naklejkami. Zeszyt 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377139554,
    "t": "Lubi\u0119 zabawy z cyferkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377634509,
    "t": "Drzewa naszych las\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378130734,
    "t": "Internet wskazo\u0301wki : 544 strony PDF z najlepszymi poradami, jak korzystac\u0301 z internetu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378131014,
    "t": "Dinozaury. Cz. 1-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378131472,
    "t": "Najpie\u0328kniejsze arie operowe Mozart, Puccini, Verdi, Rossini, Delibes, Bizet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378132752,
    "t": "Lekkie i zdrowe obiady : 108 przepiso\u0301w na smaczne dania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378133087,
    "t": "Opowies\u0301c\u0301 wigilijna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378133421,
    "t": "Psy. Cz. 1, Owczarek niemiecki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378133438,
    "t": "Psy. Cz. 2, Dalmatyn\u0301czyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378134367,
    "t": "Supermodelki na wakacjach : zaprojektuj modne stroje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378134787,
    "t": "Mamed Chalidow : gladiator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378137078,
    "t": "Kolorowanka : zadania dla 5-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378137092,
    "t": "Kolorowanka : zadania dla 4-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378137870,
    "t": "Wielkanoc : z\u0307urki, mie\u0328sa pieczone, potrawy z jajek i bia\u0142ej kie\u0142basy, babki, mazurki, paschy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378138013,
    "t": "Sprawdzone przepisy na domowe we\u0328dliny : szynki, pole\u0328dwice, kie\u0142basy, balerony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378139768,
    "t": "Boz\u0307e Narodzenie : kolorowanki, \u0142amig\u0142o\u0301wki, zadania logiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378139775,
    "t": "Historia Boz\u0307ego Narodzenia : kolorowanka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378630968,
    "t": "Wyszk\u00f3w (N-34-127-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378630982,
    "t": "Rawa Mazowiecka (M-34-5-D)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631026,
    "t": "Cybinka (N-33-138-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631033,
    "t": "Wola Pe\u0328koszewska (M-34-5-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631040,
    "t": "Bulkowo (N-34-125-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631057,
    "t": "Konin (N-34-133-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631132,
    "t": "Mszczono\u0301w (M-34-6-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631231,
    "t": "G\u0142ogo\u0301w (M-33-21-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631286,
    "t": "Czerwin (N-34-116-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631316,
    "t": "Jedlin\u0301sk (M-34-19-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631330,
    "t": "Nowe Miasto n. Pilica\u0328 (M-34-18-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631354,
    "t": "Ceg\u0142o\u0301w (N-34-140-C)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631378,
    "t": "K\u0142odawa (N-34-134-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378631439,
    "t": "Sompolno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632023,
    "t": "Objas\u0301nienia do szczego\u0301\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 651, Arkusz G\u0142ogo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632078,
    "t": "Objas\u0301nienia do szczego\u0301\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 669, Arkusz Nowe Miasto nad Pilica\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632085,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 476, Arkusz Kleczew",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632139,
    "t": "Objas\u0301nienia do szczego\u0301\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 671, Arkusz Jedlin\u0301sk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632191,
    "t": "Objas\u0301nienia do szczego\u0301\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 562, Arkusz Ceg\u0142o\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632214,
    "t": "Objas\u0301nienia do szczego\u0301\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 706, Arkusz Przytyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632238,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 478, Arkusz Sompolno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632344,
    "t": "Objas\u0301nienia do szczego\u0301\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 828, Arkusz Kopy\u0142o\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632351,
    "t": "Objas\u0301nienia do szczego\u0301\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 734, Arkusz Osjako\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632382,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 479, Arkusz Izbica Kujawska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632399,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 477, Arkusz \u015alesin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632474,
    "t": "Geotrasa sudetska\u0301 : geologicko-turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378632498,
    "t": "Sudetes georoute : geological-tourist guidebook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378633297,
    "t": "Zwole\u0144 (M-34-20-C)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378633716,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 495, Arkusz Siemiatycze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378633921,
    "t": "Siemiatycze (N-34-130-D)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378634225,
    "t": "D\u0142u\u017cni\u00f3w (M-35-49-C)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378634447,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 488, Arkusz Radzymin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378634621,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 733, Arkusz Wielu\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378634638,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 1055, Arkusz Tylawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635420,
    "t": "Radzymin (N-34-127-C)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635499,
    "t": "B\u0142a\u017cowa (M-34-81-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635543,
    "t": "Osmolin (N-34-136-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635550,
    "t": "My\u015blenice (M-34-76-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635642,
    "t": "Osielec (M-34-76-D)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635703,
    "t": "K\u0119ty (M-34-75-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635710,
    "t": "Strzy\u017c\u00f3w (M-34-80-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635727,
    "t": "Pilzno (M-34-79-B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635734,
    "t": "Limanowa (M-34-77-D)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378635758,
    "t": "Tuch\u00f3w (M-34-79-A)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378636144,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 789, Arkusz Che\u0142m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378636205,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 1005, Arkusz B\u0142a\u017cowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378636229,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 1024, Arkusz Dyn\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378636397,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 1004, Arkusz Strzy\u017c\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378636410,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 993, Arkusz K\u0119ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378637028,
    "t": "Dyn\u00f3w (M-34-81-C)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378637042,
    "t": "Tylawa (M-34-92-C)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378637387,
    "t": "Obja\u015bnienia do Szczeg\u00f3\u0142owej mapy geologicznej Polski 1:50 000. 998, Arkusz Bochnia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380633230,
    "t": "Jak d\u0142ugo mam jeszcze czeka\u0107 ?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380634060,
    "t": "Wir smart 1 : j\u0119zyk niemiecki dla klasy IV szko\u0142y podstawowej : podr\u0119cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380635821,
    "t": "Wir smart 2 : j\u0119zyk niemiecki dla klasy V szko\u0142y podstawowej : podr\u0119cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380637597,
    "t": "Co to znaczy by\u0107 szcz\u0119\u015bliwym?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380638785,
    "t": "Wir smart 3 : j\u0119zyk niemiecki dla klasy VI szko\u0142y podstawowej : Smartbuch : rozszerzony zeszyt \u0107wicze\u0144 z interaktywnym pakietem dla ucznia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382131000,
    "t": "Cyferki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382131055,
    "t": "Zwierz\u0119ta i ro\u015bliny Polski : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382131499,
    "t": "My\u015bl\u0119 i rozwi\u0105zuj\u0119 : zadania dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382131772,
    "t": "Pod wod\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382135039,
    "t": "W morzu : pierwsza kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788383131634,
    "t": "Rozdanie kart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385130284,
    "t": "Album kartuski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385130895,
    "t": "Miasto z chmur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385130895,
    "t": "Miasto z chmur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385134022,
    "t": "Kuchnia polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385134053,
    "t": "Jo\u0301zef Retinger : 1888-1960 : inicjator Europejskiej Ligi Wspo\u0301lpracy Gospodarczej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385632047,
    "t": "Impresje polskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385632399,
    "t": "Leki wspo\u0301\u0142czesnej terapii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385632689,
    "t": "Leki wspo\u0301\u0142czesnej terapii : vademecum 2002/2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385636052,
    "t": "Geology of Poland",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385638377,
    "t": "Kalisz : najstarsze miasto w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385639121,
    "t": "Sposo\u0301b na z\u0307ycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386132447,
    "t": "Cz\u0142owiek jako symfonia \u015bwiata. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386133079,
    "t": "Dzie\u0142a zebrane Pierwszy krok w chmurach",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788386133390,
    "t": "Kobiety z klasa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386133666,
    "t": "Bestia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386133758,
    "t": "Sennik dla graczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386133895,
    "t": "Koronka II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386133949,
    "t": "Za ls\u0301nia\u0328ca\u0328 zas\u0142ona\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386134410,
    "t": "Prawo pracy : stan prawny na 30 czerwiec 1996 : zarys wyk\u0142adu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386136186,
    "t": "Oblicza morza : z\u0307ywio\u0142, lad\u0328, przestrzen\u0301 ; przewodnik po wystawie ze zbioro\u0301w Muzeum Narodowego w Szczecinie przy wspo\u0301\u0142pracy Muzeum w Koszalinie, lipiec 2002 - luty 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386136407,
    "t": "Z\u0142oty wiek Pomorza : sztuka na dworze ksia\u0328z\u0307a\u0328t pomorskich w XVI i XVII wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386137657,
    "t": "Prawo konstytucyjne i administracyjne : podstawowe akty normatywne : stan prawny na dzien\u0301 1 paz\u0301dziernika 1999 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386139972,
    "t": "L'affiche et l'histoire = Plakat a historia : le chemin pe\u0301nible de la Pologne vers la De\u0301mocatie : trudna droga demokracji w polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386634019,
    "t": "50 lat Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cego im. W\u0142adys\u0142awa Orkana w Tyczynie : (1945-1995)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386634064,
    "t": "Zago\u0301rz nad Os\u0142awa\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386634804,
    "t": "Dynow : studia z dziejo\u0301w miasta : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386635085,
    "t": "Rytualny chaos : studium dyskursu politycznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386638031,
    "t": "Przechowalnictwo zbo\u0301z\u0307 w gospodarstwach rolnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137007,
    "t": "Atlas historyczny dla klasy IV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137021,
    "t": "Wroc\u0142aw plan nowy, 1:22500 = city plan = plan de la ville = stadtplan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137021,
    "t": "Wroc\u0142aw, plan nowy : nowe ulice, 1:22500, sygnalizacja s\u0301wietlna, wysokos\u0301c\u0301 wiadukto\u0301w : De\u0328bica = City plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137038,
    "t": "Archidiecezja Pozna\u0144ska : z podzia\u0142em na dekanaty i parafie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137069,
    "t": "Gdan\u0301sk, Sopot, Gdynia, plan nowy : 28 nowych ulic, 1:26 000 : sygnalizacja s\u0301wietlna, ulice jednokierunkowe, wysokos\u0301c\u0301 wiadukto\u0301w = City plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137083,
    "t": "Polska : nowa mapa samochodowa : 1:715 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137113,
    "t": "Polska : mapa samochodowa 1:500 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137168,
    "t": "Mapa drogowo-administracyjna, Polska : pe\u0142na numeracja dro\u0301g, siedziby gmin, szczeg\u02b9o\u0142owa siec\u0301 dro\u0301g, praktyczny skorowidz : nowy podzia\u0142 16 administracyjny, 16 wojewo\u0301dztw, granice powiato\u0301w, granice gmin, 1:750 000 : De\u0328bica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137199,
    "t": "Atlas historyczny : szko\u0142a s\u0301rednia : od 1939 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137304,
    "t": "Atlas historyczny dla klasy VII-VIII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137304,
    "t": "Atlas historyczny dla klasy VII-VIII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137311,
    "t": "Atlas samochodowy Polska = Road atlas of Poland = Atlas automobile de Pologne = Autoatlas Polen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137403,
    "t": "Archikatedra Lubelska : Sanktuarium Maryjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137472,
    "t": "Czechy : mapa samochodowa 1:500 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137717,
    "t": "Atlas historyczny : szko\u0142a s\u0301rednia : 1815-1939",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788387137762,
    "t": "Warszawa, plan miasta 1:26 000 : nowe ulice, sygnalizacja s\u0301wietlna, indeks ulic, linie komunikacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137786,
    "t": "Olsztyn : plan miasta : Ke\u0328trzyn, Nidzica, Lidzbark Warmin\u0301ski, Ostro\u0301da, Mra\u0328gowo, Szczytno : ulice jednokierunkowe, sygnalizacja s\u0301wietlna, linie komunikacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137847,
    "t": "Atlas samochodowy Polski : 1:750 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387137892,
    "t": "Krako\u0301w razy 3 : plan miasta : 1:40 000, 1:20 000, 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387631635,
    "t": "Ksia\u0328z\u0307ka dla nauczyciela : klasa 2 liceum ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cego, liceum profilowanego, technikum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387632526,
    "t": "Filozofia i mys\u0301l spoleczna w latach 1700-1830 / Tom 1, Okres saski 1700-1763",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387632816,
    "t": "Obcia\u0328z\u0307eni polityka\u0328 : pos\u0142owie i partie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387634063,
    "t": "1,000 postaci tysia\u0328clecia : ranking ludzi, kto\u0301ry zmienili s\u0301wiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387634070,
    "t": "Bas\u0301niowe lektury : bas\u0301nie, bajki, bajeczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387634179,
    "t": "Jak wia\u0328zac\u0301 krawaty : krawaty, muszki i szale na wszystkie okazje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387634421,
    "t": "Zaczarowana ksie\u0328ga bajek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387635633,
    "t": "Obesnos\u0301ci etniczne i narodowe na S\u0301la\u031csku Opolskim : procesy kszta\u0142towania toz\u0307samos\u0301ci i relacji mie\u031cdzygrupowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387638108,
    "t": "Con l'Immacolata verso il terzo millenio : Niepokalano\u0301w ieri e oggi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387639013,
    "t": "Antrhopoveniczne zmiany rze*by terenu wojewo\u0301dztwa toru*skiego = Die Anthropogenen Umwandlungen des Reliefs auf dem Gebiet der Wojewodschaft Toru*n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387639716,
    "t": "Protoko\u0142y Sejmiku Generalnego Prus Kro\u0301lewskich Tom 2. Lipiec 1528 - paz\u0301dziernik 1530",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388130052,
    "t": "Liczba i struktura ludno\u015bci wed\u0142ug p\u0142ci i wieku w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim w 1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388135521,
    "t": "Rezerwat malarskiej uwaz\u0307nos\u0301ci : polsko-niemieckie spotkania two\u0301rco\u0301w : 1 Mie\u0328dzynarodowy Plener Malarski w Gorzowie Wlkp., 05-25.08.2000 : wystawa poplenerowa, Biuro Wystaw Artystycznych w Gorzowie Wlkp., paz\u0301dziernik 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388139567,
    "t": "Wybrane zagadnienia z ekologii i ochrony s\u0301rodowiska : (skrypt dla studento\u0301w)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388635946,
    "t": "Fotogram 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388638695,
    "t": "Ekslibrisy muzyczne Ryszarda Bandosza, Juliusza Szcz\u0119snego Batury, Krzysztofa Kmiecia, Zbigniewa J\u00f3\u017awika, Jana Sta\u0144dy, Krzysztofa Golca i innych autor\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388639319,
    "t": "Barcin : plan miasta i gminy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388639784,
    "t": "Mapa Zalewu Koronowskiego ; plan miasta Koronowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388639791,
    "t": "Braniewo : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388639852,
    "t": "Miasto Mie\u0328dzyrzec Podlaski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389136251,
    "t": "Ma\u0142a syrenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389136275,
    "t": "Pamie\u0328tniki osio\u0142ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389136282,
    "t": "Syn gwiazdy i inne bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389632142,
    "t": "Autobiografia : na balu szcze\u0328s\u0301cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389632180,
    "t": "Gedeon i wielki almanach magii i czaro\u0301w. Tom I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389632722,
    "t": "Games",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389634306,
    "t": "Boz\u0307e lekarstwo na odrzucenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389634559,
    "t": "\u0141aska : moc ku przemianie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389635730,
    "t": "S\u0142ownik polsko-litewski, litewsko-polski = Lenk\u0173-lietuvi\u0173, lietuvi\u0173-lenk\u0173 \u017eodynas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389635792,
    "t": "Discovering business English : samouczek do nauki angielskiego j\u0119zyka biznesu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389635815,
    "t": "Samouczek j\u0119zyka angielskiego w zdaniach do t\u0142umaczenia : poziom elementary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389635839,
    "t": "S\u0142ownik dla poligloto\u0301w polsko-angielski, niemiecki, francuski, w\u0142oski, hiszpan\u0301ski : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389635846,
    "t": "33 Tage Deutschspa\u00df : lerne schnell, erfolgreich, mit dem Kopf! : der Deutschkurs f\u00fcr Anf\u00e4nger = 33 dni rado\u015bci z j\u0119zykiem niemieckim : ucz si\u0119 szybko, odnosz\u0105c sukces, z g\u0142ow\u0105! : kurs j\u0119zyka niemieckiego dla pocz\u0105tkuj\u0105cych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389636812,
    "t": "Piszemy du\u017ce litery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389636874,
    "t": "Pierwsze cyferki z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389636928,
    "t": "Literkowe zagadki z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389636973,
    "t": "Poznajemy literki i cyferki z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389638212,
    "t": "Pomie\u0328dzy dziedzinami, niebem, a ho\u0301l graniom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389638458,
    "t": "A to polskie w\u0142a\u015bnie...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389638564,
    "t": "Up\u0142azy i granie mojego zywobycio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390134666,
    "t": "50 lat V Liceum Ogo\u0301lnokszta\u00b7lca\u0328cego im. Andrzeja Struga w Gliwicach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390134697,
    "t": "III Dni Europejskie : Katowice, paz\u0301dziernik 1995 : materia\u0142y ze studenckiego seminarium naukowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390134895,
    "t": "K\u0142opoty w cia\u0328z\u0307y i jak sobie z nimi poradzic\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390135434,
    "t": "O. Grzegorza Gdan\u0301skiego Kronika Klasztoru Franciszkano\u0301w S\u0301cis\u0301lejszej Obserwancji w Wejherowie w latach 1633-1676",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390136936,
    "t": "Piastowskie dzieje Puszczy Sandomierskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390137018,
    "t": "Sekrety kuchni : sztuczki kulinarne",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788390138381,
    "t": "Dzieje Sandomierza / 4. 1918-1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390139456,
    "t": "Uwarunkowania i przyczyny zmian je\u0328zykowych : zbio\u0301r studio\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390139470,
    "t": "Semantique des categories d'aspect et de temps = Semantyka kategorii aspektu i czasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390631097,
    "t": "Atlas Warszawy / 6 Przekszta\u00b7lcenia struktury przemys\u00b7lu Warszawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390632100,
    "t": "Geneza i dzieje wewne\u0328trzne Litwy S\u0301rodkowej (1920-1922)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788390632520,
    "t": "Oddani sprawie T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390633084,
    "t": "Wieczny powro\u0301t : ostatni romans przedwojennej Warszawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390633466,
    "t": "Nowoczesne malarstwo polskie : katalog zbioro\u0301w pod redakcja Zofii G\u0142ubiew",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390634111,
    "t": "Pojezierze \u0141e\u0328czyn\u0301sko-W\u0142odawskie - cze\u0328s\u0301c\u0301 wschodnia : mapa turystyczna = tourist map 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390634142,
    "t": "Pojezierze \u00b7Leczyn\u0301sko-W\u00b7lodawskie : cze\u0328s\u0301c\u0301 zachodnia : mapa turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390634142,
    "t": "Pojezierze \u0141e\u0328czyn\u0301sko-W\u0142odawskie - cze\u0328s\u0301c\u0301 zachodnia : mapa turystyczna = tourist map 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390635606,
    "t": "Atlas standardo\u0301w jakos\u0301ciowych jab\u0142ek : wed\u0142ug norm OECD z komentarzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390636344,
    "t": "Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna w T\u0105pkowicach w latach 1911-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390636580,
    "t": "Doskonalenie funkcji przedstawiciela kierownictwa w systemach zarza\u0328dzania : przegla\u0328d zarza\u0328dzania : materia\u0142y seminaryjne : \u0141eba, 27-29 wrzes\u0301nia 2009 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390637211,
    "t": "Myszko\u0301w : plan miasta : skala 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390637273,
    "t": "Grudzi\u0105dz : plan miasta : skala 1:14 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391130384,
    "t": "Gaude Mater : X Mie\u0328dzynarodowy Festiwal Muzyki Sakralnej = 10th International Festival of Sacred Music: Cze\u0328stochowa 1-6 maja 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391131398,
    "t": "Autorskie dokonania i kontynuacje : Komitet Naukowy Redakcyjny Sesji i Wydawnictwa \"50 lecie pracy naukowodydaktycnej i organizacyjnej Profesora Lecha Zimowskiego\" = Author's achievements and continuations : Scientific Editorial Commitee of the Session and Publication on the \"50th Jubilee of Scientific, Didactic and Organizational work of Professor Lech Zimowski\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391131572,
    "t": "Modelowanie w teorii urbanizacji = Modelling in the theory of urbanization = Modelling in der Urbanisationstheorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391131879,
    "t": "Ja\u0142owa jesien\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391133330,
    "t": "Proza i poezja 2000 : byc\u0301 pisarzem i poeta\u0328 : antologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391137505,
    "t": "Ogar Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391137918,
    "t": "Uleczyc nieuleczalne",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788391138229,
    "t": "Papermaking and paper converting in Central and Eastern Europe : towards a unified Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391138908,
    "t": "Kulinarne podr\u00f3\u017ce po \u0141\u00f3dzkiem : ludzie, miejsca, potrawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391139349,
    "t": "Jagdflieger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391632550,
    "t": "Stargard : moje miasto = Stargard : meine Stadt ; Erinnerungen deutscher und polnischer Stargarder von der Zeit um 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391632550,
    "t": "Stargard moje miasto : wspomnienia polskich i niemieckich stargardzian z prze\u0142omu 1945 roku = Stargard : meine Stadt ; Erinnerungen deutscher und polnischer Stargarder von der Zeit um 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391632574,
    "t": "Stargard nie tylko dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391632789,
    "t": "Polskie konstrukcje lotnicze do 1939 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391633854,
    "t": "Od bajtla do starzika : s\u0301la\u0328skie obrze\u0328dy i zwyczaje rodzinne : konspekty dla instruktoro\u0301w regionalizmu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391634929,
    "t": "S\u0142ownik biograficzny Kurpiowszczyzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391635230,
    "t": "Nowe tendencje w zakresie materia\u0142o\u0301w gie\u0328tkich z tworzyw sztucznych oraz w ich fleksograficznym zadrukowaniu : materia\u0142y ogo\u0301lnokrajowego seminarium, Warszawa, 27 czerwiec 2003 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391635483,
    "t": "W puszczy, na stepie i w tajdze : opowies\u0301ci w chronologicznym cyklu wydarzen\u0301, oparte na faktach. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391636800,
    "t": "Obszary niezachwiane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391636909,
    "t": "Podro\u0301z\u0307. Pe\u0328knie\u0328te niebo : dziennik mi\u0142os\u0301c\u0301i do Pani M.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391637326,
    "t": "Mie\u0328dzysojusznicza Konfederacja Oficero\u0301w Rezerwy i narodowe si\u0142y rezerwy pan\u0301stw NATO : informator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391637920,
    "t": "Obrazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391638422,
    "t": "Wybrane zagadnienia gospodarki zasobami s\u0301rodowiska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391638699,
    "t": "Zastosowanie metod nieniszcza\u0328cych do badan\u0301 uszkodzen\u0301 korozyjnych materia\u0142o\u0301w i pow\u0142ok metalowych : szkolenie pod patronatem Ministerstwa Gospodarki i Pracy, Ministerstwa Nauki i Informatyzacji, Warszawa, 13-14 paz\u0301dziernik 2004 : materia\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391639610,
    "t": "Window Color - kwiaty tro\u0301jwymiarowe [plus szablon]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391639672,
    "t": "Window Color - wro\u0301z\u0307ki, czarodzieje, elfy [plus szablon]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392130017,
    "t": "Powiat kros\u0301nien\u0301ski = Krosno Poviat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392130031,
    "t": "Powiat Lubin\u0301ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392130062,
    "t": "Powiat zgierski w sercu Polski = Zgierz county in the heart of Poland = Kreis Zgierz im Herzen Polens",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392131526,
    "t": "MEPS'06 : Proceedings of the International symposium, modern electric power systems Wroc\u0142aw September 6-8 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392134053,
    "t": "Proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392135029,
    "t": "Anna\u0142y Z\u0142otego Wieku III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392135838,
    "t": "E fructu arbor cognoscitur : studia z dziejo\u0301w s\u0301redniowiecznych i nowoz\u0307ytnych ofiarowane na osiemdziesie\u0328ciolecie Instytutu Historycznego Uniwersytetu Warszawskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392137108,
    "t": "Epigramy i nie tylko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392631354,
    "t": "Papierowe miasto : projekt edukacyjny dla dzieci : 23/09-15/12/2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392631378,
    "t": "Przeci\u0105gi Literackie : edycja 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392631385,
    "t": "Bibliografia Mielca i Powiatu Mieleckiego 2008-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392634003,
    "t": "Obrazki gniez\u0301nien\u0301skie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392634874,
    "t": "Pojezierze Drawskie : zaproszenie do krainy jezior, rzek i laso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392637172,
    "t": "Podkarpackie : Reisefu\u0308hrer : touristische Informationen : touristische Karte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392637196,
    "t": "Karpackie szlaki winne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392638957,
    "t": "Lekcje muzyki. 4, Klasycyzm : prolog i rozwo\u0301j",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392639992,
    "t": "Predykcja upad\u0142os\u0301ci w obecnych warunkach gospodarowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393131686,
    "t": "\u015al\u0105sko-polski przewodnik ilustrowany po najciekawszych zak\u0105tkach Rydu\u0142t\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393131709,
    "t": "Jubileuszowa XV Mie\u0328dzynarodowa Konferencja Naukowa Aktualne Problemy w Elektroenergetyce : Gdan\u0301sk--Jurata, 8-10 czerwca, 2011 = Anniversary of XVth International Scientific Conference on Present-Day Pronlems of Power Engineering : Gdansk--Jurata, 8-10 June 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393135103,
    "t": "Teoria i praktyka polityczna Marka Aureliusza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393138302,
    "t": "1st International Exhaust Emissions Symposium and Opening of New Emissions Testing Laboratory Global trends in emissions regulation and reduction from the perspective of powertrain and fuel development symposium proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393138708,
    "t": "Jak budowac\u0301 multi-level marketing : kto\u0301re\u0328dy droga prowadzi, a kto\u0301re\u0328dy nie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393630325,
    "t": "Mity i legendy ziemii legionowskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393630523,
    "t": "Prawo mi\u0119dzynarodowe publiczne a bezpiecze\u0144stwo \u017ceglugi morskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393631018,
    "t": "Opieka nad osobami starszymi : poradnik dla opiekun\u00f3w, senior\u00f3w i ich rodzin = Seniorenbetreuung : Ratgeber f\u00fcr Betreuer, Senioren und Angeh\u00f6rige",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393631605,
    "t": "G\u00f3rna Prosna w fotografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393631612,
    "t": "Lokalna Grupa Dzia\u0142ania \"G\u00f3rna Prosna\" : przegl\u0105d projekt\u00f3w realizowanych ze \u015brodk\u00f3w Unii Europejskiej w ramach PROW 2007-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393632275,
    "t": "Gmina Kadzid\u0142o = G\u0144\u00efna Kad\u017a\u00efd\u0142o : w samym sercu Kurpiowszczyzny : mapa krajoznawcza : skala 1:67 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393635504,
    "t": "Sadzenie i przesadzanie drzew i krzew\u00f3w oraz dob\u00f3r drzew do miasta wobec zmian klimatycznych : poradnik profesjonalisty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394130060,
    "t": "Silva Rerum \"Amora\". T. 1, Oto Cz\u0142owiek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394130503,
    "t": "Wyroby szczotkarskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394131722,
    "t": "\"Kasztanka\" Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego oraz motyw konia na przestrzeni wiek\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394132705,
    "t": "5! Inauguracyjna wystawa w Domu Koncepcji 06.02.2015 - 06.03.2015 : Agnieszka Butkowska, B\u0142a\u017cej Ostoja Lniski, Micha\u0142 Staszczak, Misia Konopka, Rafa\u0142 Rudko : malarstwo, grafika, rze\u017aba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394134501,
    "t": "Grupa : Uniwerystet Warszawski w Powstaniu Warszawskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394136376,
    "t": "Kluczowe gatunki ptako\u0301w siewkowych na s\u0301rodkowej Wis\u0301le: biologia, ekologia, ochrona i wyste\u0328powanie. T. 3, Rybitwa bia\u0142oczelna, Sternula albifrons. Monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394137007,
    "t": "Rozwi\u0105zania proekologiczne w zakresie produkcji : streszczenia prezentacji z seminarium pod patronatem rektora Politechniki Krakowskiej : ksi\u0105\u017cka abstrakt\u00f3w = book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394138707,
    "t": "Przyjaciel Wiatr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394138714,
    "t": "W Poziomkowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394138721,
    "t": "Wiosenne porz\u0105dki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394138745,
    "t": "Ciechan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394138790,
    "t": "Polska nasza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394633516,
    "t": "Wybrane zagadnienia ryzyka na rynkach finansowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394634223,
    "t": "Jakub Dominik : ... i \u015bwiat staje si\u0119 t\u0119cz\u0105\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394637101,
    "t": "Dziedzictwo ponad granicami : scenariusze warsztat\u00f3w dotycz\u0105ce kultury i dziedzictwa narodowego Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394638214,
    "t": "Stankowice : znane i nieznane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394639402,
    "t": "Przygody z Ortografikami H, Ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394639419,
    "t": "Przygody z Ortografikami U, \u00d3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394639426,
    "t": "Przygody z Ortografikami \u017b, RZ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395131400,
    "t": "Wiersze zebrane dla S\u0142awka napisane : tw\u00f3rczo\u015b\u0107 od 16 autor\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395131417,
    "t": "Wiersze zebrane dla S\u0142awka napisane : tw\u00f3rczo\u015b\u0107 od 17 autor\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395131486,
    "t": "Moja ma\u0142a poezja : debiut literacki : wydanie wst\u0119pne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395131493,
    "t": "Wiersze zebrane dla S\u0142awka napisane : tw\u00f3rczo\u015b\u0107 od 17 autor\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395132049,
    "t": "Nasz niebezpieczny \u015bwiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395132605,
    "t": "Subsydiarno\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego : samorz\u0105d gospodarczy : problemy teorii i praktyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395132605,
    "t": "Subsydiarno\u015b\u0107, spo\u0142ecze\u0144stwo obywatelskie, samorz\u0105d gospodarczy : problemy teorii i praktyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395133046,
    "t": "Tworzy\u0107 z pasj\u0105 : edycja druga : katalog wystawy z cyklu \"Ocali\u0107 od zapomnienia\" Ostrowskiego Towarzystwa Genealogicznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395133367,
    "t": "Deus ex machina : cz\u0142owiek, kt\u00f3ry znikn\u0105\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395133701,
    "t": "Rodakom z rejonu G\u00f3ra Kalwaria zamordowanym przez hitlerowskich i sowieckich ludob\u00f3jc\u00f3w w latach 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395134623,
    "t": "Moja droga do Boga i ludzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395135903,
    "t": "Proceedings of the 8th International Conference on the Quality and Safety in Food Production Chain, Wroc\u0142aw 20-21 June 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395136603,
    "t": "Kino : instrukcja obs\u0142ugi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395137907,
    "t": "Przewodnik po Sanktuarium Matki Bo\u017cej T\u0119skni\u0105cej Warszawa-Powsin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395637001,
    "t": "Katalog najlepszych podk\u0142ad\u00f3w dla wiza\u017cyst\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395637117,
    "t": "Thirty years of CRIST : a history of passion for shipbuilding",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395639319,
    "t": "Przest\u0119pczo\u015b\u0107 w \u017cyciu mieszka\u0144c\u00f3w Che\u0142ma i powiatu che\u0142mskiego w latach 1918-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396130402,
    "t": "Para\u015awiaty : gra fabularna o odkrywaniu nieznanego przeznaczona do rozegrania na mechanikach uniwersalnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396131614,
    "t": "Wojskowy Instytut Medyczny : priorytety, innowacje, przysz\u0142o\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396133403,
    "t": "Gmina Stryszawa : Obec Kote\u0161ov\u00e1 : mapa turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]