[
  {
    "i": 9788023870046,
    "t": "Spr\u030cez\u030ceni\u0301 pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870060,
    "t": "Mikrovlnna\u0301 kuchar\u030cka s c\u030casy a tabulkou vy\u0301konu\u030a : 145 receptu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870121,
    "t": "Minima\u0301lni\u0301 diagnosticky\u0301 a terapeuticky\u0301 standard u pacientu\u030a s epilepsii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870152,
    "t": "Krajina v kour\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870299,
    "t": "Chybi\u0301s\u030c mi, mu\u030aj posle+dni\u0301-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870435,
    "t": "Pollution control in agriculture and fertilizer industry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870527,
    "t": "Dan\u030covy\u0301 pru\u030avodce odbora\u0301r\u030ce 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870534,
    "t": "Ra\u0301dce provozovatele a vedouci\u0301ho de\u030ctske\u0301ho ta\u0301bora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870541,
    "t": "Jak spra\u0301vne\u030c vytva\u0301r\u030cet a vyuz\u030ci\u0301vat FKSP : FKSP v ota\u0301zka\u0301ch a odpove\u030cdi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870558,
    "t": "Mlada\u0301 Praha : 9. mezina\u0301rodni\u0301 hudebni\u0301 festival",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870565,
    "t": "Var\u030ci\u0301me pro nas\u030ce nejmens\u030ci\u0301 : 0-3 roky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870626,
    "t": "Z Doni\u0301na do oblak : vzpomi\u0301nky va\u0301lec\u030cne\u0301ho letce na de\u030ctstvi\u0301 a mla\u0301di\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870640,
    "t": "S\u030cve\u0301dsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k : 40000 hesel = Svensk-tjeckisk ordbok : 40000 uppslagsord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870688,
    "t": "Vltavoty\u0301nske\u0301 vy\u0301tvarne\u0301 dvorky 2001 : VII. roc\u030cni\u0301k : malba, malba na porcela\u0301n, grafika, ilustrace, kresba, plastika, keramika : vy\u0301stava souc\u030casne\u0301ho c\u030ceske\u0301ho vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 se zahranic\u030cni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 : Me\u030cstska\u0301 galerie Art club Ty\u0301n nad Vltavou c\u030cervenec - srpen 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870787,
    "t": "Regiona\u0301lni\u0301 vy\u0301zkum a jeho vyuz\u030citi\u0301 v praxi : materia\u0301ly z konference konane\u0301 v Muzeu Dr. B. Hora\u0301ka v Rokycanech dne 26.-27.8.2000 u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 95. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zpr\u030ci\u0301stupne\u030cni\u0301 muzejni\u0301ch sbi\u0301rek ver\u030cejnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870817,
    "t": "Rozvi\u0301jeni\u0301 pozna\u0301ni\u0301 pr\u030ceds\u030ckola\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870824,
    "t": "Rozvi\u0301jeni\u0301 pozna\u0301ni\u0301 : pro 4-5tilete\u0301 de\u030cti mater\u030csky\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870831,
    "t": "Pi\u0301sanka pro 4-5tilete\u0301 de\u030cti MS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870848,
    "t": "C\u030ca\u0301ry-ma\u0301ry pr\u030ceds\u030ckola\u0301ka : tematicky\u0301 soubor k programu vy\u0301chovne\u0301 pra\u0301ce v mater\u030csky\u0301ch s\u030ckola\u0301ch pro 3-5 lete\u0301 de\u030cti, rodic\u030ce a uc\u030citelky mater\u030csky\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870855,
    "t": "Stanovisko uc\u030citelske\u0301ho u\u0301r\u030cadu k \"Professio fidei\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870862,
    "t": "Etika ve sde\u030clovaci\u0301ch prostr\u030cedci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870886,
    "t": "Deklarace Dominus Iesus : o jedinec\u030cnosti a spa\u0301sonosne\u0301 univerzalite\u030c Jez\u030ci\u0301s\u030ce Krista a ci\u0301rkve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870893,
    "t": "Pokoj a dobro : list k socia\u0301lni\u0301m ota\u0301zka\u0301m v C\u030ceske\u0301 republice k ver\u030cejne\u0301 diskusi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870909,
    "t": "Obe\u030cz\u030cni\u0301k O nutnosti a potr\u030cebnosti inventarizace a katalogizace ci\u0301rkevni\u0301ch kulturni\u0301ch statku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870916,
    "t": "Poselstvi\u0301 papez\u030ce Jana Pavla II. k oslave\u030c Sve\u030ctove\u0301ho dne mi\u0301ru 1. ledna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870930,
    "t": "Prostory smrti : Milan Baja\u0301k, Radoslav Kratina, Miroslav Urban : fotografie ze hr\u030cbitovu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870947,
    "t": "Miroslav Urban",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870954,
    "t": "Jaro : tematicky\u0301 soubor k programu vy\u0301chovne\u0301 pra\u0301ce v mater\u030csky\u0301ch s\u030ckola\u0301ch pro 3-5 lete\u0301 de\u030cti, rodic\u030ce a uc\u030citelky mater\u030csky\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870961,
    "t": "Le\u0301to : tematicky\u0301 soubor k programu vy\u0301chovne\u0301 pra\u0301ce v mater\u030csky\u0301ch s\u030ckola\u0301ch pro 3-5 lete\u0301 de\u030cti, rodic\u030ce a uc\u030citelky mater\u030csky\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870978,
    "t": "Podzim : tematicky\u0301 soubor k programu vy\u0301chovne\u0301 pra\u0301ce v mater\u030csky\u0301ch s\u030ckola\u0301ch pro 3-5 lete\u0301 de\u030cti, rodic\u030ce a uc\u030citelky mater\u030csky\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023870985,
    "t": "Zima : tematicky\u0301 soubor k programu vy\u0301chovne\u0301 pra\u0301ce v mater\u030csky\u0301ch s\u030ckola\u0301ch pro 3-5 lete\u0301 de\u030cti, rodic\u030ce a uc\u030citelky mater\u030csky\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871029,
    "t": "Udrz\u030citelne\u0301 vyuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 pu\u030ady a vody : 19. evropska\u0301 regiona\u0301lni\u0301 konference ICID 4.-8. c\u030cervna 2001, Brno a Praha, C\u030ceska\u0301 republika : sborni\u0301k = Sustainable use of land and water : 19th European regional conference of ICID 4-8 June 2001, Brno and Prague, Czech Republic : proceedings = La gestion durable de la terre et de l'eau : 19-me confe\u0301rence re\u0301gionale Europe\u0301enne de la CIID 4-8 juin 2001, Brno et Prague, la Re\u0301publique tche\u0301que : comptes rendus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871029,
    "t": "Udrz\u030citelne\u0301 vyuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 pu\u030ady a vody : 19. evropska\u0301 regiona\u0301lni\u0301 konference ICID, sborni\u0301k : 4.-8.6.2001, Brno, Praha C\u030ceska\u0301 republika = Sustainable use of land and water : 19th European regional conference of ICID, proceedings : 4-8 June 2001, Brno and Prague, Czech Republic = <<La>> gestion durable de la terre et de l'eau : 19-me Confe\u0301rence Re\u0301gionale Europe\u0301enne de la CIID, Comptes rendus : 4-8 juin 2001, Brno et Prague, la Re\u0301publique tche\u0301que",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871050,
    "t": "Grunty, rody a domy na Veseli\u0301 1401-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871081,
    "t": "Klecany : A.D. 1316-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871104,
    "t": "Nebojme se vyuc\u030covat anglic\u030ctinu : metodicky\u0301 materia\u0301l pro uc\u030citele 1. stupne\u030c ZS\u030c : metodicke\u0301 zpracova\u0301ni\u0301 u\u0301vodni\u0301ch hodin anglicke\u0301ho jazyka na 1. stupni ZS\u030c s vyuz\u030citi\u0301m her, pi\u0301sni\u0301 a r\u030ci\u0301kadel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871111,
    "t": "Setka\u0301ni\u0301 uz\u030civatelu\u030a - Info dny MSC. Software s.r.o. 2001 : [sborni\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871197,
    "t": "Carlo Goldoni, Sluha dvou pa\u0301nu\u030a = Carlo Goldoni, Il servitore di due padroni : komedie non plus ultra : premie\u0301ry 23. a 24. za\u0301r\u030ci\u0301 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871203,
    "t": "Jerry Herman - Harvey Fierstein, Klec bla\u0301znu\u030a = Jerry Herman - Harvey Fierstein, La cage aux folles : muzika\u0301l : premie\u0301ra 10. br\u030cezna 2000 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871210,
    "t": "Podlesi\u0301 : sborni\u0301k ke sjezdu roda\u0301ku\u030a a pr\u030ca\u0301tel obce 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871234,
    "t": "Magicky\u0301ch 400 kalorii\u0301 : ni\u0301zkokaloricka\u0301 dieta pro kaz\u030cdy\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871241,
    "t": "Johann Strauss ml., Cika\u0301nsky\u0301 baron : romanticka\u0301 opereta o tr\u030cech de\u030cjstvi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871258,
    "t": "Michael Frayn, Kodan\u030c (Copenhagen) : [c\u030ceske\u0301 premie\u0301ry 10. a 11. listopadu 2000 v Male\u0301m divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871265,
    "t": "Ladislav Kola\u0301r\u030c : 1935-2000 : [Dubi\u0301 - Vy\u0301stavni\u0301 si\u0301n\u030c designu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871319,
    "t": "Zvoni\u0301ci\u0301 cedry Ruska. Kniha druha\u0301, Zvoni\u0301ci\u0301 cedry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871388,
    "t": "17. sympozium o anemometrii : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : U\u0301valy u Prahy, 29.-30. kve\u030ctna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871401,
    "t": "Na druhy\u0301 br\u030ceh : (pr\u030ci\u0301be\u030ch pi\u0301secke\u0301ho emigranta). II. di\u0301l, Na rozcesti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871463,
    "t": "Jis\u030cte\u030cni\u0301 je jistota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871494,
    "t": "Almanach 100",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871517,
    "t": "Krome\u030cr\u030ci\u0301z\u030csko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871524,
    "t": "Katalog Videofo\u0301ra a Mediafo\u0301ra : Academia film Olomouc 2000 1.-5.5.2000 : Spolec\u030cny\u0301 sve\u030ct/Common world 35. roc\u030cni\u0301k : mezina\u0301rodni\u0301 festival dokumenta\u0301rni\u0301ch, ve\u030cdecky\u0301ch, popula\u0301rne\u030cve\u030cdecky\u0301ch, vy\u0301ukovy\u0301ch a multimedia\u0301lni\u0301ch vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ch por\u030cadu\u030a a pr\u030cehli\u0301dka vyuz\u030citi\u0301 informac\u030cni\u0301ch technologii\u0301 ve vzde\u030cla\u0301vaci\u0301m procesu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871708,
    "t": "Neni\u0301 dnes co bylo vc\u030cera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871739,
    "t": "Energie a z\u030civotni\u0301 prostr\u030cedi\u0301 : soubor 5 vy\u0301ukovy\u0301ch karet pro za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871746,
    "t": "Energie a z\u030civotni\u0301 prostr\u030cedi\u0301 : soubor 10 vy\u0301ukovy\u0301ch karet pro str\u030cedni\u0301 odborne\u0301 s\u030ckoly a gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871760,
    "t": "Navrhova\u0301ni\u0301 a prova\u0301de\u030cni\u0301 betonovy\u0301ch konstrukci\u0301 podle novy\u0301ch evropsky\u0301ch norem (EN 206-1, ENV 13670-1) : Praha, Stavebni\u0301 fakulta C\u030cVUT 6. c\u030cervna 2001 : sborni\u0301k k semina\u0301r\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871784,
    "t": "Hronov a jeho muzeum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871807,
    "t": "Pr\u030cehled kandida\u0301tu\u030a : do reprezentace Z\u030cidovske\u0301 obce v Praze a do rady Federace z\u030cidovsky\u0301ch obci\u0301 v C\u030cR za Z\u030cO v Praze : volebni\u0301 obdobi\u0301 1998-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871876,
    "t": "Josef Krumpholc (1870-1950) : materia\u0301ly z odborne\u0301 konference, konane\u0301 8. br\u030cezna 2000 v Pr\u030cerove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871937,
    "t": "1. c\u030cesko-slovenske\u0301 bilatera\u0301lni\u0301 sympozium oftalmologu\u030a : 22.-23. c\u030cervna 2001, Luhac\u030covice : sborni\u0301k abstrakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023871968,
    "t": "Co z\u030civot dal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872002,
    "t": "Za omyly se plati\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872033,
    "t": "WOMAD : 3 dny hudby, tance a ume\u030cni\u0301 bez hranic, Letenska\u0301 pla\u0301n\u030c, Praha 15.-17. za\u0301r\u030ci\u0301 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872071,
    "t": "Narodil se na\u0301m Spasitel : rok tr\u030cebi\u0301c\u030cske\u0301ho betle\u0301ma\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872088,
    "t": "9 bran : mezina\u0301rodni\u0301 festival z\u030cidovske\u0301 kultury : divadlo, film hudba, vy\u0301stavy : Praha 2.-25. listopad 2000 : katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872118,
    "t": "Festival Bohuslava Martinu\u030a 2000 : VI. roc\u030cni\u0301k = The Bohuslav Martinu\u030a festival 2000 : the sixth annual",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872149,
    "t": "Prolomeni\u0301 povrchu : souc\u030casna\u0301 korejska\u0301 keramika : Severoc\u030ceske\u0301 muzeum v Liberci 8. u\u0301nora - 25. br\u030cezna 200l = Breaking the surface : contemporary Korean ceramics : the North Bohemian Museum in Liberec February 8 - March 25.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872187,
    "t": "Agroturistika : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872224,
    "t": "Vi\u0301te, proc\u030c Va\u0301s boli\u0301 nohy?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872231,
    "t": "Momentky = Snapshots",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872286,
    "t": "Policie C\u030ceske\u0301 republiky na konci tisi\u0301cileti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872316,
    "t": "Zpracova\u0301ni\u0301 programu zabezpec\u030cova\u0301ni\u0301 jakosti pro pouz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 zdroju\u030a ionizuji\u0301ci\u0301ho za\u0301r\u030ceni\u0301 v le\u0301kar\u030csky\u0301ch aplikaci\u0301ch : obecna\u0301 rentgenova\u0301 diagnostika a stomatologicka\u0301 rentgenova\u0301 pracovis\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872323,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 legislativni\u0301 konference : 29. za\u0301r\u030ci\u0301 - 1. r\u030ci\u0301jna 2000 v Praze, C\u030ceska\u0301 republika : dokumenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872323,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 legislativni\u0301 konference : Praha, 29. za\u0301r\u030ci\u0301 - 1. r\u030ci\u0301jna 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872491,
    "t": "Praz\u030csky\u0301 dopravni\u0301 zeme\u030cpis. Svazek 2, Obce pr\u030cipojene\u0301 ku Praze v letech 1960 a 1968",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872538,
    "t": "Tak mnoho cest : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka o na\u0301boz\u030censtvi\u0301, sekta\u0301ch, New Age a novy\u0301ch duchovni\u0301ch sme\u030crech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872606,
    "t": "Almanach Za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly Pa\u0301tovy, C\u030ceska\u0301 Li\u0301pa : 1901-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872613,
    "t": "Jarmila Glazarova\u0301 a Sobotka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872620,
    "t": "Mily\u0301 a milostny\u0301 c\u030cesky\u0301 jazyk : projevy a pozdravy pr\u030ci festivalech S\u030cra\u0301mkova Sobotka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872637,
    "t": "NDT in progress : meeting of NDT-experts, June 20-22, 2001, Castle Tr\u030ces\u030ct\u030c, Czech Republic : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872705,
    "t": "Jasnovidny\u0301 kalenda\u0301r\u030c 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872712,
    "t": "Toulaci\u0301 kni\u0301z\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872828,
    "t": "Elektronicke\u0301 syste\u0301my motorovy\u0301ch vozidel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872941,
    "t": "Mala\u0301 spolec\u030censtvi\u0301 : jak zac\u030ci\u0301t, jak pokrac\u030covat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872958,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava ke sva\u0301tosti smi\u0301r\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872965,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava na bir\u030cmova\u0301ni\u0301 : pomu\u030acka pro ty, kdo vedou pr\u030ci\u0301pravu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872972,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava dospe\u030cly\u0301ch na kr\u030cest : pomu\u030acka pro ty, kter\u030ci\u0301 vedou pr\u030ci\u0301pravu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023872989,
    "t": "Kardina\u0301l Josef Beran : maly\u0301 sborni\u0301k dokumentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873016,
    "t": "Tabulkove\u0301 pr\u030cehledy II : za\u0301kladni\u0301 vy\u0301sledky sociologicky\u0301ch vy\u0301zkumu\u030a na\u0301rodnostni\u0301 problematiky ostravske\u0301 oblasti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873023,
    "t": "Most = Bru\u0308cke = Bridge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873184,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky rena\u0301lni\u0301 osteopatie a malnutrice pacientu\u030a s onemocne\u030cni\u0301m ledvin : soubor sde\u030cleni\u0301 podle pr\u030cedna\u0301s\u030cek symposia konane\u0301ho ve dnech 20. a 21.4.2001 v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873191,
    "t": "Jeden sve\u030ct : 3. roc\u030cni\u0301k mezina\u0301rodni\u0301ho festivalu dokumenta\u0301rni\u0301ch filmu\u030a o lidsky\u0301ch pra\u0301vech = One world : 3rd annual international human rights film festival : 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873214,
    "t": "Akty = Nudes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873306,
    "t": "XIV congress AESOP : planning at a turning point : book of abstracts : Brno, Czech Republic, July 18-23, 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873313,
    "t": "Akce \"R\u030cecke\u0301 de\u030cti 1948\" : dokumenty, vzpomi\u0301nky a komenta\u0301r\u030ce na emigraci hele\u0301nsky\u0301ch de\u030cti\u0301 v roce 1948 do C\u030ceskoslovenska = O fakelos \"Ta elle\u0304nopaida toy 1948\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873344,
    "t": "International labour migration in the Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873450,
    "t": "Praha - srdce Evropy : soute\u030cz\u030c a vy\u0301stava exlibris",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873498,
    "t": "Akustika D2-2001. Volume 1, (2001)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873528,
    "t": "Brodsky\u0301 kaleidoskop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873566,
    "t": "9th European conference on the spectroscopy of biological molecules : September 8-13, 2001, Prague, Czech Republic : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873610,
    "t": "Josef Ludvi\u0301k Fischer : 6.11.1894-16.2.1973 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce k 105. vy\u0301roc\u030ci\u0301 narozeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873634,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 vy\u0301stava psu\u030a vs\u030cech plemen = Internationale Hundenausstellung aller Rassen : 29.-30.4.2000 C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice : se zada\u0301va\u0301ni\u0301m CACIB-FCI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873641,
    "t": "Ji\u0301zda kra\u0301lu\u030a Vlc\u030cnov '99 : [ve Vlc\u030cnove\u030c 28.-30. kve\u030ctna 1999]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873658,
    "t": "Ji\u0301zda kra\u0301lu\u030a Vlc\u030cnov 2000 : 26.-28. kve\u030ctna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873665,
    "t": "Znojemska\u0301 kra\u0301lovna : mezina\u0301rodni\u0301 mistrovstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky z\u030cen v rapid s\u030cachu 13.-14. kve\u030ctna 2000 : XIV. roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873672,
    "t": "4th world festival of puppet art : 5.6.-11.6. 2000 Prague = 4. sve\u030ctovy\u0301 festival loutka\u0301r\u030cske\u0301ho ume\u030cni\u0301 : program",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873689,
    "t": "Novome\u030cstsky\u0301 hrnec smi\u0301chu 2000 : 22. roc\u030cni\u0301k c\u030ceske\u0301ho festivalu filmove\u0301 komedie : Kino 70 Nove\u0301 Me\u030csto nad Metuji\u0301 od soboty 10. c\u030cervna 2000 do soboty 17. c\u030cervna 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873719,
    "t": "Moderni\u0301 vy\u0301robky pro betonove\u0301 konstrukce a mosty : sborni\u0301k k semina\u0301r\u030ci, Praha, Masarykova kolej 19. r\u030ci\u0301jen 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873757,
    "t": "Techo Arkus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023873948,
    "t": "Hra s tvarem pro de\u030cti pr\u030ceds\u030ckolni\u0301ho ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874075,
    "t": "Brzy jazyk neomrzi\u0301 : pr\u030ci\u0301be\u030chy, sny, u\u0301vahy (a kresby) de\u030cti\u0301 z Lounska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874136,
    "t": "Sbor dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a Zdiby 1901-2001 : sto let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874280,
    "t": "Cesta za Mikem Tysonem a Donem Kingem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874358,
    "t": "Betona\u0301r\u030cske\u0301 dny : VII. konference, 2.-3. prosince 1999 : [sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874457,
    "t": "Rudolf Dolez\u030cal : mezi plastikou a medaili\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874464,
    "t": "Kniha la\u0301sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874518,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Kola\u0301r\u030c : sbi\u0301rka Za\u0301padoc\u030ceske\u0301 energetiky, a.s.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874525,
    "t": "Galerie sve\u030ctovy\u0301ch pedagogu\u030a : encyklopedie prameny vy\u0301chovy. Prvni\u0301 svazek, Od starove\u030cku k osvi\u0301censtvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874549,
    "t": "Praz\u030csky\u0301 parni\u0301 va\u0301lec 2000 = Prague steamroller 2000 : [Galerie Va\u0301clava S\u030cpa\u0301ly v Praze, 13.-31. [i.e. 30.] 9.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874563,
    "t": "Turisticky\u0301 region Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874570,
    "t": "Praz\u030cske\u0301 jaro 2001 = Prague Spring 2001 : 56. mezina\u0301rodni\u0301 hudebni\u0301 festival, Praha 12. kve\u030cten - 3. c\u030cerven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874587,
    "t": "Antoni\u0301n Jurac\u030cka : az\u030c 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874594,
    "t": "Marie Filippovova\u0301 : noc\u030cni\u0301 na\u0301vs\u030cte\u030cva (pozna\u0301mky k ba\u0301sni) : [Centrum experimenta\u0301lni\u0301ho divadla, Divadlo Husa na prova\u0301zku, Brno 3.-14. prosince 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874624,
    "t": "Toulky minulosti\u0301 sve\u030cta. Tr\u030ceti\u0301 di\u0301l, [Zlata\u0301 e\u0301ra de\u030cjin: starove\u030cky\u0301 R\u030ci\u0301m]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874815,
    "t": "Toma\u0301s\u030c S\u030cti\u0301tny\u0301 ze S\u030cti\u0301tne\u0301ho o 600 let pozde\u030cji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874853,
    "t": "VIII. Jihoc\u030ceske\u0301 onkologicke\u0301 dny : za\u0301mecka\u0301 ji\u0301zda\u0301rna za\u0301mku C\u030cesky\u0301 Krumlov, 11.10.-14.10.2001 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874853,
    "t": "IX. Jihoc\u030ceske\u0301 onkologicke\u0301 dny : za\u0301mecka\u0301 ji\u0301zda\u0301rna za\u0301mku C\u030cesky\u0301 Krumlov, 10.10.-13.10.2002 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874860,
    "t": "Jan Kobza\u0301n\u030c : valas\u030csky\u0301 mali\u0301r\u030c, grafik a spisovatel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874860,
    "t": "Jan Kobza\u0301n\u030c : valas\u030csky\u0301 mali\u0301r\u030c, grafik a spisovatel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874877,
    "t": "Rodina, manz\u030celstvi\u0301 a \"fakticky existuji\u0301ci\u0301 souz\u030citi\u0301\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874884,
    "t": "Duchovni\u0301 pe\u0301c\u030ce o laiky pu\u030asobi\u0301ci\u0301 v pastorac\u030cni\u0301 sluz\u030cbe\u030c ci\u0301rkve : sme\u030crnice C\u030cBK",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874938,
    "t": "Apos\u030ctolsky\u0301 list Jana Pavla II. dany\u0301 motu proprio k prohla\u0301s\u030ceni\u0301 svate\u0301 Brigity S\u030cve\u0301dske\u0301, svate\u0301 Kater\u030ciny Sienske\u0301 a svate\u0301 Terezie Benedikty od Kr\u030ci\u0301z\u030ce za spolupatronky Evropy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874983,
    "t": "Vy\u0301sevni\u0301 dny specia\u0301l : vy\u0301be\u030cr kapitol z Vy\u0301sevni\u0301ch dnu\u030a 1986-1995 : pokyny pro zeme\u030cde\u030clce, zahradni\u0301ky a zahra\u0301dka\u0301r\u030ce jak si\u0301t, okopa\u0301vat a skli\u0301zet v souladu s pr\u030ci\u0301rodni\u0301mi kosmicky\u0301mi rytmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023874990,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava na velikonoc\u030cni\u0301 sva\u0301tky a jejich slaveni\u0301 : obe\u030cz\u030cni\u0301k : 16. ledna 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875027,
    "t": "Li\u0301pa : 1261-2001 : [almanach k 740. vy\u0301roc\u030ci\u0301 obce na Podr\u030cevnicku]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875058,
    "t": "Komenta\u0301r\u030c k vybrany\u0301m ustanoveni\u0301m za\u0301kona c\u030c. 151/2000 Sb., o telekomunikaci\u0301ch a o zme\u030cne\u030c dals\u030ci\u0301ch za\u0301konu\u030a, pro jeho aplikaci ve vy\u0301stavbe\u030c telekomunikac\u030cni\u0301ch si\u0301ti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875065,
    "t": "Vy\u0301stavba telekomunikac\u030cni\u0301ch si\u0301ti\u0301 v C\u030cR : pr\u030ci\u0301klady z praxe a jejich r\u030ces\u030ceni\u0301 : odborne\u0301 informace, prezentace firem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875072,
    "t": "Milos\u030c va\u0301m!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875089,
    "t": "Symptomaticka\u0301 a kausa\u0301lni\u0301 le\u0301c\u030cba ve vysoke\u0301m ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875119,
    "t": "Koc\u030cky 2001 : kompletni\u0301 evropska\u0301 roc\u030cenka pro milovni\u0301ky koc\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875126,
    "t": "Cats 2001 : the complete European yearbook for cat lovers : clubs, cat shows, breeders, health, ZOO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875157,
    "t": "Vyhla\u0301s\u030cka Energeticke\u0301ho regulac\u030cni\u0301ho u\u0301r\u030cadu c\u030c. 154/2001 Sb. ; Vyhla\u0301s\u030cka Ministerstva pru\u030amyslu a obchodu c\u030c. 167/2001 Sb. : k za\u0301konu c\u030c. 458/2000 Sb. o podmi\u0301nka\u0301ch podnika\u0301ni\u0301 a o vy\u0301konu sta\u0301tni\u0301 spra\u0301vy v energet. odve\u030ctvi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875164,
    "t": "Vyhla\u0301s\u030cky Ministerstva pru\u030amyslu a obchodu k za\u0301konu o hospodar\u030ceni\u0301 energii\u0301 406/2000 Sb. c\u030c. 150/2001 Sb. c\u030c. 151/2001 Sb., c\u030c. 152/2001 Sb., c\u030c. 153/2001 Sb. 1. c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875287,
    "t": "Evropsky\u0301 rok jazyku\u030a a ja\u0301 = Das europa\u0308ische Jahr der Sprachen und ich = The European year of languages and me : 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875294,
    "t": "William Shakespeare, Marna\u0301 la\u0301sky snaha : z\u030certovna\u0301 duchaplna\u0301 komedie : premie\u0301ry Me\u030cstske\u0301ho divadla v Brne\u030c 5. a 6. kve\u030ctna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875300,
    "t": "Kultura v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875317,
    "t": "Moz\u030cnosti investovania v Karpatskom euroregio\u0301ne : projektova\u0301 publika\u0301cia IEWS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875454,
    "t": "Vy\u0301cvik kone\u030c : syste\u0301m maly\u0301ch kroku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875461,
    "t": "III. C\u030cesky\u0301 chirurgicky\u0301 kongres s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 ; 31. spolec\u030cny\u0301 kongres c\u030cesky\u0301ch a slovensky\u0301ch chirurgu\u030a : Brno 6.-7. za\u0301r\u030ci\u0301 2001 : sborni\u0301k abstrakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875591,
    "t": "C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice krok za krokem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875614,
    "t": "Odstran\u030covanie barie\u0301r : strate\u0301gie[sic] pomoci dlhodobo nezamestnany\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875621,
    "t": "Mezisektorova\u0301 spolupra\u0301ce na mi\u0301stni\u0301 u\u0301rovni - moz\u030cnost efektivni\u0301ho rozvoje demokracie v C\u030ceske\u0301 republice : analy\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875638,
    "t": "Zdena Ho\u0308hmova\u0301 : Z\u030ciz\u030ckovske\u0301 atelie\u0301ry : duben - kve\u030cten 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875652,
    "t": "Kamara\u0301di",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875737,
    "t": "IMPA 2001 : informac\u030cni\u0301 management ve ver\u030cejne\u0301 spra\u0301ve\u030c = Information management of public administration : 6.-7. za\u0301r\u030ci\u0301 2001, Praha, C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875751,
    "t": "Po stopa\u0301ch kone\u030cspr\u030cez\u030cky = Unterwegs in Spuren der Pferdeeisenbahn = On the track of the horse railway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875768,
    "t": "Doplne\u030ck k publikaci Pr\u030cehled pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a z oblasti bezpec\u030cnosti a ochrany zdravi\u0301 pr\u030ci pra\u0301ci platny\u0301ch k 31.12.1999 : (aktualizace k 31.12.2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875775,
    "t": "Identifikace a hodnoceni\u0301 rizik ve vy\u0301robni\u0301ch podnici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875812,
    "t": "Domovina : prakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro kaz\u030cdy\u0301 den. C\u030ceskobude\u030cjovicko - za\u0301padni\u0301 c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875874,
    "t": "Cementace a nitridace : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek = Carburizing and nitriding : proceedings : 27.-28.11.2001 Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875911,
    "t": "Pracovni\u0301 kniha Bachovy\u0301ch esenci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875942,
    "t": "Regenerace nosny\u0301ch syste\u0301mu\u030a panelovy\u0301ch budov : sborni\u0301k k semina\u0301r\u030ci : Praha, Masarykova kolej C\u030cVUT 24. r\u030ci\u0301jen 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875959,
    "t": "Betona\u0301r\u030cske\u0301 dny 2001 : sborni\u0301k ke konferenci : Pardubice 29. a 30. listopadu 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875980,
    "t": "Rola\u0301dy a rolky : rola\u0301dy, rolky, za\u0301vitky, za\u0301viny apod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023875997,
    "t": "Mouc\u030cni\u0301ky s ovocem : 128 pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876000,
    "t": "Orienta\u0301lni\u0301 kuchyne\u030c : C\u030ci\u0301na, Indie, Japonsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876017,
    "t": "Pochoutky z pa\u0301nve : 179 pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876093,
    "t": "Fluent 2001 : Fluent, Gambit, TGrid, Fidap, Polyflow, Airpak : sborni\u0301k 7. uz\u030civatelske\u0301 konference, 19.-21. za\u0301r\u030ci\u0301 2001, Tr\u030ces\u030ct\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876109,
    "t": "Za\u0301klady stroji\u0301renske\u0301 vy\u0301roby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876130,
    "t": "Antarkticky\u0301 deni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876154,
    "t": "Kr\u030ci\u0301dla nad Brnem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876178,
    "t": "Informac\u030cni\u0301 syste\u0301my v zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 a lesnictvi\u0301 : VII. roc\u030cni\u0301k : Sec\u030c u Chrudimi, 20.-22. u\u0301nora 2001 : sborni\u0301k konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876222,
    "t": "Rede von Paul B. Wink, Bevollma\u0308chtigter des Generalsekreta\u0308rs der Konrad-Adenauer-Stift-ung in Berlin : aus Anlass des 125. Geburtststages von Konrad Adenauer vor dem Tchechischen Institut fu\u0308r Internationale Begegnung (TIFIB) am 20. Mai 2001 in Tabor-Meschitz = Projev Paula B. Winka, zplnomocne\u030cnce genera\u0301lni\u0301ho tajemni\u0301ka Konrad Adenauerovy nadace v Berli\u0301ne\u030c : pr\u030ci pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 125. vy\u0301roc\u030ci\u0301 narozeni\u0301 Konrada Adenauera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876260,
    "t": "Roc\u030cni\u0301 za\u0301znamy : vers\u030ce a du\u030akazy pravdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876314,
    "t": "Anaerobie 2001 : Klatovy 2.-3. r\u030ci\u0301jna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876338,
    "t": "Den poezie : Broumov 2001 : [sborni\u0301k praci\u0301 u\u0301c\u030castni\u0301ku\u030a Dne poezie]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876345,
    "t": "Indexove\u0301 investice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876451,
    "t": "Sta\u0301t a pra\u0301vo v di\u0301le Toma\u0301s\u030ce Akvinske\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876581,
    "t": "C\u030cteni\u0301 o Z\u030cd\u030ca\u0301nku a jeho obyvateli\u0301ch : zkra\u0301cena\u0301 verze z\u030cd\u030ca\u0301necke\u0301 kroniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876598,
    "t": "Rozpis mistrovsky\u0301ch soute\u030cz\u030ci\u0301 2001-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876987,
    "t": "Bodhipa\u0301la : povi\u0301da\u0301ni\u0301 do nove\u0301ho Millenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023876994,
    "t": "Ve sluz\u030cba\u0301ch revoluce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877007,
    "t": "Jedna z nemnoha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877014,
    "t": "Hlas muz\u030ce z hor : pohled na z\u030civot a di\u0301lo kazatele a evangelisty Williama M. Branhama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877106,
    "t": "Ste\u030chova\u0301ni\u0301 na\u0301rodu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877113,
    "t": "Sny noci\u0301 vrs\u030covicky\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877175,
    "t": "Metodika muzejni\u0301 pra\u0301ce v tere\u0301nu, aneb, Muzejni\u0301k jako sbe\u030crac\u030c, lovec, objevitel : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek ze semina\u0301r\u030ce 22.-23. c\u030cervna 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877250,
    "t": "Der Ascher Marktplatz im Wandel der Zeit : Katalog zur Ausstellung [1998 in Rehau]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877274,
    "t": "Stolety\u0301 kalenda\u0301r\u030c = Stuletni kalendarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877403,
    "t": "Ma\u0301chovy Litome\u030cr\u030cice : festival grafiky a fotografie : 1. roc\u030cni\u0301k : Galerie Ve dvor\u030ce, Litome\u030cr\u030cice od 3. do 30. listopadu 2001, Me\u030cstska\u0301 galerie Vysoke\u0301 My\u0301to od 21. br\u030cezna do 28. dubna 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877465,
    "t": "TOP 77 moravsky\u0301ch vi\u0301n. III, 2001-2002 ; TOP 11 c\u030cesky\u0301ch vi\u0301n. I, 2001-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877519,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pad Atlantis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877526,
    "t": "Proinva Praha 2001 : II. evropsky\u0301 semina\u0301r\u030c k pracovni\u0301mu uplatne\u030cni\u0301 zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301ch obc\u030canu\u030a : Sena\u0301t Parlamentu C\u030cR Praha 9.-10. listopadu 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877595,
    "t": "Talk-show!, aneb, 7 dobry\u0301ch du\u030avodu\u030a, proc\u030c vystoupit v televizi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877656,
    "t": "Esteticke\u0301 mys\u030cleni\u0301 na ceste\u030c k interkulturni\u0301 vy\u0301chove\u030c : (od magie k multime\u0301dii\u0301m)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877670,
    "t": "Konference Forum 2000 : sborni\u0301k konference 1999 : 10.-13. r\u030ci\u0301jna 1999 Praha, C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877687,
    "t": "Konference Forum 2000 : sborni\u0301k konference 1998 : 11.-14. r\u030ci\u0301jna 1998 Praha, C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877779,
    "t": "Poz\u030cadavky na kontrolni\u0301 a zkus\u030cebni\u0301 procesy v oblasti radiac\u030cni\u0301 ochrany v radiologii. Zobrazovaci\u0301 proces v mamografii - zkous\u030cky provozni\u0301 sta\u0301losti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877786,
    "t": "Poz\u030cadavky SU\u0301JB pr\u030ci prova\u0301de\u030cni\u0301 terapie onemocne\u030cni\u0301 s\u030cti\u0301tne\u0301 z\u030cla\u0301zy radiojo\u0301dem na pracovis\u030cti\u0301ch nuklea\u0301rni\u0301 medici\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877793,
    "t": "Zavedeni\u0301 syste\u0301mu jakosti pr\u030ci vyuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 vy\u0301znamny\u0301ch zdroju\u030a ionizuji\u0301ci\u0301ho za\u0301r\u030ceni\u0301 v radioterapii : rentgenove\u0301 ozar\u030covac\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877816,
    "t": "AUTOTEC '97 : mezina\u0301rodni\u0301 veletrh na\u0301kladni\u0301ch a uz\u030citkovy\u0301ch automobilu\u030a, pr\u030ci\u0301slus\u030censtvi\u0301 a servisni\u0301 techniky, 7.-12.6.1997 Brno : [katalog]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877830,
    "t": "U\u0301doli\u0301 R\u030ci\u0301c\u030cky v Moravske\u0301m krasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877861,
    "t": "Hrady, za\u0301mky a pama\u0301tna\u0301 mi\u0301sta v C\u030cecha\u0301ch a na Morave\u030c : graficka\u0301 a kreslena\u0301 veduta 18. a 19. stoleti\u0301 ze sbi\u0301rek Okresni\u0301ho muzea ve Vysoke\u0301m My\u0301te\u030c : Vysoke\u0301 My\u0301to 3. c\u030cervence - 15. srpna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877892,
    "t": "Cent jaroj de Esperanto en Brno : 1901-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877908,
    "t": "Pr\u030cehled za\u0301konoda\u0301rne\u0301 c\u030cinnosti Parlamentu C\u030ceske\u0301 republiky v srpnu - prosinci 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877922,
    "t": "Nebojte se rizik : Pomu\u030acka pro zame\u030cstnavatele k naplne\u030cni\u0301 poz\u030cadavku\u030a za\u0301koni\u0301ku pra\u0301ce [section] 132a Prevence rizik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023877953,
    "t": "Zja\u0301ns\u030cte\u030cna\u0301 item zjanc\u030cena\u0301 le\u0301ta na De\u030cc\u030ci\u0301nsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878004,
    "t": "Pode\u030cbradske\u0301 dny poezie 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878080,
    "t": "World motorcycle championships 2001 = Motorradweltmeisterschaften 2001 = Mistrovstvi\u0301 sve\u030cta motocyklu\u030a 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878127,
    "t": "Inteligentni\u0301 syste\u0301my pro praxi : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek k 6. roc\u030cni\u0301ku konference : Luhac\u030covice 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878141,
    "t": "Polids\u030cte\u030cni\u0301 kra\u0301li\u0301ka : jihoc\u030ceska\u0301 novela z poloviny minule\u0301ho stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878202,
    "t": "Pan Ovocn\u030ca\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878219,
    "t": "Los artistas unidos jama\u0301s sera\u0301n vencidos!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878295,
    "t": "Vi\u0301tkovsko v pove\u030cstech : 1301-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878370,
    "t": "Hr\u030cbitov u sv. Mate\u030cje nad S\u030ca\u0301rkou 1710-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878400,
    "t": "Hr\u030cbitov u sv. Marke\u0301ty v Br\u030cevnove\u030c 1739-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878417,
    "t": "Hr\u030cbitov Malvazinky 1876-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878448,
    "t": "Biennial report 1999-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878462,
    "t": "Jaroslav Jani\u0301k (1901-1974) a pocta pr\u030ca\u0301tel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878493,
    "t": "Obra\u0301be\u030cci\u0301 stroje na EMO Hannover 2001 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek ze semina\u0301r\u030ce, Praha, listopad 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878523,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : zemni\u0301 plyn - c\u030cista\u0301 budoucnost dopravy : 6. a 7. listopadu 2001 Centrum Babylon, Liberec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878547,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 standardy u\u0301c\u030cetni\u0301ho vy\u0301kaznictvi\u0301 vc\u030cetne\u030c Mezina\u0301rodni\u0301ch u\u0301c\u030cetni\u0301ch standardu\u030a a Interpretaci\u0301 : u\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 vs\u030cech Mezina\u0301rodni\u0301ch standardu\u030a u\u0301c\u030cetni\u0301ho vy\u0301kaznictvi\u0301 k 1. lednu 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878578,
    "t": "Pout\u030covy\u0301 zpravodaj obce Pustime\u030cr\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878608,
    "t": "Lidove\u0301 obyc\u030ceje na Hane\u0301 a jejich slovni\u0301, hudebni\u0301 a tanec\u030cni\u0301 projevy : VII. konference o lidove\u0301 kultur\u030ce na Hane\u0301, 24. a 25. listopadu 1998 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878776,
    "t": "Chebske\u0301 pove\u030csti II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878790,
    "t": "The European investment bank: accountable only to the market? : a report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023878998,
    "t": "Fo\u0301rum spotr\u030cebitelu\u030a : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a pr\u030cedneseny\u0301ch na semina\u0301r\u030ci : Praha, 12. za\u0301r\u030ci\u0301 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879100,
    "t": "Kapesni\u0301 pru\u030avodce po vlastni\u0301m osudu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879131,
    "t": "Nova\u0301 druz\u030cstevni\u0301 legislativa : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z 2. odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce : Praha 1. listopadu 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879179,
    "t": "Forum 2000 conference in 2000 : conference report : October 15-18, 2000, Prague, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879193,
    "t": "Jen jednou se vra\u0301tit ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879209,
    "t": "Nac\u030c se ptaji\u0301 hve\u030czdy hve\u030czd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879254,
    "t": "R\u030ci\u0301mov : 1257-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879261,
    "t": "Z historie obce Br\u030cezni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879278,
    "t": "Struc\u030cne\u0301 de\u030cjiny Horni\u0301ch Dubn\u030can",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879285,
    "t": "Struc\u030cne\u0301 de\u030cjiny Hrotovic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879391,
    "t": "Za\u0301kon c\u030c. 22/1997 Sb. o technicky\u0301ch poz\u030cadavci\u0301ch na vy\u0301robky a o zme\u030cne\u030c a doplne\u030cni\u0301 ne\u030cktery\u0301ch za\u0301konu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879414,
    "t": "Ven z Babylonu dnes\u030cni\u0301ch dnu\u030a I. : manz\u030cele\u0301 pr\u030ced Bohem : rozvod c\u030ci smrt? : rodina - domov, ktery\u0301 patr\u030ci\u0301 nas\u030cemu Pa\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879421,
    "t": "Cestou korejske\u0301ho komunismu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879438,
    "t": "To preach the objective word of God!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879445,
    "t": "Buddha Mangala : podzim '99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879551,
    "t": "Ve\u030cra Janous\u030ckova\u0301 : vy\u0301be\u030cr z di\u0301la 1948-2002 = selection from work 1948-2002 : Ma\u0301nes Praha [21.5.-21.6.]2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879582,
    "t": "Afrodiziaka\u0301lni\u0301 kuchar\u030cka : -la\u0301ska procha\u0301zi\u0301 z\u030caludkem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879599,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 strategie udrz\u030citelne\u0301ho rozvoje C\u030ceske\u0301 republiky : (na\u0301vrh)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879643,
    "t": "Hygienizace kalu\u030a : pr\u030cedna\u0301s\u030cky ze semina\u0301r\u030ce, Praha 6. prosince 2001 : grantovy\u0301 projekt Na\u0301rodni\u0301 agentury pro zeme\u030cde\u030clsky\u0301 vy\u0301zkum EP 9346 \"Hygienizace c\u030cisti\u0301rensky\u0301ch kalu\u030a\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879698,
    "t": "Konference 10 let Euroregionu Neisse - Nisa - Nysa, 1991-2001 : tvor\u030ci\u0301me budoucnost : Euroregiona\u0301lni\u0301 knihovna Liberec 21.-22. c\u030cervna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879735,
    "t": "Milostive\u0301 le\u0301to 2000 : rozvoj vyz\u030caduje oddluz\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879759,
    "t": "Flora pro-activ : rostlinny\u0301 tuk obsahuji\u0301ci\u0301 rostlinne\u0301 steroly, ktere\u0301 vy\u0301razne\u030c sniz\u030cuji\u0301 hladinu cholesterolu v krvi : monografie o vy\u0301robku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879797,
    "t": "Okres Beroun = Bezirk Beroun = District of Beroun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879810,
    "t": "Za\u0301kon c\u030c. 185/2001 Sb. o odpadech a o zme\u030cne\u030c ne\u030cktery\u0301ch dals\u030ci\u0301ch za\u0301konu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879827,
    "t": "Vyhla\u0301s\u030cka Ministerstva pru\u030amyslu a obchodu k Za\u0301konu o hospodar\u030ceni\u0301 energii\u0301 406/2000 Sb. c\u030c. 291/2001 Sb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879834,
    "t": "Pr\u030cehled pr\u030cedpisu\u030a a norem pro metrologicke\u0301 zabezpec\u030ceni\u0301 tepelne\u030c technicky\u0301ch velic\u030cin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879872,
    "t": "Na\u0301stupni\u0301 s\u030ckoleni\u0301 bezpec\u030cnosti pra\u0301ce : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k prova\u0301de\u030cni\u0301 s\u030ckoleni\u0301 BOZP + PO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879919,
    "t": "S\u030ckolni\u0301 u\u0301razy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879971,
    "t": "Interferno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023879988,
    "t": "Karta\u0301r\u030cka, aneb, Nic neni\u0301 na\u0301hoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024371306,
    "t": "Galakticky\u0301 soumrak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024371689,
    "t": "Str\u030ci\u0301pky ticha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024372594,
    "t": "Trosec\u030cni\u0301ci v Hangayi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024373812,
    "t": "Nitrianska bra\u0301na smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024375311,
    "t": "Paleta l\u00e1sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024375663,
    "t": "Nebezpe\u010dn\u00e9 posl\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024377162,
    "t": "V z\u00e1jmu d\u00edt\u011bte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024377339,
    "t": "Tv\u00e9 r\u016f\u017ee jsou nejlep\u0161\u00ed l\u00e9k : jak na\u0161la Karin cestu do \u017eivota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024379623,
    "t": "Rebelov\u00e9 z Trakaratu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024379647,
    "t": "Despota z pr\u00e9rie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024379692,
    "t": "Vl\u010dice z \u0158\u00edma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024379739,
    "t": "Cesta pustinou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026875222,
    "t": "\u0098Der\u009c Ko\u0308nig von Thule (Historischer Roman)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026876014,
    "t": "THE SCARLET PLAGUE (Science Fiction Classic)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026878629,
    "t": "\u0098Das\u009c Teufelsschiff Die Arbeiter des Meeres",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026878735,
    "t": "\u0098Das\u009c Geheimnis des Alchimisten Storitz (Illustrierte Ausgabe) Phantastisches Abenteuer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026878742,
    "t": "\u0098Die\u009c Eissphinx: Verschollen im Eismeer (Illustrierte Ausgabe) Phantastischer Abenteuerroman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370001,
    "t": "Die Boz\u030ceks Pioniere der Technik in Bo\u0308hmen : Ausstelung des Technischen Nationalmuseums zu Prag 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370018,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 technicke\u0301 muzeum v Praze : pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370032,
    "t": "C\u030ceskoslovenske\u0301 z\u030celeznice : Hist. pr\u030cehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370049,
    "t": "Konzerva\u0301torska\u0301 a restaura\u0301torska\u0301 pra\u0301ce v C\u030cSSR : celost. prac. porada Moravany nad Va\u0301hom 15.-18. 11. 1988, Slov. na\u0301r. muzeum Bratislava ... [aj.] : [Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370056,
    "t": "3. zaseda\u0301ni\u0301 pr\u030ci\u0301rodove\u030cdcu\u030a-konzerva\u0301toru\u030a : Roz\u030cnov pod Radhos\u030cte\u030cm 26.-27. 5. 1987, Odb. skupina pr\u030ci\u0301rodove\u030cdcu\u030a-konzerva\u0301toru\u030a kult. pama\u0301tek pr\u030ci Me\u030cst. vy\u0301boru Spolec\u030c. pru\u030am. chemie C\u030cSVTS : Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370056,
    "t": "Prirodovedcu konzervatoru : 3 Zasedani : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370148,
    "t": "Z de\u030cjin hutnictvi\u0301. 20",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370179,
    "t": "Studie z de\u030cjin hornictvi\u0301. 22",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370186,
    "t": "6. zaseda\u0301ni\u0301 pr\u030ci\u0301rodove\u030cdcu\u030a - konzerva\u0301toru\u030a : Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek ze 6. zaseda\u0301ni\u0301 Odborne\u0301 skupiny pr\u030ci\u0301rodove\u030cdcu\u030a - konzerva\u0301toru\u030a kulturni\u0301ch pama\u0301tek Jablonec nad Nisou 15. az\u030c 17. kve\u030ctna 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370193,
    "t": "Psaci\u0301 stroje : Kat. sbi\u0301rky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370209,
    "t": "Studie z de\u030cjin hutnictvi\u0301. 21",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370223,
    "t": "Historie psana\u0301 strojem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370254,
    "t": "Studie z de\u030cjin hornictvi\u0301. 23",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370261,
    "t": "Prome\u030cny Uta Dorra, Pavel Carlsbader ; 25.4. bis 29.5.1994, Na\u0301rodni\u0301 Technicke\u0301 Muzeum = Verwandlungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370377,
    "t": "Z de\u030cjin hutnictvi\u0301. 23",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370384,
    "t": "Studie z de\u030cjin hornictvi\u0301. 25, Agricolovi z\u030ca\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370391,
    "t": "Z de\u030cjin geode\u0301zie a kartografie. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370407,
    "t": "Z de\u030cjin hutnictvi\u0301. 24",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370452,
    "t": "Studie z de\u030cjin hornictvi\u0301. 26",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370469,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky : vy\u0301uka na c\u030cesky\u0301ch a slovensky\u0301ch vysoky\u0301ch s\u030ckola\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370476,
    "t": "Technika a design obdobi\u0301 biedermeieru : [vyda\u0301no u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti vy\u0301stavy v Na\u0301rodni\u0301m technicke\u0301m muzeu, Praha duben - kve\u030cten 1996]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370483,
    "t": "Z de\u030cjin hutnictvi\u0301. 25",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370490,
    "t": "Studie z de\u030cjin hornictvi\u0301. 27, Agricolovi z\u030ca\u0301ci : II. mezina\u0301rodni\u0301 konference historiku\u030a hornictvi\u0301, Zabrze, Polsko 23.-25.9.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370490,
    "t": "Agricolowi z\u030cacy : II. Mezina\u0301rodni\u0301 Konference Historiku\u030a Hornictvi\u0301, Zabrze, Polsko, 23. - 25. 9. 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370506,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 2, Z de\u030cjin z\u030celeznic\u030cni\u0301 dopravy v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370513,
    "t": "Znaky bez hranic : [instalace, plastiky, objekty] : ume\u030cni\u0301 papi\u0301ru z C\u030ceske\u0301 republiky, Rakouska, Ne\u030cmecka : [katalog k vy\u0301stave\u030c] Praha 1.7.-25.8.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370575,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 3, Semina\u0301r\u030ce pro vyuc\u030cuji\u0301ci\u0301 de\u030cjina\u0301m ve\u030cd a techniky 1996-97",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370612,
    "t": "Z de\u030cjin hutnictvi\u0301. 26",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370681,
    "t": "Studie o technice v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch 1945-1992 : teze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370728,
    "t": "Vy\u0301chova mlade\u0301 typograficke\u0301 generace v minulosti : vzpomi\u0301nka na minule\u0301 zpu\u030asoby vy\u0301uky uc\u030cn\u030cu\u030a, pr\u030ced zavedeni\u0301m poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370827,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 6, Historie studiove\u0301 rozhlasove\u0301 a televizni\u0301 techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370889,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky 5. 15. a 16. semina\u0301r\u030c pro vyuc\u030cuji\u0301ci\u0301 de\u030cjina\u0301m ve\u030cd a techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370902,
    "t": "S\u030ckoda design proces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370940,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 7, Historie vy\u0301zkumu spalovaci\u0301ch motoru\u030a v letech 1945-1982",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370964,
    "t": "Pour le plaisir : expozice Hulka, Le Meleder, Rigal - Na\u0301rodni\u0301 technicke\u0301 muzeum, Praha, u\u0301nor 2001 = exposition Hulka, Le Meleder, Rigal - Muse\u0301e National des Techniques Prague, fe\u0301vrier 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370964,
    "t": "Pour le plaisir Hulka, Le Meleder, Rigal : Na\u0301rodni\u0301 technicke\u0301 muzeum Praha, u\u0301nor 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370971,
    "t": "400 let knihar\u030csky\u0301ch spolku\u030a - historicke\u0301 a moderni\u0301 knihar\u030cstvi\u0301 : soubor refera\u0301tu\u030a, pr\u030cedneseny\u0301ch na semina\u0301r\u030ci : Praha, 8.12.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070370995,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 8, [17. a 18. semina\u0301r\u030c pro vyuc\u030cuji\u0301ci\u0301 de\u030cjina\u0301m ve\u030cd a techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070371060,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 9, [19. semina\u0301r\u030c pro vyuc\u030cuji\u0301ci\u0301 de\u030cjina\u0301m ve\u030cd a techniky, 18. a 19. u\u0301nora 2002]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070371091,
    "t": "Zvony a zvonar\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070371152,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 10, Historie studiove\u0301 rozhlasove\u0301 a televizni\u0301 techniky. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070371169,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 11, 20. semina\u0301r\u030c pro vyuc\u030cuji\u0301ci\u0301 de\u030cjina\u0301m ve\u030cd a techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070371411,
    "t": "De\u030cjiny ve\u030cdy a techniky. 13, [22. semina\u0301r\u030c pro vyuc\u030cuji\u0301ci\u0301 de\u030cjina\u0301m ve\u030cd a techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070371466,
    "t": "Polovodic\u030cova\u0301 doba v C\u030ceskoslovensku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372340,
    "t": "Katalog expozice Chemie kolem na\u0301s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372357,
    "t": "Katalog expozice Astronomie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372395,
    "t": "Katalog expozice Hutnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372401,
    "t": "Katalog expozice Me\u030cr\u030ceni\u0301 c\u030casu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372425,
    "t": "Katalog expozice Technika v doma\u0301cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372463,
    "t": "Pr\u030cehled de\u030cjin c\u030ceske\u0301ho hutnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372470,
    "t": "Od balonu k transatlanticky\u0301m letu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372517,
    "t": "Rakousko-uherske\u0301 va\u0301lec\u030cne\u0301 na\u0301mor\u030cnictvo na fotografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372593,
    "t": "Hravy\u0301 a za\u0301bavny\u0301 sve\u030ct ve\u030cdy a techniky, aneb, Historicke\u0301 nauc\u030cne\u0301 technicke\u0301 hrac\u030cky a s\u030ckolni\u0301 pomu\u030acky : katalog k vy\u0301stave\u030c Ve\u030cda a technika - dobrodruz\u030cstvi\u0301, ktere\u0301 va\u0301s bude bavit!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372609,
    "t": "Historie vy\u0301roby a vy\u0301voje stavebni\u0301ch stroju\u030a v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch. II., Historie vy\u0301roby traktorovy\u0301ch stroju\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372661,
    "t": "Pru\u030azkumy jako prvni\u0301 krok restaurova\u0301ni\u0301 sbi\u0301rkovy\u0301ch pr\u030cedme\u030ctu\u030a z fondu\u030a NTM : katalog vy\u0301stavy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070372906,
    "t": "Household appliances : catalogue of the exhibition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070373149,
    "t": "Metody pr\u016fzkumu historick\u00fdch materi\u00e1l\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070870006,
    "t": "Sborni\u0301k anotaci\u0301 vy\u0301zkumny\u0301ch zpra\u0301v, 1986-1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070870013,
    "t": "SPEV 901311 502/04 Vybrane\u0301 pru\u030ar\u030cezove\u0301 proble\u0301my a modelova\u0301ni\u0301 prostorove\u0301 struktury C\u030cR. [SPEV 901311 502/04 -08], Zpracova\u0301ni\u0301 regiona\u0301lni\u0301 progno\u0301zy vy\u0301voje zdroju\u030a pracovni\u0301ch sil a pr\u030cedpokladu\u030a jejich u\u0301zemni\u0301 mobility",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070872055,
    "t": "REIS - regiona\u0301lni\u0301 informac\u030cni\u0301 syste\u0301m. [I. etapa, 1. c\u030ca\u0301st], Na\u0301vrh syste\u0301move\u0301 architektury REIS : (materia\u0301l pro interni\u0301 oponentni\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070872413,
    "t": "Regiona\u0301lni\u0301 rozvoj Znojemska se zr\u030cetelem na pohranic\u030cni\u0301 u\u0301zemi\u0301 - vybrane\u0301 proble\u0301my : pilotni\u0301 studie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070873120,
    "t": "SPEV 902 311 301/01 Zdokonalova\u0301ni\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 odve\u030ctvi\u0301 v C\u030cSR. Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 7, Na\u0301vrhy na u\u0301pravu vybrany\u0301ch legislativni\u0301ch dokumentu\u030a k pr\u030cestavbe\u030c hospoda\u0301r\u030cske\u0301ho mechanismu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070873489,
    "t": "SPEV 902 311 301/01 Zdokonalova\u0301ni\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 odve\u030ctvi\u0301 v C\u030cSR. [SPEV 902 311 301/01-11], Na\u0301vrh na r\u030ces\u030ceni\u0301 protiinflac\u030cni\u0301ch opatr\u030ceni\u0301 : (u\u0301vodni\u0301 studie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070873496,
    "t": "Koncepce informac\u030cni\u0301ho zabezpec\u030ceni\u0301 municipa\u0301lni\u0301 politiky v C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070873601,
    "t": "SPEV 902 311 301/04 Zdokonalova\u0301ni\u0301 hospoda\u0301r\u030cske\u0301ho mechanismu pla\u0301novite\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301 ve vazbe\u030c na hospoda\u0301r\u030csky\u0301 mechanismus C\u030cSSR. [SPEV 902 311 301/04-06], U\u0301c\u030cast sta\u0301tu na podnika\u0301ni\u0301 : (podnikatelska\u0301 u\u0301c\u030cast sta\u0301tu na dynamicke\u0301m rozvoji vybrany\u0301ch u\u0301seku\u030a c\u030cinnosti\u0301 v pru\u030amyslove\u030c vyspe\u030cly\u0301ch zemi\u0301ch)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070873847,
    "t": "Problematika ver\u030cejny\u0301ch praci\u0301 pr\u030ci realizaci za\u0301kona o usme\u030crn\u030cova\u0301ni\u0301 zame\u030cstnanosti : Formova\u0301ni\u0301 prostorove\u0301 struktury oblasti\u0301 C\u030cR : Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup hlavni\u0301ho u\u0301kolu Rozvoj prostorove\u0301 struktury reprodukc\u030cni\u0301ho procesu C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070874080,
    "t": "SPEV 901 311 502/04 Vybrane\u0301 pru\u030ar\u030cezove\u0301 proble\u0301my a modelova\u0301ni\u0301 prostorove\u0301 struktury C\u030cR. [SPEV 901 311 502/04-07], Na\u0301vrh syste\u0301mu likvidace a hospodar\u030ceni\u0301 s tuhy\u0301mi komuna\u0301lni\u0301mi odpady v si\u0301delni\u0301ch podmi\u0301nka\u0301ch C\u030cR : I. etapa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070874202,
    "t": "SPEV 901 311 501/02 Ve\u030ccne\u0301 proble\u0301my rozvoje vy\u0301robni\u0301 sfe\u0301ry na\u0301rodni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030cSR. [SPEV 901 311 501/02-10], Oblastni\u0301 zati\u0301z\u030ceni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ady a ovzdus\u030ci\u0301 cizorody\u0301mi la\u0301tkami ve vztahu k moz\u030cnostem produkce zdravotne\u030c neza\u0301vadny\u0301ch potravin. I. etapa, Souhrn poznatku\u030a o s\u030ckodlivosti a vy\u0301skytu cizorody\u0301ch la\u0301tek a charakteristika jejich vlivu na zeme\u030cde\u030clske\u0301 plodiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070874325,
    "t": "SPEV 901 311 502/03 Formova\u0301ni\u0301 prostorove\u0301 struktury oblasti\u0301 C\u030cSR. Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 11, Podklad pro pr\u030ci\u0301pravu legislativni\u0301ho pr\u030cedpisu o regiona\u0301lni\u0301m pla\u0301nova\u0301ni\u0301 : I. etapa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070874448,
    "t": "SPEV 901 311 502/03 Formova\u0301ni\u0301 prostorove\u0301 struktury oblasti\u0301 C\u030cSR. Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 12, Koncepce rozvoje okresu Koli\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070874806,
    "t": "SPEV 901 311 501/03 Ve\u030ccne\u0301 proble\u0301my rozvoje nevy\u0301robni\u0301 sfe\u0301ry na\u0301rodni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030cR. [SPEV 901 311 501/03-04], Podklady a na\u0301me\u030cty k na\u0301vrhu za\u0301sad sta\u0301tni\u0301 bytove\u0301 politiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070874929,
    "t": "Na\u0301vrh na vyuz\u030citi\u0301 ekonomicky\u0301ch na\u0301stroju\u030a k r\u030ces\u030ceni\u0301 oblastni\u0301 proporcionality : Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 6 : 1. etapa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070875049,
    "t": "SPEV 901 311 805/3 Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cSR a jeji\u0301ch oblasti\u0301 do roku 2010. [SPEV 901 311 805/3-08], Principy makroekonomicke\u0301ho pla\u0301nova\u0301ni\u0301 v podmi\u0301nka\u0301ch trz\u030cni\u0301ho mechanismu : (metodologicka\u0301 studie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070875179,
    "t": "Pru\u030ame\u030ct programu obnovy a rozvoje OKRg do okresu Fry\u0301dek-Mi\u0301stek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070875520,
    "t": "SPEV 901 311 805/3 Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cR a jeji\u0301ch oblasti\u0301 do roku 2010. [SPEV 901 311 805/3-07], Ve\u030cdni\u0301 a ve\u030cdeckotechnicka\u0301 politika pro podmi\u0301nky trz\u030cni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 jako integra\u0301lni\u0301 souc\u030ca\u0301st socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301 politiky C\u030cR. [SPEV 901 311 805/3-07/2], Rozvoj sluz\u030ceb v na\u0301rodni\u0301m hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 : u\u0301c\u030celova\u0301 studie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070875773,
    "t": "Posouzeni\u0301 variant u\u0301zemne\u030c spra\u0301vni\u0301ho c\u030clene\u030cni\u0301 u\u0301zemi\u0301 Moravy a Slezska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070876008,
    "t": "SPEV 901 311 805/3 Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cR a jeji\u0301ch oblasti\u0301 do roku 2010. [SPEV 901 311 805/3-07], Ve\u030cdni\u0301 a ve\u030cdeckotechnicka\u0301 politika pro podmi\u0301nky trz\u030cni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 jako integra\u0301lni\u0301 souc\u030ca\u0301st socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301 politiky C\u030cR. SPEV 901 311 805/3-07/3, Vyuz\u030citi\u0301 druhotny\u0301ch surovinovy\u0301ch zdroju\u030a, zejme\u0301na se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na vyuz\u030citi\u0301 tuhe\u0301ho domovni\u0301ho odpadu, lesni\u0301 s\u030cte\u030cpky, na\u0301hradni\u0301ch dr\u030cevin apod. C\u030ca\u0301st 3, Nove\u0301 moz\u030cnosti vyuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 netradic\u030cni\u0301ch zdroju\u030a lesni\u0301 dendromasy : u\u0301c\u030celova\u0301 studie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070876121,
    "t": "Zajis\u030cte\u030cni\u0301 potr\u030ceb izolac\u030cni\u0301ch materia\u0301lu\u030a pro na\u0301rodni\u0301 hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 : C\u030c. u\u0301kolu SPEV 901 311 805/3-07/4. C\u030ca\u0301st 1, Analy\u0301za minule\u0301ho vy\u0301voje, mezina\u0301rodni\u0301 srovna\u0301ni\u0301 a spolec\u030censka\u0301 potr\u030ceba rozvoje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070876367,
    "t": "Pr\u030ci\u0301stup k vypracova\u0301ni\u0301 ve\u030cdni\u0301 a ve\u030cdeckotechnicke\u0301 politiky v C\u030cR : (U\u0301c\u030celova\u0301 studie) : C\u030c. u\u0301kolu SPEV 901 311 805/3-07/6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070876480,
    "t": "SPEV 901 311 805/3 Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cR a jeji\u0301ch oblasti\u0301 do roku 2010. SPEV 901 311 805/3-07/7, Ve\u030cdni\u0301 a ve\u030cdeckotechnicka\u0301 politika pro podmi\u0301nky trz\u030cni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 jako integra\u0301lni\u0301 souc\u030ca\u0301st socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301 politiky C\u030cR. SPEV 901 311 805/3-07/7.1, Rozvoj vy\u0301roby uz\u030citkove\u0301ho a ume\u030clecke\u0301ho skla v C\u030ceske\u0301 republice : (u\u0301c\u030celova\u0301 studie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070876602,
    "t": "Ve\u030cdni\u0301 a ve\u030cdeckotechnicka\u0301 politika pro podmi\u0301nky trz\u030cni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 jako integra\u0301lni\u0301 souc\u030ca\u0301st socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301 politiky C\u030cR : sbe\u030cr papi\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070876848,
    "t": "Financ\u030cni\u0301, socia\u0301lni\u0301 a organizac\u030cni\u0301 aspekty municipa\u0301lni\u0301 politiky v C\u030cR : Projekt u\u0301kolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877081,
    "t": "Strategie ekonomicke\u0301 reformy v ostravske\u0301 aglomeraci : U\u0301vodni\u0301 projekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877098,
    "t": "Koncepce obnovy a rozvoje Zlatohorska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877203,
    "t": "SPEV 901 311 805/3 Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cSR a jeji\u0301ch oblasti\u0301 do roku 2010. [SPEV 901 311 805/3-06], Hlavni\u0301 tendence socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301 strategie vy\u0301voje C\u030cR do roku 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877326,
    "t": "SPEV 901 311 502/04 Vybrane\u0301 pru\u030ar\u030cezove\u0301 proble\u0301my a modelova\u0301ni\u0301 prostorove\u0301 struktury C\u030cR. Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 9, U\u0301zemne\u030c spra\u0301vni\u0301 organizace C\u030cR po roce 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877333,
    "t": "Koncepce obnovy a rozvoje vy\u0301chodni\u0301 c\u030ca\u0301sti te\u030cs\u030ci\u0301nske\u0301ho Slezska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877562,
    "t": "Na\u0301vrh na vyuz\u030citi\u0301 matematicky\u0301ch metod v pla\u0301novaci\u0301 praxi - 6. etapa : Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877685,
    "t": "Vybrane\u0301 proble\u0301my ZO C\u030cR : (Souhrnna\u0301 zpra\u0301va) : C\u030ci\u0301slo u\u0301kolu SPEV 901 311 805/3-12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877807,
    "t": "Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cSR a jeji\u0301ch oblasti\u0301 do roku 2010 : Za\u0301ve\u030crec\u030cna\u0301 zpra\u0301va : C\u030c. u\u0301kolu SPEV 901 311 805/3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877814,
    "t": "Strategie regiona\u0301lni\u0301ho rozvoje C\u030cR : Koncepce regiona\u0301lni\u0301 politiky vla\u0301dy C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070877937,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 strategicka\u0301 orientace rozvoje cestovni\u0301ho ruchu v OKRg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070878040,
    "t": "Optima\u0301lni\u0301 rozvoj lesnicko-dr\u030cevozpracuji\u0301ci\u0301ho komplexu C\u030cSR a jeho vliv na efektivnost c\u030cs. ekonomiky : Za\u0301ve\u030crec\u030cna\u0301 zpra\u0301va : C\u030c. u\u0301kolu SPEV 901 311 309",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070878286,
    "t": "SPEV 902 311 301 R\u030ci\u0301zeni\u0301 oblasti\u0301 a odve\u030ctvi\u0301 v podmi\u0301nka\u0301ch C\u030cSR : za\u0301ve\u030crec\u030cna\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070878408,
    "t": "SPEV 902 311 301/02 Zdokonalova\u0301ni\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 oblasti\u0301 v C\u030cR. Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 5, II. etapa, Na\u0301rodni\u0301 vy\u0301bory v novy\u0301ch podmi\u0301nka\u0301ch samospra\u0301vne\u0301 pu\u030asobnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070878644,
    "t": "SPEV 901 311 502 Rozvoj prostorove\u0301 struktury reprodukc\u030cni\u0301ho procesu C\u030cR : za\u0301ve\u030crec\u030cna\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879009,
    "t": "SPEV 901 311 805/3 Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cR a jeji\u0301ch oblasti\u0301 do roku 2010. Sce\u0301na\u0301r\u030ce socia\u0301lne\u030c ekonomicke\u0301 strategie vy\u0301voje ekonomiky C\u030cR na le\u0301ta 1991-1992 : (u\u0301c\u030celova\u0301 studie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879245,
    "t": "SPEV 901 311 501/02 Ve\u030ccne\u0301 proble\u0301my rozvoje vy\u0301robni\u0301 sfe\u0301ry na\u0301rodni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030cSR. [SPEV 901 311 501/02-11], Koncepce rozvoje potr\u030ceby vybrane\u0301ho sortimentu spotr\u030cebni\u0301ho zboz\u030ci\u0301 v C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879368,
    "t": "SPEV 901 311 501/02 Ve\u030ccne\u0301 proble\u0301my rozvoje vy\u0301robni\u0301 sfe\u0301ry na\u0301rodni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030cSR. [SPEV 901 311 501/02-12], Porovna\u0301ni\u0301 pr\u030cedpokla\u0301dane\u0301ho cenove\u0301ho vy\u0301voje v C\u030cSFR a hospoda\u0301r\u030csky vyspe\u030cly\u0301ch sta\u0301tech ve stavebnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879481,
    "t": "SPEV 902 311 301/02 Zdokonalova\u0301ni\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 oblasti\u0301 v C\u030cR. Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 6, II. etapa, Na\u0301vrh na vyuz\u030citi\u0301 ekonomomicky\u0301ch na\u0301stroju\u030a k r\u030ces\u030ceni\u0301 oblastni\u0301 proporcionality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879603,
    "t": "SPEV 901 311 502/503 Formova\u0301ni\u0301 prostorove\u0301 struktury oblasti\u0301 C\u030cR. Realizac\u030cni\u0301 vy\u0301stup c\u030c. 11, II. etapa, Podklad pro pr\u030ci\u0301pravu legislativi\u0301ho pr\u030cedpisu o regiona\u0301lni\u0301m pla\u0301nova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879726,
    "t": "Zhodnoceni\u0301 vy\u0301skytu cizorody\u0301ch la\u0301tek ve vztahu k vymezeni\u0301 u\u0301zemi\u0301 pro produkci zdravotne\u030c neza\u0301vadny\u0301ch potravin v Severomoravske\u0301m kraji : 2. etapa di\u0301lc\u030ci\u0301ho u\u0301kolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879849,
    "t": "SPEV 901 311 805/3 Socia\u0301lne\u030c ekonomicky\u0301 rozvoj C\u030cR a jejich oblasti\u0301 do roku 2010. [SPEV 901 311 805/3-05], Dominanty vy\u0301voje reprodukc\u030cni\u0301ho procesu v C\u030cR v 90. letech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879962,
    "t": "SPEV 901 311 501/03 Ve\u030ccne\u0301 proble\u0301my rozvoje nevy\u0301robni\u0301 sfe\u0301ry na\u0301rodni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 v oblastech C\u030cR. [SPEV 901 311 501/03-05], Bytovy\u0301 fond a uspokojova\u0301ni\u0301 bytovy\u0301ch potr\u030ceb v oblastech C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070879979,
    "t": "Vybrane\u0301 proble\u0301my ekonomicke\u0301 reformy ve sta\u0301tni\u0301 a mi\u0301stni\u0301 spra\u0301ve\u030c : zdokonalova\u0301ni\u0301 hospoda\u0301r\u030cske\u0301ho mechanismu pla\u0301novite\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301 C\u030cSR ve vazbe\u030c na hospoda\u0301r\u030csky\u0301 mechanismus C\u030cSSR : studie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071370352,
    "t": "Prakticka\u0301 rus\u030ctina pre pol\u030cnohospoda\u0301rov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071370819,
    "t": "Za\u0301klady trhovej ekonomiky v pol'nohospoda\u0301rstve (preklad)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071372110,
    "t": "Brhlovce 1245-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071372998,
    "t": "Pozemkove\u0301 pra\u0301vo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071375562,
    "t": "Geneticky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071377245,
    "t": "Ochrana flo\u0301ry v Slovenskej Republike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071377962,
    "t": "Rizikove\u0301 faktory potravove\u0301ho ret\u030cazca cloveka : (vedecka\u0301 monografia)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071378945,
    "t": "Dejiny pol\u0313nohospoda\u0301rstva na Slovensku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071870333,
    "t": "Sve\u030ct v roce 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370337,
    "t": "Hve\u030czdy mistrovstvi\u0301 sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370344,
    "t": "Prvni\u0301 encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370412,
    "t": "Obr\u030ci\u0301 de\u030ctska\u0301 encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370474,
    "t": "Memo junior : [de\u030ctska\u0301 encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370542,
    "t": "Co budu dnes de\u030clat?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370603,
    "t": "Sladkovodni\u0301 akvarijni\u0301 ryby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370610,
    "t": "Mor\u030cske\u0301 akvarijni\u0301 ryby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370634,
    "t": "Koc\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370641,
    "t": "Kone\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370887,
    "t": "Origami a jine\u0301 vy\u0301robky z papi\u0301ru : krok za krokem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370917,
    "t": "Starove\u030cke\u0301 civilizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072370962,
    "t": "Procvic\u030cte si sve\u0301 IQ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371006,
    "t": "Moje prvni\u0301 de\u030ctska\u0301 encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371143,
    "t": "Maly\u0301 vs\u030ceve\u030cd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371280,
    "t": "De\u030ctsky\u0301 atlas sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371310,
    "t": "Maly\u0301 vy\u0301tvarni\u0301k : pro de\u030cti od 4 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371426,
    "t": "Poznejte sve\u0301 IQ : Mensa - vizua\u0301lni\u0301 ha\u0301danky 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371631,
    "t": "Oxford : s\u030ckolni\u0301 encyklopedie. Prvni\u0301 di\u0301l, Australs\u030cti\u0301 domorodci - Komety",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371693,
    "t": "Zeme\u030c a lide\u0301 : encyklopedie zeme\u030cpisu. Afrika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371778,
    "t": "Ktere\u0301 zvi\u0301r\u030ca\u0301tko se ke mne\u030c hodi\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072371785,
    "t": "Ku\u030an\u030c a pony : obrazovy\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072372232,
    "t": "Kapesni\u0301 pru\u030avodce pr\u030ci\u0301rodou : zvi\u0301r\u030cata a rostliny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072372317,
    "t": "Hitlerovy rozhoduji\u0301ci\u0301 bitvy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072372713,
    "t": "Jes\u030cte\u030c ve\u030cts\u030ci\u0301 radost ze zahrady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373017,
    "t": "Vi\u0301tejte v detektivni\u0301 kancela\u0301r\u030ci Junior 1. UFO ve s\u030ckole / [transl. Dagmar Steidlova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373406,
    "t": "Sve\u030ctovy\u0301 terorismus : encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072373451,
    "t": "Kra\u0301lovstvi\u0301 her : 15 nejleps\u030ci\u0301ch her",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373468,
    "t": "Testy IQ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373598,
    "t": "Poznejte le\u0301pe sami sebe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373635,
    "t": "Nas\u030ce tajemstvi\u0301. Svazek 1, Pu\u030alnoc\u030cni\u0301 dobrodruz\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373642,
    "t": "Nas\u030ce tajemstvi\u0301. Svazek 2, Netvor zvany\u0301 mlads\u030ci\u0301 sestra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373642,
    "t": "Pssst! Nas\u030ce tajemstvi\u0301 Sv. 2. Netvor zvany\u0301 mlads\u030ci\u0301 sestra / [transl.: Dagmar Steidlova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072373871,
    "t": "Sve\u030ct pozna\u0301ni\u0301 v kostce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072374199,
    "t": "Hrajeme si cely\u0301 rok : pru\u030avodce nas\u030ci\u0301 pr\u030ci\u0301rodou : sve\u030ct kolem na\u0301s v roc\u030cni\u0301ch obdobi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072374335,
    "t": "IQ tre\u0301nink : c\u030ci\u0301selne\u0301 ha\u0301danky : skve\u030cle\u0301 hlavolamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072374632,
    "t": "Vesele\u0301 poc\u030ci\u0301ta\u0301ni\u0301 : moje prvni\u0301 kni\u0301z\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072375325,
    "t": "Rok v zahrade\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072375554,
    "t": "Aromaterapie ; Masa\u0301z\u030c ; Jo\u0301ga : velka\u0301 obrazova\u0301 encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072375875,
    "t": "Vesmi\u0301r v kostce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072375882,
    "t": "Kulihra\u0301s\u030cek. Prvni\u0301 kniha pr\u030ceds\u030ckola\u0301ka, Co ma\u0301m ume\u030ct, nez\u030c pu\u030ajdu do s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072375929,
    "t": "Kresleni\u0301 a malova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376032,
    "t": "Kamara\u0301d slon : u\u0301koly, cvic\u030ceni\u0301, ha\u0301danky, tipy pro rodic\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376490,
    "t": "Reiki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376513,
    "t": "Zeleny\u0301 c\u030caj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376681,
    "t": "Prvni\u0301 s\u030ckolni\u0301 encyklopedie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376858,
    "t": "Doma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376865,
    "t": "Zvi\u0301r\u030cata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376872,
    "t": "Moje prvni\u0301 slova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376889,
    "t": "Vs\u030ce co jezdi\u0301 a le\u0301ta\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376896,
    "t": "C\u030ci\u0301m budu?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072376902,
    "t": "C\u030ci\u0301sla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072377350,
    "t": "Nejzna\u0301me\u030cjs\u030ci\u0301 trekkingove\u0301 trasy na sve\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072377701,
    "t": "Uc\u030ci\u0301m se pozna\u0301vat sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072377923,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301 obra\u0301zkovy\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072378180,
    "t": "U me\u030c doma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072379156,
    "t": "Vesely\u0301 hroch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072379163,
    "t": "Vesely\u0301 slon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072870486,
    "t": "Luka\u0301s\u030c se pta\u0301. II., Has\u030cka, Dvor\u030ca\u0301ka, Bauera, Kratochvi\u0301love\u0301, Br\u030ci\u0301zy--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072870837,
    "t": "Na tahu s MacGowanem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072871216,
    "t": "Nenech se zas oblbnout : kapitoly o americke\u0301m hard coru a punku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072871346,
    "t": "Motelove\u0301 kroniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072871582,
    "t": "Poison heart : pr\u030cez\u030cil jsem Ramones",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072871889,
    "t": "Nadpr\u030cirozene\u0301 strategie k zaloz\u030ceni\u0301 rokenrolove\u0301 kapely",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072871926,
    "t": "Naram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072871933,
    "t": "Kvantitativni\u0301 teorie s\u030ci\u0301lenstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370060,
    "t": "Na opac\u030cne\u0301 strane\u030c za\u0301kona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370138,
    "t": "Deni\u0301k c\u030carode\u030cjky. Tr\u030ci kli\u0301c\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370169,
    "t": "Kavali\u0301r\u030ci la\u0301sky, mec\u030ce, slova a noci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370183,
    "t": "V padesa\u0301ti na zac\u030ca\u0301tku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370237,
    "t": "Ba\u0301je evropsky\u0301ch me\u030cst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370282,
    "t": "Jak pr\u030cez\u030ci\u0301t volby, pr\u030cedvolebni\u0301 boj (a potaz\u030cmo politiku vu\u030abec)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370299,
    "t": "Z\u030cena\u0301c\u030ce vrat\u030c do seka\u0301c\u030ce!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370312,
    "t": "De\u030cjiny na\u0301rodu c\u030ceske\u0301ho v C\u030cecha\u0301ch a v Morave\u030c. Di\u0301l prvni\u0301, Od prvove\u030ckosti az\u030c do roku 1253",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370367,
    "t": "Jak se (ne)rozhodovat-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370404,
    "t": "La\u0301ska na pu\u030al u\u0301vazku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370411,
    "t": "Souboj sti\u0301nu\u030a : pohled do za\u0301kulisi\u0301 nacisticky\u0301ch tajny\u0301ch sluz\u030ceb - vzestup a pa\u0301d Heydrichova esa pro zvla\u0301s\u030ctni\u0301 u\u0301koly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370411,
    "t": "Souboj sti\u0301n\u00b0u pohled do za\u0301kulisi\u0301 nacisticky\u0301ch tejny\u0301ch sluz\u030ceb - vzestup a pa\u0301d Heydrichova esa pro zla\u0301s\u030ctni\u0301 u\u0301koly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370541,
    "t": "Jaci\u0301 jsou, k c\u030cemu jsou pr\u030cedurc\u030ceni a kam mi\u0301r\u030ci\u0301 nositele\u0301 jme\u0301na Alexandr, Alexej a Alex : nomenologicky\u0301 obraz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370855,
    "t": "Jak zi\u0301skat a udrz\u030cet muz\u030ce a z\u030cenu, manz\u030celstvi\u0301 a vztah : pr\u030ces muz\u030covy koni\u0301c\u030cky a touhu po svobode\u030c a z\u030ceniny kamara\u0301dky a touhu po jistota\u0301ch?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370862,
    "t": "Klasicke\u0301 Murphyho za\u0301kony : nikdy nemu\u030az\u030ce by\u0301t tak zle, aby nemohlo by\u0301t hu\u030ar\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073370930,
    "t": "Jaky\u0301 je, k c\u030cemu je pr\u030cedurc\u030cen a kam mi\u0301r\u030ci\u0301 nositel jme\u0301na Karel : nomenologicky\u0301 obraz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073371234,
    "t": "(S)prostona\u0301rodni\u0301 c\u030ci\u0301tanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073870638,
    "t": "Nylonovy\u0301 ande\u030cl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073870720,
    "t": "Mart\u030canska\u0301 cesta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073870812,
    "t": "Ken Wood. Mec\u030c kra\u0301le D'Sala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073871291,
    "t": "Prevence sexua\u0301lni\u0301ho zneuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 de\u030cti\u0301 a adolescentu\u030a se specificky\u0301mi potr\u030cebami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073871819,
    "t": "Trilogie Kushiel. Kniha prvni\u0301, Kushielova str\u030cela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073871864,
    "t": "Internal propaedeutic workbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073871956,
    "t": "Past na medve\u030cda",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073872090,
    "t": "Supervize v adiktologicke\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872175,
    "t": "C\u030cerne\u0301 drahokamy. Kniha prvni\u0301, Dcera c\u030ciste\u0301 krve",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073872267,
    "t": "Princ Nic\u030ceho. Kniha prvni\u0301, Prvni\u0301 pr\u030cicha\u0301zi\u0301 tma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872342,
    "t": "Moderni\u0301 vy\u0301uka chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872489,
    "t": "Krvave\u0301 koleno",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073872496,
    "t": "Vzda\u0301lene\u0301 sve\u030cty. I, Bezedne\u0301 nebe a ocea\u0301ny bez oblohy : kra\u0301lovska\u0301 planeta a sve\u030cty Galileovy pohledem astrobiologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872533,
    "t": "Psycho\u0301zy : psychoterapie, rehabilitace a komunitni\u0301 pe\u0301c\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872717,
    "t": "Podivuhodny\u0301 pr\u030ci\u0301pad Benjamina Buttona = The curious case of Benjamin Button",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872861,
    "t": "Os\u030cetr\u030covatelsky\u0301 proces a jeho realizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872885,
    "t": "Sti\u0301ny snu\u030a : [nejleps\u030ci\u0301 povi\u0301dky z litera\u0301rni\u0301 soute\u030cz\u030ce O loutnu barda Marigolda 2008/2009]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073872991,
    "t": "Rehabilitace : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873066,
    "t": "Osobnostni\u0301 aspekty prosocia\u0301lni\u0301ho chova\u0301ni\u0301 a empatie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873073,
    "t": "Struc\u030cna\u0301 historie vs\u030ceho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873127,
    "t": "Klinicka\u0301 anatomie zubu\u030a a c\u030celisti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873158,
    "t": "Eseje : sedm pr\u030cedna\u0301s\u030cek a jedna imprese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873165,
    "t": "Bez tebe nepr\u030cez\u030ciju : [odysea z\u030ceny zachran\u030cuji\u0301ci\u0301 africke\u0301 de\u030cti]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873202,
    "t": "Klinicka\u0301 anatomie penisu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873271,
    "t": "Vs\u030cechny pernske\u0301 Weyry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873318,
    "t": "Budiz\u030c va\u0301m me\u030csi\u0301c lehky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073873349,
    "t": "De\u030cti - nade\u030cje africke\u0301ho kontinentu : oc\u030cima studentu\u030a Zdravotne\u030c socia\u0301lni\u0301 fakulty JU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873431,
    "t": "Diferencia\u0301lni\u0301 diagnostika plicni\u0301ch infiltra\u0301tu\u030a a pokroky v le\u0301c\u030cbe\u030c mykoticky\u0301ch infekci\u0301 u imunokompromitovany\u0301ch pacientu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073873509,
    "t": "Sti\u0301ny popela : sborni\u0301k praci\u0301 mlady\u0301ch autoru\u030a litera\u0301rni\u0301 soute\u030cz\u030ce O loutnu barda Marigolda 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873769,
    "t": "C\u030cas z\u030ci\u0301t, c\u030cas zabi\u0301jet",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073873776,
    "t": "Se s\u030cikulou za dopravou, aneb, Jak zabavit zvi\u0301dave\u0301ho pr\u030ceds\u030ckola\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873905,
    "t": "Gas injections - a method of reflex therapy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873936,
    "t": "Popel a prach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073873967,
    "t": "Sallyino dobrodruz\u030cne\u0301 le\u0301to",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073874063,
    "t": "Padaji\u0301ci\u0301 hve\u030czdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874087,
    "t": "Cesty pr\u030cesaz\u030ceni\u0301 ega : transpersona\u0301lni\u0301 vize",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874094,
    "t": "Vzda\u0301lene\u0301 sve\u030cty. II, Plynni\u0301 obr\u030ci a ledovi\u0301 Tita\u0301ni : pa\u0301ni a pasty\u0301r\u030ci prstencu\u030a, metanove\u0301 nebe a mor\u030ce ve\u030cc\u030cne\u0301 tmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874179,
    "t": "Stupidni\u0301 va\u0301lky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874261,
    "t": "Megapolis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874315,
    "t": "Hitman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874452,
    "t": "Zelena\u0301 psychologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874520,
    "t": "Fionavarska\u0301 tapiserie. Kniha tr\u030ceti\u0301, Nejtemne\u030cjs\u030ci\u0301 cesta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874537,
    "t": "Baltimore, aneb, Statec\u030cny\u0301 ci\u0301novy\u0301 voja\u0301c\u030cek a vampy\u0301r : ilustrovany\u0301 roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874568,
    "t": "Zvi\u0301r\u030ce jako pokusny\u0301 objekt: sociologicka\u0301 reflexe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073874803,
    "t": "Le\u0301kar\u030cska\u0301 mikrobiologie v klinicky\u0301ch pr\u030ci\u0301padech",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073874940,
    "t": "Trilogie Kushiel. Kniha tr\u030ceti\u0301, Kushielovo vte\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073875350,
    "t": "Provinile\u0301 slasti : Anita Blake",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073875718,
    "t": "Me\u030cla namalovane\u0301 nehty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073875794,
    "t": "Male\u0301 oficium pro potr\u030ceby ryti\u0301r\u030cu\u030a R\u030ca\u0301du svate\u0301ho Lazara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073876005,
    "t": "Venkov (1973-1988) : Novohradsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073876272,
    "t": "R\u030ca\u0301d kraje sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073876777,
    "t": "Psychologie bojove\u0301ho ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073876883,
    "t": "Pot\u030cous\u030ci a Zlode\u030cja\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073877057,
    "t": "Poruchy periferni\u0301ch nervu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073877125,
    "t": "Memorix anatomie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073877156,
    "t": "Koc\u030cic\u030ciny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073877408,
    "t": "Hanns a Rudolf : hon na velitele Auschwitzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878214,
    "t": "Mu\u030aj soused Hitler : vzpomi\u0301nky jednoho z\u030cidovske\u0301ho di\u0301te\u030cte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878238,
    "t": "Prave\u030ck v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878290,
    "t": "Prave\u030cci\u0301 vla\u0301dci oblohy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878313,
    "t": "Jak z\u030ci\u0301t s te\u030cz\u030cky\u0301m zrakovy\u0301m postiz\u030ceni\u0301m? : souhrn (nejen) psychologicke\u0301 problematiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878436,
    "t": "Familia\u0301rni\u0301 hypercholesterolemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878481,
    "t": "Klidna\u0301 vy\u0301chova k discipli\u0301ne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878566,
    "t": "Jak jsem me\u030cl ZOO ; Jak jsem s\u030cel k za\u0301pisu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878573,
    "t": "Vzpoura : u\u0301svit nove\u0301ho ve\u030cku pro vs\u030cechny Eviny dcery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878597,
    "t": "Jak Safrabak Portefuj ukradl Pr\u030ci\u0301sne\u030cnku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878702,
    "t": "2. nede\u030cle postni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878719,
    "t": "3. nede\u030cle postni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878726,
    "t": "4. nede\u030cle postni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878733,
    "t": "5. nede\u030cle postni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878740,
    "t": "2. nede\u030cle velikonoc\u030cni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878757,
    "t": "3. nede\u030cle velikonoc\u030cni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878764,
    "t": "4. nede\u030cle velikonoc\u030cni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878771,
    "t": "5. nede\u030cle velikonoc\u030cni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878788,
    "t": "6. nede\u030cle velikonoc\u030cni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878795,
    "t": "Slavnost nanebevstoupeni\u0301 Pa\u0301ne\u030c : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878801,
    "t": "7. nede\u030cle velikonoc\u030cni\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073878818,
    "t": "Sesla\u0301ni\u0301 Ducha svate\u0301ho : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073879013,
    "t": "V srdci mor\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073879051,
    "t": "Slavnost Nejsve\u030cte\u030cjs\u030ci\u0301 trojice : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073879129,
    "t": "15. nede\u030cle v mezidobi\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073879143,
    "t": "16. nede\u030cle v mezidobi\u0301 : cyklus B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073879303,
    "t": "Rudy\u0301 car : Stalin v c\u030cele Sove\u030ctske\u0301ho svazu v letech 1924-1953",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073879532,
    "t": "Familial hypercholesterolemia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073879952,
    "t": "Slavnost Sesla\u0301ni\u0301 Ducha svate\u0301ho : cyklus C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074370229,
    "t": "Petr Pastrn\u030ca\u0301k : [Oblastni\u0301 galerie Vysoc\u030ciny v Jihlave\u030c 29.4.-28.6.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074370274,
    "t": "Czech Photography of the 20th Century",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788074370571,
    "t": "V plne\u0301m spektru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074370731,
    "t": "Vladimi\u0301r Birgus : fotografie, 2007-2012; [Muzeum Novojic\u030ci\u0301nska, Z\u030ceroti\u0301nsky\u0301 za\u0301mek, Novy\u0301 Jic\u030cin, 8.9.2012-6.1.2013] = Vladimi\u0301r Birgus : photographs, 2007-2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074370748,
    "t": "Moje bary = Collected bars : New York : [1990-1994]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074370861,
    "t": "Mlade\u0301 hve\u030czdy : 1. Sympozium Litomys\u030cl; Josef Achrer, David Hanvald, Ondr\u030cej Kopal, Martin Krajc, Robert S\u030calanda, Evz\u030cen S\u030cimera, Karel S\u030cte\u030cdry\u0301; [sympozium: 31.8. - 16.9.2012; vy\u0301stava: 16.9. - 9.12.2012] = Young stars : 1st Litomys\u030cl Symposium ; [symposium: 31 Aug. - 16 Sept. 2012, exhibition: 16 Sept. - 9 Dec. 2012]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074371035,
    "t": "Canada : 1968-1973",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074371042,
    "t": "Vladimi\u0301ra Klumpar - work in glass = Text in Tschechisch und Engl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074371097,
    "t": "Sla\u0301va a bi\u0301da herectvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074371240,
    "t": "Vide\u030cno devi\u0301ti : fotografie z Ruska ; [vyda\u0301na k stejnojmenne\u0301 vy\u0301stave\u030c v Art-residence Zahradni\u0301k (27.2. - 27.4.2014)]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074371561,
    "t": "Sportovni\u0301 epopej : Michael Rittstein : pr\u030ci\u0301be\u030ch zrodu dvaceti sedmi olympijsky\u0301ch obrazu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074371806,
    "t": "Az\u030c po us\u030ci v mechu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074373527,
    "t": "Czech glass. Quo vadis?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074872686,
    "t": "Stafraholtskou Indi\u00ed tam a zp\u011bt : po stop\u00e1ch Hanzelky a Zikmunda II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075370068,
    "t": "Almanach : almanach 2015 Litera\u0301rni\u0301ho klubu Petra Bezruc\u030ce, kolektivni\u0301ho c\u030clena Obce spisovatelu\u030a Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075370433,
    "t": "Ebi a Rox na palou\u010dku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075370846,
    "t": "Gizdi a koltuni, aneb, Historky d\u011btsk\u00e9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076370784,
    "t": "Jedno oby\u010dejn\u00fd l\u00e9to",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076370920,
    "t": "Nejrud\u011bj\u0161\u00ed r\u016f\u017ee rozkv\u00e9t\u00e1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076371415,
    "t": "Nervy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076371613,
    "t": "Zbor\u030ceno : zanikle\u0301 praz\u030cske\u0301 stavby 1990-2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076371811,
    "t": "Karl\u00edkovo dobrodru\u017estv\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080870041,
    "t": "Ve\u0301r e\u0301s vitorla : [versek] : 1994-2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080870072,
    "t": "Testko\u0308zelben : [novella\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080870225,
    "t": "Travesztia show : [elbesze\u0301le\u0301sek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080871895,
    "t": "Cirmos a v\u00e1rosba megy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085372021,
    "t": "Objektove\u0301 programova\u0301ni\u0301 a Turbo Pascal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085372038,
    "t": "Norton Commander verze 3.0",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085372045,
    "t": "Poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 viry a jak s nimi bojovat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085372052,
    "t": "Pra\u0301ce s osobni\u0301m poc\u030ci\u0301tac\u030cem : MS DOS 5.0, rady uz\u030civatelu\u030am, poc\u030ci\u0301tac\u030covy\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374117,
    "t": "Fyzika. Fyzika\u0301lni\u0301 velic\u030ciny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374254,
    "t": "Chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374278,
    "t": "Aritmetika - matematika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374292,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374308,
    "t": "De\u030cjepis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374315,
    "t": "Fyzika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374315,
    "t": "Taha\u0301ky do kapsy : fyzika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374322,
    "t": "Geometrie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085374452,
    "t": "Lunetic : dia\u0301r\u030c pro holky a kluky na s\u030ckolni\u0301 rok 1999-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085375015,
    "t": "Sex",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085377002,
    "t": "Prague in three days",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085377019,
    "t": "Prague en trois jours",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085377026,
    "t": "Praga in tre giorni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085377033,
    "t": "Prag in drei Tagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085377040,
    "t": "Praga en tres di\u0301as",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085377200,
    "t": "Nordbo\u0308hmen : Die Denkma\u0308ler und die Natur : Teplitz, Bru\u0308x, Tetschen, Aussig an der Elbe, Leitmeritz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085377958,
    "t": "III. odboj na Novopacku : rozsudek Or T 1512/49",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085378061,
    "t": "Vs\u030ceobecny\u0301 syste\u0301m celni\u0301ch preferenci\u0301 pro C\u030cSFR : Jir\u030ci\u0301 Hauptman ; Oba\u0301lka a [graf. u\u0301prava] Michal Ma\u0301lek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085378078,
    "t": "Anglicko - C\u030cesky\u0301 slovnik pro obchod a finance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085378184,
    "t": "Manaz\u030cer - etika - globalizace : prakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro manaz\u030cery v podnika\u0301ni\u0301, ver\u030cejne\u0301 spra\u0301ve\u030c a pro studenty vysoky\u0301ch s\u030ckol ekonomicke\u0301ho sme\u030cru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085378313,
    "t": "Top z\u030ceny C\u030ceska 2015 : nej manaz\u030cerky byznysu a ver\u030cejne\u0301 sfe\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085378450,
    "t": "Mu\u030aj byznys idol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085379129,
    "t": "Koc\u030ckove\u0301, trempi\u0301r\u030ci a ufoni Honzy Vyc\u030ci\u0301tala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085870015,
    "t": "Vs\u030cichni si mohou hra\u0301t aneb jaci\u0301 jsme? : 55 testu\u030a + 30 kr\u030ci\u0301z\u030covek pro celou rodinu, pr\u030ca\u0301tele, pro volny\u0301 c\u030cas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085870060,
    "t": "Sbi\u0301rka u\u0301loh z matematiky pro druhy\u0301 stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a niz\u030cs\u030ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301. Geometrie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085871074,
    "t": "De\u030ctska\u0301 ilustrovana\u0301 encyklopedie. 2, Z\u030civy\u0301 sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085871203,
    "t": "Encyklopedie pohlavni\u0301ho z\u030civota. Sv. 1, 7-9 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085871210,
    "t": "Encyklopedie pohlavni\u0301ho z\u030civota. Sv. 2, 10-13 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085871890,
    "t": "Encyklopedie rodic\u030covstvi\u0301 : te\u030chotenstvi\u0301, porod, pe\u0301c\u030ce o di\u0301te\u030c, vy\u0301chova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085872194,
    "t": "Sama sebou : Paige",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085872330,
    "t": "Pru\u030avodce u\u0301spe\u030cs\u030cne\u0301 z\u030ceny spolec\u030censky\u0301m z\u030civotem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085872385,
    "t": "To zvla\u0301dnu : Naira",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085872422,
    "t": "Jak zu\u030astat mlady\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085872934,
    "t": "Od deseti k pe\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085873207,
    "t": "Skr\u030ci\u0301tkove\u0301 a trpasli\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085873214,
    "t": "Var\u030ci\u0301me lahodne\u030c maso na pa\u0301nvi, v hrnci a na peka\u0301c\u030ci vy\u0301borne\u0301 pokrmy z masa pro kaz\u030cdou pr\u030ci\u0301lez\u030citost od jednoduchy\u0301ch po slavnostni\u0301 a pro studeny\u0301 bufet ; velka\u0301 obrazova\u0301 kuchar\u030cska\u0301 kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085873412,
    "t": "Lexikon zemi\u0301 '96",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085873764,
    "t": "Vinnetou a Old Shatterhand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085873788,
    "t": "Nejkra\u0301sne\u030cjs\u030ci\u0301 poha\u0301dky o zvi\u0301r\u030ca\u0301tka\u0301ch ; [z ne\u030cmecke\u0301ho origina\u0301lu pr\u030celoz\u030cila Jana Kude\u030clkova\u0301] ; ilustroval",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085874037,
    "t": "Vy\u0301roc\u030cni\u0301 zpra\u0301va 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085874068,
    "t": "Aby ze sve\u030cta nevymizela radost : almanach II : 1996-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085874082,
    "t": "Knihovny bez hranic = Bibliotheken ohne Grenze = Biblioteki bez granic : [male\u0301 ohle\u0301dnuti\u0301 za setka\u0301ni\u0301m c\u030cesky\u0301ch, ne\u030cmecky\u0301ch a polsky\u0301ch knihovni\u0301ku\u030a Euroregionu Nisa : konference v Rumburku ve dnech 6.-8. r\u030ci\u0301jna 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085874167,
    "t": "Aby ze sve\u030cta nevymizela radost : almanach III : 1999-2001 : [sbi\u0301rka praci\u0301 tr\u030ci\u0301 roc\u030cni\u0301ku\u030a soute\u030cz\u030ce Ma\u0301j - me\u030csi\u0301c poesie]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085874518,
    "t": "Zpra\u0301va o c\u030cinnosti Krajske\u0301 ve\u030cdecke\u0301 knihovny v Liberci, pr\u030ci\u0301spe\u030cvkove\u0301 organizace, za rok 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085874730,
    "t": "Hrabata z Gallasu, Clam-Gallasu a Hejnice : poutni\u0301 mi\u0301sto a jeho patroni = Die Grafen von Gallas, von Clam-Gallas und Haindorf : der Wallfahrtsort und seine Schirmherren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085874761,
    "t": "Chci se vra\u0301tit do poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085875393,
    "t": "Laboratorni\u0301 referenc\u030cni\u0301 hodnoty 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085875430,
    "t": "Modry\u0301 a ona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085875447,
    "t": "Prahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085876055,
    "t": "Homeopatie pro kaz\u030cdy\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085876307,
    "t": "CIA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085876376,
    "t": "De\u030cjiny v datech - ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085876383,
    "t": "Dieta + 199 : vas\u030cich ota\u0301zek a my\u0301ch odpove\u030cdi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085876390,
    "t": "Vraz\u030cda v Pentagonu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085876437,
    "t": "S ohnem v zadech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085876727,
    "t": "Hu\u0301 is hu\u0301 is hu\u0301 is hu\u0301 is hu\u0301 : proc\u030c ta souva tolik houkala : povi\u0301da\u0301ni\u0301 o lidech kter\u030ci\u0301 nejsou krete\u0301ni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085878127,
    "t": "Ota\u0301zky a odpove\u030cdi o smrti a umi\u0301ra\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085878165,
    "t": "Edgar Cayce odpovi\u0301da\u0301 na 10 nejdu\u030alez\u030cite\u030cjs\u030ci\u0301ch ota\u0301zek v nas\u030cem z\u030civote\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085878172,
    "t": "Za\u0301hadne\u0301 osobnosti a objevy XX. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085878219,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085878981,
    "t": "Edgar Cayce - spi\u0301ci\u0301 prorok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879063,
    "t": "Kapitoly z de\u030cjin podnika\u0301ni\u0301 v C\u030ceskoslovensku. [Di\u0301l] 2, Obdobi\u0301 po roce 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879094,
    "t": "Teorie skladby fotograficke\u0301ho obrazu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879209,
    "t": "Sborni\u0301k praci\u0301. R\u030cada B 2/1994, Spolec\u030censke\u0301 ve\u030cdy a te\u030clovy\u0301chova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879223,
    "t": "18th Stellar Conference of Czech and Slovak astronomical institutions : July 1st-4th 1994, Opava, Czech Republic : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879414,
    "t": "Institut tvu\u030arc\u030ci\u0301 fotografie = Institute of Creative Photography : 25/5 : [katalog vy\u0301stavy, Opava 1.2.-17.3.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879629,
    "t": "Sborni\u0301k praci\u0301 Obchodne\u030c podnikatelske\u0301 fakulty v Karvine\u0301. Di\u0301l 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879636,
    "t": "Sborni\u0301k vy\u0301zkumny\u0301ch praci\u0301 U\u0301stavu male\u0301ho a str\u030cedni\u0301ho podnika\u0301ni\u0301. Di\u0301l 1.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879667,
    "t": "Zbojni\u0301cke varia\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879810,
    "t": "Perspektivy bankovnictvi\u0301 po roce 2000 ve sve\u030cte\u030c a v C\u030ceske\u0301 republice. II : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085879919,
    "t": "Vysokos\u030ckolske\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 univerzitni\u0301ho typu ve Spolkove\u0301 republice Ne\u030cmecko a v Rakousku : vy\u0301klad za\u0301kladni\u0301ch pojmu\u030a, adresa\u0301r\u030c s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086370750,
    "t": "Malov\u00e1n\u00ed je zp\u016fsob zachycen\u00ed l\u00e1sky : Paul Gauguin, Vincent van Gogh a Paul C\u00e9zanne o malov\u00e1n\u00ed a \u017eivot\u011b v Provence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086371122,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova, postupy u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 a u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crka pro organizac\u030cni\u0301 sloz\u030cky sta\u0301tu, u\u0301zemni\u0301 samospra\u0301vne\u0301 celky a pr\u030ci\u0301spe\u030cvkove\u0301 organizace : plne\u0301 zne\u030cni\u0301, autorizovane\u0301 k 1.2.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086371146,
    "t": "Za\u0301kon o u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 563/1991 Sb. : ve zne\u030cni\u0301 117/1994 Sb., 227/1997 Sb., 492/2000 Sb., 353/2001 Sb.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086371184,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova a postupy u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301, u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crka pro podnikatele : plne\u0301 zne\u030cni\u0301 po oprava\u0301ch provedeny\u0301ch MF C\u030cR v lednu 2002 : u\u0301nor 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086371221,
    "t": "Nepodcen\u030cujme spra\u0301vu dani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086371351,
    "t": "Spolec\u030censtvi\u0301 vlastni\u0301ku\u030a jednotek : dle pra\u0301vni\u0301 u\u0301pravy k 1.1.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086373003,
    "t": "[Stra\u0301z\u030cci skryty\u0301ch cest. 1. di\u0301l], Ohnivy\u0301 ve\u0301voda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086374307,
    "t": "Valds\u030ctejnsky\u0301 pala\u0301c : Sena\u0301t Parlamentu C\u030ceske\u0301 republiky : obrazovy\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086374314,
    "t": "Wallenstein Palace : the Seat of the Senate of the Parliament of the Czech Republic : visual guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086374680,
    "t": "C\u030cesky\u0301 Krumlov carte panoramique : guide illustre\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086374901,
    "t": "Moldau Panoramalandkarte, Fu\u0308hrer durch Sehenswu\u0308rdigkeiten und Geschichte des Moldautales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086374918,
    "t": "C\u030cesky\u0301 Krumlov mapa panora\u0301mico : gui\u0301a ilustrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086377001,
    "t": "Vranov nad Dyji\u0301/Jemnice: region v transformaci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086379173,
    "t": "S\u030ct\u030castne\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086379197,
    "t": "Ume\u030cle\u0301 ra\u0301je",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874012,
    "t": "Kde se pivo var\u030ci\u0301-- : [vy\u0301stava o historii c\u030ceske\u0301ho pivovarnictvi\u0301 = Czech brewing history exhibition = Ausstellung u\u0308ber die Geschichte der Bierbrauerei in Bo\u0308hmen] : 27.9.2005-31.3.2006, Na\u0301rodni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 muzeum, Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874159,
    "t": "Stare\u0301 selske\u0301 rody na Kutnohorsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874203,
    "t": "Patr\u030cic\u030cny\u0301 a hoste\u0301 - O dr\u030ceve\u030c : NZM Praha 30.9.2009-30.6.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874494,
    "t": "Prameny a studie 52",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874500,
    "t": "Antoni\u0301n S\u030cvehla : [c\u030ceskoslovensky\u0301 sta\u0301tni\u0301k a spolutvu\u030arce U\u0301stavy C\u030cSR 1920",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874517,
    "t": "Sallac\u030cova sbi\u0301rka jelenovity\u0301ch : kriticky\u0301 katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874524,
    "t": "Obory a baz\u030cantnice v kulturni\u0301 historii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874548,
    "t": "Prameny a studie 54",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874623,
    "t": "Z\u030civot a di\u0301lo zahradni\u0301ho architekta Josefa Kumpa\u0301na (1885-1961)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874722,
    "t": "V\u010del\u00ed \u00faly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874890,
    "t": "Myslivost : obr\u00e1zkov\u00e1 statistika ze sv\u011bta myslivc\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086874906,
    "t": "Lesnictv\u00ed : obr\u00e1zkov\u00e1 statistika ze sv\u011bta les\u016f a lesn\u00edk\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086875064,
    "t": "Pivrncova hokejova\u0301 masa\u0301z\u030c!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086875095,
    "t": "Pivrncovy lyz\u030car\u030cske\u0301 u\u0301lety = Pivrnec's skiing stunts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086876214,
    "t": "Kora\u0301lky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086877389,
    "t": "Praz\u030cske\u0301 jaro 1968 : literatura, film, me\u0301dia : materia\u0301ly z mezina\u0301rodni\u0301 konference por\u030ca\u0301dane\u0301 Litera\u0301rni\u0301 akademii\u0301 za spolupra\u0301ce s Me\u030cstskou knihovnou Praha 20.-22. kve\u030ctna 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086878027,
    "t": "Zaostr\u030ceno na z\u030ceny, na muz\u030ce = Focus on women, on men",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086878324,
    "t": "Sborni\u0301k informaci\u0301 o posudkove\u0301 sluz\u030cbe\u030c socia\u0301lni\u0301ho zabezpec\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086878591,
    "t": "Horizonta\u0301lni\u0301 te\u0301mata operac\u030cni\u0301ho programu Lidske\u0301 zdroje a zame\u030cstnanost : podporujeme vas\u030ci budoucnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086878935,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 zpra\u0301va o strategii\u0301ch socia\u0301lni\u0301 ochrany a socia\u0301lni\u0301ho zac\u030clen\u030cova\u0301ni\u0301 : na le\u0301ta 2008-2010 : C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086878942,
    "t": "National report on strategies for social protection and social inclusion : 2008-2010 : Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086879376,
    "t": "Telocvic\u030cn\u030ca pre mozog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087370278,
    "t": "\u0158ez rybou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087371022,
    "t": "Z\u030ci\u0301z\u030caly a jejich vy\u0301znam pro zleps\u030cova\u0301ni\u0301 kvality pu\u030ady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087371176,
    "t": "\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430 \u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043b\u043e\u0437\u044b \u043e\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0435\u0439 \u0438 \u0432\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0432 \u044d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435 ; \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0442\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087372128,
    "t": "Recepta\u0301r\u030c pr\u030ci\u0301pravy pokrmu\u030a. Slane\u0301 i sladke\u0301 pr\u030ci\u0301lohy i hlavni\u0301 ji\u0301dla z brambor, te\u030cstovin a ry\u0301z\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087372135,
    "t": "Recepta\u0301r\u030c pr\u030ci\u0301pravy pokrmu\u030a. Bezmase\u0301 pokrmy, zeleninova\u0301 hlavni\u0301 ji\u0301dla a pomaza\u0301nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087372142,
    "t": "Recepta\u0301r\u030c pr\u030ci\u0301pravy pokrmu\u030a. Va\u0301noc\u030cni\u0301 a velikonoc\u030cni\u0301 pokrmy, sva\u0301tec\u030cni\u0301 dezerty a na\u0301poje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087372159,
    "t": "Technologie pr\u030ci\u0301pravy pokrmu\u030a. Prakticke\u0301 rady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087372173,
    "t": "Pe\u0301c\u030ce o bytove\u0301 prostory : technologicke\u0301 tipy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087372456,
    "t": "Profesni\u0301 kvalifikace hospodyne\u030c: u\u0301klidove\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087372616,
    "t": "Profesni\u0301 kvalifikace hospodyne\u030c: u\u0301klidove\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087374061,
    "t": "Tajemstvi\u0301 zedna\u0301r\u030cske\u0301ho ko\u0301du : bratrstvo v prome\u030cna\u0301ch c\u030casu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087374320,
    "t": "Make-up - cesta ke kra\u0301se : li\u0301c\u030ceni\u0301 nejen pro modelky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087374368,
    "t": "M\u011bste\u010dko Resolution",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087374825,
    "t": "Rej d\u00fdk. D\u00fdka s \u010dervenou lili\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087375006,
    "t": "T.G. Masaryk, jeho spolupracovni\u0301ci a vznik c\u030ceskoslovenske\u0301ho sta\u0301tu : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z XIII. roc\u030cni\u0301ku semina\u0301r\u030ce Masarykova muzea v Hodoni\u0301ne\u030c, 11.-12. listopadu 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087375037,
    "t": "Senior\u030ci v muzeu : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce 14.-15.6.2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087375082,
    "t": "Muzea a socia\u0301lne\u030c znevy\u0301hodne\u030cni\u0301 : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce : 19.-20.6.2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087375129,
    "t": "C\u00edsa\u0159ovna Marie Terezie a st\u0159edn\u00ed Evropa : 300 let od narozen\u00ed reform\u00e1torky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087377680,
    "t": "Krysar\u030c : lyricka\u0301 satira",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087377864,
    "t": "Zrcadlo mor\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087377932,
    "t": "Zpe\u030cv pta\u0301ka na mor\u030cske\u0301m dne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087377932,
    "t": "Viditelna\u0301 stra\u0301nka z\u030civota : vzpomi\u0301nky, eseje, postr\u030cehy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378144,
    "t": "Africa through proverbs = L'Afrique en proverbes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378151,
    "t": "Stare\u0301 laponske\u0301 na\u0301boz\u030censtvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378373,
    "t": "Iza\u0301k Syrsky\u0301 a jeho duchovni\u0301 odkaz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378472,
    "t": "Vizua\u0301lni\u0301 antropologie : kultura z\u030cita\u0301 a vide\u030cna\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378489,
    "t": "Mexiko : 200 let neza\u0301vislosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378557,
    "t": "Ta proklata\u0301 dus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378649,
    "t": "O povaze jevu\u030a : u\u0301vod do souc\u030casne\u0301 fenomenologie ve Francii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087378861,
    "t": "Filosofie lidske\u0301ho, pr\u030ci\u0301lis\u030c lidske\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087379295,
    "t": "Akade\u0301mia drakobijcov. 4, Wiglaf sa z\u030ceni\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087871058,
    "t": "Z\u00e1klady etiky : vybran\u00e9 ot\u00e1zky z praktick\u00e9 filosofie : vysoko\u0161kolsk\u00e1 u\u010debnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087874028,
    "t": "Vs\u030cechny moje Ameriky. I., Cali",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087875018,
    "t": "V zajeti\u0301 Iroke\u0301zu\u030a : pr\u030ci\u0301be\u030ch podle skutec\u030cny\u0301ch uda\u0301losti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878002,
    "t": "U\u0301vod do preklinicke\u0301 medici\u0301ny. Le\u0301kar\u030cska\u0301 terminologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878019,
    "t": "U\u0301vod do preklinicke\u0301 medici\u0301ny. Anatomie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878026,
    "t": "U\u0301vod do preklinicke\u0301 medici\u0301ny. Norma\u0301lni\u0301 fyziologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878033,
    "t": "U\u0301vod do preklinicke\u0301 medici\u0301ny. Patologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878040,
    "t": "U\u0301vod do preklinicke\u0301 medici\u0301ny. Patofyziologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878057,
    "t": "Q.B.F.F.F.S. : quod bonum, felix, faustum, fortunatumque sit = necht\u030c je to k dobru, s\u030cte\u030csti\u0301, blahu a zdaru : 3. le\u0301kar\u030cska\u0301 fakulta Univerzity Karlovy v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878156,
    "t": "Medici\u0301na je vy\u0301jimec\u030cne\u0301 povola\u0301ni\u0301 : (k sedmdesa\u0301tina\u0301m prof. MUDr. Jir\u030ci\u0301ho Hora\u0301ka, CSc.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878170,
    "t": "Neobyc\u030cejny\u0301 pan Dane\u030cc\u030cek : (k devadesa\u0301tina\u0301m Va\u0301clava Dane\u030cc\u030cka)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087878217,
    "t": "Vlastn\u011b jsem m\u011bl v \u017eivot\u011b \u0161t\u011bst\u00ed : (k p\u011btaosmdes\u00e1tin\u00e1m prof. MUDr. Ji\u0159\u00edho Schindlera, DrSc.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088870098,
    "t": "Pa\u0308t\u0315 rokov Slovenskej republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088870197,
    "t": "Oc\u030cne\u0301 prejavy niektory\u0301ch celkovy\u0301ch ochoreni\u0301 c\u030cloveka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088870524,
    "t": "BraSlav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088873044,
    "t": "Stavitel\u0315 citadely : mys\u030clienky Antoina de Saint-Exupe\u0301ryho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088873082,
    "t": "S\u030cla\u0315k ma ide trafit \u0315",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088876199,
    "t": "Introduction to linguistics : a practical coursebook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088877240,
    "t": "Doprava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088877462,
    "t": "Botanika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878117,
    "t": "Dejiny slovenskej literatu\u0301ry 1. : (9.-18. storocie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878117,
    "t": "9-18. storoc\u030cie. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878483,
    "t": "Dokumenty slovenskej na\u0301rodnej identity a s\u030cta\u0301tnosti / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878520,
    "t": "Najkrajs\u030cie knihy Slovenska 1998 = Most beautiful books of Slovakia = Die scho\u0308nsten Bu\u0308cher der Slowakei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878575,
    "t": "Pramene k dejina\u0301m Slovenska a Slova\u0301kov Zv. 5 Prvy\u0301 cisa\u0301r na uhorskom tro\u0301ne : Slovensko v c\u030case polstoroc\u030cnej vla\u0301dy uhorske\u0301ho, c\u030ceske\u0301ho, lombardske\u0301ho a nemecke\u0301ho kra\u0301l'a a ri\u0301mskeho cisa\u0301ra Z\u030cigmunda Luxemburske\u0301ho, syna Karola IV. / [vedecky\u0301 red.: Ju\u0301lius Bartl]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878681,
    "t": "Dejiny slovenskej literatu\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878728,
    "t": "Pramene k dejina\u0301m Slovenska a Slova\u0301kov Zv. 4 Pod vla\u0301dou anjouovskch kra\u0301lov : Slovensko po vymreti\u0301 Arpa\u0301dovcov a na\u0301stupe Anjouovcov na uhorsk tro\u0301n, Karola Ro\u0301berta, L'udovi\u0301ta Vel'ke\u0301ho a jeho dce\u0301ry Ma\u0301rie / [vedecky\u0301 red.: Vincent Sedla\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088878827,
    "t": "Pramene k dejina\u0301m Slovenska a Slova\u0301kov Zv. 3. V kra\u0301l'ovstve sva\u0308te\u0301ho S\u030ctefana : vznik uhorske\u0301ho s\u030cta\u0301tu a c\u030cas arpa\u0301dovsky\u0301ch kra\u0301l'ov / [vedecky\u0301 red: Vincent Sedla\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089875023,
    "t": "Pa\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090370760,
    "t": "Nova\u0301 jme\u0301na v c\u030ceske\u0301 a slovenske\u0301 literatur\u030ce pro de\u030cti a mla\u0301dez\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090370791,
    "t": "Literatura pro de\u030cti a mla\u0301dez\u030c - mezni\u0301ky a sme\u030cr\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090370821,
    "t": "Medical Tribune Pharmindex brevi\u0301r\u030c 2006. Gynekologie, porodnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090370845,
    "t": "Medical Tribune Pharmindex brevi\u0301r\u030c 2006. Respirac\u030cni\u0301 onemocne\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090371651,
    "t": "Philippus Arabs - prvni\u0301 kr\u030cest\u030can na r\u030ci\u0301mske\u0301m tru\u030anu?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090371682,
    "t": "Persko-indick\u00e1 krajina v seversk\u00e9m um\u011bn\u00ed = Perso-Indian landscape in northern art",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090371699,
    "t": "Po\u010d\u00e1tky vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed \u010deskoslovensk\u00fdch student\u016f na pravoslavn\u00fdch bohosloveck\u00fdch semin\u00e1\u0159\u00edch v Kr\u00e1lovstv\u00ed Srb\u016f, Chorvat\u016f a Slovinc\u016f ve 20. letech 20. stolet\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090373716,
    "t": "Japons\u030ctina pro samouky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090373723,
    "t": "Obra\u0301zkova\u0301 hiragana : za\u0301bavna\u0301 uc\u030cebnice japonske\u0301ho slabic\u030cne\u0301ho pi\u0301sma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090374300,
    "t": "R\u030cezba\u0301r\u030c Frantis\u030cek Gajda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090374331,
    "t": "Ke kor\u030cenu\u030am : pe\u0301c\u030ce o tradic\u030cni\u0301 lidovou kulturu v Kunovici\u0301ch : De\u030ccka z Kunovic - 50 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090374416,
    "t": "Exploring style : enhancing the capacity to learn? : proceedings of the 12th annual conference of the European Learning Styles Information Network 12th, 13th and 14th June, 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090374744,
    "t": "Ve\u030cc\u030cna\u0301 prome\u030cna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090375086,
    "t": "Hereditatis petitio c\u030ceske\u0301 nefrologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090375239,
    "t": "S\u030cetrna\u0301 doprava v C\u030ceske\u0301m S\u030cvy\u0301carsku 2007 = Umweltfreundliche Verkehrsverbindungen in der Bo\u0308hmischen Schweiz 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090375673,
    "t": "Krzysztof Kies\u0301lowski a jeho filmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090375963,
    "t": "Prima\u0301s\u030c Joz\u030cka Kobzi\u0301k ve vzpomi\u0301nka\u0301ch a fotografii\u0301ch 1929-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090375987,
    "t": "Krajina vi\u0301na, tradic a pohostinnosti : turisticky\u0301 pru\u030avodce Podluz\u030ci\u0301m a Hodoni\u0301nskem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090375994,
    "t": "Pove\u030csti z regionu\u030a Moravy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090376236,
    "t": "Obec Kr\u030cenovice : sve\u030cceni\u0301 obecni\u0301ho praporu a znaku 26. srpna 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090377394,
    "t": "Procitnuti\u0301 do z\u030cive\u0301 zeme\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090377516,
    "t": "Kronika Maria\u0301nskch La\u0301zni\u0301 1786-1855 = Chronik des Kurortes Marienbad 1786 - 1855",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090377523,
    "t": "Kla\u0301s\u030cter Tepla\u0301 & Maria\u0301nske\u0301 La\u0301zne\u030c : semper vivat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090378698,
    "t": "Pr\u030cedsmluvni\u0301 odpove\u030cdnost : culpa in contrahendo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090378964,
    "t": "L\u00e9\u010den\u00ed bez chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096870011,
    "t": "Univerzitny\u0301 profesor MUDr. Ja\u0301n Lez\u030covic\u030c, DrSc. : vy\u0301znamny\u0301 stomatolo\u0301g, pedago\u0301g, vedecky\u0301 pracovni\u0301k a jeho spomienky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096870400,
    "t": "Medzi allegrom a lamentom : zobrane\u0301 ba\u0301sne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096870431,
    "t": "Legendy a ine\u0301 kra\u0301sy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096870486,
    "t": "Vybrane\u0301 dielo 1. Ele\u0301gie a rekviem / [z nemecky\u0301ch orig. prel., prekl. pozna\u0301mky, chronolo\u0301giu Rilkeho z\u030civota a diela a doslov napi\u0301s. Milan Richter]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096870493,
    "t": "Aforizmy a ine\u0301 krute\u0301 rozkos\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096870646,
    "t": "Ozveny srdca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096873975,
    "t": "Bratislava : die ersten 50 Schritte = prvy\u0301ch 50 krokov = the first 50 steps",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096874033,
    "t": "Vy\u0301tvarne\u0301 umenie neskorogoticke\u0301ho olta\u0301ra zo 16. storoc\u030cia v Klc\u030cove",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096875900,
    "t": "Slova\u0301ci vo S\u030cvajc\u030ciarsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096877317,
    "t": "Slovenski\u0301 skladatelia. II : sociologicka\u0301 sonda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096878864,
    "t": "Nebezpec\u030cne\u0301 veselohry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096878871,
    "t": "Nad vedou : litera\u0301rno-dramaticke\u0301 reflexie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096878970,
    "t": "Hospoda\u0301rska su\u0301t\u030caz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096879205,
    "t": "Sclerosis multiplex",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096879816,
    "t": "24. C\u030cesko-slovenska\u0301 su\u0301dnopsychiatricka\u0301 konferencia : zbornik referatov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170870197,
    "t": "Crustaceans. Vol. 2, no. 1, Fresh-water ostracoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171872565,
    "t": "Focus on plants : the green world",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173870163,
    "t": "Kulu, Lahul and Spiti, 1897",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173871788,
    "t": "A conceptual approach to strategic talent management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173872129,
    "t": "Temples",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174370198,
    "t": "Banaras",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788174870711,
    "t": "Swami Vivekanand : vyakti aur vichar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174871442,
    "t": "Mi\u0304d\u0323iya\u0304 ke paca\u0304sa vars\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174871541,
    "t": "Industrialisation and Indian village",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174871701,
    "t": "Working of the nationalised banks : a study into deposit mobilisation and lending policies of the nationalised commercial banks in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174871794,
    "t": "Basic social forms",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174872104,
    "t": "Negation in intuitionistic logic and Navya Nyaya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174872784,
    "t": "Bha\u0304rati\u0304ya sabhyata\u0304 evam\u0323 sam\u0323skr\u0325ti ka\u0304 itiha\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174873224,
    "t": "\u092c\u0941\u0902\u0926\u0947\u0932\u0916\u0902\u0921\u0940-\u0932\u094b\u0915\u0917\u0940\u0924\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u093e\u0902\u0917\u0940\u0924\u093f\u0915-\u0924\u0924\u094d\u0935",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174873309,
    "t": "Dharma kos\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174874375,
    "t": "\u092a\u094c\u0921\u093c\u0940 \u0917\u0922\u093c\u0935\u093e\u0932 \u0915\u0947 \u0932\u094b\u0915\u0938\u0902\u0917\u0940\u0924 \u0915\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0932\u0947\u0937\u0923\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174875440,
    "t": "Sonia Gandhi, the jewel of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174875730,
    "t": "A short history of English literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174876508,
    "t": "Bha\u0304rati\u0304ya Musalama\u0304na : das\u0301a\u0304 evam\u0323 dis\u0301a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174876904,
    "t": "Pa\u0304riva\u0304rika prata\u0304r\u0323ana\u0304 evam\u0323 mahila\u0304em\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174877475,
    "t": "Flourishing women in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174878526,
    "t": "Conflict resolution, peace and Gandhi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174878595,
    "t": "Correlates of organizational commitment : a study on police personnel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174879103,
    "t": "Rural women entrepreneurs : problems and challenges",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175370623,
    "t": "God in science symbiosis of modern science and the world's religions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175870376,
    "t": "A\u0304ndhi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175870383,
    "t": "K\u0332h\u0332ushbu\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175870482,
    "t": "\u062c\u0627\u0645\u0639 \u0627\u0631\u062f\u0648 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0626\u064a\u0643\u0644\u0648)\u064a4\u064a\u0627",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175870949,
    "t": "Taz\u0332ki\u0304rah-yi Gulshan-i Hind",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175872677,
    "t": "Anva\u0304r-i suhaili\u0304 ki\u0304 kaha\u0304niya\u0304n\u0332",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175873698,
    "t": "Bacce ki\u0304 s\u0323ih\u0323at : a\u0304p ke sava\u0304la\u0304t ke java\u0304b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175874237,
    "t": "Kulliya\u0304t-i Balvant Singh : afsa\u0304ne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175877115,
    "t": "Jangal ki\u0304 kaha\u0304ni\u0304 : Rud\u0323ya\u0304rd\u0323 Kipling ki\u0304 Jangal buk par bani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175879096,
    "t": "Sha\u0304hi\u0304 z\u0323iya\u0304ften\u0332",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175879867,
    "t": "\u062a\u062d\u0642\u0649\u0642 \u0648 \u062a\u0639\u0627\u0631\u0641",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176372435,
    "t": "Rasaratnasamuccayah\u0323 : \"Siddhiprada\u0304\" Hindi\u0304vya\u0304khya\u0304sahitah\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176372640,
    "t": "A hand book of standardization of ayurvedic formulations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176373067,
    "t": "Bhais\u0323ajya ratna\u0304vali\u0304 of Kaviraj Shri Govind Das Sen : Sanskrit text with English translation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177370232,
    "t": "Bharat's Fast Track Scheme, under section 560 of the Companies Act, 1956, with Company Law Settlement Scheme, 2000, Defunct of Companies under section 560, Voluntary Winding Up",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177370294,
    "t": "Bharat's guide to private limited companies : incorporation, management, procedures : [as amended by the Companies (Amendment) Act, 2000]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177371642,
    "t": "K.M. Ghosh & Dr. K.R. Chandratre's Company law : with Secretarial practice",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788177371666,
    "t": "Bharat's company law ready reckoner for chartered accountants/company secretaries/consultants/corporates",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179870686,
    "t": "Gunon se pyara lagta : bal katha sangrath",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179870877,
    "t": "Pikanika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179870884,
    "t": "A\u0304ga bujha gayi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179871232,
    "t": "Shahar ka khana : bal katha sangrath",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179871249,
    "t": "Raja maharajaon ki kahaniyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179871317,
    "t": "Saza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179871331,
    "t": "Lalchi bandar : bal katha sangrath",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179871959,
    "t": "Soojh bhoojh bhari bal kathayen : bal katha sangrath",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179872376,
    "t": "Paise ki\u0304 mas\u0301i\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179875902,
    "t": "Mauta ke a\u0304m\u0323su\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179876916,
    "t": "Kacce dha\u0304ge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179876992,
    "t": "Vis\u0301va Hindi\u0304 na\u0304makos\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179877128,
    "t": "\u092e\u093e\u0908 \u092b\u0930\u094d\u0938\u094d\u091f \u0915 \u0916 \u0917 \u092c\u0941\u0915",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180370038,
    "t": "Night birds : a collection of short writings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180370045,
    "t": "Introducing Mahabharata Bhishma : together with an English translation of Bhishma-stava-raja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180870002,
    "t": "Samaka\u0304li\u0304 Pan\u0304ja\u0304bi\u0304 minni\u0304 kaha\u0304n\u0323i\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180870149,
    "t": "Na\u0304nakawa\u0304da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180870224,
    "t": "Na\u0304naka sa\u0304ira ewa kahata hai ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180870781,
    "t": "Munshi Prem Chand, Kahlil Gibran, Saadat Hasan Manto dian mini rachnawan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181370280,
    "t": "Balkosh",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788181870322,
    "t": "Eka ra\u0304ta : upanya\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181871251,
    "t": "Aspata\u0304la ka\u0304 udgha\u0304t\u0323ana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181871275,
    "t": "Shinakht",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181871275,
    "t": "Samander ki lehrehn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183870825,
    "t": "Public distribution system in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183871723,
    "t": "Human resource development in banking sector",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183873154,
    "t": "Organisational behaviour, human resource management & management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183873291,
    "t": "Relevance of socio-economic thoughts of Dr. Ambedkar today",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183873987,
    "t": "The depth of death : scientific insights, religious openness",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183875516,
    "t": "Public sector enterprises in India : reforms and restructures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183877114,
    "t": "Grammar of anarchy in governance and politics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183877176,
    "t": "Problems of girl child need for sencitization and support",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183877244,
    "t": "Financing of higher education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184370294,
    "t": "Pan\u0303ca\u0304sat\u0323i galpa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185373027,
    "t": "Welding engineering handbook. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185375953,
    "t": "Metric spaces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185376394,
    "t": "Brave waves of heaven on earth : collection of poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185376448,
    "t": "Human person in St. Francis de Sales : an in-depth study of St. Francis de Sales' Love of God",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185376486,
    "t": "In God's presence : a Franciscan reflective adoration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185376554,
    "t": "Ever flowing streams of love : a three weeks retreat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185376561,
    "t": "The way of courage and peace : meditations with Saint Francis de Sales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185376622,
    "t": "Eureka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185376905,
    "t": "Impact of westernization on Mizo spirituality : implications for the development of relevant Christian spirituality in Mizoram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185377179,
    "t": "Ugte suraj ki kiran",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185378664,
    "t": "Nu\u0304ru pras\u0301nalaku Raman\u0323a Mahars\u0323i sama\u0304dha\u0304na\u0304lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185870007,
    "t": "English-Urdu dictionary, with over 250,000 words = Ja\u0304mi\u02bb Inglish Urdu\u0304 d\u0323ikshanari\u0304. Vol. 4, O-Q",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185871745,
    "t": "72nd Annual Convention proceedings, 26th-28th September, 2013, Lucknow",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185874265,
    "t": "Fauna of Meghalaya / 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185874708,
    "t": "The fauna of India and the adjacent countries / 2. (Sauria)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185874883,
    "t": "Geographical distribution of Odonata (Insecta) of eastern India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185874920,
    "t": "Records of the Zoological Survey of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185876139,
    "t": "Od\u0323ia\u0304 sa\u0304hityare rahasyaba\u0304dara dha\u0304ra\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185877365,
    "t": "Supply response in agriculture : a review of methodologies ; an ICRISAt-NCAER collaborative study fundet by the Ford Foundation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186378090,
    "t": "Bharat junior English-Punjabi dictionary",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788186872000,
    "t": "Biological control in spices",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788186872017,
    "t": "Protocols for micropropagation of spices and aromatic crops",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186876008,
    "t": "Urological oncology : a practical guide for students",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788186877517,
    "t": "General knowledge encyclopaedia (Including objective type questions)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187370130,
    "t": "Premi parampita : prayer services for school assemblies and youth meets",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187371090,
    "t": "\u0baa\u0bcb\u0bb0\u0bcd\u0bb9\u0bc7 \u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187371175,
    "t": "\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0b95\u0bc1 \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0ba8\u0bc0\u0bb0\u0b95\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = A book on diseases of Genito - Urinary system",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187371212,
    "t": "Piret\u0323rik T\u0323aklas : America karruppu at\u0323imayin cuyacaritai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187371229,
    "t": "Pay\u0101\u1e35apr\u0101vai n\u014dkki : (naij\u012briyan n\u0101val)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187372271,
    "t": "My Savitri work with the Mother",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187373001,
    "t": "La le\u0301gende de la descente du Gange : D'apre\u0300s le Ramayana de Va\u0304lmi\u0304ki[]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187373209,
    "t": "Wholesome to goodness food, cooking and enjoying for a fun-filled discovery of a new you in moments of magic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187374244,
    "t": "International finance and global macroeconomics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187374251,
    "t": "Cutting corners",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187377092,
    "t": "Support services to counter violence against women in Haryana : a resource directory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187877004,
    "t": "Chanakya's Niti darpan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187877097,
    "t": "Dictionary of dreams : over 12000 dream interpretted : a comprehensive and thorough study of dreams",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188370832,
    "t": "Children's first encyclopaedia of knowledge",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788188370993,
    "t": "People and places",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188371068,
    "t": "Abantika\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188376131,
    "t": "Firdausi ki kahaniyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188377268,
    "t": "\u0935\u093f\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u0915\u0940 \u0905\u0928\u094b\u0916\u0940 \u0915\u0939\u093e\u0928\u093f\u092f\u093e\u0901",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188378197,
    "t": "Pa\u0304nc bahnen\u0332 : baccon\u0332 ke li\u02bce kaha\u0304niya\u0304n\u0332",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188379118,
    "t": "A\u0304dhi\u0304 dhu\u0304pa a\u0304dhi\u0304 cha\u0304m\u0323va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188379217,
    "t": "Na\u0304ri\u0304 : s\u0301iksha\u0304, sa\u0304dhana aura sva\u0304sthya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188876006,
    "t": "Saheefa-e-Ziyaraat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188876051,
    "t": "Selectd suras from The Holy Qur'a\u0304n",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788189377076,
    "t": "Prani-jagat ke as\u0301earya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189378134,
    "t": "S\u0301ekhacilli\u0304 ke kisse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189379063,
    "t": "Sa\u0304m\u0323skr\u0325tika kaha\u0304niya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189871000,
    "t": "Disciplinary proceedings, why administrative tribunals interfere--",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788189871192,
    "t": "Milestone 7 : journey of RTI Act",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190370608,
    "t": "Ghar ek ma\u0304nginu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190371827,
    "t": "Mata ba\u0304m\u0310t\u0323o Hindusta\u0304na ko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190372510,
    "t": "Turu\u0304paca\u0304la : kaha\u0304ni\u0304-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190378437,
    "t": "Kucha kaha\u0304, kucha anakaha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190870801,
    "t": "Comparative librarianship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190872591,
    "t": "Third common review mission report : November 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190878708,
    "t": "Fathers & sons",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193878569,
    "t": "Documenting past practices seaking new directions the Konyaks of Nagaland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193878569,
    "t": "Documenting past practices seaking new directions the Konyaks of Nagaland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194876953,
    "t": "Rek\u0332h\u0332ta\u0304 ke Ins\u0301a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194876984,
    "t": "Rek\u0332h\u0332ta\u0304 ke Nazi\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194876991,
    "t": "Rek\u0332h\u0332ta\u0304 ke Momina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200374046,
    "t": "Studia musicologica norvegica 12 : norsk a\u030arsskrift for musikkforskning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200374831,
    "t": "Europan\u00f8kkelen 1991 : ha\u030andbok og mini-leksikon om Norge, EF og Europa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202370169,
    "t": "Glemsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202372279,
    "t": "Pa\u030a vei norsk-kinesisk ordliste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202373054,
    "t": "Et barn \u00e5 elske",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202374631,
    "t": "Hvor kommer jeg fra?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202375188,
    "t": "Pa\u030a oppdrag med magisk forst\u00f8rrelsesglass",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202376031,
    "t": "Milla og Skybert midt-pa\u030a-natten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202378387,
    "t": "Hvordan lese kvalitativ forskning?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203373756,
    "t": "Si at du er min",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203374562,
    "t": "Kvinner og barn f\u00f8rst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203375071,
    "t": "Skallet Mustafa Khalife ; oversatt av Geir Juell Skogseth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203376948,
    "t": "Kr\u00e5ka og den utrolige haiketuren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203378317,
    "t": "Hva jeg gjorde med pengene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205370005,
    "t": "Samlede verker / [8] Frihetens \u00f8yeblikk : Heiligenberg-manuskriptet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205370036,
    "t": "Samlede verker / [12] Stillheten : en anti-roman og absolutt aller siste protokoll",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205370050,
    "t": "Samlede verker / [11] Hertug Hans : en novelle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205373945,
    "t": "Elenergisystem vg2 elenergi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205376168,
    "t": "Av en annen verden : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205376243,
    "t": "Ran : historien om det nye Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205376939,
    "t": "Gul sn\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205376960,
    "t": "Hvem bl\u00f8r?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205377028,
    "t": "Hvem er sint?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205378384,
    "t": "Dragema\u030aned",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205378469,
    "t": "Tyskerungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205379053,
    "t": "Himmelkalenderen 2009 astronomisk ha\u030andbok og almanakk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205379466,
    "t": "Det vilde kor ; En fl\u00f8jte l\u00f8d i mitt blod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205379572,
    "t": "Branching wide : the history of Norske Skog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205379763,
    "t": "Tusen l\u00f8gner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205379954,
    "t": "Sykepleie og oral helse : guide til godt munnstell hos pasienter med funksjonssvikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788211877260,
    "t": "LIFE WITH MOUNTAIN GOATS : from forests to clouds",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270371327,
    "t": "Hverdagsrasjonalisering i butiken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270371549,
    "t": "Rettsl\u00e6re i revisorstudiet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270371730,
    "t": "Ledelse, produksjon og markedsf\u00f8ring av tjenester : teori og praksis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270371761,
    "t": "\u00d8konomisk medansvar--en skillelinje i politikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270372638,
    "t": "Service management : ledelse og strategi i produksjon av tjenester",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270372706,
    "t": "Total-produktivitet etter POSPAK-metoden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270372775,
    "t": "Veien til bedre tjenesteytelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373390,
    "t": "Fremgang med service",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373413,
    "t": "Juristen i datasamfunnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373673,
    "t": "Ha\u030andbok for deg som s\u00f8ker jobb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373710,
    "t": "Innovasjon og foretaksfornyelse : ide\u0301utvikling og ide\u0301behandling i foretak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373789,
    "t": "Markedsf\u00f8ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373833,
    "t": "Metaproduktet og markedet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373871,
    "t": "Sjefer l\u00e6rer sjefer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270373918,
    "t": "Informasjonsteknologi : en strategisk utfordring : en dialog mellom teori og praksis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270374199,
    "t": "Kapitalforvaltning : rente, inntekt, kapitalkostnad, skatt, under prisstigning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270374281,
    "t": "Den norske skrivematen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270374359,
    "t": "N\u00e6ringsliv og moral",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270374601,
    "t": "Bedriftskriser : beredskap, ha\u030andtering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270374847,
    "t": "M\u00f8te- og konferanseterminologi : norsk-engelsk-tysk spesialordbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270374861,
    "t": "Va\u030ardals skatterett for n\u00e6ringsdrivende",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270375202,
    "t": "Arbeidsgruppens psykologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270375219,
    "t": "3 gode kort : ide\u0301bok i ledelse, markedsf\u00f8ring og produksjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270375448,
    "t": "Engelsk forretningskommunikasjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270375455,
    "t": "Internregnskapet i \u00f8konomistyringen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270375486,
    "t": "Sekret\u00e6ren : den profesjonelle medspiller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270377060,
    "t": "Innovation, integration and strategic processes : a managerial approach : Conference : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270377657,
    "t": "Skrattkammeret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270377923,
    "t": "Metaproduktet : ideen bak det fremgangsrike produktet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270378104,
    "t": "Kommunal\u00f8konomiske prinsipper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270378920,
    "t": "Etikk i n\u00e6ringslivet : praksis og teori",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270379545,
    "t": "Norge fra a til a\u030a = Norwegen von a bis a\u030a : alfabetisk norsk-tysk reiseguide = alphabetischer norwegisch-deutscher Reiseguide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271870034,
    "t": "Dvergma\u030al : dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271870041,
    "t": "Tid og tegn : dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272870019,
    "t": "Sykdom--selvforskyldt?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272870064,
    "t": "Den glemte velsignelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273370235,
    "t": "Vannforsyning til brannslokking : vannbehov ved brannslokking : alternativ metode for transport av brannvann",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274371590,
    "t": "Jenters vei til rusmidler : et sosialiseringsperspektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276870947,
    "t": "Prosjektoversikt 2000 : korn, erter, a\u030akerb\u00f8nner og oljevekster i \u00f8kologisk landbruk : Norge, Sverige, Danmark, Finland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278870013,
    "t": "Kirkekunsten i Norge ca. 1100-1750 : fra kristningstidens avslutning til pietismen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278870334,
    "t": "Til jordens ender : fortellinger om norsk misjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279870012,
    "t": "Stemmeskifte : en rapport fra ordskiftet om ungdomsskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280370228,
    "t": "Ph.d.-kandidater og forskningsprosessen : bibliotekets bidrag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280370259,
    "t": "Fredrik Barth : a bibliography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280370273,
    "t": "Therese Bertheau : Tindestigerske og l\u00e6rerinde",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280871190,
    "t": "Et mulig mirakel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280871237,
    "t": "Sonetsjka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280872005,
    "t": "Ugudelige greske guder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280872777,
    "t": "Takk for alle minnene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280874399,
    "t": "I kjetterens fotspor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280876669,
    "t": "Kivien kaller roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281870192,
    "t": "Den r\u00f8de oksen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283870084,
    "t": "I fars hus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283870114,
    "t": "I min fars fotspor - ukjente historier om Milorg : 2. verdenskrig - sett fra Larvik og Vestfold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788284370712,
    "t": "Unik barnestrikk; med valgfritt broderi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290370027,
    "t": "Sikring av samlinger : foredrag fra NFF-seminar, R\u00f8ros 28-30. januar 1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290370034,
    "t": "Automasjonserfaringsseminar : erfaringer og problemer ved innf\u00f8ring og bruk av EDB i bibliotek : 16-18. september 1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373080,
    "t": "Universitetsstudier : utfordringer og muligheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373080,
    "t": "Hvilket fag skal jeg velge, hvilken grad kan jeg ta?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373158,
    "t": "Tapere i utdanningssamfunnet : artikler og forskningsbidrag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373172,
    "t": "Innfallsvinkler til tenkningens psykologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373370,
    "t": "Klasseromsbedriften : innsyn i virksomheten og arbeidsmilj\u00f8et i den viderega\u030aende skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373486,
    "t": "Den undertrykte presse : Bergenspressen og sensurapparatet 1940-19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373639,
    "t": "Veivalg i klasserommet : om kunnskap og kreativitet i skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290373691,
    "t": "Utdanning for arbeid med mennesker : grunnlagsrefleksjoner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290376036,
    "t": "Hydrologic and chemical studies at Langtjern",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290376067,
    "t": "Acidification experiments in conifer forest : 8. Effects of acidification and liming on some soil animals : protozoa, rotifera and nematoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290376111,
    "t": "Luft- og nedb\u00f8rkjemi i Finnmark 1976-79 : naturgrunnlag, vannkjemi og fiskeforhold i Jergul feltforskningsomra\u030ade, 1977",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290376142,
    "t": "Sure vatn og innlandsfisket i Norge : resultater fra intervjuunders\u00f8kelsene 1974-1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290874051,
    "t": "D\u00f8pte i Grong og Harran 1749-1839",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290874082,
    "t": "Dialektord fra Grong og Harran",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290878349,
    "t": "Quality in Norwegian education and training : from slogans to goals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291370057,
    "t": "Ryfylke : heimstad for gra\u030astein og lengsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291370262,
    "t": "Med livet i nevane : Ryfylke pa\u030a 1600-tallet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291370286,
    "t": "Ein dra\u030abe i havet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291370309,
    "t": "Miraklet pa\u030a Bryne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291370392,
    "t": "Bedehusbilete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291371078,
    "t": "Grend, hus og slekt : bygdebok for St\u00f8ren etter ca 1960",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291375069,
    "t": "Veien jeg gikk : fra Heidal til Decorah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291375113,
    "t": "T\u00f8mmerfl\u00f8yting i Gudbrandsdalen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291378176,
    "t": "Francis Bull : 1887-1974 : bibliografi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291378206,
    "t": "Orientering i biblioteket : om alternative former for omvisning i akademiske bibliotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291378312,
    "t": "Ofela233s Iver Ja\u030aks veiviseren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291379203,
    "t": "Voci nobili : historien om et kor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292879788,
    "t": "Nordiske skorsteinsmerker og rederiflagg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292879795,
    "t": "Fluga Tjodleif og den store humla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299370905,
    "t": "Bioetikk og samfunn : rapport fra Nordisk teologisk nettverk for bioetikks workshop i Oslo 26.-28. mai 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299370929,
    "t": "Bioetikk, evtanasi og omsorg : rapport fra Nordisk teologisk nettverk for bioetikks workshop i Helsinki 26.-28. september 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299370929,
    "t": "Bioetikk, evtanasi og omsorg : rapport fra Nordisk teologisk nettwerk for bioetikks workshop i Helsinki 26.-28. september 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299371568,
    "t": "NS i Telemark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299372701,
    "t": "Slektsboka hans Posta-Per : Andersane i Mundal, slekta etter Aamund Person og Steinor i Mundal, Bja\u030astadfolket, slekta etter Stillaug og Gj\u00f8rid pa\u030a Bjaastad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299373203,
    "t": "De Siste a\u030arene? : Dikemark sykehus, 1955-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299375702,
    "t": "S\u00f8ndre Nittedal : glimt fra de siste hundre a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299376259,
    "t": "Myte, historie, virkelighet : Italias politiske arv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299376808,
    "t": "Nordisk billedkunst 1995-96 : nordisk katalog. Nr 8, Davvi govvada\u0301idda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299377003,
    "t": "Rana gruber AS : en historisk beretning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299377836,
    "t": "Norddal i bilete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299378109,
    "t": "A\u030aarjel-saemieh. Samer i s\u00f8r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299378208,
    "t": "Ytter\u00f8y, Trondheimsfjordens perle : bygdehistorie i tekst og bilder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299378505,
    "t": "Narvik sykehus : 1905-1995, 90 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299379106,
    "t": "Skanke a\u0308tten : till minne av Peder Fastesen (Skanke) (1661-1733) som fo\u0308r 304 a\u030ar sedan sommaren 1691 uppdagade Christianus quintus gruva vid R\u00f8ros kopparverk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323371243,
    "t": "The future of management : entrepreneurship, change and flexibility",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788323371892,
    "t": "Islands of Memory : The Landscape of the (Non)Memory of the Holocaust in Polish Education between 1989-2015",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788323871187,
    "t": "Azyl w go\u0301rach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323871248,
    "t": "S\u0301wia\u0328teczne marzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323871552,
    "t": "Ulotne chwile szcz\u0119\u015bcia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323871743,
    "t": "Angielska narzeczona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323871835,
    "t": "Milioner szachista",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323871972,
    "t": "Wizyta na Capri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323873280,
    "t": "Negocjator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323874911,
    "t": "Z\u0307ona dla dz\u0307entelmena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323875192,
    "t": "Z\u0307ona dla milionera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323875246,
    "t": "Zimowe opowies\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323876304,
    "t": "Kobieta o dwo\u0301ch obliczach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323878865,
    "t": "Rezydencja w Nowej Zelandii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323879046,
    "t": "Jak zostac\u0301 markiza\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324371860,
    "t": "Go\u0301rnictwo odkrywkowe - Koparki wielonaczyniowe i zwa\u0142owarki - Cz. 5: Hamulce i uk\u0142ady zabezpieczen\u0301 przecia\u0328z\u0307eniowych mechanizmo\u0301w obrotu PN-G-47000-5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324375646,
    "t": "Materia\u0142y na p\u0142ytki drukowane i struktury wzajemnych po\u0142a\u0328czen\u0301 - Cze\u0328s\u0301c\u0301 2-21: Wzmocnione materia\u0142y pod\u0142oz\u0307a z pokryciem i bez pokrycia - P\u0142yty z bezhalogenowej (bezchlorowcowej) z\u0307ywicy epoksydowej, wzmocnione tkanina\u0328 ze szk\u0142a typu E, foliowane miedzia\u0328, o okres\u0301lonej palnos\u0301ci (pionowa pro\u0301ba palnos\u0301ci) PN-EN 61249-2-21",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324376056,
    "t": "Urza\u0328dzenia i sprze\u0328t do obs\u0142ugi naziemnej statko\u0301w powietrznych - Wymagania szczego\u0301\u0142owe - Cz. 4: Pomosty wejs\u0301ciowe dla pasaz\u0307ero\u0301w PN-EN 12312-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324377688,
    "t": "Farby i lakiery - Oznaczanie szybkos\u0301ci uwalniania biocydo\u0301w z farb przeciwporostowych - Cz. 2: Oznaczanie ste\u0328z\u0307enia jono\u0301w miedzi w ekstrakcie i obliczanie szybkos\u0301ci uwalniania PN-EN ISO 15181-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324379811,
    "t": "Tymczasowe urza\u0328dzenia budowlane - Cz. 3: Obcia\u0328z\u0307enia badawcze PN-EN 12811-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328370319,
    "t": "Wydajnos\u0301c\u0301 Javy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328370845,
    "t": "Projektowanie g\u0142osowych interfejso\u0301w uz\u0307ytkownika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328371200,
    "t": "\u015awi\u0105teczny uk\u0142ad : opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788328371262,
    "t": "Architektura aplikacji w Pythonie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328371286,
    "t": "Nauka Javy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328371613,
    "t": "Arduino",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328372320,
    "t": "Najlepsze praktyki w Kubernetes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328372818,
    "t": "C# 8.0 w pigu\u0142ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328372832,
    "t": "Deep learning i modelowanie generatywne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328373464,
    "t": "Umieje\u0328tnos\u0301ci analityczne w pracy z danymi i sztuczna\u0328 inteligencja\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328373488,
    "t": "Krak\u00f3w : 60 wycieczek po Ma\u0142opolsce i nie tylko : ilustrowany przewodnik weekendowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328375949,
    "t": "Czakry : \u017ar\u00f3d\u0142a energii : praktyczny poradnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328375963,
    "t": "Z innej bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328376762,
    "t": "Ukryty w\u015br\u00f3d cieni przesz\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328379183,
    "t": "Mapowanie historyjek uz\u0307ytkownika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328379244,
    "t": "Trudno dorosn\u0105\u0107 do mi\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360371596,
    "t": "Che\u0142mskie : s\u0301ciez\u0307kami pogranicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360876282,
    "t": "W ho\u0142dzie Stanis\u0142awowi Leszczyn\u0301skiemu : materia\u0142y z sesji popularnonaukowej, Leszno, 24 listopada 2006 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361370383,
    "t": "Pogla\u0328dy ekonomiczne i polityczne Wincentego Stysia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361371106,
    "t": "Ostro\u0301w Lednicki : information guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361371458,
    "t": "Gdecz - Giecz : scire est reminisci; kro\u0301tka historia wydobywania z zapomnienia rezydencji piastowskiej = Outlinesof the Piast Residence as Being Taken Out of Oblivion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361376002,
    "t": "Monuments of Sarakhs oasis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361379003,
    "t": "Kuchnia Wroc\u0142awia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377039,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377053,
    "t": "S\u0301w. Tomasz Aposto\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377077,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377114,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377152,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377190,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377237,
    "t": "Barabasz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377275,
    "t": "Cuda Marcelino : Marcelino chleb i wino",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377312,
    "t": "\u015awi\u0119ty Graal : historia i legenda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377343,
    "t": "B\u0142. Anna Katarzyna Emmerick - \u015bluby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377350,
    "t": "Ciemna strona \"Kodu Leonarda Da Vinci\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377381,
    "t": "\u015aw. Barbara z Nikomedii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377428,
    "t": "\u015aw. J\u00f3zef Moscati : lekarz ubogich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377466,
    "t": "\u015awi\u0119ty Jan Bosko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377473,
    "t": "Tajemnica obecno\u015b\u0107i Jezusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377503,
    "t": "B\u0142. Jan Duns Szkot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377510,
    "t": "\u015awi\u0119ta Joanna D'Arc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377541,
    "t": "\u015awi\u0119ty Franciszek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377589,
    "t": "Ojciec mi\u0142osierdzia = L'angelo dei bimbi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377596,
    "t": "Moj\u017cesz prawodawca. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377626,
    "t": "Aposto\u0142 Piotr i ostatnia wieczerza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377633,
    "t": "Moj\u017cesz prawodawca. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377664,
    "t": "Ksi\u0119ga Rut",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377701,
    "t": "Celestyn V, czyli papieska tajemnica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377749,
    "t": "Historia \u015bw. Franciszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377756,
    "t": "Pod p\u0142aszczem gwiazd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377787,
    "t": "Historia \u015bw. Rity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377794,
    "t": "Chwila z Ojcem Pio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377824,
    "t": "Ca\u0142un : tajemnice p\u0142\u00f3tna z Turynu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377862,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377909,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377947,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362377985,
    "t": "Tajemnica Chi Rho. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362378074,
    "t": "Modele rewitalizacji i ich zastosowanie w miastach dziedzictwa narodowego : mi\u0119dzynarodowa konferencja PRO-REVITA, \u0141\u00f3d\u017a 2008 = Revitalisation models and their implementation in the cities of European heritage : the international conference PRO-REVITA, \u0141\u00f3d\u017a 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362378180,
    "t": "Eseje o efektywnos\u0301ci programisto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362378838,
    "t": "\u0141\u00f3dzkie ratownictwo wodne : 1945-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362872312,
    "t": "Moja szko\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362872329,
    "t": "Zabawa z owocami i warzywami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362872336,
    "t": "Dzie\u0144 po dniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362878079,
    "t": "Japanese heavy cruiser Tone",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362878154,
    "t": "Henschel Hs 123",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362878703,
    "t": "Jg 2. jagdgeschwader richthofen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362878802,
    "t": "The Battleship HMS King George V",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788363372118,
    "t": "Mazovia : water tourism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363372477,
    "t": "Restaurants, inns and taverns of Mazovia : for gourmets",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363372538,
    "t": "Ristoranti, locande e trattorie della Masovia : per i buongustai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363372781,
    "t": "Mazovia in brief : for travellers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363374105,
    "t": "Artyleria : jaka by\u0142a, jaka jest i jaka powinna byc\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363379087,
    "t": "Bia\u0142ystok : miasto magiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363870065,
    "t": "Przepis na udane konsultacje spo\u0142eczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363872304,
    "t": "Towarzystwo Rzeczy Przyjemnych a Niekoniecznie Po\u017cytecznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363873158,
    "t": "7 x inaczej : wystawa prac studentek roku dyplomowego Wydzia\u0142u Malarstwa kierunku Edukacja Artystyczna Akademii Sztuk Pi\u0119knych im. Jana Matejki w Krakowie : listopad 2014 - stycze\u0144 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363873165,
    "t": "10 x inaczej : wystawa prac studentek Wydzia\u0142u Malarstwa kierunku Edukacja Artystyczna Akademii Sztuk Pi\u0119knych im. Jana Matejki w Krakowie : lipiec - sierpie\u0144 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363875527,
    "t": "Cud w teologii fundamentalnej i misji Ko\u015bcio\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363875534,
    "t": "Nauczanie religii w szkole a religijno\u015b\u0107 m\u0142odzie\u017cy : studium katechetyczne na podstawie bada\u0144 maturzyst\u00f3w XI LO z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. Stanis\u0142awa Staszica w Radomiu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363875657,
    "t": "Koncepcja kszta\u0142towania dojrza\u0142ych postaw ludzkich w duszpasterstwie akademickim w uj\u0119ciu ks. Aleksandra Zienkiewicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363875756,
    "t": "Pasterska troska Ko\u015bcio\u0142a dotycz\u0105ca zawarcia ma\u0142\u017ce\u0144stwa i za\u0142o\u017cenia rodziny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363875886,
    "t": "Znaki Jezusa a wiara w Ewangelii wed\u0142ug \u015bw. Jana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363875923,
    "t": "Angelologiczna koncepcja \u015bw. Augustyna : \"De civitate Dei\" jako teologiczne \u017ar\u00f3d\u0142o wiedzy o duchach niebieskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363875992,
    "t": "Zaloguj si\u0119 w Duchu \u015awi\u0119tym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876098,
    "t": "III Ogo\u0301lnopolski Zjazd Kierowniko\u0301w Medycznego Laboratorium Diagnostycznego, Warszawa, 6-7 listopada 2013 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876173,
    "t": "Standardy przyjaznej izby przyje\u0328c\u0301 : III ogo\u0301lnopolska konferencja, Warszawa, 6 marca 2015 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876180,
    "t": "VI Og\u00f3lnopolski Zjazd Zakupy i Zam\u00f3wienia Publiczne w Podmiotach Leczniczych oraz III Og\u00f3lnopolski Zjazd Kierownik\u00f3w Dzia\u0142\u00f3w Aparatury Medycznej, Warszawa, 26-27 marca 2015 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876197,
    "t": "Wp\u0142yw cia\u0328z\u0307y, porodu i wczesnego dziecin\u0301stwa na jakos\u0301c\u0301 z\u0307ycia cz\u0142owieka : IX Ogo\u0301lnopolski Zjazd Po\u0142oz\u0307niczo-Neonatologiczno-Pediatryczny, Zakopane, 16-19 kwietnia 2015 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876203,
    "t": "Konferencje Regionalne 2015 \"Szko\u0142a Rodzenia dla Kaz\u0307dej Mamy - bezpieczen\u0301stwo matki i dziecka, bezpieczen\u0301stwo pracy po\u0142oz\u0307nej\", Katowice, 23 kwietnia 2015 r., Poznan\u0301, 13 maja 2015 r., Warszawa, 20 maja 2015 r., Lublin, 17 czerwca 2015 r., Bia\u0142ystok, 9 wrzes\u0301nia 2015 r., Gdan\u0301sk, 16 wrzes\u0301nia 2015 r., Wroc\u0142aw, 25 listopada 2015 r., Krako\u0301w, 26 listopada 2015 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876272,
    "t": "Prawa pacjenta a bezpiecze\u0144stwo \u015bwiadcze\u0144 medycznych : VII Og\u00f3lnopolski Zjazd Pe\u0142nomocnik\u00f3w ds. Praw Pacjenta, Serock, 17-18 lutego 2016 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876289,
    "t": "IV Ogo\u0301lnopolski Zjazd Kierowniko\u0301w Dzia\u0142o\u0301w Aparatury Medycznej, Warszawa, 2-3 marca 2016 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876357,
    "t": "Zadania po\u0142o\u017cnej/piel\u0119gniarki w opiece oko\u0142oporodowej : Forum Po\u0142o\u017cnej 2016, Katowice, 26 pa\u017adziernika 2016, Warszawa, 16 listopada 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876364,
    "t": "II Og\u00f3lnopolska Konferencja dla Pe\u0142nomocnik\u00f3w ds. Jako\u015bci \"Zarz\u0105dzanie jako\u015bci\u0105 w ochronie zdrowia\", Warszawa, 8 grudnia 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363876586,
    "t": "II Og\u00f3lnopolskie Szkolenie Piel\u0119gniarek i Po\u0142o\u017cnych : \"Poszerzanie wiedzy z prawnych aspekt\u00f3w wykonywania zawodu, bezpiecze\u0144stwo, profilaktyka zdrowia fizycznego i psychicznego, kszta\u0142cenie i rozw\u00f3j osobisty\", Jastrz\u0119bia G\u00f3ra, 14-16 czerwca 2018 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363879877,
    "t": "Rynek ksi\u0105\u017cki w Polsce 2017 : wydawnictwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363879884,
    "t": "Rynek ksi\u0105\u017cki w Polsce 2017 : dystrybucja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363879891,
    "t": "Rynek ksi\u0105\u017cki w Polsce 2017 : poligrafia i papier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363879907,
    "t": "Rynek ksi\u0105\u017cki w Polsce 2017 : targi, instytucje, media",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363879914,
    "t": "Rynek ksi\u0105\u017cki w Polsce 2017 : who is who",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364370007,
    "t": "Poznaje\u0328 moje miasto : karty pracy dla nauczyciela do zaje\u0328c\u0301 z dzieckiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364370038,
    "t": "Poznaje\u0328 moje miasto : scenariusze zaje\u0328c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364375156,
    "t": "Artys\u0301ci z Drohobycza, Lilien i Lachowicz = Chudoz\u030cniki z Drohobyc\u030ca: Lilijen ta Ljachovyc\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364379161,
    "t": "Historia tajemniczego kucyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871269,
    "t": "Artoutlet : 24 marca 2015 (wtorek), godz. 19, wystawa obiekt\u00f3w 17-24 marca 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871276,
    "t": "Aukcja rze\u017aby : 26 marca (czwartek) 2015 r., godz. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871283,
    "t": "Aukcja m\u0142odej sztuki : 14 kwietnia 2015 (wtorek) godz. 19 [...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871290,
    "t": "Aukcja grafiki i plakatu : 16 kwietnia 2015 (czwartek) godz. 19 [...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871306,
    "t": "Aukcja nowej sztuki : \"Desa Unicum\", 23 kwietnia (czwartek) 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871344,
    "t": "Aukcja sztuki wsp\u00f3\u0142czesnej 28 maja 2015 (czwartek) godz. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871351,
    "t": "Artoutlet : 19 maja 2015 (wtorek), godz. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871634,
    "t": "Aukcja sztuki wsp\u00f3\u0142czesnej : sesja 1: obiekty 1-50 : 10 grudnia 2015 (czwartek) godz. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871658,
    "t": "Aukcja sztuki wsp\u00f3\u0142czesnej : sesja 2: obiekty 51-130 : 15 grudnia 2015 (wtorek) godz. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871672,
    "t": "Desa living : wok\u00f3\u0142 sto\u0142u - aukcja \u015bwi\u0105tecznych prezent\u00f3w : aukcja 17 grudnia 2015 (czwartek), godz. 19.30",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871702,
    "t": "Aukcja m\u0142odej sztuki : 19 stycznia 2016 (wtorek) godz. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364871726,
    "t": "Aukcja bi\u017cuterii : 11 lutego 2016 (czwartek) godz. 19 [...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364873003,
    "t": "Wybrane aspekty pracy w ratownictwie medycznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364875748,
    "t": "Akademia Beethovenowska, Wroc\u0142aw, 27.02-1.03.2020 : obchody 250. rocznicy urodzin Ludwika van Beethovena = Beethoven Academy : celebrating the 250th birth anniversary of Ludwig van Beethoven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365374769,
    "t": "Humanistyka i nauki spo\u0142eczne : do\u015bwiadczenia, konteksty, wyzwania : praca zbiorowa. Tom 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365374820,
    "t": "Humanistyka i nauki spo\u0142eczne : do\u015bwiadczenia, konteksty, wyzwania : praca zbiorowa. Tom 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365374844,
    "t": "Problemy nauk prawnych : praca zbiorowa. T. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365374899,
    "t": "Optymalizacja terapii takrolimusem u chorych po przeszczepie nerki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365871114,
    "t": "Zio\u0142a na ka\u017cd\u0105 chorob\u0119 : jak je stosowa\u0107, by przynios\u0142y najwi\u0119cej korzy\u015bci : jak przygotowa\u0107 napar, macerat, ocet, nalewk\u0119, ma\u015b\u0107, olej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365871114,
    "t": "Zio\u0142a na ka\u017cd\u0105 chorob\u0119 : jak je stosowa\u0107, by przynios\u0142y najwi\u0119cej korzy\u015bci : jak przygotowywa\u0107 napar, macerat ocet, nalewk\u0119, ma\u015b\u0107, olej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365871824,
    "t": "Trudne w diagnozie neuropatie : gdy nerwy s\u0105 uszkodzone jak wy\u0142\u0105czy\u0107 b\u00f3l : stymulacja rdzenia kr\u0119gowego, blokady, termolezja, neuroliza, akupunktura i inne : jak wykorzysta\u0107 zio\u0142a i lecznicz\u0105 marihuan\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365872180,
    "t": "M\u00f3j Kalisz : w obiektywie Ma\u0142gorzaty Pecold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365872197,
    "t": "Trwamy... : malarstwo Henryka Mielczarka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365875679,
    "t": "Wyb\u00f3r fraszek, pie\u015bni i tren\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365875983,
    "t": "Jak \u017cyli ludzie ? : w sza\u0142asach, igloo, wie\u017cowcach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365879066,
    "t": "Kryteria doboru odmian ziemniaka do produkcji i u\u017cytkowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366372351,
    "t": "Nowa jako\u015b\u0107 \u017cycia : wprowadzenie do rozwa\u017cania Ewangelii : 63 filmy na niedziele, uroczysto\u015bci i \u015bwi\u0119ta w roku C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366372399,
    "t": "Wszystko albo nic!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366372658,
    "t": "A to jest \u017cycie wieczne : rekolekcje dla salwatorian\u00f3w \u015bwieckich : nagranie na \u017cywo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366376120,
    "t": "Edukacja multimedialna : katalog zaj\u0119\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366376168,
    "t": "Jak namalowa\u0107 pejza\u017c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366377646,
    "t": "Rze\u017aba i formy przestrzenne : aukcja 26 marca 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366377813,
    "t": "Sztuka dawna : XIX wiek, modernizm, mi\u0119dzywojnie : aukcja 4 czerwca 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366873247,
    "t": "Ksi\u0119\u017cniczka w sercu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370370657,
    "t": "Kupujemy samocho\u0301d '92",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370371920,
    "t": "Srebrny kanion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370870010,
    "t": "Angielskie piosenki i wierszyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371874673,
    "t": "Dokumentacja oceny ryzyka zawodowego na stanowisku operator sprze\u0328tu komputerowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371875038,
    "t": "Sprawozdawczos\u0301c\u0301 budz\u0307etowa 2001 : Rozporza\u0328dzenie Ministra Finanso\u0301w z dnia 2001 r. w sprawie sprawozdawczos\u0301ci budz\u0307etowej : Dz. U. z dnia 27 marca r. Nr 24, poz. 279",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371878527,
    "t": "Prawo budowlane : po nowelizacji z dnia 27 marca 2003 r. z wprowadzeniem : Ustawa z dnia 27 marca 2003 r. o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371878848,
    "t": "Wzory pism w poste\u0328powaniu administracyjnym ze szczego\u0301lnym uwzgle\u0328dnieniem procesu inwestycyjnego w budownictwie : komentarz, objas\u0301nienia, orzecznictwo. Stan prawny na dzien\u0301 12 lipca 2003 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371878862,
    "t": "Kodeks z\u0307ywnos\u0301ciowy : wytyczne dobrej praktyki higienicznej : wersja angielsko-polska = Codex alimentarius",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371879104,
    "t": "Zamo\u0301wienia publiczne po nowelizacji : tekst ustawy z omo\u0301wieniem zmian. Stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 2004 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372370976,
    "t": "Japon\u0301ska bron\u0301 pancerna = Japanese armor. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372371232,
    "t": "Niemieckie kra\u0328z\u0307owniki typu Admiral Hipper. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372371287,
    "t": "Japon\u0301ska bron\u0301 pancerna = Japanese armor. Vol. 3",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788372371300,
    "t": "Consolidated B-24 Liberator. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788372371614,
    "t": "Stalowe drapiez\u0307niki : polskie okre\u0328ty podwodne w wojnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372371621,
    "t": "F4u Corsair",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372371836,
    "t": "Akagi. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372371843,
    "t": "Nagato, Mutsu. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372371911,
    "t": "Douglas A-1 Skyraider. Cz. 1, Historia narodzin pok\u0142adowych samoloto\u0301w szturmowych",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373370050,
    "t": "Taniec z Baczyn\u0301skim : historia mi\u0142os\u0301ci Barbary i Krzysztofa Baczyn\u0301skich",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373372030,
    "t": "Tablice geograficzne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373373440,
    "t": "Encyklopedia gotowania. Przystawki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373373976,
    "t": "Kuchnia dla pocza\u0328tkuja\u0328cych : 102 przepisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373375420,
    "t": "Ciasta i desery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373375659,
    "t": "Specja\u0142y polskiej kuchni : 97 przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373376090,
    "t": "Omlety, placki, racuchy : 84 przepisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373376137,
    "t": "Be aisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373377424,
    "t": "Kryszta\u0142owe miasto",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373377554,
    "t": "Czerwony talerz czyli warzywne przysmaki : 109 przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373378520,
    "t": "Gotowanie na parze",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373378742,
    "t": "Wielka ksie\u0328ga potraw wegetarian\u0301skich",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373379473,
    "t": "Zapiekanki : 110 przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373379497,
    "t": "Nasza Wielkanoc : 100 przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373870710,
    "t": "Umowa ubezpieczenia : komentarz : Art. 805-834 KC",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373871038,
    "t": "Warszawski zbio\u0301r pism. T. 9. Spo\u0301\u0142ka z o.o. - prawo spo\u0301\u0142ek handlowych : wzory z objas\u0301niemiami oraz CD ; CD-ROM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373871946,
    "t": "Rachunkowos\u0301c\u0301 budz\u0307etowa w praktyce : poradnik dla ksie\u0328gowych : aktualizowany poradnik dla jednostek sektora finanso\u0301w publicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373876194,
    "t": "Mie\u0328dzynarodowe prawo podatkowe : zbio\u0301r przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373877696,
    "t": "Kodeks cywilny : wraz z indeksem rzeczowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373877849,
    "t": "The great dictionary of law and economics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373878044,
    "t": "Teczka specjalisty BHP : wzory dokumento\u0301w z wyjas\u0301nieniami : aktualny, praktyczny poradnik zawieraja\u0328cy wzory dokumento\u0301w w sprawach BHP wraz z komentarzami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370011,
    "t": "Kro\u0301l we\u0328z\u0307y ; Szaty co\u0301rki potoko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370134,
    "t": "Jak wiewio\u0301rka Ruda Sko\u0301rka szuka\u0142a spiz\u0307arni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370240,
    "t": "Sekrety liczenia : poziom pierwszy (klasa (I-II)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370257,
    "t": "Sekrety liczenia : poziom drugi (klasa II-III)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370363,
    "t": "Pio\u0301rka dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370592,
    "t": "Rysunkowy klub pojazdo\u0301w : zabawy grafomotoryczne dla 5-, 6-latko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370684,
    "t": "Akademia 6-latka. Zeszyt A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374370851,
    "t": "Kto mieszka za p\u0142otem?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374371247,
    "t": "Miedziany olbrzym ; Kije samobije",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788374371285,
    "t": "Zagadki z\u0307o\u0301\u0142wika dla 5-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374374408,
    "t": "Pan Toti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374375610,
    "t": "Pierwszy album synka : nasze wielkie ma\u0142e szcze\u0328s\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374375757,
    "t": "Cztery pory roku : jesien\u0301, zima",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374379380,
    "t": "Bajki z zagadka\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374379496,
    "t": "Kro\u0301lewna Lenka ratuje Pana Ciekawskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374870122,
    "t": "Poznaje\u0328 samochody : 3-5 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374870139,
    "t": "Poznaje\u0328 koparki : 3-5 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374870177,
    "t": "Magiczny s\u0301wiat dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374870207,
    "t": "Wilk i zaja\u0328c : kontrola drogowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374870214,
    "t": "Mistrz sportu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374870658,
    "t": "Kamilka na plaz\u0307y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374871075,
    "t": "Skarby Kamilki : [6 nowych historyjek : przepisy, zro\u0301b to sam, gry, rady]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374871518,
    "t": "Kamilka dosiada kucyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374871808,
    "t": "Urodziny w zoo : historyjka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374872201,
    "t": "Moja ma\u0142a ksia\u0328z\u0307ka o zwierze\u0328tach w wiejskiej zagrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374873086,
    "t": "Ulubione zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374873413,
    "t": "Dzieci zwierza\u0328t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375370560,
    "t": "Osoby niepe\u0142nosprawne w systemie pomocy spo\u0142ecznej : praktyczny poradnik przeznaczony dla pracowniko\u0301w socjalnych, personelu piele\u0328gniarskiego i opiekun\u0301czego oraz innych oso\u0301b aktywnie dzia\u0142aja\u0328cych na rzecz oso\u0301b niepe\u0142nosprawnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375370843,
    "t": "Higiena i bezpieczen\u0301stwo pracy w laboratorium : praktyczny poradnik dla pracowniko\u0301w laboratorio\u0301w medycznego, chemicznego i mikrobiologicznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375371444,
    "t": "Budynki i ich usytuowanie - warunki techniczne komentarz do rozporza\u0328dzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375875065,
    "t": "Edukacja w warunkach zniewolenia i autonomii (1945-2009)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375875324,
    "t": "Dzieci i m\u0142odziez\u0307 w procesie kszta\u0142towania postaw kulturowych : przewodnik po s\u0301ciez\u0307kach edukacji regionalnej, wielo- i mie\u0328dzykulturowej : (materia\u0142y dla nauczycieli gimnazjo\u0301w i szko\u0301\u0142 ponadgimnazjalnych) : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376371337,
    "t": "Zdrowie publiczne w teorii i praktyce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376371757,
    "t": "Zastosowanie obiektywnych technik badania droz\u0307nos\u0301ci nosa w pro\u0301bie prowokacyjnej z alergenem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376373331,
    "t": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Krajowej Sieci Szpitali i Plac\u00f3wek Medycznych Promuj\u0105cych Zdrowie - przyk\u0142ady dobrych praktyk. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376373782,
    "t": "Monitoring zdrowia jamy ustnej : monitorowanie stanu zdrowia jamy ustnej populacji polskiej w latach 2013-2015 : ocena stanu zdrowia jamy ustnej i jego uwarunkowan\u0301 w populacji polskiej w wieku 3, 10 i 15 lat w 2015 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376374604,
    "t": "14th Warsaw International Medical Congress, 10th-13th May 2018, Warsaw, Poland : abstract book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376374659,
    "t": "VI Zielarska Konferencja Kobiet : Koryciny, 23-25 czerwca 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377370018,
    "t": "Alice Salomon - szkic o z\u0307yciu i dzie\u0142ach : z wyborem pism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377370025,
    "t": "O wspo\u0301lnocie obywatelskiej w cieniu kapitalizmu : \u0142ad lokalny, lewica, demokracja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870753,
    "t": "Motocykle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870760,
    "t": "Gotowanie w kombiwarze : pokaz\u0307 sie\u0328 z dobrej kuchni : zdrowo, smacznie, wys\u0301mienicie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870777,
    "t": "Gotowanie na parze : pokaz\u0307 sie\u0328 z dobrej kuchni : zdrowo, smacznie, wys\u0301mienicie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870784,
    "t": "Obiady za 9,99 z\u0142 : pokaz\u0307 sie\u0328 z dobrej kuchni : zdrowo, smacznie, wys\u0301mienicie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870791,
    "t": "Kuchnia polska : pokaz\u0307 sie\u0328 z dobrej kuchni : zdrowo, smacznie, wys\u0301mienicie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870869,
    "t": "Zio\u0142a w ogro\u0301dku : uprawa, piele\u0328gnacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870876,
    "t": "Kalendarz ogrodniczy : uprawa, piele\u0328gnacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870883,
    "t": "Cuda Polski : zamki i pa\u0142ace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870890,
    "t": "Cuda Anglii i Szkocji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378870944,
    "t": "Zosta\u0144 fit : nowa Ty w 180 dni",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788378871101,
    "t": "Panorama Polski = Panorama of Poland =Polen im U\u0308berblick",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378871156,
    "t": "Cuda przyrody : najpie\u0328kniejsze parki narodowe s\u0301wiata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378871194,
    "t": "Zwierze\u0328ta s\u0301wiata : poznaj fascynuja\u0328cy s\u0301wiat zwierza\u0328t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378871248,
    "t": "Pi\u0142ka no\u017cna : niezb\u0119dnik ma\u0142ego kibica : zabawy, kolorowanki, naklejki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378871422,
    "t": "Ozdoby \u015bwi\u0105teczne : szopka bo\u017conarodzeniowa : wypychanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378871439,
    "t": "Ozdoby \u015bwi\u0105teczne : ozdoby choinkowe : wypychanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378871446,
    "t": "Ozdoby \u015bwi\u0105teczne : dekoracje \u015bwi\u0105teczne : wypychanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378871453,
    "t": "Ozdoby \u015bwi\u0105teczne : maski karnawa\u0142owe : wypychanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378872962,
    "t": "32 litery : zabawy i \u0107wiczenia z alfabetem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378873716,
    "t": "Encyklopedia dinozaur\u00f3w : wszystko co powinni\u015bcie wiedzie\u0107 o prehistorycznych gadach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378876915,
    "t": "Szlaki Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378876915,
    "t": "Szlaki Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378876946,
    "t": "Czerwony kapturek i inne bajki = Little Red Riding Hood and other fairy tales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378876977,
    "t": "Smok Maciu\u015b i niewinne k\u0142amstwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877165,
    "t": "Akademia ze smokiem Maciusiem dla trzylatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877172,
    "t": "Przedszkole ze smokiem Maciusiem dla trzylatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877189,
    "t": "Akademia ze smokiem Maciusiem dla czterolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877202,
    "t": "Ksi\u0119ga imion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877301,
    "t": "Modlitewnik : pami\u0105tka Pierwszej Komunii \u015awi\u0119tej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877615,
    "t": "Przedszkole ze smokiem Maciusiem dla czterolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877622,
    "t": "Przedszkole ze smokiem Maciusiem dla pi\u0119ciolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877639,
    "t": "Akademia ze smokiem Maciu\u015biem dla pi\u0119ciolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877646,
    "t": "Zadania ze smokiem Maciusiem dla pi\u0119ciolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877653,
    "t": "Akademia ze smokiem Maciusiem dla sze\u015bciolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877660,
    "t": "Przedszkole ze smokiem Maciusiem dla sze\u015bciolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877677,
    "t": "Zadania ze smokiem Maciusiem dla sze\u015bciolatk\u00f3w : zabawy, zadania, zagadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877745,
    "t": "Przedszkole 2 latka : nauka i zabawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877752,
    "t": "Przedszkole 3 latka : nauka i zabawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877769,
    "t": "Przedszkole 4 latka : nauka i zabawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877776,
    "t": "Przedszkole 5 latka : nauka i zabawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877783,
    "t": "Przedszkole 6 latka : nauka i zabawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877790,
    "t": "Ksi\u0119ga literek : 4-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877806,
    "t": "Ksi\u0119ga szlaczk\u00f3w : 4-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877813,
    "t": "Ksi\u0119ga kszta\u0142t\u00f3w : 4-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877936,
    "t": "Weso\u0142a ortografia : dyktanda : zasady ortografii, \u0107wiczenia klasy 4-6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378877998,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki dla podstaw\u00f3wki : klasy 4-6 : 90 zagadek dla klas 4-6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878063,
    "t": "Weso\u0142e matematyka : dla dzieci w wieku 4-5 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878070,
    "t": "Weso\u0142e matematyka : dla dzieci w wieku 5-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878124,
    "t": "Let's strat! : angielski dla dzieci : age 6-7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878131,
    "t": "Let's strat! : angielski dla dzieci : age 7-8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878148,
    "t": "Weso\u0142e liczby od 1 do 100 : zestaw \u0107wicze\u0144 kszta\u0142tuj\u0105cych umiej\u0119tno\u015bci zapisywania liczb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878155,
    "t": "Do you speak english? : alfabet angielski 1000 s\u0142\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878162,
    "t": "Do you speak english? : bystre dziecko : angielski w \u0107wiczeniach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878162,
    "t": "Let's strat! : angielski dla dzieci : age 5-6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878179,
    "t": "Elementarz 2-latka : kolorowanki, proste zadania : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878186,
    "t": "Elementarz 3-latka : kolorowanki, proste zadania : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878193,
    "t": "Elementarz 4-latka : kolorowanki, proste zadania : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878209,
    "t": "Elementarz 5-latka : kolorowanki, proste zadania : zabawa z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878254,
    "t": "Kosmos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878353,
    "t": "Pi\u0142ka no\u017cna : na boisku : zabawy, kolorowanki, naklejki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878360,
    "t": "Pi\u0142ka no\u017cna : mecz : zabawy, kolorowanki, naklejki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878377,
    "t": "Pi\u0142ka no\u017cna : futbol : zabawy, kolorowanki, naklejki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878407,
    "t": "2 latek rysuje : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878421,
    "t": "2 latek \u0107wiczy spostrzegawczo\u015b\u0107 : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878421,
    "t": "2 latek poznaje \u015bwiat : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878438,
    "t": "2 latek uczy sie liczy\u0107 : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878445,
    "t": "2 latek bawi sie kszta\u0142tami i kolorami : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878452,
    "t": "3 latek rysuje : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878469,
    "t": "3 latek poznaje \u015bwiat : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878476,
    "t": "3 latek uczy si\u0119 liczy\u0107 : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878483,
    "t": "3 latek bawi si\u0119 kszta\u0142tami i kolorami : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878506,
    "t": "4 latek \u0107wiczy spostrzegawczo\u015b\u0107 : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878513,
    "t": "4 latek poznaje \u015bwiat : zeszyt z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878537,
    "t": "5 latek : zeszyt z naklejkami. Zeszyt 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878575,
    "t": "6 latek : zeszyt z naklejkami. Zeszyt 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878582,
    "t": "6 latek : zeszyt z naklejkami. Zeszyt 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378878599,
    "t": "6 latek : zeszyt z naklejkami. Zeszyt 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379878178,
    "t": "POW i rozbrajanie okupant\u00f3w na Ziemi \u0141owickiej : wspomnienia Stefana Cie\u015blaka. Pierwsze dni \u0142owickiej niepodleg\u0142o\u015bci i biogram Stefana Cie\u015blaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379878451,
    "t": "\"Nowe patogeny i choroby ro\u015blin\" : VI konferencja naukowa, Skierniewice, 16 kwietnia 2019 : streszczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379878734,
    "t": "100 lat policji 1919-2019 : policja w latach II RP i dzi\u015b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379879281,
    "t": "Po co B\u00f3g stworzy\u0142 konopie?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379879328,
    "t": "Nowa Klasyfikacja \u015arodk\u00f3w Trwa\u0142ych (K\u015aT 2016)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379879847,
    "t": "Listy : dope\u0142nienie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380875203,
    "t": "Wielka ksi\u0119ga da\u0144 w s\u0142oiku : ponad 150 przepis\u00f3w na zdrowy lunch do pracy : od sa\u0142atek i zup a\u017c po desery!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381373432,
    "t": "Nowe deklaracje VAT za lipiec : jak uzyska\u0107 zwrot lub zap\u0142aci\u0107 podatek z rachunku VAT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381374200,
    "t": "Samoch\u00f3d w firmie : nowe zasady rozliczania leasingu, limity zaliczania wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z u\u017cywaniem samochodu do koszt\u00f3w podatkowych, odliczanie VAT od pojazd\u00f3w samochodowych, u\u017cytkowanie samochodu s\u0142u\u017cbowego przez zleceniobiorc\u0119 i mened\u017cera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381375740,
    "t": "Urlopy wypoczynkowe : ustalanie wymiaru, udzielanie i obliczanie wynagrodzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376129,
    "t": "Dotacje - zasady rozliczania VAT w pytaniach i odpowiedziach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376198,
    "t": "Korekta dokumentacji ZUS i jej wp\u0142yw na rozliczenia p\u0142acowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376303,
    "t": "Jak rozlicza\u0107 dodatkowe koszty dostawy towar\u00f3w i \u015bwiadczenia us\u0142ug",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376525,
    "t": "Od listopada - obowi\u0105zkowy split payment i wi\u0105\u017c\u0105ca informacja stawkowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376549,
    "t": "Jak prawid\u0142owo nalicza\u0107, pobiera\u0107 i odprowadza\u0107 wp\u0142aty do PPK",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376761,
    "t": "Inwentaryzacja : najcz\u0119stsze b\u0142\u0119dy i sposoby ich eliminacji. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376839,
    "t": "Mechanizm podzielonej p\u0142atno\u015bci : odpowiedzi na pytania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376921,
    "t": "Ulga na z\u0142e d\u0142ugi w podatkach dochodowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381376938,
    "t": "Klasyfikacja bud\u017cetowa 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377089,
    "t": "Zaliczki w VAT : problemy z rozliczeniem po zmianach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377508,
    "t": "Pracodawca w kryzysie : dop\u0142aty do wynagrodze\u0144, odroczenie ZUS, uk\u0142ady zbiorowe pracy, ZF\u015aS, restrukturyzacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377607,
    "t": "Zmiany w czasie pracy : tarcza antykryzysowa : prawo pracy i ZUS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377669,
    "t": "Zmiany w prawie gospodarczym : tarcza antykryzysowa : podatki i prawo gospodarcze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377676,
    "t": "Zmiany w innych podatkach i op\u0142atach : tarcza antykryzysowa : podatki i prawo gospodarcze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377720,
    "t": "Ulga termomodernizacyjna - w odpowiedziach na pytania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377744,
    "t": "VAT w gminach : czynno\u015bci opodatkowane, prewsp\u00f3\u0142czynnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381377935,
    "t": "Najem : rozliczenia z problemami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381378031,
    "t": "Tarcza 4.0 : dop\u0142aty do oprocentowania, wsparcie dla pracodawc\u00f3w i pracownik\u00f3w, ulgi dla podatnik\u00f3w i przedsi\u0119biorc\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381378369,
    "t": "Nowe oznaczenia w ewidencji VAT i JPK_VAT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381378833,
    "t": "Zatrudnianie niepe\u0142nosprawnych, m\u0142odocianych i emeryt\u00f3w - korzy\u015bci dla pracodawcy : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381379793,
    "t": "Leasing : problemy ze zmian\u0105 umowy i sprzeda\u017c\u0105 przedmiotu leasingu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381870238,
    "t": "Sztuka manipulacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381876346,
    "t": "KPA ze schematami : Kodeks post\u0119powania administracyjnego, prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w administracyjnych, prawo o post\u0119powaniu przed s\u0105dami administracyjnymi, ustawa o post\u0119powaniu egzekucyjnym w administracji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381879033,
    "t": "Pragmatyki pracownicze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381879880,
    "t": "Samorz\u0105d terytorialny w \u015bwietle wybranych regulacji ustawy COVID-19 i jej zmian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385373605,
    "t": "Misja Bambus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385373865,
    "t": "Sowa co\u0301rka piekarza",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385373902,
    "t": "Dzie\u0142a zebrane Brudne czyny",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385373933,
    "t": "Dzie\u0142a zebrane Palcie ryz\u0307 kaz\u0307dego dnia",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385875574,
    "t": "Buzdygan hetmana Mazepy",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385875635,
    "t": "Pruska korona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385875666,
    "t": "Szaman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385875673,
    "t": "Gocki ksia\u0328z\u0307e\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385875697,
    "t": "Relikwia krzyz\u0307owca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385877660,
    "t": "Zarza\u0328dzanie projektowaniem systemo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385878261,
    "t": "Instytucjonalne aspekty stowarzyszenia Polski ze Wspo\u0301lnotami Europejskimi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385879329,
    "t": "Zamek v Koz\u0301minie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385879435,
    "t": "Sylwetki \u0142o\u0301dzkich uczonych. Zesz. 25, Profesor Tadeusz E. Pawlikowki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385879596,
    "t": "Przymiotnikowe nazwy terenowe Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386372393,
    "t": "Time of Gdynia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386372584,
    "t": "Warszawa : region",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386372966,
    "t": "S\u0142upsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386372997,
    "t": "Welcome to \u0141o\u0301dz\u0301 = \u0141o\u0301dz\u0301 zaprasza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386373017,
    "t": "Exodus i integracja wysiedlen\u0301co\u0301w jako wyzwanie dla polityki spo\u0142ecznej RFN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386374359,
    "t": "Wybrane unormowania prawne w zakresie ochrony prawa pracy : charakterystyka zmian w Kodeksie pracy, stosunek pracy, ochrona pracy kobiet, zatrudnianie m\u0142odocianych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386374779,
    "t": "Podatek od towaro\u0301w i us\u0142ug (po nowelizacji) : zmiany w ustawie o VAT, zmiany w przepisach wykonawczych, niekto\u0301re zmiany w wyjas\u0301nieniach Ministerstwa Finanso\u0301w, komentarz do nowych przepiso\u0301w, przyk\u0142ady stosowania znowelizowanych przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386374854,
    "t": "System HACCP w s\u0301wietle unormowan\u0301 prawnych : ujednolicone teksty przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386374939,
    "t": "Tryb i zasady rozliczen\u0301 okres\u0301lonych zobowia\u0328zan\u0301 podatkowych spo\u0301\u0142dzielni za 2005 r. : podatek dochodowy od oso\u0301b prawnych (CIT), podatek dochodowy od oso\u0301b fizycznych (PIT), podatki i op\u0142aty lokalne, naliczanie wp\u0142at na PFRON",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386375219,
    "t": "Prze\u00b7lom Dunajca w Pienin\u0301skim Parku Narodowym. : Szczawnica : plan turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386377350,
    "t": "Weso\u0142e obrazki : ilustracje z ruchomymi elementami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386379064,
    "t": "Nie przeminela z wiatrem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386379101,
    "t": "H.M.S. Marathon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386871582,
    "t": "Samochody : malowanki z naklejkami. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386872480,
    "t": "Woko\u0301\u0142 \"Sa\u0328siado\u0301w\" : polemiki i wyjas\u0301nienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386875214,
    "t": "Science teacher education in some EU countries : Italy, Germany, United Kingdom, France",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386877003,
    "t": "Kodeks cywilny ze skorowidzem. Kodeks poste\u0328powania cywilnego ze skorowidzem. Kodeks rodzinny i opiekun\u0301czy, oraz Prawo prywatne mie\u0328dzynarodowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386877607,
    "t": "Kodeks cywilny ze skorowidzem. Kodeks poste\u0328powania cywilnego ze skorowidzem. Kodeks rodzinny i opiekun\u0301czy, oraz Prawo prywatne mie\u0328dzynarodowe. Ustawa o ksie\u0328gach wieczystych i hipotece",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387370060,
    "t": "Ros\u0301liny lecznicze : ze szkatu\u0142ki babuni : stare przepisy odkryte na nowo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387370145,
    "t": "Ba\u0328dz\u0301 ostroz\u0307ny na ulicy!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387374198,
    "t": "Dziesie\u0328c\u0301 lat transformacji gospodarki polskiej : materia\u0142y z konferencji Wydzia\u0142u Nauk Ekonomicznych Uniwersytetu Warszawskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387376055,
    "t": "Maroc : festival de Marrakech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387377137,
    "t": "Szczecin - Pomorze Zachodnie : wybrane publikacje z lat 1990-2000 : czasopisma, historia, monografie, albumy, literatura = Stettin - Westpommern : ausgewa\u0308hlte Publikationen aus den Jahren 1990-2000 : Zeitschriften, Gaschichte, Monographien, Alben, Literatur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387377571,
    "t": "Technika morska na progu XXI wieku = Marine technology on the threshold of the XXI century",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387870690,
    "t": "#20LATFOTOGRAFIIPWSFTviT = #20YEARSOFPHOTOGRAPHYFROMPWSFTviT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387871147,
    "t": "Korolkiewicz : obrazy : Galeria Sztuki BWA w Jeleniej Go\u0301rze, kwiecien\u0301 - maj 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387871192,
    "t": "Sztuka jest walka\u0328 z kaz\u0307da postzcia\u0328 tyranii : Nauka s\u0142uchania kos\u0301ci : Absurdalna tajemnica ukrytych si\u0142 istnienia = Art is a strggle with every form of tyranny : the lesson of bones' listening : the absurd mystery of hidden forces of existence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387871314,
    "t": "Flu\u0308chtige Ansichten = Widoki ulotne : Urszula Broll-Urbanowicz, Teresa Ke\u0328powicz, Pawe\u0142 Trybalski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387871895,
    "t": "Szkie\u0142kiem i okiem : Henryk Mazurek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387871901,
    "t": "G\u00f3r g\u00f3rzysto\u015b\u0107 : Kazimierz Pichlak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387871925,
    "t": "Obrazy morza : Waldemar Grzelak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387873271,
    "t": "Tatry Polskie i S\u0142owackie : Podhale od Chocho\u0142owa po Bia\u0142ke\u0328 Tatrzan\u0301ska\u0328 : mapa turystyczna : 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387876074,
    "t": "Search for the universal model of employment of people with disabilities : analysis of the Polish Quota-Levy-Incentive System and United States \"American with Disabilities Act\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387877019,
    "t": "Sailormoon, czarodziejka z ksie\u0328z\u0307yca. T. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387877514,
    "t": "The high priestess",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387877798,
    "t": "Dr. Slump. T. 22",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387879181,
    "t": "Dwuznaczny : (wiersze)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387879341,
    "t": "S\u0142ownik wspo\u0301\u0142czesnych nazw geograficznych Pomorza Zachodniego z nazwami przejs\u0301ciowymi z lat 1945-1948 : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387879761,
    "t": "Biblioteka to plus dla regionu : materia\u0142y z sesji Oddzia\u0142u Szczecin\u0301skiego Stowarzyszenia Bibliotekarzy Polskich w Ksia\u0328z\u0307nicy Pomorskiej, Szczecin, 14 maja 2009 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388370038,
    "t": "Ziemia Dobrzy\u0144ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388371141,
    "t": "Zabytki ziemi \u0142om\u017cy\u0144skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388372223,
    "t": "Dwo\u0301r polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388374050,
    "t": "Uroczystos\u0301c\u0301 wre\u0328czenia dyplomu Doktora Honoris Causa Uniwersytetu Warszawskiego Prof. Danielowi Beauvois : 19 listopada 1999 roku, Auditorium Maximum Uniwersytetu Warszawskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388374678,
    "t": "Uroczystos\u0301c\u0301 nadania tytu\u0142a doktora honoris causa Uniwersytetu Warszawskiego prof. Shmuelowi Noahowi Eisenstadtowi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388376160,
    "t": "Turystyka polska w 2002 roku : wielkie miasta i centra turystyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388376856,
    "t": "Turystyka polska w 2001 roku : uk\u0142ad regionalny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388376955,
    "t": "Turystyka polska w 2001 roku : wielkie miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388378003,
    "t": "Przysmaki lwowskie : 200 przepiso\u0301w kulinarnych-- palce lizac\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388872037,
    "t": "Reiki, leczc\u0328a si\u0142a d\u0142oni : metody naturalnego przywracania zdrowia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388872204,
    "t": "Kamica z\u0307o\u0301\u0142ciowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388872631,
    "t": "Uzdrawianie karmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388874079,
    "t": "S\u0301wie\u0328tokrzyskie : turystyka aktywna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388874307,
    "t": "Ptaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388874512,
    "t": "Plan Kielc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388874567,
    "t": "Kielce : walory przyrodnicze i turystyczno-krajoznawcze : plan miasta do przewodnika informatora ; [Kielce] : [plan miasta]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388875731,
    "t": "Doktor Glas : powies\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389370020,
    "t": "My inner child : integration of lifelong reflexes into movement development : developmental Kinesiology for children and adults, to encourage their motor and personal development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389370068,
    "t": "Kinezjologia edukacyjna : kurs Instruktorski gimnastyki mo\u0301zgu\u00ae : recertyfikacja : two\u0301rczy sposo\u0301b na z\u0307ycie, uczenie sie\u0328 i rozwo\u0301j",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389370242,
    "t": "Neurokinezjologia odrucho\u0301w TM : odruchy twarzy : techniki integracji neurologicznej wg dr S. Masgutowej : przewodnik praktyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389370419,
    "t": "Kinezjologia edukacyjna : profil organizacji mo\u0301zgu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389370952,
    "t": "Optymalna organizacja dzia\u0142ania mo\u0301zgu : lateralny dominuja\u0328cy profil : materia\u0142y do kursu. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389371348,
    "t": "Kopiowanie p\u0142yt od A do Z : praktyczne porady krok po kroku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389373014,
    "t": "Betony asfaltowo-cementowe i ich zastosowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389376404,
    "t": "Z polskim rodowodem : artys\u0301ci polscy i amerykan\u0301scy polskiego pochodzenia w sztuce Stano\u0301w Zjednoczonych w latach 1900-1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389376824,
    "t": "Mela Muter : malarstwo = Mela Muter peinture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389378033,
    "t": "Bruno Schulz, das Wort und das Bild : Begegnung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389378439,
    "t": "\"Cyprian Norwid - Fortepian Szopena. Pr\u00f3ba interpretacji\" : wystawa przygotowana przez Muzeum Literatury im. Adama Mickiewicza z okazji 200 rocznicy urodzin Fryderyka Chopina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389871312,
    "t": "Wyk\u0142ady inauguruj\u0105ce rok akademicki 2014/2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389873163,
    "t": "VI Festiwal Muzyki Klasycznej im. Adama z Wa\u0328growca : Pa\u0142ucka Wiosna Muzyczna 11-19 czerwca 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389873576,
    "t": "Standardy rachunkowos\u0301ci : szansa czy zagroz\u0307enie? : Poznan\u0301, 19-20 maja 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389874849,
    "t": "XVII Spotkanie Sadownicze Sandomierz 2008 : Zamek Sandomierski, 23-24 stycznia 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389875327,
    "t": "Wsparcie inz\u0307ynieryjne w wielkiej wojnie z Zakonem Krzyz\u0307ackim 1409-1411 : sesja popularno-naukowa z okazji 600-lecia Bitwy pod Grunwaldem w 1410 roku : materia\u0142 pokonferencyjny",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389875334,
    "t": "Wigilie polskiego z\u0307o\u0142nierza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389877307,
    "t": "Nowoczesne trendy rozwojowe podre\u0328cznego sprze\u0328tu gas\u0301niczego : druga konferencja, Krako\u0301w, 15 grudnia 2009 r. : materia\u0142y konferencyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390370187,
    "t": "Proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390370194,
    "t": "Proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390370521,
    "t": "Kolekcja numizmatyczna Banku Handlowego w Warszawie S.A. w Zamku Kro\u0301lewskim w Warszawie 1992-1995 = The numismatic collection of Bank Handlowy w Warszawie S.A. in the Royal Castle in Warsaw 1992-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390370538,
    "t": "III Festiwal Oper Barokowych w Warszawie : 28 wrzes\u0301nia-11 paz\u0301dziernika 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390372099,
    "t": "Kresy Wschodnie Rzeczypospolitej : zemia i ludzie ; wystawa 17 wrzes\u0301nia 1997-17 stycznia 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390373157,
    "t": "Polsko-angielski s\u0142ownik terminologii prawniczej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390373256,
    "t": "Krakowsko-wilen\u0301skie studia slawistyczne. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390375021,
    "t": "Symbole pozytywne : Zygmunt Januszewski, Fred Schierenbeck : XVI Mie\u0328dzynarodowy Kongres Weksylologiczny, Warszawa, 1-5.07.1995, Centrum Sztuki - Galeria Studio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390375083,
    "t": "Grzegorz Pabel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390375625,
    "t": "Drahim : kronika zamku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390377858,
    "t": "Kwiaty Na\u0142e\u0328czowa : wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390377865,
    "t": "W podarunku od Z\u0142otej Babulen\u0301ki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390378701,
    "t": "Ziemia Gorlicka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390379500,
    "t": "The Technical University of Wroc\u0142aw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390870427,
    "t": "Rzeczowy maja\u0328tek trwa\u0142y oraz wartos\u0301ci niematerialne i prawne w s\u0301wietle ustawy o rachunkowos\u0301ci i wybranych rozwia\u0328zan\u0301 mie\u0328dzynarodowych : skrypt szkoleniowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390870748,
    "t": "Sportowy bilard : przepisy gry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390871707,
    "t": "Mapy miasta ..., gminy ... Radzymin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390872162,
    "t": "Mapa z\u0307eglarska Zalewu Szczecin\u0301skiego, Kamien\u0301skiego i J. Da\u0328bie : skala 1:85 000 [sic]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390872308,
    "t": "Oddzia\u0142 \u0141o\u0301dzki w 40-leciu : 1957-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390874135,
    "t": "54 Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Chopinowski = 54th. International Chopin Piano Festival = 54. Internationales Chopinfestival : Duszniki Zdr\u00f3j, 6-14 sierpnia 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390875200,
    "t": "Ilustrowana encyklopedia Gdan\u0301ska 1000-letniego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390875835,
    "t": "Karpacz : plan miasta = Stadtplan = town plan : skala 1:8 000 : schemat atrakcji turystycznych okolic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390875873,
    "t": "Wroc\u0142aw : kieszonkowy plan miasta 1:30 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390876115,
    "t": "Soko\u0142\u00f3w Podlaski : plan miasta = city plan = Stadtplan = Plan de la ville",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390876160,
    "t": "Jas\u0142o : plan miasta = city plan = Stadtplan : skala ok. 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390876184,
    "t": "Gmina i miasto Radzymin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390876245,
    "t": "Opieka paliatywna nad dziec\u0301mi : materia\u0142y naukowe VII Konferencji Naukowo-Szkoleniowej dla Lekarzy i Piele\u0328gnairek Opieki Paliatywnej, \u0141owicz, 14-19 paz\u0301dziernika 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390876269,
    "t": "Opieka paliatywna nad dziec\u0301mi : VI Kurs CMKP dla Lekarzy i Piele\u0328gniarek, Kazimierz Dolny, 16-21 paz\u0301dziernika 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390876283,
    "t": "Opieka paliatywna nad dziec\u0301mi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390876658,
    "t": "Zapomniani byli w mies\u0301cie : dzieje Z\u0307ydo\u0301w sopockich w XIX i XX w.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878102,
    "t": "Bolek i Lolek pamia\u0328tki z podro\u0301z\u0307y : [program multimedialny]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878119,
    "t": "Kozio\u0142ek Mato\u0142ek idzie do szko\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878126,
    "t": "Bolek i Lolek na tropie zaginionej ksie\u031cgi ortografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878133,
    "t": "ABC z Reksiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878133,
    "t": "Weso\u0142e przedszkole Bolka i Lolka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Ortografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Zamek tysia\u0328ca pytan\u0301 wielki turniej wiedzy dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Wielki turniej geograficzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Wielki turniej historyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Wielki turniej wiedzy o sporcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Ide\u0328 do szko\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Alfabet nauka czytania i pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Matematyka dodawanie i odejmowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390878140,
    "t": "Matematyka mnoz\u0307enie i dzielenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390879680,
    "t": "50 lat Gdan\u0301skiego Okre\u0328gowego Zwia\u0328zku P\u0142ywackiego : 1948-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391370100,
    "t": "Torun\u0301 2000 : przewodnik : 100 miejsc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391370612,
    "t": "Zi\ufe20a\ufe21mli\ufe20a\ufe21 sv. Luki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391370643,
    "t": "Dar matczyny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391370803,
    "t": "Polish cinema 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391374399,
    "t": "Bibliografia regionu cze\u0328stochowskiego za lata 2002-2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391374511,
    "t": "Zemsta czarownicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391374566,
    "t": "Cygan i magister",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391376393,
    "t": "Powiat kamiennogo\u0301rski : plan powiatu kamiennogo\u0301rskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391377109,
    "t": "Habemus pamparampampam : 206 rysunk\u00f3w Tomasza Wiatera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391377147,
    "t": "Duda plus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391378953,
    "t": "\u017bo\u0142nierz polski 1914-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391870044,
    "t": "Oblicza ziemi ostrzeszowskiej = Antlitze des Schildberger Landes = The Region of Ostrzeszo\u0301w in true colours",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391870105,
    "t": "Bez adresu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391870211,
    "t": "Zdobe\u0328dziesz bramy wroga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391872802,
    "t": "Sztambuchy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391876374,
    "t": "Mitos\u0301c\u0301 i demokracja = love and democracy : Centrum Sztuki Wspo\u0301lczesnej \"\u0141az\u0301nia\"/\"Laznia\" Center for Contemporary Art",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391877166,
    "t": "C\u0301wiczenia laboratoryjne z dydaktyki chemii : eksperyment w liceum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391877968,
    "t": "Powiat legionowski na dawnej poczto\u0301wce [2]. Wydawcy i serie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391879030,
    "t": "Ro\u0301z\u0307ni - ro\u0301wni : program edukacyjny : podre\u0328cznik dla prowadza\u0328cych lekcje na temat praw cz\u0142owieka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391879368,
    "t": "Sonety do Anieli Salawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392370314,
    "t": "Cztery kroki od ogro\u0301dka : wierszyki dla Agi i Wiki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392370406,
    "t": "Ciechanowskie spotkania muzealne : 15 lat promocji kultury i regionu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392370925,
    "t": "Leo English : climbers : teacher's book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392370932,
    "t": "Communication. P. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392372608,
    "t": "Gmina Nadarzyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392373162,
    "t": "XV Jubileuszowe Sympozjum Naukowe Poste\u0328py w Medycynie Zakaz\u0307en\u0301 : 9-10 grudnia 2011 r., Warszawa, Hotel Marriott : ksia\u0328z\u0307ka streszczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392374862,
    "t": "Odg\u0142osy zwierza\u0328t : ksia\u0328z\u0307eczka rozwijaja\u0328ca mowe\u0328 malucha. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392375401,
    "t": "Gramatyka je\u0328zyka niemieckiego : od pierwszej lekcji do matury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392378129,
    "t": "Limeryki x 2 = 102",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392378174,
    "t": "Cicho\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392378198,
    "t": "Czwarta aleja czyli Nasz Hyde Park",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392378266,
    "t": "Standardy wspo\u0301\u0142pracy administracji publicznej z sektorem pozarza\u0328dowym : ekspertyza przygotowana na zlecenie Ministerstwa Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392379751,
    "t": "Innowacje organizacyjne w zarza\u0328dzaniu przedsiebiorstwem : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392872061,
    "t": "Gmina S\u0301widnica : folder turystyczny = tourisy folder S\u0301widnica municiplity = Touristische Folder Gemeinde S\u0301widnica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392875109,
    "t": "An interview with Mama Liberia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392876199,
    "t": "Wartos\u0301c\u0301 naukowa i stan opracowania zasobu archiwalnego Instytutu Pamie\u0328ci Narodowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392876694,
    "t": "Dzieje \u017cycia bli\u017ani\u0105tek Kasi i Wojteczka : w obrazkach i wierszykach ucieszna bajeczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392876816,
    "t": "Ej, puoznos jastrz\u0119bioka! : Jastrz\u0119bia: ludzie, kultura, przyroda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392877677,
    "t": "Tajemica [sic] piramidy Cheopsa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392879213,
    "t": "Niepewnos\u0301c\u0301 na dworcu znajomych uczuc\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393370719,
    "t": "Moje wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393371334,
    "t": "Dream center metafory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393371358,
    "t": "Tak w sam raz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393371372,
    "t": "Prze\u017cy\u0142em okupacj\u0119 = I survived the occupation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393374700,
    "t": "Program treningowy metod efektywnego uczenia sie\u0328 : zeszyt treningowy. Z. 5, Sesje treningowe 31-40",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393375936,
    "t": "Czasy odleg\u0142e i bliskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393375936,
    "t": "Czasy odleg\u0142e i bliskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393376308,
    "t": "Krajobrazy obecnos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393376322,
    "t": "Pochwa\u0142a jesieni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393378005,
    "t": "Spo\u0142eczna odpowiedzialnos\u0301c\u0301 biznesu jako wyraz reorientacji dzia\u0142ania wspo\u0301\u0142czesnych firm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393379538,
    "t": "\"Dolina Wilczego Potoku\" : sightseeing guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393871230,
    "t": "Alte Kameraden 2018 : Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Zespo\u0142\u00f3w D\u0119tych i Paradnych w Gorzowie Wlkp.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393871889,
    "t": "O wolno\u015bci religijnej w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393875030,
    "t": "Tarnowieckie godania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393875269,
    "t": "Rola paliatywnej radioterapii terenu klatki piersiowej u chorych na niedrobnokomo\u0301rkowego raka p\u0142uca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393875337,
    "t": "Sen na jawie : halny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393875528,
    "t": "Od magistratu do muzeum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393877317,
    "t": "Gmina Strzy\u017cewice : 20 lat z ekologi\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393877904,
    "t": "Listy i rozkazy gen. Sikorskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393877911,
    "t": "Jeszcze jestem potrzebna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393879724,
    "t": "Locke & key : cienie terroru : kolorowanka dla doros\u0142ych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394371517,
    "t": "Twarz z chusty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394371586,
    "t": "1939-2019 Ojczyzno ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394373818,
    "t": "Kodeks proekologicznego mieszka\u0144ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394374822,
    "t": "25 lat samorza\u0328du Wroc\u0142awia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394377502,
    "t": "Oferta kulturalna w Rzeszowie w opinii jego m\u0142odych mieszkan\u0301co\u0301w : raport z badan\u0301 przeprowadzonych w ramach kursu praktycznego technika\u0328 FGI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394377519,
    "t": "Potrzeby kulturalne mieszkan\u0301co\u0301w Rzeszowa : raport z badan\u0301 przeprowadzonych w ramach kursu praktycznego technika\u0328 CATI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394379407,
    "t": "Legendnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394379803,
    "t": "Sagen alle Kinder, czyli Je\u0328zyk niemiecki od trzylatka do dziadka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394870232,
    "t": "Polska Marynarka Wojenna od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394870249,
    "t": "Polski przemys\u0142 stoczniowy : mi\u0119dzy bezpiecze\u0144stwem a rozwojem gospodarczym : raport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394874612,
    "t": "Zaklepany! : dla przysz\u0142ych i obecnych w\u0142a\u015bcicieli koni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394876043,
    "t": "Pod opiek\u0105 Wszystkich \u015awi\u0119tych : szkice z historii parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych w Wieprzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394877552,
    "t": "Kr\u00f3lowa Roztocza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395372421,
    "t": "Zintegrowane zarz\u0105dzanie firm\u0105 : system ERP : istota, funkcjonalno\u015b\u0107 i zastosowanie w zarz\u0105dzaniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395872709,
    "t": "Apokalipsa! : wizja czas\u00f3w ostatecznych oczami Joachima z Fiore",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395877506,
    "t": "Topografia powierzchni cienkich blach stalowych : kszta\u0142towanie, wyznaczanie, oddzia\u0142ywanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395878060,
    "t": "Substytuty mi\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]