[
  {
    "i": 9788055174976,
    "t": "Mami\u010dka, kde si?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055179469,
    "t": "Umenie digita\u0301lneho zivota ako byt\u00b4stastny\u0301 bez za\u0301plavy informa\u0301cii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070170014,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den 1997. Roc\u030c. XLIV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070170113,
    "t": "Chora\u0301lni\u0301k evangelicky\u0301 zpe\u030cvni\u0301k (dodatek)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070170120,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den. Roc\u030c. 37",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070170243,
    "t": "Evangelicky\u0301 kalenda\u0301r\u030c. Roc\u030c. 70",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070170489,
    "t": "Evangelicky\u0301 katechismus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070170496,
    "t": "Evangelicky\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070170847,
    "t": "C\u030ctvrt stoleti\u0301 nad Komensky\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070171684,
    "t": "Konkordance k Evangelicke\u0301mu zpe\u030cvni\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070171929,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den. Roc\u030c. 38",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070172230,
    "t": "Knihy kaci\u0301r\u030cu\u030a se maji\u0301 c\u030ci\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070172407,
    "t": "Evangelicky\u0301 kalenda\u0301r\u030c. Roc\u030c. 71",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070172414,
    "t": "Rosa na ratolestech : z odkazu evangelicky\u0301ch kazatelu\u030a. 2, Slavomil C. Dane\u030ck",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070173008,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den. Roc\u030c. 39",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070173121,
    "t": "Cesta z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070173480,
    "t": "Hovory s Bibli\u0301 : za pozna\u0301ni\u0301m Knihy knih a jeji\u0301ho vy\u0301znamu : sborni\u0301k stati\u0301 18 autoru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070175644,
    "t": "Evangelicky\u0301 kalenda\u0301r\u030c. 1993 (Roc\u030c. 73)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070176009,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den. Roc\u030c. 40 (1993)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070176122,
    "t": "Protestor znamena\u0301 vyzna\u0301va\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070176733,
    "t": "Pr\u030cedvec\u030cer u\u0301plnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070176849,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den. Roc\u030c. 41 (1994)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070177440,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070178041,
    "t": "Rosa na ratolestech : z odkazu evangelicky\u0301ch kazatelu\u030a. [Sv.] 1, Hynek Merta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070178768,
    "t": "Na kaz\u030cdy\u0301 den. Roc\u030cni\u0301k XLIII (1996)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070178881,
    "t": "Evangelicky\u0301 kalenda\u0301r\u030c. 1996 (roc\u030c. LXXVI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070179734,
    "t": "Nenuceny\u0301 vy\u0301sek rozhovory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070179963,
    "t": "Evangelicky\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1997. Roc\u030cni\u0301k LXXVII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670019,
    "t": "Vybrane\u0301 pedagogicke\u0301 ota\u0301zky pro uc\u030citele a mistry v zar\u030ci\u0301zeni\u0301ch pro MVZP [mla\u0301dez\u030c vyz\u030caduji\u0301ci\u0301 zvla\u0301s\u030ctni\u0301 pe\u0301c\u030ci] : Urc\u030ceno pro stud. rozs\u030cir\u030cuji\u0301ci\u0301ho studia specia\u0301lni\u0301 pedagogiky pro MOV [mistry odb. vy\u0301chovy] uc\u030citelstvi\u0301 S\u030cMVZP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670095,
    "t": "Botanicky\u0301 pru\u030avodce severoza\u0301padni\u0301 c\u030ca\u0301sti\u0301 CHKO [chra\u0301ne\u030cna\u0301 krajinna\u0301 oblast] Litovelske\u0301 Pomoravi\u0301 I : Urc\u030ceno pro posl. pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 a pedag. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670231,
    "t": "Mozart a Olomouc : sborni\u0301k studii\u0301 k 200. vy\u0301roc\u030ci\u0301 u\u0301mrti\u0301 Wolfganga Amadea Mozarta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670361,
    "t": "Cesky jazyk a literatura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670453,
    "t": "Chemica. 32",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670545,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka textu\u030a k jazykove\u0301mu rozboru : Urc\u030ceno pro posl. 1. - 5. roc\u030c. anglistiky [a] rozs\u030cir\u030covaci\u0301 studium a kombinace anglic\u030ctina-te\u030clesna\u0301 vy\u0301chova pedag. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670583,
    "t": "Texty ke studiu staroslove\u030cns\u030ctiny se slovni\u0301c\u030ckem : Urc\u030ceno pro posl. 1. a 2. roc\u030c. denni\u0301ho studia a 1. roc\u030c. studia pr\u030ci zame\u030cstna\u0301ni\u0301 filoz. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670620,
    "t": "Metodika diplomove\u0301 pra\u0301ce : Urc\u030ceno pro posl. filoz. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670682,
    "t": "Psychologie osobnosti : struc\u030cny\u0301 vy\u0301kladovy\u0301 slovni\u0301k : urc\u030ceno pro posl. oboru psychologie a pr\u030ci\u0301buzny\u0301ch oboru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670729,
    "t": "Geschichte der Elbslawen und Prussen im Bilde der humanistischen Historiographie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670828,
    "t": "R\u030ces\u030cene\u0301 pr\u030ci\u0301klady z matematicke\u0301 analy\u0301zy III : Urc\u030ceno pro posl. 1. a 2. roc\u030c. studia matematiky na pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670897,
    "t": "Obecna\u0301 psychologie : struc\u030cny\u0301 vy\u0301kladovy\u0301 slovni\u0301k : urc\u030ceno pro posl. psychologie interni\u0301ho studia i studia pr\u030ci zame\u030cstna\u0301ni\u0301 a stud. pr\u030ci\u0301buzny\u0301ch oboru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070670965,
    "t": "Acta Universitatis Palackianae Olomucensis facultatis medicae. Biomedical Papers of the Palacky\u0301 University Olomouc, Czechoslovakia. Vol. 127 (1990), supplementum 18-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671016,
    "t": "Za\u0301klady obecne\u0301 psychologie : urc\u030ceno pro posl. andragogiky a rekvalifikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671061,
    "t": "Kapitoly z didaktiky zdravotni\u0301 te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy : Urc\u030ceno pro posl. te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671269,
    "t": "Historicka\u0301 Olomouc a jeji\u0301 souc\u030casne\u0301 proble\u0301my / 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671306,
    "t": "Patofyziologie endokrinni\u0301ho syste\u0301mu I : Urc\u030ceno pro posl. 3. a 4. roc\u030c. vs\u030ceobecne\u0301ho a 3. roc\u030c. stomatologicke\u0301ho sme\u030cru le\u0301kar\u030cske\u0301 fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671375,
    "t": "Didaktika plava\u0301ni\u0301 pro druhy\u0301 stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : Urc\u030ceno pro posl. 2. a 3. roc\u030c. uc\u030citelsky\u0301ch oboru\u030a te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671511,
    "t": "Acta Universitatis Palackianae Olomucensis. Facultas Paedagogica. [Sv.] 13, 1992, [c\u030c.] 2, Studia paedagogica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671528,
    "t": "Chapters from Modern English Syntax : (A Communicative Approach) : Urc\u030ceno pro posl. anglistiky filoz. a pedag. fak. Univerzity Palacke\u0301ho. [C\u030ca\u0301st] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671535,
    "t": "U\u0301vod do pra\u0301ce s PC II : (Text 602, poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 viry) : Urc\u030ceno pro posl. pedag. fak. Univerzity Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671566,
    "t": "Acta Universitatis Palackianae Olomucensis = Collected Reports of the Natural Science Faculty of the Palacky\u0301 University Olomouc. Geography - Geology. Vol. 103. c\u030ci\u0301s. 30, Facultas rerum naturalium. Geographica-Geologica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671658,
    "t": "Str\u030cedove\u0301 promi\u0301ta\u0301ni\u0301 a linea\u0301rni\u0301 perspektiva : Urc\u030ceno pro posl. uc\u030citelstvi\u0301 M - Dg Pr\u030cF UP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671689,
    "t": "Varia psychologica. [Sv.] 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671696,
    "t": "Rotac\u030cni\u0301 plochy : Urc\u030ceno pro posl. uc\u030citelstvi\u0301 M-Dg Pr\u030cF UP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671726,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka textu\u030a k jazykove\u0301mu rozboru : Urc\u030ceno pro posl. interni\u0301ho, postgrad. studia a da\u0301lkove\u0301ho studia Univ. Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671757,
    "t": "Francouzs\u030ctina pro pr\u030ci\u0301rodove\u030cdne\u0301 obory : Pro posl. filoz., pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301, pedag. a le\u0301kar\u030cske\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho. C\u030ca\u0301st 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671764,
    "t": "Physica = Physics. [Sv.] 31",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671771,
    "t": "Gymnica. Vol. 22 (1992), Souhrn praci\u0301 prezentovany\u0301ch na mezina\u0301rodni\u0301 konferenci Sportmotorik'91 : [Chudobi\u0301n u Olomouce 16. - 19. 9. 1991, Univerzita Palacke\u0301ho v Olomouci]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671788,
    "t": "Vy\u0301tvarna\u0301 vy\u0301chova. [Sv.] 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671801,
    "t": "C\u030ceska\u0301 a slovenska\u0301 literatura v exilu a samizdatu : urc\u030ceno pro posl. bohemistiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671849,
    "t": "Biologica. [Sv.] 32",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671887,
    "t": "Vydru\u030av pokus o tvorbu vy\u0301tvarne\u0301ho uc\u030cilis\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070671924,
    "t": "Studijni\u0301 materia\u0301ly k novodoby\u0301m de\u030cjina\u0301m : Urc\u030ceno pro stud. historie a obc\u030canske\u0301 nauky na Univ. Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672051,
    "t": "Genetics of Dermatophytes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672068,
    "t": "Hudebni\u0301 ve\u030cda a vy\u0301chova. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672150,
    "t": "Za\u0301klady vlnove\u0301 optiky : Urc\u030ceno pro stud. fyziky na Pr\u030cF UP. C\u030ca\u0301st A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672167,
    "t": "Basketbal vozi\u0301c\u030cka\u0301r\u030cu\u030a : pravidla zdravotni\u0301 klasifikace : urc\u030ceno pro stud. uc\u030citelstvi\u0301 a vychovatelstvi\u0301 specia\u0301lni\u0301 pedagogiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672198,
    "t": "Chemica. 31",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672204,
    "t": "Literaria - Theatralia - Cinematographica : Sborni\u0301k praci\u0301 c\u030clenu\u030a katedry teorie a de\u030cjin dramaticky\u0301ch ume\u030cni\u0301. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672211,
    "t": "Glottodidactica Olomucensia. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672327,
    "t": "Germanica Olomucensia. [Sv.] 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672334,
    "t": "Physica = Physics. 32",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672358,
    "t": "U\u0301vod do stylistiky : Urc\u030ceno pro posl. pedag. fak. Univerzity Palacke\u0301ho. [Di\u0301l] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672396,
    "t": "Geographica - Geologica. [Sv.] 31",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672464,
    "t": "Rossica Olomucensia : Roc\u030cenka katedry rusistiky na Filozoficke\u0301 fakulte\u030c Univerzity Palacke\u0301ho. [Roc\u030c.] 31 (za rok 1992)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672594,
    "t": "Experimenta\u0301lni\u0301 metody biofyziky : Urc\u030ceno pro posl. 3. roc\u030c. BchF a 1. roc\u030c. SB Pr\u030cF UP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672631,
    "t": "Teorie fyzika\u0301lni\u0301ch me\u030cr\u030ceni\u0301 [II] : Urc\u030ceno pro posl. 1. roc\u030c. pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672686,
    "t": "Chapters from Modern English Syntax I : (A Communicative Approach) : Urc\u030ceno pro posl. filoz. a pedag. fakulty, PGS, rekvalifikanty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672730,
    "t": "Gymnica. Vol. 23 (1993)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672891,
    "t": "Geographica - geologica. [Sv.] 32",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070672983,
    "t": "Pr\u030cehled vybrany\u0301ch za\u0301kladni\u0301ch pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a ze spra\u0301vni\u0301ho pra\u0301va s dokumenty : Urc\u030ceno pro posl. pra\u0301vnicke\u0301 fak. UP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673041,
    "t": "Obecna\u0301 fyzika IV : Za\u0301klady jaderne\u0301 a subnuklea\u0301rni\u0301 fyziky : Urc\u030ceno pro posl. [fyziky pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673065,
    "t": "Obrazove\u0301 pr\u030cedlohy k pr\u030cedna\u0301s\u030cka\u0301m z anatomie: Centra\u0301lni\u0301 nervovy\u0301 syste\u0301m a dra\u0301hy :[Urc\u030ceno] pro posl. 1. a 2. roc\u030c. le\u0301kar\u030cske\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673096,
    "t": "Lidske\u0301 hodnoty a trvale udrz\u030citelny\u0301 zpu\u030asob z\u030civota : Semina\u0301r\u030c Olomouc 11. - 12. br\u030cezna 1993, Spolec\u030cnost pro trvale udrz\u030citelny\u0301 z\u030civot : Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673195,
    "t": "Optika tenky\u0301ch vrstev : Urc\u030ceno pro posl. 4. roc\u030c. pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673270,
    "t": "Psychologica. 30",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673355,
    "t": "Historicka\u0301 Olomouc. 9, Tematicky\u0301 sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a zame\u030cr\u030ceny\u0301ch k ota\u0301zka\u0301m pronika\u0301ni\u0301 renesance a humanismu do c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301, zvla\u0301s\u030cte\u030c na Moravu a do Olomouce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673362,
    "t": "Biologica. [Sv.] 31",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673560,
    "t": "U\u0301vod do teorie pr\u030cekladu (pro rusisty) : urc\u030ceno pro stud. rusistiky pr\u030cekladatelsko-tlumoc\u030c. zame\u030cr\u030ceni\u0301 a stud. rusistiky bakala\u0301r\u030cske\u0301ho stud.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673584,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my vy\u0301chovy a vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 dospe\u030cly\u0301ch : Urc\u030ceno pro stud. oboru andragogika FF UP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673614,
    "t": "Sborni\u0301k praci\u0301 historicky\u0301ch. 14",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673621,
    "t": "Modely kreativne\u030c orientovany\u0301ch vyuc\u030covaci\u0301ch jednotek te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy s gymnasticky\u0301m obsahem II : Urc\u030ceno pro stud. Tv uc\u030citelstvi\u0301 2. - 5. roc\u030c.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673751,
    "t": "Pr\u030cehled vybrany\u0301ch za\u0301kladni\u0301ch pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a ze spra\u0301vni\u0301ho pra\u0301va s dokumenty - dodatek c\u030c. l : Urc\u030ceno pro posl. pra\u0301vnicke\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho : Zprac. ke dni 31. 12. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673812,
    "t": "Cvic\u030cebnice pr\u030cekladatelstvi\u0301 a tlumoc\u030cnictvi\u0301 pro rus\u030ctina\u0301r\u030ce II : Urc\u030ceno pro interni\u0301 5lete\u0301 a bakala\u0301r\u030cske\u0301 studium na Filoz. fakulte\u030c Univ. Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673850,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301ch na VS\u030c a vytvor\u030ceni\u0301 podmi\u0301nek k tomu : Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a obsahuji\u0301ci\u0301ch vy\u0301sledky r\u030ces\u030ceny\u0301ch projektu\u030a Fondu rozvoje vysoky\u0301ch s\u030ckol 1993, te\u0301maticky\u0301 okruh 7 : Semina\u0301r\u030c Olomouc 13. ledna 1994, Fakultate\u030clesne\u0301 kultury Univerzity Palacke\u0301ho = Preparation of Disabled Students at Universities - Creating the Right Conditions : Transaction of Articles Containing Results of Completed Projects of the Universities' Fund forDevelopment 1993 Thematic Subject No 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673874,
    "t": "Biomedical papers of the Medical Faculty of the Palacky\u0301 University, Olomouc, Czech republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673904,
    "t": "Listy federalistu\u030a : Soubor eseji\u0301 psany\u0301ch na podporu nove\u0301 u\u0301stavy pr\u030cedloz\u030cene\u0301 federa\u0301lni\u0301m shroma\u0301z\u030cde\u030cni\u0301m 17. za\u0301r\u030ci\u0301 1787",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673911,
    "t": "Gymnica. Vol. 24 (1994)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070673966,
    "t": "La prosa hispanoamericana del siglo XX : Antologie latinskoamericke\u0301 pro\u0301zy : Urc\u030ceno pro posl. oboru s\u030cpan. IS i SPZ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674086,
    "t": "Psychologicka\u0301 diagnostika de\u030cti\u0301 a mla\u0301dez\u030ce : urc\u030ceno pro stud. psychologie na filoz. fak. a vybrane\u0301 obory na pedag. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674147,
    "t": "Philosophica II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674161,
    "t": "Rossica Olomucensia : Roc\u030cenka katedry rusistiky na Filozoficke\u0301 fakulte\u030c Univerzity Palacke\u0301ho. [Roc\u030c.] 32 (1993)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674208,
    "t": "Chemicke\u0301 struktury : Urc\u030ceno pro posl. pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 fak. UP [Univ. Palacke\u0301ho]. [Di\u0301l] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674222,
    "t": "Zpe\u030cv ve studiu uc\u030citelstvi\u0301 na katedr\u030ce hudebni\u0301 vy\u0301chovy Pedagogicke\u0301 fakulty Univerzity Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674253,
    "t": "Dokumenty I ke kursu Obc\u030can a pra\u0301vo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674277,
    "t": "Studia philologica. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674321,
    "t": "Vybrane\u0301 termi\u0301ny z molekula\u0301rni\u0301 genetiky : Urc\u030ceno pro posl. 1. a 4. roc\u030c. le\u0301kar\u030cske\u0301 fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674345,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 u\u0301prava postaveni\u0301 handicapovany\u0301ch obc\u030canu\u030a : Urc\u030ceno pro stud. oboru Specia\u0301lni\u0301 pedagogika [UP]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674536,
    "t": "Obc\u030canske\u0301 pra\u0301vo hmotne\u0301 : dokumenty s vybrany\u0301mi judika\u0301ty ve dvou di\u0301lech. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070674673,
    "t": "Studia philologica. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675021,
    "t": "Bibliografie Pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 fakulty za le\u0301ta 1986-1995 = Bibliography of the Faculty of Science for the period 1986-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675069,
    "t": "Slovni\u0301c\u030cek k Help 1: Kunt u mij helpen? a k Help 2: Kunt u mij even helpen? : (nizozemsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301c\u030cek vs\u030cech slov z uc\u030cebnic)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675427,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my distanc\u030cni\u0301ho vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 dospe\u030cly\u0301ch : sborni\u0301k z pracovni\u0301ho semina\u0301r\u030ce, 22.-23. listopadu 1994 Olomouc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675502,
    "t": "Biomedical papers of the Medical Faculty of Palacky\u0301 University, Olomouc, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675526,
    "t": "Qu'est-ce que la France? : La France d'aujourd'hui : Urc\u030ceno pro posl. IS a DS [da\u0301lkove\u0301 studium] franc. jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675625,
    "t": "Pr\u030cehled o c\u030cinnosti [le\u0301kar\u030cske\u0301 fakulty UP] za rok 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675663,
    "t": "Geology : collected reports of the natural science faculty of the Palacky\u0301 University Olomouc, Czech Republic. 34",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675700,
    "t": "Diagnostika pohybove\u0301ho syste\u0301mu : metody vys\u030cetr\u030ceni\u0301, prima\u0301rni\u0301 prevence, prostr\u030cedky pohybove\u0301 terapie : sborni\u0301k 2. celosta\u0301tni\u0301 konference v oboru zdravotni\u0301 TV a funkc\u030cni\u0301 antropologie,29.8-30.8.1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675779,
    "t": "Romanica Olomucensia. VI.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675786,
    "t": "Chemica : collected reports of the natural science faculty of the Palacky\u0301 University Olomouc, Czech Republic. 34",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675861,
    "t": "Studia Bohemica : sborni\u0301k litera\u0301rne\u030cve\u030cdny\u0301ch a jazykove\u030cdny\u0301ch praci\u0301 c\u030clenu\u030a katedry bohemistiky FF UP. VII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070675885,
    "t": "Studia philologica. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676004,
    "t": "Gymnica. Vol. 21 (1991)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676127,
    "t": "Kli\u0301c\u030c k Francii : Urc\u030ceno pro stud. franc. jazyka filoz. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676141,
    "t": "Zakladatele\u0301 a pokrac\u030covatele\u0301 : pama\u0301tni\u0301k osobnosti\u0301 obnovene\u0301 univerzity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676240,
    "t": "Parodontologicke\u0301 minimum pro studenty stomatologie : Urc\u030ceno pro posl. 4. a 5. roc\u030c. le\u0301kar\u030cske\u0301 fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676349,
    "t": "Hudebni\u0301 ve\u030cda a vy\u0301chova. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676394,
    "t": "Fyziatrie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676608,
    "t": "Vvedenije v izuc\u030cenije russkoj intonacii : Urc\u030ceno pro posl. 1. a 2. roc\u030c. filoz. fak. oboru rus\u030ctina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676790,
    "t": "Sborni\u0301k z 6. konference o souc\u030casny\u0301ch celosve\u030ctovy\u0301ch ota\u0301zka\u0301ch alternativni\u0301ho s\u030ckolstvi\u0301 : Olomouc 17.-19.10.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676790,
    "t": "Sborni\u0301k z 6. konference o souc\u030casny\u0301ch celosve\u030ctovy\u0301ch ota\u0301zka\u0301ch alternativni\u0301ho s\u030ckolstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676844,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 poznatky z genetiky HLA antigenu\u030a : Urc\u030ceno pro posl. 1. roc\u030c. le\u0301kar\u030cske\u0301 fak. a postgradua\u0301lni\u0301 studium le\u0301kar\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070676912,
    "t": "Studia philologica. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677056,
    "t": "Sociologie pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677148,
    "t": "Chemica. 35",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677162,
    "t": "Biologica. 34",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677209,
    "t": "Mechanicke\u0301 a elektromagneticke\u0301 kmity a vlny : Prozati\u0301mni\u0301 uc\u030cebni\u0301 text pro stud. uc\u030citelstvi\u0301 fyziky pr\u030ci\u0301rodove\u030cdecke\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677339,
    "t": "Prameny k de\u030cjina\u0301m III. odboje. Sv. II.-1., 1949-1950",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677346,
    "t": "Prameny k de\u030cjina\u0301m III. odboje. Sv. II.-2., 1950-1951",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677353,
    "t": "Prameny k de\u030cjina\u0301m III. odboje. Sv. III.-1., 1948-1951",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677360,
    "t": "Prameny k de\u030cjina\u0301m III. odboje. Sv. III.-2., 1948-1951",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677421,
    "t": "Perspektivy trvale udrz\u030citelne\u0301ho zpu\u030asobu z\u030civota : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek [z konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na str\u030cedni\u0301 a vy\u0301chodni\u0301 Evropu], Olomouc [29.-31. ledna 1997]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677445,
    "t": "Russkaja literatura 18 veka : Urc\u030ceno pro stud. rus. jazyka. C\u030cast\u030c 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677476,
    "t": "Kartografie na pr\u030celomu tisi\u0301cileti\u0301 : 12. kartograficka\u0301 konference, Olomouc 16.-18. za\u0301r\u030ci\u0301 1997 : [sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070677780,
    "t": "Diagnostika pohybove\u0301ho syste\u0301mu : metody vys\u030cetr\u030ceni\u0301, prima\u0301rni\u0301 prevence, prostr\u030cedky pohybove\u0301 terapie : sborni\u0301k III. celosta\u0301tni\u0301 konference v oboru funkc\u030cni\u0301 antropologie a zdravotni\u0301 te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy, Olomouc 25.8.-26.8.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678077,
    "t": "Pr\u030cehled o c\u030cinnosti [le\u0301kar\u030cske\u0301 fakulty UP] za rok 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678145,
    "t": "U\u0301vod do teorie pr\u030cekladu (pro rusisty)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678275,
    "t": "Academia film Olomouc : [mezina\u0301rodni\u0301 festival ve\u030cdecky\u0301ch, popula\u0301rne\u030cve\u030cdecky\u0301ch [sic] a didakticky\u0301ch filmu\u030a, televizni\u0301ch por\u030cadu\u030a a videoprogramu\u030a, 13.-15. kve\u030ctna 1997 : statut 32. roc\u030cni\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678312,
    "t": "Academia film Olomouc, 33. roc\u030cni\u0301k : film jako historicky\u0301 dokument : mezina\u0301rodni\u0301 festival audiovizua\u0301lni\u0301ch vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ch por\u030cadu\u030a a pr\u030cehli\u0301dka vyuz\u030citi\u0301 informac\u030cni\u0301ch technologii\u0301 ve vzde\u030cla\u0301vaci\u0301m procesu : Olomouc 11.-14.5.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678329,
    "t": "Sborni\u0301k ze 7. konference o souc\u030casny\u0301ch celosve\u030ctovy\u0301ch ota\u0301zka\u0301ch alternativni\u0301ho s\u030ckolstvi\u0301 : pr\u030ci\u0301nos alternativni\u0301ch s\u030ckol k optima\u0301lni\u0301mu rozvoji s\u030ckolske\u0301 soustavy : Olomouc 16.-18.10.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678619,
    "t": "ATM v praxi : navrhova\u0301ni\u0301 a implementace komunikac\u030cni\u0301ch syste\u0301mu\u030a s vyuz\u030citi\u0301m technologie ATM : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a [z konference] Olomouc 2. a 3. c\u030cervna 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678671,
    "t": "Cena Frantis\u030cka Palacke\u0301ho za rok 1998 ude\u030clena\u0301 Univerzitou Palacke\u0301ho v Olomouci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678695,
    "t": "XI. DIDMATTECH '98 : sborni\u0301k [pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 ve\u030cdecko-odborne\u0301 konference, Olomouc 24. a 25.6.1998]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678701,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 dospe\u030cly\u0301ch ve str\u030cedomoravske\u0301m regionu : Ty\u0301den vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 dospe\u030cly\u0301ch C\u030cR 1997 : regiona\u0301lni\u0301 konference vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 dospe\u030cly\u0301ch, Olomouc 12. listopadu 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678732,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 dny specia\u0301lni\u0301ch olympia\u0301d : Olomouc 28.-30.6.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678893,
    "t": "4. vy\u0301roc\u030cni\u0301 pr\u030cedna\u0301s\u030cka k pocte\u030c J.L. Fischera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678954,
    "t": "Univerzita Palacke\u0301ho v Olomouci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070678992,
    "t": "Universite\u0301 Palacky\u0301 d'Olomouc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070679005,
    "t": "Biomedical papers of the Medical Faculty of the Palacky\u0301 University, Olomouc Czechoslovakia ; 66",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070679227,
    "t": "Methodological aspects of researches in the field of EMN (Electrophoretical Mobility of Nuclei) : the first conference, Poznan\u030c, Poland September 18, 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070679340,
    "t": "Celosta\u0301tni\u0301 studentska\u0301 ve\u030cdecka\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 v oboru kinantropologie : [Olomouc 22. a 23. dubna 1998] : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070679678,
    "t": "Korespondence jako muzikologicky\u0301 pramen a proble\u0301m : [sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference konane\u0301 23. a 24. listopadu 1998 v Olomouci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070679968,
    "t": "Ortodoncie : Urc\u030ceno pro posl. LF UP [le\u0301kar\u030cska\u0301 fak. Univ. Palacke\u0301ho]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071670070,
    "t": "Toxokaro\u0301za : utajena\u0301 hrozba?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071670087,
    "t": "Encyklope\u0301dia medici\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071670483,
    "t": "Diabetes mellitus a biotransformac\u030cny\u0301 syste\u0301m pec\u030cene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071670513,
    "t": "Mali\u0301gny melano\u0301m v uvea\u0301lnom trakte oka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072170043,
    "t": "Jine\u0301 oc\u030ci Jir\u030ci\u0301ho Mahena / Me\u030csi\u0301c / Jir\u030ci\u0301 Mahen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072170371,
    "t": "1400 dni\u0301 : va\u0301lka Severu proti Jihu den po dni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072170401,
    "t": "Hrajte golf jako ja\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072170524,
    "t": "Korsika : the rough guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072171279,
    "t": "Dva na jednoho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072171385,
    "t": "Utajene\u0301 pr\u030ci\u0301pady Sherlocka Holmese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072171545,
    "t": "Ve jme\u0301nu Usa\u0301my bin La\u0301dina : k objasne\u030cni\u0301 uda\u0301losti\u0301 z 11. za\u0301r\u030ci\u0301 2001 : jedinec\u030cna\u0301 dokumentace o skupina\u0301ch a de\u030cni\u0301 kolem nejhledane\u030cjs\u030ci\u0301ho teroristy sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072171644,
    "t": "Historie prvni\u0301 sve\u030ctove\u0301 va\u0301lky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072171682,
    "t": "Cesta do Arnhemu : kr\u030cic\u030ci\u0301ci\u0301 orel v Holandsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176281,
    "t": "Isla\u0301m : na\u0301boz\u030censtvi\u0301, historie a budoucnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176298,
    "t": "Po stopa\u0301ch hve\u030czd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176328,
    "t": "Hitlerova r\u030ci\u0301s\u030ce : nacisticka\u0301 vla\u0301da v okupovane\u0301 Evrope\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176403,
    "t": "Mongolsko : [turisticky\u0301 pru\u030avodce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176458,
    "t": "Kambodz\u030ca : [turisticky\u0301 pru\u030avodce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176502,
    "t": "Olz\u030cin pr\u030ci\u0301be\u030ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176526,
    "t": "Na ceste\u030c : putova\u0301ni\u0301 s Jir\u030ci\u0301m Bartos\u030ckou a Miroslavem Donutilem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176540,
    "t": "Fenome\u0301n Da\u0301da : z\u030civotni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch Dagmar Patrasove\u0301, kra\u0301lovny de\u030ctsky\u0301ch srdci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176670,
    "t": "Bali a Lombok : [turisticky\u0301 pru\u030avodce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072176861,
    "t": "Mozek : pru\u030avodce po anatomii mozku a jeho funkci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177059,
    "t": "Vi\u0301den\u030c : [turisticky\u0301 pru\u030avodce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177240,
    "t": "Tamtamy c\u030casu : [Nova\u0301 Guinea - sve\u030ct, o ktere\u0301m jste si mysleli, z\u030ce uz\u030c neexistuje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177295,
    "t": "Mamma mia! : na mater\u030cske\u0301 s trojc\u030caty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177301,
    "t": "Ne\u030cmecko : [turisticky\u0301 pru\u030avodce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177325,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pad dobr\u030ce vychlazene\u0301 pomsty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177363,
    "t": "Slzy v temnote\u030c : bataansky\u0301 pochod smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177776,
    "t": "150 ota\u0301zek pro Jir\u030ci\u0301ho Paroubka : rozhovor s pr\u030cedsedou C\u030ceske\u0301 socia\u0301lni\u0301 demokracie v u\u0301noru a br\u030ceznu 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072177967,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pady detektiva Murdocha. 3, Konsta\u0301blova smrt",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072178100,
    "t": "Nic va\u0301z\u030cne\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072178193,
    "t": "V dobre\u0301m i ve zle\u0301m : love story",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072178209,
    "t": "Na vlastni\u0301 pe\u030cst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072178216,
    "t": "Kursk : ne\u030cmecky\u0301 pohled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072178872,
    "t": "Futurama doby\u0301va\u0301 vesmi\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072179343,
    "t": "Di\u0301vka v punti\u0301kovy\u0301ch s\u030catech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072179411,
    "t": "Oksa Pollockova\u0301. Les zbloudily\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072670031,
    "t": "Kouzelny\u0301 sve\u030ct poha\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072672479,
    "t": "Kufr\u030ci\u0301k poha\u0301dek do posty\u0301lky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072672677,
    "t": "Medvi\u0301dek Me\u0301d\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673407,
    "t": "Atlas sve\u030cta s puzzle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673476,
    "t": "Kde bydli\u0301 zvi\u0301r\u030ca\u0301tka?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673483,
    "t": "Kam to patr\u030ci\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673490,
    "t": "Zvi\u0301r\u030cata v ZOO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673506,
    "t": "Zvi\u0301r\u030cata lesu\u030a a r\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673513,
    "t": "Zvi\u0301r\u030cata na po\u0301lech a v ocea\u0301nech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673575,
    "t": "100 nejve\u030cts\u030ci\u0301ch divu\u030a pr\u030ci\u0301rody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673582,
    "t": "Moje zoubky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673605,
    "t": "Kra\u0301lovstvi\u0301 poha\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673612,
    "t": "Hrajeme si s Ge\u0301n\u030cou a-- s geometricky\u0301mi tvary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673650,
    "t": "Muzeum dinosauru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673667,
    "t": "Kla\u0301rka a Kubi\u0301k v zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673674,
    "t": "Kla\u0301rka a Kubi\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673681,
    "t": "Detektivni\u0301 kancela\u0301r\u030c A\u0301ja a Ben",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673735,
    "t": "Pr\u030ci\u0301rodni\u0301 katastrofy : velka\u0301 kniha : s trojrozme\u030crny\u0301mi modely, pohyblivy\u0301mi ilustracemi a dals\u030ci\u0301mi skve\u030cly\u0301mi dopln\u030cky!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673742,
    "t": "O kot\u030ca\u0301tku z domec\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673759,
    "t": "O kur\u030ca\u0301tku ze dvorec\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673766,
    "t": "O pejskovi ze zahra\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673773,
    "t": "Pozor, jede na\u0301klad\u030ca\u0301k!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673797,
    "t": "O autech povi\u0301da\u0301ni\u0301 a vesele\u0301 malova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673803,
    "t": "O zvi\u0301r\u030ca\u0301tka\u0301ch povi\u0301da\u0301ni\u0301 a vesele\u0301 malova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673810,
    "t": "O veverka\u0301ch z lesi\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673872,
    "t": "O sne\u030chula\u0301kovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673889,
    "t": "Nejkra\u0301sne\u030cjs\u030ci\u0301 da\u0301rek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673896,
    "t": "S\u030cte\u030cn\u030ca\u0301tko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673902,
    "t": "Kot\u030ca\u0301tko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072673971,
    "t": "Maestro Va\u0301clav Zapadli\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674022,
    "t": "Pojd\u030cte si hra\u0301t se zvi\u0301r\u030ca\u0301tky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674077,
    "t": "Kdo tu s\u030cte\u030cka\u0301, mn\u030couka\u0301, buc\u030ci\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674084,
    "t": "Kdo tu troubi\u0301, houka\u0301, vrc\u030ci\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674091,
    "t": "Va\u0301noc\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch : 24 oke\u0301nek na c\u030cas adventu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674107,
    "t": "Jak mluvi\u0301 zvi\u0301r\u030ca\u0301tka?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674114,
    "t": "Uz\u030c to fic\u030ci\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674121,
    "t": "O jez\u030ckovi ze zahra\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674138,
    "t": "O kachnic\u030cce od rybni\u0301c\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674183,
    "t": "Jak si hraji\u0301 zvi\u0301r\u030ca\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674336,
    "t": "Vlk a sedm ku\u030azla\u0301tek : rozkla\u0301daci\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674619,
    "t": "O ztracene\u0301m sluni\u0301c\u030cku : pr\u030cedc\u030ci\u0301ta\u0301me de\u030ctem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674688,
    "t": "Ha\u0301danky z lesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674732,
    "t": "Hlavolamy pro chytre\u0301 hlavic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072674800,
    "t": "Tr\u030ci prasa\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072675036,
    "t": "365 minipoha\u0301dek do posty\u0301lky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072675173,
    "t": "Letadla : le\u0301taji\u0301ci\u0301 modely",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072675241,
    "t": "Za chalupou s\u030cpac\u030cci dupou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072675401,
    "t": "Le\u0301taji\u0301ci\u0301 dinosaur\u030ci : a dals\u030ci\u0301 le\u0301taji\u0301ci\u0301 jes\u030cte\u030cr\u030ci : 6 le\u0301taji\u0301ci\u0301ch modelu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170042,
    "t": "Obc\u030cansky\u0301 za\u0301koni\u0301k : (vy\u0301klad, judikatura a souviseji\u0301ci\u0301 pr\u030cedpisy)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170172,
    "t": "Za\u0301kony o u\u0301zemni\u0301 samospra\u0301ve\u030c : (texty za\u0301konu\u030a s vy\u0301kladem)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170202,
    "t": "S\u030ckolske\u0301 za\u0301kony : v novelizovane\u0301m zne\u030cni\u0301 k 25.5.2003 : (komenta\u0301r\u030c)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170226,
    "t": "Byty, nebytove\u0301 prostory, na\u0301jem a vlastnictvi\u0301 bytu\u030a : soubor pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a s vy\u0301kladem a judika\u0301ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170585,
    "t": "Stavebni\u0301 za\u0301kon. 2. c\u030ca\u0301st, Prova\u0301de\u030cci\u0301 pr\u030cedpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170707,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 ve ver\u030cejne\u0301m sektoru : stav k 1.5.2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170783,
    "t": "Za\u0301kon o u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 c\u030c. 563/1991 Sb., ve zne\u030cni\u0301 pozde\u030cjs\u030ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073170813,
    "t": "Obchodni\u0301 za\u0301koni\u0301k 2009 : komenta\u0301r\u030c, judikatura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073671273,
    "t": "Bekenner und M\u00e4rtyrer : \u030cSt\u030cep\u00e1n Trochta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073671341,
    "t": "Ve s\u030ckole stras\u030ci\u0301 : tajemny\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch s lus\u030cte\u030cni\u0301m a ha\u0301dankami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073671990,
    "t": "Cvic\u030ceni\u0301 pame\u030cti pro kaz\u030cdy\u0301 ve\u030ck : testy na pame\u030ct\u030c a logiku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073672416,
    "t": "R\u030ci\u0301kanky pro rozvoj r\u030cec\u030ci : jednoduche\u0301 logopedicke\u0301 ba\u0301snic\u030cky s ilustracemi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073673147,
    "t": "S\u030ckolni\u0301 hodnoceni\u0301 z\u030ca\u0301ku\u030a a studentu\u030a : se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na slovni\u0301 hodnoceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073673529,
    "t": "Skupinove\u0301 hry pro z\u030civot 2. / [Z ne\u030cmecke\u0301ho orig. pr\u030cel. Dana Lisa\u0301 a Alena Vesela\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675189,
    "t": "S\u030cimonovy pracovni\u0301 listy. 14, Grafomotoricka\u0301 cvic\u030ceni\u0301 : motivac\u030cni\u0301 kresby k uvolne\u030cni\u0301 ruky a vesele\u0301 kresleni\u0301 jedni\u0301m tahem : pr\u030cedlohy pro kopi\u0301rova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675257,
    "t": "Ume\u030cni\u0301 pr\u030ca\u0301telske\u0301ho r\u030ces\u030ceni\u0301 konfliktu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675271,
    "t": "Uc\u030ci\u0301me v projektech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675332,
    "t": "Irvin D. Yalom: O psychoterapii a lidske\u0301m byti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675349,
    "t": "Za\u0301bavny\u0301 pravopis : lus\u030cte\u030cni\u0301 s procvic\u030cova\u0301ni\u0301m pa\u0301rovy\u0301ch souhla\u0301sek a vyjmenovany\u0301ch slov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675363,
    "t": "Pohodovi\u0301 rodic\u030ce - pohodove\u0301 de\u030cti : podporujeme vy\u0301voj di\u0301te\u030cte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675387,
    "t": "Kouc\u030cink - ve\u030cda i ume\u030cni\u0301. Vnitr\u030cni\u0301 dynamika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675448,
    "t": "Na\u0301vrat k rodine\u030c a domu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675455,
    "t": "Cvic\u030ceni\u0301 pro rozvoj jemne\u0301 motoriky a psani\u0301 : k vy\u0301uce psani\u0301, doma\u0301ci\u0301 pr\u030ci\u0301prave\u030c s\u030ckola\u0301ku\u030a a ke vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 de\u030cti\u0301 s dysgrafii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675561,
    "t": "Studia vizua\u0301lni\u0301 kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675776,
    "t": "S\u030cimonovy pracovni\u0301 listy. 15, Rozvoj sluchove\u0301ho vni\u0301ma\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675783,
    "t": "Hrajeme si s pada\u0301kem : hry s pada\u0301kem, stuhami a s\u030ca\u0301tky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675813,
    "t": "Reminiscence : vyuz\u030citi\u0301 vzpomi\u0301nek pr\u030ci pra\u0301ci se seniory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073675851,
    "t": "Zprostr\u030cedkovane\u0301 uc\u030ceni\u0301 : jak uc\u030cit z\u030ca\u0301ky myslet a uc\u030cit se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676025,
    "t": "Souhve\u030czdi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676049,
    "t": "Le\u0301vi-Strauss a struktura\u0301lni\u0301 antropologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676568,
    "t": "Za\u0301z\u030citkove\u0301 vy\u0301ukove\u0301 programy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676575,
    "t": "Jazykove\u0301 hry a hr\u030ci\u0301c\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676605,
    "t": "Za\u0301ker\u030cne\u0301 ker\u030ce : poha\u0301dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676612,
    "t": "Kouzleni\u0301 s hedva\u0301bi\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676711,
    "t": "Psychiatrie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676773,
    "t": "Zvi\u0301r\u030ca\u0301tka : prvni\u0301 c\u030cteni\u0301, to nic neni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676896,
    "t": "U\u0301c\u030cinne\u0301 poradenstvi\u0301 pr\u030ci terapii koktavosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073676933,
    "t": "Rozvoj grafomotoriky v projektech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073677510,
    "t": "Vi\u0301s\u030c, co c\u030ctes\u030c? : lus\u030cte\u030cni\u0301 s na\u0301cvikem pozorne\u0301ho c\u030cteni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073677633,
    "t": "Tajemstvi\u0301 prvni\u0301ch devi\u0301ti me\u030csi\u0301cu\u030a : vy\u0301voj di\u0301te\u030cte pr\u030ced narozeni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073677695,
    "t": "100 aktivit pro vy\u0301uku anglic\u030ctiny : pra\u0301ce s pru\u030ar\u030cezovy\u0301mi te\u0301maty, globa\u0301lni\u0301 vy\u0301chova, rozvoj komunikac\u030cni\u0301ch dovednosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073677756,
    "t": "Rok s krtkem : [na\u0301me\u030cty pro pra\u0301ci s pr\u030ceds\u030ckolni\u0301mi de\u030ctmi]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073677800,
    "t": "Za\u0301klady moderni\u0301 le\u0301kar\u030cske\u0301 etiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073677909,
    "t": "Aktivity pro skupinovou psychoterapii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073677916,
    "t": "Tre\u0301nujte si pame\u030ct\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073678357,
    "t": "Migre\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073678395,
    "t": "Na\u0301pady pro rodic\u030covskou dovolenou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073678401,
    "t": "Deset slov o vi\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073678487,
    "t": "Hleda\u0301ni\u0301 Boha : ignacia\u0301nska\u0301 duchovni\u0301 cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073678579,
    "t": "Vy\u0301chovne\u0301 malic\u030ckosti : pru\u030avodce vy\u0301chovou di\u0301te\u030cte do 12 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073678630,
    "t": "Tre\u0301nujte si mozek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170010,
    "t": "Vliv rizik na vy\u0301nosovou hodnotu porostu\u030a pr\u030ci pr\u030cestavbe\u030c smrkovy\u0301ch monokultur : recenzovana\u0301 monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170027,
    "t": "Metodika pouz\u030citi\u0301 plastovy\u0301ch chra\u0301nic\u030cu\u030a sadebni\u0301ho materia\u0301lu lesni\u0301ch dr\u030cevin pr\u030ci ume\u030cle\u0301 obnove\u030c lesa a zalesn\u030cova\u0301ni\u0301 : recenzovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170058,
    "t": "Metodicke\u0301 postupy vyuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 zpu\u030asobu\u030a autovegetativni\u0301ho mnoz\u030ceni\u0301 ve s\u030clechte\u030cni\u0301 lesni\u0301ch dr\u030cevin : recenzovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170065,
    "t": "Metodicke\u0301 postupy pro navrhova\u0301ni\u0301, vyhlas\u030cova\u0301ni\u0301 a management genovy\u0301ch za\u0301kladen v lesni\u0301m hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky : recenzovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170072,
    "t": "Metodika zakla\u0301da\u0301ni\u0301 semenny\u0301ch sadu\u030a : recenzovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170089,
    "t": "Ove\u030cr\u030ceni\u0301 identity a testova\u0301ni\u0301 klonu\u030a v semenny\u0301ch sadech borovice a modr\u030ci\u0301nu s vyuz\u030citi\u0301m genovy\u0301ch markeru\u030a : recenzovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170331,
    "t": "Uz\u030citi\u0301 kra\u0301tkodobe\u0301 hydroponie pro selekci vhodny\u0301ch druhu\u030a listnaty\u0301ch dr\u030cevin vyuz\u030citelny\u0301ch pro remediac\u030cni\u0301 u\u0301c\u030cely : recenzovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170348,
    "t": "Vyuz\u030citi\u0301 mikropropagace pro reprodukci autochtonni\u0301ch druhu\u030a jilmu (Ulmus glabra Huds., Ulmus minor Gled. a Ulmus laevis Pall.) : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170355,
    "t": "Manipulace se sadebni\u0301m materia\u0301lem lesni\u0301ch dr\u030cevin od vyzvednuti\u0301 ve s\u030ckolce az\u030c po vy\u0301sadbu : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170362,
    "t": "Vyuz\u030citi\u0301 somaticke\u0301 embryogeneze pro reprodukci cenny\u0301ch genotypu\u030a smrku ztepile\u0301ho (Picea abies (L.) Karst.) : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170379,
    "t": "Metodika zakla\u0301da\u0301ni\u0301 semenny\u0301ch sadu\u030a 1,5. generace : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170683,
    "t": "Douglaska tisolista\u0301 - pr\u030ci\u0301me\u030cstske\u0301 lesy : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce s venkovni\u0301mi uka\u0301zkami : Trutnov, 11.10.2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170782,
    "t": "Postup odbe\u030cru vzorku\u030a populaci\u0301 lesni\u0301ch dr\u030cevin pro u\u0301c\u030cely molekula\u0301rne\u030c-geneticky\u0301ch analy\u0301z : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170805,
    "t": "Za\u0301sady pe\u030cstova\u0301ni\u0301 jednolety\u0301ch krytokor\u030cenny\u0301ch semena\u0301c\u030cku\u030a listnaty\u0301ch dr\u030cevin vy\u0301s\u030ckove\u0301 tr\u030ci\u0301dy 51-80 cm : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170812,
    "t": "Metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k urc\u030cova\u0301ni\u0301 doma\u0301ci\u0301ch druhu\u030a br\u030ci\u0301z : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170829,
    "t": "Alternativni\u0301 postupy pe\u030cstova\u0301ni\u0301 a pouz\u030citi\u0301 sadebni\u0301ho materia\u0301lu smrku pro horske\u0301 oblasti s akcentem na udrz\u030ceni\u0301 nebo zvy\u0301s\u030ceni\u0301 podi\u0301lu jedincu\u030a s klimaxovou strategii\u0301 ru\u030astu : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170836,
    "t": "Mikropropagace endemitni\u0301ch jer\u030ca\u0301bu\u030a (Sorbus spp.) : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170843,
    "t": "Kontroly aplikaci\u0301 va\u0301pne\u030cni\u0301 v lesni\u0301ch porostech : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170850,
    "t": "Vy\u0301chova porostu\u030a s douglaskou : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170867,
    "t": "Metodicke\u0301 postupy optimalizace vodni\u0301ho rez\u030cimu uspor\u030ca\u0301da\u0301ni\u0301m kultur v krajine\u030c : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170874,
    "t": "Postupy zvys\u030cova\u0301ni\u0301 diverzity smrkovy\u0301ch porostu\u030a vyuz\u030citi\u0301m reprodukc\u030cni\u0301 schopnosti vtrous\u030ceny\u0301ch jedincu\u030a buku : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170881,
    "t": "Metodika vy\u0301be\u030cru ploch pro va\u0301pne\u030cni\u0301 lesni\u0301ch pu\u030ad : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074170898,
    "t": "Obnova a strukturalizace pr\u030ci\u0301rode\u030c bli\u0301zky\u0301ch porostu\u030a ve str\u030cedni\u0301ch poloha\u0301ch : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074171017,
    "t": "Ochrana skla\u0301dek dr\u030ceva pr\u030ced napadeni\u0301m ly\u0301koz\u030croutem smrkovy\u0301m - Ips typographus (L.) (Coleoptera: Curculionidae: Scolytinae) : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074171024,
    "t": "Geneticka\u0301 charakterizace smrku ztepile\u0301ho pomoci\u0301 mikrosatelitovy\u0301ch markeru\u030a : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074172090,
    "t": "Klonov\u00e9 mate\u010dnice autochtonn\u00edho smrku ztepil\u00e9ho v Krkono\u0161\u00edch - Dvora\u010dky 1 a 2 : soubor specializovan\u00fdch map s odborn\u00fdm obsahem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074172267,
    "t": "Metodika hodnocen\u00ed potenci\u00e1ln\u00edho rizika plynouc\u00edho z negativn\u00edho vlivu abiotick\u00fdch \u010dinitel\u016f (sn\u00edh, v\u00edtr) na smrkov\u00e9 a borov\u00e9 porosty : certifikovan\u00e1 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074670732,
    "t": "Dej pusu medve\u030cdici Mir\u030ce na dobrou noc : pr\u030ced pu\u030alnoci\u0301 1 ; Kdo se boji\u0301, tuto knihu neotvi\u0301ra\u0301 : pr\u030ced pu\u030alnoci\u0301 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074670732,
    "t": "Pr\u030ced pu\u030alnoci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074670862,
    "t": "Hell\u00b3 : JDC revisited, 1998-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074670862,
    "t": "Hell\u00b3 : JDC revisited, 1998-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074671470,
    "t": "Chu\u030aze v s\u030ceru a jine\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075170033,
    "t": "C\u030cetnicka\u0301 kuchar\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075170156,
    "t": "Nedamovsk\u00fd poltergeist : za ka\u017ed\u00fdm paranorm\u00e1ln\u00edm jevem stoj\u00ed lidsk\u00fd p\u0159\u00edb\u011bh inspirovan\u00fd skute\u010dn\u00fdmi ud\u00e1lostmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075670106,
    "t": "Ma\u0161inka Luk\u00e1\u0161 a parn\u00edk Bob : rychl\u00e9 a z\u00e1bavn\u00e9 - bez n\u016f\u017eek a lepidla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075670113,
    "t": "Buldozer Dan a n\u00e1kla\u010f\u00e1k Ben : rychl\u00e9 a z\u00e1bavn\u00e9 - bez n\u016f\u017eek a lepidla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075670540,
    "t": "1100 ot\u00e1zek, odpov\u011bd\u00ed a zaj\u00edmavost\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075670557,
    "t": "Princezny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075671127,
    "t": "Schov\u00e1van\u00e1 - Zv\u00ed\u0159\u00e1tka : otev\u00edrej ok\u00e9nka a objevuj sv\u011bt pod nimi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075671134,
    "t": "Schov\u00e1van\u00e1 - Prvn\u00ed sl\u016fvka : otev\u00edrej ok\u00e9nka a objevuj sv\u011bt pod nimi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075671998,
    "t": "Auta a stroje : hraju si a bav\u00edm se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075672001,
    "t": "Dinosau\u0159i : hraju si a bav\u00edm se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075672155,
    "t": "O zlobiv\u00e9m kr\u00e1l\u00ed\u010dkovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075672230,
    "t": "Hur\u00e1, chod\u00edm sama na z\u00e1chod!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075672384,
    "t": "Auta : historie v obr\u00e1zc\u00edch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075674050,
    "t": "\u010cerven\u00e1 karkulka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075675460,
    "t": "Zv\u00ed\u0159\u00e1tka na statku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075675552,
    "t": "P\u0159\u00edb\u011bhy pro mal\u00e9 \u010dten\u00e1\u0159e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075676627,
    "t": "M\u00e1 ko\u010di\u010dka : prima kamar\u00e1dka : postav si a oble\u010d ko\u010di\u010dku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075677044,
    "t": "\u00dakoly pro 3. t\u0159\u00eddu : z\u00e1bavn\u00e1 cvi\u010debnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075677396,
    "t": "Star\u00e9 \u0159eck\u00e9 b\u00e1je a pov\u011bsti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075678348,
    "t": "Jednoro\u017eci : str\u00e1\u017eci tajemstv\u00ed : kouzeln\u00e9 p\u0159\u00edb\u011bhy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075678515,
    "t": "U\u010d\u00edm se ps\u00e1t : z\u00e1bavn\u00e9 a chytr\u00e9 aktivity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075678973,
    "t": "\u00dakoly pro 1. t\u0159\u00eddu : z\u00e1bavn\u00e1 cvi\u010debnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075679451,
    "t": "Mo\u0159e a oce\u00e1ny : poznej nekone\u010dnou paletu barev a n\u00e1dhern\u00e1 stvo\u0159en\u00ed, kter\u00e1 tam \u017eij\u00ed!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075679680,
    "t": "Velk\u00fd atlas oce\u00e1n\u016f : objevuj mo\u0159sk\u00fd sv\u011bt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076173491,
    "t": "Karl\u00edk a velk\u00fd sklen\u011bn\u00fd v\u00fdtah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076173514,
    "t": "Letadla : objevuj s \u00fasm\u011bvem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076173576,
    "t": "Vytv\u00e1\u0159en\u00ed hojnosti : vytvo\u0159te si tolik bohatstv\u00ed, kolik si va\u0161e srdce p\u0159eje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076173798,
    "t": "Nejhez\u010d\u00ed dobrodru\u017en\u00e9 v\u00fdpravy po \u010cesku a Slovensku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076174047,
    "t": "Zkou\u0161ka ohn\u011bm: Kirk. Hv\u011bzda v\u0161em zbloudil\u00fdm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076174665,
    "t": "K\u00e1mas\u00fatra : posilov\u00e1n\u00ed v lo\u017enici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076175037,
    "t": "Princezna Terezka a modr\u00fd jednoro\u017eec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076175068,
    "t": "Princezna Beru\u0161ka a modr\u00fd jednoro\u017eec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076175679,
    "t": "Nejlep\u0161\u00ed recepty z MasterChef \u010cesko 2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076175990,
    "t": "N\u011bkdy i v\u00e1s posere pt\u00e1k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076176164,
    "t": "Mal\u00fd princ pro mal\u00e9 i velk\u00e9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076176508,
    "t": "Tvo\u0159iv\u00e1 kn\u00ed\u017eka o pt\u00e1c\u00edch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076176652,
    "t": "\u010e\u00e1blovo d\u00edlo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076179974,
    "t": "J\u00f3ga pro lep\u0161\u00ed flexibilitu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080670146,
    "t": "Bratislava : mapa mesta = Stadtplan = map of city 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080670412,
    "t": "Autoatlas Slovenska Republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080670573,
    "t": "Slovensko Slowakie = Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080671662,
    "t": "Kos\u030cice 1:15 000, 1 cm.-150 m., mapa mesta = City map = Stadtplan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080671716,
    "t": "Atlas Slovenskych miest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080671778,
    "t": "Slovensko bleskova\u0301 mapa = Slowakei : Blitzautokarte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080671846,
    "t": "Trnava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080672034,
    "t": "Bratislava = Bratislavsky\u0301 kraj : podrobny\u0301 atlas miest a obci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080672065,
    "t": "Martin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085170016,
    "t": "Typographia Bratislavensis, 1477-1918 : Posonium, Pres\u030cporok, Pressburg, Poszony, Bratislava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085170047,
    "t": "A Liturgia Slavinica ad provinciam slovacam : ad initia cultus Cristiani in Slovacia ; From Slavonic liturgy to the Slovak province: roots of Christian Culture in Slovakia ; Od slovienskej liturgie ku slovenskej provincii: korene krest\u02b9anskej kultu\u0301ry na Slovensku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085170054,
    "t": "C\u030ceskoslovenska\u0301 produkcia zvukovy\u0301ch a audiovizua\u0301lnych dokumentov v kniz\u030cic\u030cnej praxi : zborni\u0301k materia\u0301lov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085170153,
    "t": "Rudolf Dilong : persona\u0301lna bibliografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085170290,
    "t": "Katalo\u0301g slovacika\u0301lnych tlac\u030ci\u0301 Univerzitnej kniz\u030cnice v Bratislave do roku 1918 : (provizo\u0301rny su\u0301pis). Zv. 7, S - S\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085172928,
    "t": "Prehl\u02b9ad pra\u0301vnych noriem a predpisov a vy\u0301klad niektory\u0301ch su\u0301visiacich pojmov a aktua\u0301lnych ota\u0301zok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085173284,
    "t": "Spi\u0161 a vznik \u010ceskoslovenskej republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085174106,
    "t": "Manz\u030celsky\u0301 viacboj, alebo, Trampoty s la\u0301skou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085174137,
    "t": "Lev a zajac",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085174212,
    "t": "Muz\u030c so zlatou prilbou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085174274,
    "t": "Boh ochran\u030cuje milencov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085174526,
    "t": "Pavol Jozef S\u030cafa\u0301rik v slovenskej a c\u030ceskej slavistike : Zborni\u0301k venovany\u0301 11. medzina\u0301r. zjazdu slavistov v Bratislave",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085175950,
    "t": "Na\u0301vody na cvic\u030cenia z matematiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085175981,
    "t": "Anglicky\u0301 jazyk : (Pre s\u030ctud. - zac\u030ciatoc\u030cni\u0301kov VS\u030cP v Nitre)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085177275,
    "t": "30 stretnuti\u0301 s hercami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085672046,
    "t": "Geograficke\u0301 na\u0301zvy okresu Svidni\u0301k = Geographical names of Svidni\u0301k district",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085672091,
    "t": "Na\u0301zvy katastra\u0301lnych u\u0301zemi\u0301 Slovenskej republiky = Names of Cadastral Areas of the Slovak Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085672114,
    "t": "Katalo\u0301g ma\u0301p : s\u030cta\u0301tne mapove\u0301 diela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085672220,
    "t": "Slovensko-nemecky\u0301 a nemecko-slovensky\u0301 slovni\u0301k pre geodetov = Slowakisch-Deutsches und Deutch-Slowakisches Wo\u0308rterbuch fur Geoda\u0308ten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085673067,
    "t": "Adresa\u0301r me\u0301dii\u0301 Slovenskej republiky 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085674040,
    "t": "Externa\u0301 minifixa\u0301cia pri u\u0301razoch ruky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085677010,
    "t": "Vyslobodenie z otroctva. [Zv. 3], Boz\u030cie za\u0301kony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085677041,
    "t": "Rozji\u0301mania nad Sva\u0308ty\u0301m pi\u0301smom Stare\u0301ho za\u0301kona. [Zv. 12], Pa\u0301n dopu\u0301s\u030ct\u030ca, ale neopu\u0301s\u030ct\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086170404,
    "t": "Kokor\u030ci\u0301nsko : Me\u030clnicko, Libe\u030cchovsko, Dubsle\u0301 a Ms\u030censke\u0301 Ska\u0301ly, Ma\u0301chovo Jezero, Podbezde\u030czi\u0301a U\u0301s\u030cte\u030ccko; turisticka\u0301 mapa, Wanderkarte, ...; Chra\u0301ne\u030cna\u0301 Krajinna Oblast",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086170411,
    "t": "Chra\u0301ne\u030cna\u0301 krajinna\u0301 oblast Kokor\u030ci\u0301nsko Me\u030clnicko, Libe\u030cchovsko, Dubske\u0301 a Ms\u030censke\u0301 ska\u0301ly, Ma\u0301chovo jezero, Podbezde\u030czi\u0301 a U\u0301s\u030cte\u030ccko : turisticka\u0301 mapa 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086170497,
    "t": "Landschaftsschutzgebiet Broumovsko : Kladske\u0301 Pomezi\u0301 Sever, Wanderkarte; Stichwortverzeichnis; GPS; Kilometrierung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086170718,
    "t": "Chra\u0301ne\u030cna\u0301 Krajinna Oblast Jizerske\u0301 Hory : turisticka\u0301 a lyz\u030car\u030cska\u0301 mapa, oboustranna\u0301 mapa; GPS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086171012,
    "t": "Vers\u030ce za bi\u0301lou oponou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086171197,
    "t": "Slovni\u0301k c\u030cesky\u0301ch a slovensky\u0301ch vy\u0301tvarny\u0301ch ume\u030clc\u00b0u / 13. Ro - Se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086171265,
    "t": "Laska\u0301ni\u0301 v hodine\u030c vlku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086171456,
    "t": "Jind\u0159ich Otipka : mal\u00ed\u0159 a pedagog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086172033,
    "t": "Okres Uherske\u0301 Hradis\u030cte\u030c : C\u030ceska\u0301 republika, Jiz\u030cni\u0301 Morava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086172040,
    "t": "Mikulov : C\u030ceska\u0301 republika, Jiz\u030cni\u0301 Morava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086173009,
    "t": "Modlitba k la\u0301ru\u030am : (zpe\u030cv) = Ai lari : (carme)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086173023,
    "t": "Odysseovy na\u0301vraty = I ritorni di Odysseus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086173054,
    "t": "Ostrymi Paprsky : [Tomas Transtro\u0308mer, Kjell Espmark, Lars Gustafsson, Eva Stro\u0308m, Katarina Frostenson, Eva Runefelt]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086173078,
    "t": "C\u030cerne\u0301 olivy : antologie souc\u030casny\u0301ch r\u030cecky\u0301ch povi\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086173085,
    "t": "Festival spisovatelu\u030a Praha = Prague Writers' festival : 1-6 April 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086173160,
    "t": "Da\u0301vny\u0301 nepr\u030ci\u0301tel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086174006,
    "t": "Psychologove\u0301 profesoru Tardymu : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference \"Teorie a vy\u0301zkum v psychologii\" k nedoz\u030city\u0301m 90. narozenina\u0301m prof. PhDr. et RNDr. Vladimi\u0301ra Tardyho : Praha 17.10.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086174037,
    "t": "Kvantitativni\u0301 a kvalitativni\u0301 vy\u0301zkum v psychologii : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze sympozia ... 11.9.1998 v Olomouci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086174051,
    "t": "Psychologicke\u0301 dny 2002 : \"Kor\u030ceny a vykor\u030cene\u030cni\u0301\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175065,
    "t": "Mikroekonomie I : sbi\u0301rka r\u030ces\u030ceny\u0301ch proble\u0301mu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175102,
    "t": "Makroekonomie : za\u0301kladni\u0301 kurs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175126,
    "t": "Mikroekonomicka\u0301 analy\u0301za : vybrane\u0301 kapitoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175157,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 vy\u0301roby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175164,
    "t": "Pru\u030avodce de\u030cjinami standardni\u0301ch ekonomicky\u0301ch teorii\u0301 : kor\u030ceny a hlavni\u0301 historicke\u0301 mezni\u0301ky formova\u0301ni\u0301 soudobe\u0301 standardni\u0301 mikroekonomicke\u0301 a makroekonomicke\u0301 teorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175218,
    "t": "Manua\u0301l k multimedia\u0301lni\u0301 cvic\u030cebnici kursu mikroekonomicka\u0301 analy\u0301za : v programech eDoceo a Zoner Context",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175225,
    "t": "Makroekonomie. 3. c\u030ca\u0301st, Pokroc\u030cilejs\u030ci\u0301 analy\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175287,
    "t": "Mikroekonomie II. : cvic\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175294,
    "t": "Teorie firmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175324,
    "t": "Makroekonomicka\u0301 teorie I. : cvic\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175423,
    "t": "Makroekonomie : za\u0301kladni\u0301 kurz : cvic\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175515,
    "t": "Adaptace podnikove\u0301 sfe\u0301ry C\u030cR na me\u030cni\u0301ci\u0301 se podmi\u0301nky v souvislosti se vstupem do EU - eticke\u0301 aspekty : sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175744,
    "t": "U\u0301c\u030cinky toku\u030a pr\u030ci\u0301my\u0301ch zahranic\u030cni\u0301ch investic a vliv krize na ne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086175881,
    "t": "Metody shlukove\u0301 analy\u0301zy a jejich hodnoceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176055,
    "t": "Pr\u030cehled vy\u0301robku\u030a pro rozvod a pouz\u030citi\u0301 plynu na trhu C\u030cR. I. di\u0301l, Lahve, kartus\u030ce, za\u0301sobni\u0301ky, trubky a spojovaci\u0301 c\u030ca\u0301sti, hadice a flexibilni\u0301 spoje, armatury, na\u0301r\u030cadi\u0301 a pr\u030ci\u0301pravky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176123,
    "t": "Technicka\u0301 pravidla a doporuc\u030ceni\u0301 GAS : soubor pr\u030cedpisu\u030a TPG-TDG. II. dodatek - 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176260,
    "t": "Kondenzac\u030cni\u0301 technika u plynovy\u0301ch spotr\u030cebic\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176444,
    "t": "Tlakove\u0301 stanice, rozvod a doprava zkapalne\u030cny\u0301ch uhlovodi\u0301kovy\u0301ch plynu\u030a (LPG) = Pressure gas stations, distribution and transportation of liquefied petrol gases (LPG) : technicka\u0301 pravidla : TPG G 402 01 : schva\u0301lena dne 18.9.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176499,
    "t": "C\u030ciste\u030cni\u0301 vysokotlaky\u0301ch plynovodu\u030a po vy\u0301stavbe\u030c : technicka\u0301 instrukce = Cleaning of high pressure pipelines after construction : technical instruction : TIN 701 01",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176512,
    "t": "Odborne\u0301 kurzy. Pr\u030ci\u0301prava osob k zi\u0301ska\u0301ni\u0301 odborne\u0301 zpu\u030asobilosti k izolova\u0301ni\u0301 plynovy\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301 ukla\u0301dany\u0301ch do zeme\u030c nebo uloz\u030ceny\u0301ch v zemi = Specialized courses. Preparation of persons to acquiring the technical competence for insulation of the underground gas installations : TPG 92702 : schva\u0301lena dne: 3.5.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176567,
    "t": "Regula\u0301tory tlaku plynu pro vstupni\u0301 tlak do 5 baru\u030a vc\u030cetne\u030c = Gas regulators for inlet pressure up to and including 5 bar : umi\u0301st\u030cova\u0301ni\u0301 a provoz : technick8 pravidla : TPG G 609 01 : schva\u0301lena dne: 21.3.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176598,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 seznam autorizovany\u0301ch osob : (stav k 8.8.2000) : GAS 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176604,
    "t": "Slovni\u0301k termi\u0301nu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301ch norem z oblasti plyna\u0301renstvi\u0301 : GAS 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176611,
    "t": "Pr\u030cehledy : (pr\u030cedpisy, informace) : GAS 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176635,
    "t": "Pouz\u030citi\u0301 plastu\u030a k rozvodu\u030am plynu : GAS 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176666,
    "t": "Seznam drz\u030citelu\u030a sta\u0301tni\u0301ch autorizaci\u0301 pro oblast plyna\u0301renstvi\u0301 : (za\u0301kon c\u030c. 222/1994 Sb. v platne\u0301m zne\u030cni\u0301) : (stav k 15.6.2000) : GAS 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086176673,
    "t": "Registrovane\u0301 vy\u0301robky a technologie : aktualizovane\u0301 informace pro technicke\u0301, marketingove\u0301 a vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 vyuz\u030citi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086177038,
    "t": "Rozhovory s planetami : jak ve\u030cda a my\u0301tus vynalezly vesmi\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086177083,
    "t": "Ve dvou se to le\u0301pe ta\u0301hne : vzpomi\u0301nky na bohe\u0301mske\u0301 putova\u0301ni\u0301 s Jaroslavem Has\u030ckem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086177144,
    "t": "Rudy\u0301 mor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086177168,
    "t": "A-Z testy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086178097,
    "t": "30 dni\u0301 modliteb za isla\u0301msky\u0301 sve\u030ct : 20. prosince 1998-18. ledna 1999 : povola\u0301ni\u0301 Te\u030cla Kristova k modlitba\u0301m za isla\u0301msky\u0301 sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086178110,
    "t": "Teologicke\u0301 pozna\u0301mky k tzv. za\u0301stupne\u0301mu vyzna\u0301va\u0301ni\u0301 = Theological notes about \"identificational confession\"",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086179032,
    "t": "Mor\u030ce jangu\u030a : bod dlouhe\u0301ho z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179032,
    "t": "Mor\u030ce jangu\u030a : bod dlouhe\u0301ho z\u030civota : tajemstvi\u0301 orienta\u0301lni\u0301ch le\u0301c\u030cebny\u0301ch postupu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179124,
    "t": "Co i prezident by me\u030cl zna\u0301t o tluste\u0301m str\u030ceve\u030c : zdrave\u0301 tluste\u0301 str\u030cevo = dlouhy\u0301 z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179193,
    "t": "S\u030camanovo te\u030clo : novy\u0301m s\u030camanismem k prome\u030cne\u030c zdravi\u0301, vztahu\u030a a spolec\u030cnosti : prakticke\u0301 pouz\u030citi\u0301 snove\u0301ho te\u030cla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179216,
    "t": "Sami sobe\u030c karta\u0301r\u030cem. Uc\u030cebnice ve\u030cs\u030cte\u030cni\u0301 z karet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179247,
    "t": "Kra\u0301sa a zdravi\u0301 ku\u030az\u030ce : jak pec\u030covat o ku\u030az\u030ci a le\u0301c\u030cit jeji\u0301 chorobne\u0301 zme\u030cny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179315,
    "t": "Elementa\u0301rni\u0301 bytosti : emociona\u0301lni\u0301 u\u0301roven\u030c Zeme\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179346,
    "t": "Sa\u0301m sobe\u030c vykladac\u030cem snu\u030a : pravdivy\u0301 sna\u0301r\u030c vodna\u0301r\u030cske\u0301ho ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179391,
    "t": "Proroctvi\u0301 pro 21. stoleti\u0301 : sve\u030ct na vy\u0301znamne\u0301m mezni\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179414,
    "t": "Sami sobe\u030c karta\u0301r\u030cem. II. di\u0301l, Ve\u030cs\u030cte\u030cni\u0301 z karet klasicky nebo pomoci\u0301 sidericke\u0301ho kyvadla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179476,
    "t": "Zdrave\u0301 bydleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179483,
    "t": "Pru\u030avodce po hradech a za\u0301mci\u0301ch : C\u030cechy, Morava, Slezsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179506,
    "t": "Pomu\u030acky v lidove\u0301m le\u0301c\u030citelstvi\u0301 : sami sobe\u030c le\u0301c\u030citelem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179520,
    "t": "Vesmi\u0301r v na\u0301s. I. di\u0301l, Filozofie Ve\u030cku Vodna\u0301r\u030ce pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179650,
    "t": "Jsou mobily bezpec\u030cne\u0301? : elektrosmog : stras\u030ca\u0301k a realita - jak v ne\u030cm zdrave\u030c z\u030ci\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179667,
    "t": "Po stopa\u0301ch r\u030ci\u0301msky\u0301ch tyranu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179681,
    "t": "Duchovni\u0301 slovni\u0301k vodna\u0301r\u030cske\u0301ho ve\u030cku, aneb, Occamova br\u030citva ke ka\u0301nonu hledaji\u0301ci\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179742,
    "t": "Velka\u0301 kniha o karta\u0301ch : karta\u0301r\u030cska\u0301 bible : 32 karet - 10000 odpove\u030cdi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179803,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 kniha partnersky\u0301ch horoskopu\u030a : u\u0301koly, cesty, ci\u0301le vztahu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179834,
    "t": "Vesmi\u0301r v na\u0301s. II. di\u0301l, Z\u030cena = la\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179841,
    "t": "Vesmi\u0301r v na\u0301s. III. di\u0301l, Z\u030cena tr\u030ceti\u0301ho tisi\u0301cileti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179872,
    "t": "Velka\u0301 kniha tibetske\u0301 medici\u0301ny : u\u0301plny\u0301 a srozumitelny\u0301 pru\u030avodce po tajemstvi\u0301 pr\u030ci\u0301rodni\u0301 le\u0301c\u030cby z Tibetu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179889,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 kniha reflexni\u0301 terapie : receptorologie - reflexni\u0301 masa\u0301z\u030c chodidel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086179957,
    "t": "Karmicka\u0301 uc\u030cebnice. 1. di\u0301l, U\u0301mluvy s Bohem pro lidi 3. tisi\u0301cileti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086670027,
    "t": "To je vraz\u030cda, napsala-. V, Rozsudek smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086670058,
    "t": "To je vraz\u030cda, napsala-. VI, Maly\u0301 va\u0301noc\u030cni\u0301 zloc\u030cin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086670096,
    "t": "Rady pta\u0301ka loskuta\u0301ka pro dovedne\u0301 ruce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671055,
    "t": "Pojis\u030cte\u030cni\u0301 - eliminace rizik zeme\u030cde\u030clske\u0301ho podnika\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671079,
    "t": "Odhad vy\u0301voje odve\u030ctvi\u0301 cukrovky a cukru v C\u030cR po vstupu do EU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671147,
    "t": "Oc\u030ceka\u0301vane\u0301 zme\u030cny c\u030ceske\u0301ho agra\u0301rni\u0301ho zahranic\u030cni\u0301ho obchodu po vstupu do EU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671277,
    "t": "Zeme\u030cde\u030clske\u0301 doma\u0301cnosti v C\u030ceske\u0301 republice : typologie a pr\u030ci\u0301jmove\u0301 postaveni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671376,
    "t": "WTO a zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 : pracovni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671673,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 srovna\u0301ni\u0301 vybrany\u0301ch ukazatelu\u030a zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch podniku\u030a v EU : postaveni\u0301 C\u030cR v EU za obdobi\u0301 2004-2007 podle FADN : (vy\u0301zkumna\u0301 studie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671703,
    "t": "Agra\u0301rni\u0301 trh pra\u0301ce = Agricultural labour market : (vy\u0301zkumna\u0301 studie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671758,
    "t": "Metodika kalkulaci\u0301 na\u0301kladu\u030a a vy\u0301nosu\u030a v zeme\u030cde\u030clstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086671819,
    "t": "C\u030ceske\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 s\u030cest let po vstupu do Evropske\u0301 unie = Czech agriculture six years after EU accession : (vy\u0301zkumna\u0301 studie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086673158,
    "t": "Pani\u0301 Zdislava z Lemberka = Pani Zdzis\u0142awa z Lemberka = Knjeni Zdz\u0301is\u0142awa z Lemberka = Frau Zdislawa aus Lemberg = Sinjorino Zdislava de Lemberk = Lady Zdislava from Lemberk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086673219,
    "t": "Pod rozstr\u030ci\u0301leny\u0301m praporem je kra\u0301sy dost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086673240,
    "t": "Svaty\u0301 Alois",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674063,
    "t": "Za\u0301kony I/2003 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a dan\u030covy\u0301ch, u\u0301c\u030cetni\u0301ch a souviseji\u0301ci\u0301ch k 1.1.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674070,
    "t": "Za\u0301kony II/2003 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a obchodni\u0301ho, obc\u030canske\u0301ho a trestni\u0301ho pra\u0301va a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a platny\u0301ch k 1.1.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674087,
    "t": "Za\u0301kony III/2003 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a z oblasti pracovni\u0301ho pra\u0301va k 1.1.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674094,
    "t": "Za\u0301kony IV/2003 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a z oblasti stavebni\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301 katastru nemovitosti\u0301, bydleni\u0301 a poz\u030ca\u0301rni\u0301 bezpec\u030cnosti k 1.1.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674100,
    "t": "Za\u0301kony V/2003 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a pro sta\u0301tni\u0301 spra\u0301vu, ver\u030cejnou spra\u0301vu a s\u030ckolstvi\u0301 k 1.1.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674117,
    "t": "Za\u0301kony VI/2003 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a z oblasti ochrany z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 a hospodar\u030ceni\u0301 energii\u0301 k 1.1.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674308,
    "t": "Za\u0301kon c\u030c. 359/1992 Sb., o zeme\u030cme\u030cr\u030cicky\u0301ch a katastra\u0301lni\u0301ch orga\u0301nech ; NV c\u030c. 146/2003 Sb., o pouz\u030citi\u0301 prostr\u030cedku\u030a Sta\u0301tni\u0301ho fondu rozvoje bydleni\u0301 ke kryti\u0301 c\u030ca\u0301sti na\u0301kladu\u030a spojeny\u0301ch s vy\u0301stavbou bytu\u030a pro pr\u030ci\u0301jmove\u030c vymezene\u0301 osoby ; NV c\u030c. 481/2000 Sb., o pouz\u030citi\u0301 prostr\u030cedku\u030a Sta\u0301tni\u0301ho fondu rozvoje bydleni\u0301 formou dotace ke kryti\u0301 c\u030ca\u0301sti na\u0301kladu\u030a spojeny\u0301ch s vy\u0301stavbou bytu\u030a ; NV c\u030c. 14/1999 Sb., ktery\u0301m se stanovi\u0301 technicke\u0301 poz\u030cadavky na vy\u0301tahy ; NV c\u030c. 172/1997 Sb., ktery\u0301m se stanovi\u0301 technicke\u0301 poz\u030cadavky na osobni\u0301 ochranne\u0301 prostr\u030cedky ; Za\u0301kon c\u030c. 22/1997 Sb., o technicky\u0301ch poz\u030cadavci\u0301ch na vy\u0301robky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674421,
    "t": "Mluvi\u0301ci\u0301 pi\u0301smenka a slabiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674469,
    "t": "Za\u0301kony III/2004 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a z oblasti pracovni\u0301ho pra\u0301va k 1.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674476,
    "t": "Za\u0301kony II/2004 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a obchodni\u0301ho, obc\u030canske\u0301ho a trestni\u0301ho pra\u0301va a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a platny\u0301ch k 1.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674483,
    "t": "Za\u0301kony I/2004 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a dan\u030covy\u0301ch, u\u0301c\u030cetni\u0301ch a souviseji\u0301ci\u0301ch k 1.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674490,
    "t": "Za\u0301kony VI/2004 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a z oblasti ochrany z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 a hospodar\u030ceni\u0301 energii\u0301 k 1.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674506,
    "t": "Za\u0301kony V/2004 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a pro sta\u0301tni\u0301 spra\u0301vu, ver\u030cejnou spra\u0301vu a s\u030ckolstvi\u0301 k 1.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674513,
    "t": "Za\u0301kony IV/2004 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a z oblasti stavebni\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301 katastru nemovitosti\u0301, bydleni\u0301 a poz\u030ca\u0301rni\u0301 bezpec\u030cnosti k 1.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674582,
    "t": "Dan\u030cova\u0301 pr\u030cizna\u0301ni\u0301 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086674889,
    "t": "1. dobrodruz\u030cstvi\u0301 z\u030ca\u0301c\u030cka Chytra\u0301c\u030cka : pro 6-9 lete\u0301 z\u030ca\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086675220,
    "t": "Sborni\u0301k k 80. narozenina\u0301m PhDr. Jarmily Burgetove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086676012,
    "t": "C\u030ceskoslovens\u030cti\u0301 legiona\u0301r\u030ci - roda\u0301ci a obc\u030cane\u0301 okresu Na\u0301chod : 1914-1920",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086678023,
    "t": "Dioxiny a dals\u030ci\u0301 nebezpec\u030cne\u0301 la\u0301tky v z\u030civotni\u0301m prostr\u030cedi\u0301 : (sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086678054,
    "t": "POPs - Jed v srdci Evropy II. = POPs - Poison in the heart of Europe II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086678061,
    "t": "Z\u030ca\u0301dejte informace o z\u030civotni\u0301m prostr\u030cedi\u0301 II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086679020,
    "t": "10 let - Komora auditoru\u030a = 10 years - Chamber of Auditors of the Czech Republic : 1993-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086679105,
    "t": "Pr\u030cezkouma\u0301ni\u0301 hospodar\u030ceni\u0301 a audit u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crky u\u0301zemni\u0301ch samospra\u0301vny\u0301ch celku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087170083,
    "t": "Tvrz a za\u0301mek v Z\u030civotici\u0301ch u Nepomuku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087170151,
    "t": "Za\u0301mek v Li\u0301s\u030ct\u030canech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087170267,
    "t": "Hrad Frums\u030ctejn a za\u0301mek Hunc\u030cice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087170304,
    "t": "C\u030cesky\u0301 S\u030cternberk : stavebne\u030c historicky\u0301 vy\u0301voj hradu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087170410,
    "t": "Ves Jarov a jeji\u0301 okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087170434,
    "t": "Plzen\u030cske\u0301 my\u0301tnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087172001,
    "t": "Kulturni\u0301 de\u030cdictvi\u0301 v souc\u030casnosti - opomi\u0301jene\u0301 pama\u0301tky : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z 3. roc\u030cni\u0301ku konference [o sme\u030crech a moz\u030cnostech ochrany, obnovy a vyuz\u030citi\u0301 pama\u0301tek], Muzeum vy\u0301chodni\u0301ch C\u030cech v Hradci Kra\u0301love\u0301, 8. listopadu 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087172056,
    "t": "Dvacet let Spolec\u030cnosti ochra\u0301ncu\u030a pama\u0301tek ve vy\u0301chodni\u0301ch C\u030cecha\u0301ch (1990-2010)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087172063,
    "t": "Putova\u0301ni\u0301 po hradecky\u0301ch str\u030cedove\u030cky\u0301ch kostelech a kla\u0301s\u030cterech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087172070,
    "t": "Touring Hradec Kra\u0301love\u0301 medieval churches and monasteries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087173107,
    "t": "DPH u u\u0301zemne\u030c samospra\u0301vny\u0301ch celku\u030a a jimi zr\u030ci\u0301zeny\u0301ch pr\u030ci\u0301spe\u030cvkovy\u0301ch organizaci\u0301 od roku 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087173121,
    "t": "Cestovni\u0301 na\u0301hrady ve s\u030ckolstvi\u0301 a pr\u030ci\u0301spe\u030cvkovy\u0301ch organizaci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087173268,
    "t": "Spisova\u0301 sluz\u030cba ve s\u030ckolstvi\u0301 : jak ude\u030clat por\u030ca\u0301dek v administrative\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087173305,
    "t": "Cestovni\u0301 na\u0301hrady a dan\u030c silnic\u030cni\u0301 ve s\u030ckolstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087173428,
    "t": "Majetek \u0161kolsk\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e9 organizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087178058,
    "t": "Mu\u030aj strom z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087178065,
    "t": "Vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 potr\u030ceby sociokulturne\u030c znevy\u0301hodne\u030cny\u0301ch : pr\u030ci\u0301pad SIM - Str\u030cedisek integrace mens\u030cin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087178072,
    "t": "V zahrade\u030c hojnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087178096,
    "t": "Pod des\u030ctni\u0301kem vysi\u0301lac\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087179109,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce na te\u0301ma \"Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my logistiky a z\u030celeznic\u030cni\u0301 dopravy\" : 23.9.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087179116,
    "t": "Optimalizace produktu\u030a cestovni\u0301ho ruchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087179215,
    "t": "Databa\u0301zove\u0301 syste\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087179291,
    "t": "Logistika a telematika : vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 opory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087179307,
    "t": "Logistika v odve\u030ctvi\u0301ch sluz\u030ceb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087179314,
    "t": "Logistika vy\u0301robni\u0301ch technologii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087179352,
    "t": "Fyzika - cvic\u030ceni\u0301 : pr\u030ci\u0301klady, proble\u0301move\u0301 a testove\u0301 u\u0301lohy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087674079,
    "t": "Evidence a hodnoceni\u0301 vegetac\u030cni\u0301ch prvku\u030a v pama\u0301tka\u0301ch zahradni\u0301ho ume\u030cni\u0301 : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087674086,
    "t": "Metodika generativni\u0301ho a vegetativni\u0301ho mnoz\u030ceni\u0301 dubu (Quercus L.) a li\u0301py (Tilia L.) a jeji\u0301 uplatne\u030cni\u0301 pr\u030ci za\u0301chrane\u030c vza\u0301cny\u0301ch a ohroz\u030ceny\u0301ch taxonu\u030a listnaty\u0301ch stromu\u030a : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087674116,
    "t": "Stavebne\u030chistoricky\u0301 a archeologicky\u0301 pru\u030azkum a hodnoceni\u0301 stavebni\u0301ch, technicky\u0301ch a ume\u030clecky\u0301ch objektu\u030a v pama\u0301tka\u0301ch zahradni\u0301ho ume\u030cni\u0301 : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087675014,
    "t": "Za\u0301kon c\u030c. 563/2004 Sb., o pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ci\u0301ch a o zme\u030cne\u030c ne\u030cktery\u0301ch za\u0301konu\u030a ; Nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 75/2005 Sb., o stanoveni\u0301 rozsahu pr\u030ci\u0301me\u0301 vyuc\u030covaci\u0301, pr\u030ci\u0301me\u0301 vy\u0301chovne\u0301, pr\u030ci\u0301me\u0301 specia\u0301lne\u030c pedagogicke\u0301 a pr\u030ci\u0301me\u0301 pedagogicko-psychologicke\u0301 c\u030cinnosti pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a ; Vyhla\u0301s\u030cka c\u030c. 263/2006 Sb., kterou se stanovi\u0301 pracovni\u0301 r\u030ca\u0301d pro zame\u030cstnance s\u030ckol a s\u030ckolsky\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301 zr\u030ci\u0301zeny\u0301ch Ministerstvem s\u030ckolstvi\u0301, mla\u0301dez\u030ce a te\u030clovy\u0301chovy, krajem, obci\u0301 nebo dobrovolny\u0301m svazkem obci\u0301 : s odborny\u0301m vy\u0301kladem : podle pra\u0301vni\u0301ho stavu ke dni 1. za\u0301r\u030ci\u0301 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087675069,
    "t": "Praktikum odborne\u0301 kvalifikace pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a : metodicka\u0301 pomu\u030acka k r\u030ces\u030ceni\u0301 za\u0301kona c\u030c. 563/2004 Sb., o pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ci\u0301ch a o zme\u030cne\u030c ne\u030cktery\u0301ch za\u0301konu\u030a a vyhla\u0301s\u030cky c\u030c. 139/1997 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch odborne\u0301 a pedagogicke\u0301 zpu\u030asobilosti pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a a o pr\u030cedpokladech kvalifikace vy\u0301chovny\u0301ch poradcu\u030a a vyhla\u0301s\u030cky c\u030c. 59/1985 Sb., o odborne\u0301 a pedagogicke\u0301 zpu\u030asobilosti pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a a o urc\u030ceni\u0301 s\u030ckolsky\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301, ve ktery\u0301ch maji\u0301 pedagogic\u030cti\u0301 pracovni\u0301ci postaveni\u0301 uc\u030citele : podle pra\u0301vni\u0301ho stavu ke dni 1. lednu 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087675090,
    "t": "FKSP a za\u0301vodni\u0301 stravova\u0301ni\u0301 s komenta\u0301r\u030cem : podle pra\u0301vni\u0301ho stavu ke dni 1. r\u030ci\u0301jna 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087675113,
    "t": "Za\u0301kon o pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ci\u0301ch a navazuji\u0301ci\u0301 s\u030ckolske\u0301 pr\u030cedpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087676387,
    "t": "Odraz Obecn\u00e9ho na\u0159\u00edzen\u00ed o ochran\u011b osobn\u00edch \u00fadaj\u016f v oblasti bezpe\u010dnosti a ochrany zdrav\u00ed p\u0159i pr\u00e1ci a ochrana majetkov\u00fdch z\u00e1jm\u016f zam\u011bstnavatele a ochrana osobn\u00edch pr\u00e1v zam\u011bstnance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087677162,
    "t": "Rohozn\u00e1 slovem i obrazem : 1369-2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087678077,
    "t": "Va\u0301noce z babic\u030cc\u030cina kapsa\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088171119,
    "t": "N\u00e1padn\u00ed\u010dek aktivit pro M\u0160 : \u010dinnosti pro celou t\u0159\u00eddu s ohledem na d\u011bti s odli\u0161n\u00fdm mate\u0159sk\u00fdm jazykem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088171126,
    "t": "U\u010d\u00edme \u010de\u0161tinu jako druh\u00fd jazyk : pr\u016fvodce pro u\u010ditele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088171133,
    "t": "Organizujeme v\u00fduku \u010de\u0161tiny jako druh\u00e9ho jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088175018,
    "t": "Duhov\u00e1 p\u0159\u00edru\u010dka pro vyu\u010duj\u00edc\u00ed : jak p\u0159isp\u00edvat k bezpe\u010dn\u00e9mu a zdrav\u00e9mu klimatu v prost\u0159ed\u00ed \u0161koly na p\u0159\u00edkladu prevence homofobn\u00ed \u0161ikany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088175032,
    "t": "\u010cesk\u00e9 \u0161koly pod lupou: v\u00fdzkum homofobie a transfobie na \u0161kol\u00e1ch = Czech schools through the looking glass: national research on homophobia and transphobia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088175070,
    "t": "LGBT senio\u0159i/rky - neviditeln\u00e1 men\u0161ina : situace st\u00e1rnouc\u00edch leseb, gay\u016f, bisexu\u00e1ln\u00edch a trans osob v \u010cesk\u00e9 republice a perspektivy LGBT p\u0159\u00e1telsk\u00e9 zdravotn\u00ed a soci\u00e1ln\u00ed p\u00e9\u010de = LGBT older adults - an invisible minority : the situation of ageing lesbian, gay, bisexual and transgender people in the Czech Republic and the perspectives of LGBT-friendly health and social care",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088175094,
    "t": "Se\u0161\u00edvan\u00e9 rodiny : nov\u00fd \u017eivot zevnit\u0159 i zvenku : p\u0159\u00edpravn\u00e1 studie mapuj\u00edc\u00ed rizika a kroky k \u0159e\u0161en\u00ed soci\u00e1ln\u00edho vylou\u010den\u00ed d\u011bt\u00ed, adolescent\u016f a mlad\u00fdch dosp\u011bl\u00fdch, kte\u0159\u00ed vyr\u016fstaj\u00ed v rekonstruovan\u00fdch rodin\u00e1ch stejnopohlavn\u00edch p\u00e1r\u016f, \u010di jejich\u017e jeden z rodi\u010d\u016f je gay/lesba \u010di transgender osoba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088674245,
    "t": "Slovenske\u0301 Technicke\u0301 Mu\u0301zeum : vy\u0301ber zo zbierok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088675082,
    "t": "Design",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088675228,
    "t": "Dialo\u0301gy II : [katalo\u0301g vy\u0301stavy] Klatovy, 30. september - 26. november 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088675396,
    "t": "IstroArt '96 : 3. Medzina\u0301rodne\u0301 biena\u0301le vysoky\u0301ch s\u030cko\u0302l : Slovenske\u0301 na\u0301rodne\u0301 mu\u0301zeum = 3rd International biennial of academy of fine arts : Slovak national museum : Bratislava, 7. II. - 7. 12. 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088676263,
    "t": "Slovensko-c\u030ceske\u0301 vzt'ahy a su\u0301vislosti : zborni\u0301k refera\u0301tov a korefera\u0301tov z medzina\u0301rodnej vedeckej konferencie, 26. - 27. okto\u0301bra 2000 v Bratislave",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088676300,
    "t": "Zac\u030ciatky a konce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088677239,
    "t": "Stredna\u0301 lesni\u0301cka s\u030ckola v Banskej S\u030ctiavnici, 1919-1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088677574,
    "t": "Tabulk\u0315y objemu dreva gula\u0315tiny meranej s ko\u0302rou : vy\u0301ta\u0315h z STN 480009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088679011,
    "t": "Hrady a Kas\u030ctiele v Roz\u030cn\u030cavskom Okrese : regiona\u0301lna vy\u0301berova\u0301 bibliografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088679097,
    "t": "Ju\u0301lius Botto",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089170340,
    "t": "Z deji\u0301n spis\u030cske\u0301ho prepos\u030ctstva : zborni\u0301k z medzina\u0301rodnej konferencie pri pri\u0301lez\u030citosti 800. vy\u0301roc\u030cia prvej zna\u0301mej pi\u0301somnej zmienky o Spis\u030cskom prepos\u030ctstve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089172061,
    "t": "Kra\u0301sno nad Kysucou : [precha\u0301dzky storoc\u030ciami]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089172061,
    "t": "Kra\u0301sno nad Kysucou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089172160,
    "t": "Drahovce : ... dejiny obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089172238,
    "t": "Odkli\u0301nanie hradov v Z\u030cilinskom kraji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089173044,
    "t": "Alive with beauty : C\u030cic\u030cmany traditional costume",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089175055,
    "t": "Bibliografia pamiatkovej starostlivosti na Slovensku za roky 2000-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089176083,
    "t": "Slovakia : landet vi lever i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089178087,
    "t": "Dielo. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089178117,
    "t": "Bra\u0301zda za lod'ou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089178148,
    "t": "V ohnisku nepr\u00edtomnosti : (gnostick\u00e9 medit\u00e1cie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089178520,
    "t": "Fialov\u00e1 hudba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089179213,
    "t": "Sklo 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089179268,
    "t": "V zemi sokoli\u0301ho boha [...] Amenofis / [z ne\u030cmeckeh\u0301o orig. pr\u030cel. Rudolf R\u030cez\u030ca\u0301bek]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788089179275,
    "t": "V zemi sokoli\u0301ho boha [...] Achnaton / [z ne\u030cmecke\u0301ho orig. pr\u030cel. Rudolf R\u030cez\u030ca\u0301bek]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788089179282,
    "t": "V zemi sokoli\u0301ho boha [...] Tutanchamon / [z ne\u030cmecke\u0301ho orig. pr\u030cel. Rudolf R\u030cez\u030ca\u0301bek]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788089179657,
    "t": "Sebele\u0301c\u030cba aneb jak aktivovat vlastni\u0301 le\u0301c\u030cive\u0301 si\u0301ly zdravi\u0301 di\u0301ky spra\u0301vne\u0301mu mys\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089179916,
    "t": "C\u030co ti chce povedat' choroba rec\u030c pri\u0301nakov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090170100,
    "t": "Tuc\u030cn\u030ca\u0301kovy pr\u030ci\u0301hody : Tucet vy\u0301borne\u030c fabulovany\u0301ch pr\u030ci\u0301hod ze z\u030civota tuc\u030cn\u030ca\u0301ku\u030a, ktere\u0301 svou nenapodobitelnou poetikou pobavi\u0301 a pouc\u030ci\u0301 nejednoho de\u030ctske\u0301ho c\u030ctena\u0301r\u030ce, o dospe\u030cle\u0301m nemluve\u030c!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090170216,
    "t": "Kve\u030ctena Z\u030celezny\u0301ch hor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090170353,
    "t": "Le\u0301c\u030cba s\u030cokem ; S z\u030cenami je vz\u030cdycky kr\u030ci\u0301z\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090170377,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pad karmi\u0301nove\u0301ho polibku : novela s Perry Masonem a jine\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090170445,
    "t": "Semina\u0301r\u030c starove\u030cke\u0301ho Pr\u030cedni\u0301ho vy\u0301chodu U\u0301stavu Bli\u0301zke\u0301ho vy\u0301chodu a Afriky Filozoficke\u0301 fakulty Univerzity Karlovy v Praze : Sylabus pr\u030cedna\u0301s\u030cek 1994-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090170964,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka pro 7.-9. roc\u030cni\u0301k ZvS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090171503,
    "t": "Vlastive\u030cdny\u0301 sborni\u0301k Vysoc\u030ciny. Oddi\u0301l ve\u030cd pr\u030ci\u0301rodni\u0301ch. Sv. 11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090171527,
    "t": "Vlastive\u030cdny\u0301 sborni\u0301k Vysoc\u030ciny : oddi\u0301l ve\u030cd pr\u030ci\u0301rodni\u0301ch. Sv. 12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172050,
    "t": "Read and practise = Texty a cvic\u030ceni\u0301 ke konverzaci. Travel. U\u0301roven\u030c B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172050,
    "t": "Travel : Read and Practise. Texty a cvic\u030ceni\u0301 ke konverzaci. (U\u0301roven\u030c B)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172210,
    "t": "Dve\u030c cesty za la\u0301skou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172708,
    "t": "Odkaz boha Kukulkana : archeologicky\u0301 roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172708,
    "t": "Odkaz boha Kukulkana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172753,
    "t": "Barva pene\u030cz, barva medu. 1, Honey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172821,
    "t": "Holka z gymplu : di\u0301vc\u030ci\u0301 roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172838,
    "t": "Ac\u030c nevidi\u0301m, vni\u0301ma\u0301m : roma\u0301n pro z\u030ceny a di\u0301vky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090172845,
    "t": "Divos\u030cka Kim : humoristicky\u0301 roma\u0301n pro z\u030ceny a di\u0301vky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173002,
    "t": "Terminologie moderni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 : vy\u0301klad vybrany\u0301ch pojmu\u030a s anglicky\u0301mi a ne\u030cmecky\u0301mi ekvivalenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173019,
    "t": "U\u0301spe\u030cs\u030cny\u0301 vy\u0301robni\u0301 program",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173033,
    "t": "Souc\u030casny\u0301 management v USA : na\u0301me\u030cty pro c\u030ceske\u0301 podniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173040,
    "t": "Prome\u030cny sve\u030ctove\u0301 ekonomiky a C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173057,
    "t": "Management kvality od ISO 9000 k TQM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173149,
    "t": "Rozhovory s Fellinim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173200,
    "t": "SOS odpady 1994/95 : Specializovany\u0301 katalog firem a organizaci\u0301 z oblasti odpadove\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173231,
    "t": "SOS odpady 1995/96 : specializovany\u0301 katalog firem a organizaci\u0301 v C\u030ceske\u0301 a Slovenske\u0301 republice z oblasti odpadove\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173507,
    "t": "Czech and Slovak chemical guide 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173514,
    "t": "Advisory companies in the Czech Republic and in the Slovak Republic = Poradenske\u0301 spolec\u030cnosti v C\u030ceske\u0301 republice a ve Slovenske\u0301 republice = Poradenske\u0301 spoloc\u030cnosti v C\u030ceskej republike a v Slovenskej republike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173521,
    "t": "Czech and Slovak machinery guide 1995 = Pru\u030avodce c\u030cesky\u0301m a slovensky\u0301m stroji\u0301renstvi\u0301m 1995 = Sprievodca c\u030cesky\u0301m a slovensky\u0301m stroja\u0301rstvom 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173712,
    "t": "Uc\u030citel v demokraticke\u0301 s\u030ckole = The teacher in the democratic school : Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z celost. semina\u0301r\u030ce S\u030clapanice u Brna 20. - 21. r\u030ci\u0301jna 1993, [Pedag. fak. Masarykovy univ. v Brne\u030c, Centrum pro dals\u030ci\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 uc\u030citelu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173781,
    "t": "Texty ke studiu ota\u0301zek vy\u0301chovy II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173835,
    "t": "Bratr\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173842,
    "t": "C\u030cas nes\u030cte\u030cka\u0301, c\u030cas kous\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090173866,
    "t": "Zpe\u030ctne\u0301 zrca\u0301tko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090174016,
    "t": "Sa\u0301m sebou 1 : [uc\u030cebnice pro 6. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a primu osmilety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090174054,
    "t": "Sa\u0301m sebou 2 : [uc\u030cebnice pro 7. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a sekundu osmilety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090174061,
    "t": "Sa\u0301m sebou 3 : [uc\u030cebnice pro 8. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a tercii osmilety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090174160,
    "t": "Posva\u0301tna\u0301 geometrie, aneb, Zrozeni\u0301 hve\u030czdy : cesta pous\u030cti\u0301 - c\u030ca\u0301st druha\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090174306,
    "t": "Prostata : proble\u0301m (nejen) muz\u030cske\u0301 populace : dnes\u030cni\u0301 moz\u030cnosti diagnostiky a le\u0301c\u030cby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090174382,
    "t": "Kapesni\u0301 pru\u030avodce diagnostikou, prevenci\u0301 a le\u0301c\u030cbou pru\u030adus\u030ckove\u0301ho astmatu v C\u030ceske\u0301 republice : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro le\u0301kar\u030ce a zdravotni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175020,
    "t": "Inform katalog 94/95 : Katalog autorizovany\u0301ch profilu\u030a podniku\u030a = Directory of Authorized Company Profiles : Czech Republic. Vol. 2, Branches",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175037,
    "t": "Inform c\u030cesky\u0301ch podniku\u030a 94/95 : Kontaktni\u0301 adresa\u0301r\u030c podniku\u030a C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175051,
    "t": "Inform cestovni\u0301ch kancela\u0301r\u030ci\u0301 a hotelu\u030a 95 = Inform of travel agencies and hotels 95 = Inform der Reisebu\u0308ros und Hotels 95",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175129,
    "t": "12. konference elektroocela\u0301r\u030cu\u030a a mimopecni\u0301 zpracova\u0301ni\u0301 oceli : Roz\u030cnov pod Radhos\u030cte\u030cm 3.-4. kve\u030ctna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175136,
    "t": "Tvorba software '95 : sborni\u0301k semina\u0301r\u030ce : Ostrava 24.-26.5.1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175143,
    "t": "Advanced simulation of systems : proceedings of [17th international Czech - Poland - Slovak] colloquium - workshop : [Za\u0301br\u030ceh na Morave\u030c, Czech Republic, April 18-20, 1995. vol.] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175150,
    "t": "Jan Jir\u030ci\u0301 Balzer : kniz\u030cni\u0301 ilustrace a grafika druhe\u0301 poloviny 18. stoleti\u0301 : [katalog vy\u0301stavy Zlata\u0301 Koruna c\u030cervenec - za\u0301r\u030ci\u0301 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175167,
    "t": "Real time '95 : [session 25 - measurement and control] : proceedings of conference : Ostrava, Czech Republic, September 5-7, 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175174,
    "t": "Proceedings of the conference Computer science : [Ostrava, September 5-7, 1995]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175235,
    "t": "Vy\u0301tvarne\u0301 centrum Chagall 1994-1995 : [almanach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175266,
    "t": "Biena\u0301le c\u030ceske\u0301 grafiky Ostrava 1996 : [katalog]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175372,
    "t": "Trombo\u0301za a hemosta\u0301za : [VI. c\u030cesko-slovenska\u0301 konference o trombo\u0301ze a hemosta\u0301ze], Hradec Kra\u0301love\u0301 [27.-29.5.]1999 ; [editor\u030ci] J. Maly\u0301 a M. Pecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175655,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina 1. Kli\u0301c\u030c ke cvic\u030ceni\u0301m v uc\u030cebnici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175938,
    "t": "Transition politique et transition e\u0301conomique dans le pays d'Europe centrale et orientale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175945,
    "t": "Problematika me\u030csta : Praha a jeji\u0301 nove\u0301 c\u030ctvrte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175976,
    "t": "Cahiers du CEFRES. No. 10, Me\u030csto, Antologie francouzsky\u0301ch spolec\u030censky\u0301ch ve\u030cd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175983,
    "t": "Cahiers du CEFRES. No. 11, Pu\u030avodni\u0301 a novi\u0301 vlastni\u0301ci : strategie naby\u0301va\u0301ni\u0301 majetku ve str\u030cedni\u0301 a vy\u0301chodni\u0301 Evrope\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175990,
    "t": "Cahiers du CEFRES. No. 12, Zprostr\u030cedkova\u0301ni\u0301 a prostr\u030cedni\u0301ci v kultur\u030ce : antologie francouzsky\u0301ch spolec\u030censky\u0301ch ve\u030cd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090175990,
    "t": "Zprostr\u030cedkova\u0301ni\u0301 a prostr\u030cedni\u0301ci v kultur\u030ce: antologie francouzsky\u0301ch spolec\u030censky\u0301ch ve\u030cd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176102,
    "t": "Kozojedy 1514-1994 : 480 let od vyda\u0301ni\u0301 znakove\u0301ho privilegia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176164,
    "t": "Die Bo\u0308hmischen La\u0308nder in der deutschen Geschichtsschreibung seit dem Jahre 1848. Teil I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176225,
    "t": "Koleda je ve Va\u0301noce, necht\u030c si po ni\u0301 chodi\u0301, kdo chce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176508,
    "t": "Okna do vesmi\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176515,
    "t": "Letadla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176867,
    "t": "Thesen zur Aussiedlung der Sudeten- und Karpatendeutschen aus der Tschechoslowakei (1945-1947)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176874,
    "t": "Der Bru\u0308nner Todesmarsch 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176881,
    "t": "Akce Delta : disidenti proti diktature (1981-1982)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176942,
    "t": "Na\u0301r\u030cez brouku\u030a na palouku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176966,
    "t": "Za sedmero ZAin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090176997,
    "t": "Pr\u030cipravte se na nejhors\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177017,
    "t": "Ja\u0301 Baryk : Maly\u0301 pr\u030ci\u0301rodopis pro male\u0301 pejsky a velke\u0301 pejskomily, sepsany\u0301 srozumitelne\u030c, na\u0301zorne\u030c, ve\u030crne\u030c a tak, jak to namoudus\u030ci je od s\u030cvestek do z\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177307,
    "t": "Jako v zrcadle : psychoterapeut nastavuje zrcadlo pacientovi a pacient nastavuje zrcadlo psychoterapeutovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177321,
    "t": "Odvaha z\u030ci\u0301t svu\u030aj z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177338,
    "t": "Pr\u030ci\u0301spe\u030cvky z 19. c\u030cesko-slovenske\u0301 psychoterapeuticke\u0301 konference : Trenc\u030cianske\u0301 Teplice, 5.-8.10.1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177345,
    "t": "Dus\u030cevni\u0301 krize a psychoterapie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177499,
    "t": "Tr\u030ci vzpomi\u0301nkove\u0301 portre\u0301ty : (Eduard Tesar\u030c, Zdenka Braunerova\u0301, Frantis\u030cek Kava\u0301n)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177505,
    "t": "Srnc\u030ci\u0301 zve\u030cr\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177529,
    "t": "Myslivost : vy\u0301voj c\u030ceske\u0301 myslivosti, zoologie, ekologie a chov zve\u030cr\u030ce, lov zve\u030cr\u030ce, lovecka\u0301 kynologie, myslivecke\u0301 pr\u030cedpisy, lovecke\u0301 str\u030celectvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177536,
    "t": "Tr\u030cebi\u0301vlice 99 : [sborni\u0301k k 250. vy\u0301roc\u030ci\u0301 narozeni\u0301 J.W. Goetha a 100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 u\u0301mrti\u0301 Ulriky von Levetzow]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177550,
    "t": "Safari : pru\u030avodce pro lovce v Africe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177628,
    "t": "C\u030ceska\u0301 logopedie 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177673,
    "t": "C\u030ceska\u0301 logopedie 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177802,
    "t": "Bydleni\u0301 a na\u0301jemne\u0301 a spra\u0301va bytove\u0301ho fondu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177826,
    "t": "Bezpec\u030cnost pra\u0301ce a na\u0301hrada s\u030ckody za pracovni\u0301 u\u0301razy a nemoci z povola\u0301ni\u0301 : (metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177857,
    "t": "Bydleni\u0301, na\u0301jemne\u0301 a spra\u0301va bytove\u0301ho fondu : pru\u030avodce nejnove\u030cjs\u030ci\u0301 pra\u0301vni\u0301 u\u0301pravou pro vlastni\u0301ky a spra\u0301vce bytove\u0301ho fondu se vzory pouz\u030ci\u0301vany\u0301ch smluv a formula\u0301r\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177888,
    "t": "Pravidla pu\u030avodu zboz\u030ci\u0301 : autenticka\u0301 zne\u030cni\u0301 \"Protokolu\u030a ty\u0301kaji\u0301ci\u0301ch se definice pojmu pu\u030avodni\u0301 vy\u0301robky a metod administrativni\u0301 spolupra\u0301ce\", ktere\u0301 jsou souc\u030ca\u0301sti\u0301 dohod o oblastech volne\u0301ho obchodu s Mad\u030carskem, s Polskem, se Slovinskem, s Rumunskem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177888,
    "t": "Pravidla pu\u030avodu zboz\u030ci\u0301 : Doplne\u030ck k vy\u0301kladove\u0301 publ. \"Cla a pu\u030avod zboz\u030ci\u0301\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177949,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 zabezpec\u030ceni\u0301 : Za\u0301kon C\u030cNR c\u030c.589/1992 Sb., o pojistne\u0301m na socia\u0301lni\u0301 zabezpec\u030ceni\u0301 a pr\u030ci\u0301spe\u030cvku na sta\u0301tni\u0301 politiku zame\u030cstnanosti, v u\u0301plne\u0301m zne\u030cni\u0301 : podrobny\u0301 vy\u0301klad posledni\u0301 novely za\u0301kona s prakticky\u0301mi pr\u030ci\u0301klady : [komenta\u0301r\u030c zme\u030cn platny\u0301ch od 1. ledna 1995]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090177963,
    "t": "Zdravotni\u0301 pojis\u030cte\u030cni\u0301 : [komenta\u0301r\u030c zme\u030cn platny\u0301ch od 1. kve\u030ctna 1995]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178014,
    "t": "Za\u0301klady u\u0301spes\u030cne\u0301ho vybudovania multi-level marketingovej organiza\u0301cie, net-work marketingovej organiza\u0301cie, organiza\u0301cie s\u030ctrukturne\u0301ho predaja : Sprac. na za\u0301klade podkladov zo semina\u0301rov: Don Failla \"10 Napkin presentations\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178106,
    "t": "Pharmindex 1994 : Brevi\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178113,
    "t": "Pharmindex 1995 : brevi\u0301r\u030c. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178144,
    "t": "Pharmindex 1996 : brevi\u0301r\u030c. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178151,
    "t": "Pharmindex brevi\u0301r\u030c 1997/1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178168,
    "t": "Pharmindex brevi\u0301r\u030c 1997/2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178182,
    "t": "Pharmindex kompendium 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178212,
    "t": "Pec\u030ceme a var\u030ci\u0301me na Va\u0301noce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178236,
    "t": "Sto receptu\u030a na sva\u0301tky a slavnostni\u0301 pr\u030ci\u0301lez\u030citosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178267,
    "t": "Sto receptu\u030a ze so\u0301jove\u0301ho masa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178526,
    "t": "Moudra\u0301 slova : vy\u0301roky, cita\u0301ty, aforizmy, pr\u030ci\u0301slovi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178915,
    "t": "Pe\u030cstova\u0301ni\u0301 rostlin II : celosta\u0301tni\u0301 uc\u030cebnice pro str\u030cedni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090178953,
    "t": "Kapesni\u0301 atlas plevelny\u0301ch rostlin II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179011,
    "t": "U\u0301vod do ekonomicke\u0301 teorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179110,
    "t": "Me\u030cstska\u0301 c\u030cisti\u0301rna odpadni\u0301ch vod v Jarome\u030cr\u030ci : historie a souc\u030casnost vodohospoda\u0301r\u030cske\u0301 c\u030cinnosti v Jarome\u030cr\u030ci a Josefove\u030c [text Pavel Mertli\u0301k ... et al.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179134,
    "t": "Roc\u030cenka Knihovny a muzea v Jarome\u030cr\u030ci. I, 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179189,
    "t": "C\u030ceskoslovenska\u0301 republika v letech 1918-1948 s pr\u030cihle\u0301dnuti\u0301m k z\u030civotu a di\u0301lu velvyslance Arnos\u030cta Heidricha (1889-1968), vy\u0301znamne\u0301ho josefovske\u0301ho roda\u0301ka : sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179288,
    "t": "UFO - u\u0301tok, nebo sbliz\u030ceni\u0301? : u\u0301nosy UFO v Ne\u030cmecku, Rakousku a S\u030cvy\u0301carsku ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179479,
    "t": "Jak chutnaji\u0301 peni\u0301ze : nena\u0301padny\u0301 pu\u030avab c\u030cesky\u0301ch miliona\u0301r\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179707,
    "t": "S\u030camanske\u0301 bubny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090179714,
    "t": "Jediny\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090670907,
    "t": "Amazonky na p\u0159elomu v\u011bk\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090671119,
    "t": "Neztratit se v propastne\u0301 tu\u030ani nahraditelnosti : z\u030civot i di\u0301lo Jana Herlta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090672802,
    "t": "Vra\u017eda arciv\u00e9vody : Sarajevo 1914 a p\u0159\u00edb\u011bh l\u00e1sky, kter\u00fd zm\u011bnil sv\u011bt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090672819,
    "t": "Jackie : c\u030ctyr\u030ci dny, ktere\u0301 ji\u0301 zme\u030cnily z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090673380,
    "t": "Online terapie - teorie a praxe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090674875,
    "t": "Poji\u0161t\u011bn\u00ed v kostce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090676800,
    "t": "O interpretaci varhann\u00ed hudby s p\u0159ihl\u00e9dnut\u00edm k jin\u00fdm kl\u00e1vesov\u00fdm n\u00e1stroj\u016fm : vybran\u00e9 parametry interpretace varhann\u00ed hudby pohledem grafick\u00e9ho zn\u00e1zorn\u011bn\u00ed hudebn\u00ed nahr\u00e1vky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090677852,
    "t": "Stalin a Evropa : napodobit a ovl\u00e1dnout, 1928-1953",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170172956,
    "t": "Image makers : an attitudinal study of Indian police",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170173724,
    "t": "One world one family",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170174011,
    "t": "Sacred songs of India / 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170174301,
    "t": "Priyadarsika",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171170807,
    "t": "Culture to science & technology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171170999,
    "t": "Management information and appraisal system",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171171002,
    "t": "Business policy and government management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171171958,
    "t": "Sex and health education for modern woman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171670178,
    "t": "Tigu in- stolen crackers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171670185,
    "t": "Tigu in- a trick on Tippu!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171670215,
    "t": "Tigu in- mango! mango!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171670253,
    "t": "All the beautiful boys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171670772,
    "t": "World Cup cricket : a fact book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171671199,
    "t": "Discover chess",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171671595,
    "t": "This India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171671816,
    "t": "Sandstorm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171671830,
    "t": "A symphony of hearts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171671991,
    "t": "Zanskar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171672868,
    "t": "Goa",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171672912,
    "t": "More General Quiz : Monomoy Banerjee",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171673582,
    "t": "Khajuraho",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171674725,
    "t": "The book of the thousand nights and one night. Volume V & VI",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171675180,
    "t": "An anthology of contemporary French poetry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171675586,
    "t": "The humorous stories of Mulla Nasrudin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171675937,
    "t": "Time for a tale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171676682,
    "t": "Rajasthan stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171677597,
    "t": "Witty stories of the Hodja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171678280,
    "t": "The Cabuliwallah and other stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171679416,
    "t": "Dwarka : Krishna's Dhaam by the sea",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171679935,
    "t": "Jayaprakash Narayan : the eternal rebel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670207,
    "t": "Biba\u0304hita\u0304 stri\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670344,
    "t": "Achena ajana Vibekananda",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788172670399,
    "t": "Atulaprasa\u0304da samagra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670412,
    "t": "Dampatya kalaha. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670450,
    "t": "Stri\u0304 ratna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670481,
    "t": "Anbeshan\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670597,
    "t": "Jyoti Basu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670665,
    "t": "Jabar belay",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670689,
    "t": "Pan\u0303ca\u0304s\u0301ti priy\u0307a galpa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670733,
    "t": "Dvijendrala\u0304la-san\u0307gi\u0304ta samagra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670764,
    "t": "Reshmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670849,
    "t": "Tulana\u0304hi\u0304na\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172670887,
    "t": "Najarula s\u0301reshtha sam\u0323kalana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172671297,
    "t": "\u09af\u09c7\u099c\u09a8 \u0986\u099b\u09c7\u09a8 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u099c\u09a8\u09c7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174670465,
    "t": "Homeopathy in the curing of cancer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174670540,
    "t": "Homeopathy in the curing of arthritis, rheumatism and related problems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176670111,
    "t": "Hona paharh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176670333,
    "t": "Krishna-kinara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176670388,
    "t": "Maida\u0304na-e-vyan\u0307gya : laghukatha\u0304 san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176670449,
    "t": "Nari-niyati",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176670517,
    "t": "Bisvin sadi Hindi ki manak kahaniyan. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176670876,
    "t": "Zami\u0304na tala\u0304s\u0301ati\u0304 jar\u0323en\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176670883,
    "t": "Ra\u0304val ki\u0304 rail",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671040,
    "t": "Kampyu\u0304t\u0323ara prayoga aura Hindi\u0304 = Computer use and Hindi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671057,
    "t": "La\u0304la batti\u0304 ka\u0304 d\u0323u\u0304bata\u0304 su\u0304raja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671095,
    "t": "Govinda Bhagava\u0304na ki\u0304 jaya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671330,
    "t": "Mat\u0323ha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671408,
    "t": "Pan\u0307ca la\u0304kha ka\u0304 Hindi\u0304 ma\u0304st\u0323ara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671637,
    "t": "Dibiya mein band indradhanush",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671651,
    "t": "Udha\u0304ra ki\u0304 aula\u0304da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176671880,
    "t": "Teri\u0304 gat\u0323hari\u0304 mem\u0323 la\u0304ga\u0304 cora : [vyan\u0307gya-san\u0307kalana]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176672672,
    "t": "Sampa\u030auro\u0300na kaha\u030aaniya\u030aao\u0300m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176672801,
    "t": "Stri\u0304 san\u0307gharsha ke sau varsha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176672894,
    "t": "Saca abhi\u0304 jinda\u0304 hai : [upanya\u0304sa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179170830,
    "t": "Ma\u0304o ke ba\u0304da Ci\u0304na Mem\u0323 Ma\u0304rksava\u0304da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184670653,
    "t": "Sugandha sasyagal\u0323u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184670783,
    "t": "S\u0301aktidha\u0304mada satya kathegalu : naija ghat\u0323anegal\u0323u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184670820,
    "t": "Baduku nammadu : a\u0304tmakathe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185170039,
    "t": "Karpuracaritabhana of Vatsaraja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172361,
    "t": "Dastan e mardan e hur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172446,
    "t": "Ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172460,
    "t": "Al-Qahera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172484,
    "t": "\u0646\u06af\u0627\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633 : \u064a\u0639\u0646\u0649 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631 \u0634\u0639\u0631\u0627\u0626\u0649 \u0641\u0627\u0631\u0633\u0649 \u0643\u0649 \u0633\u0648\u0627\u0646\u062d : \u062e\u062f\u0627\u0626\u0649 \u0633\u062e\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0627\u062f \u0631\u0648\u062f\u0643\u0649 \u0633\u0649 \u0644\u064a\u0643\u0631 \u0646\u0648\u0631\u0627\u0644\u0639\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0642\u0641 \u0628\u062a\u0627\u0644\u0648\u0649 \u062a\u0643",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172545,
    "t": "Badla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172590,
    "t": "Atlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172767,
    "t": "\u0632\u0628\u0627\u0646 \u06a9\u064a\u0627 \u06c1\u0649\u061f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172927,
    "t": "Sa\u0304\u02bcibi\u0304rya\u0304 ka\u0304 t\u0324u\u0304fa\u0304n : Isla\u0304mi\u0304 ta\u0304ri\u0304k\u0332h\u0332i\u0304 na\u0304val",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185172996,
    "t": "Maut kay musa\u0304fir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185173023,
    "t": "The splendour of Shakespeare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185173276,
    "t": "Eternal education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185177373,
    "t": "The principles of Sahaj Marg / 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185177762,
    "t": "Ra\u0304macandra ki\u0304 sampu\u0304rn\u0323a kr\u0325tiya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185177946,
    "t": "The principles of Sahaj Marg / 9",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788185179339,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 52, [Mdo-sde/Su\u0304tras, NA, lbl-343a6]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179339,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 53, [Mdo-sde/Su\u0304tras, TA, lbl-339a7]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179339,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 54, [Mdo-sde/Su\u0304tras, THA, lbl-297a7]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179339,
    "t": "Urga Kanjur : Indo-Asian literatures / 78 (1993) - 97 (1994) Rgyud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179339,
    "t": "Urga Kanjur : Indo-Asian literatures / 45 (1992) - 77 (1993) Mdo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179551,
    "t": "Handbook of libraries, archives & information centres in India. Pt. 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788185179568,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 11, [H\u0323dul-ba/Vinaya, DA, lbl-333a7 6 (continued) H\u0323dul-ba phran-tshegs-kyi gzhi Vinaya-ks\u0323udraka-vastu]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179643,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 18, [S\u0301er-phyin/Prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, CA, lbl-395a7 8 S\u0301es-rab-kyi pha-rol-tu-phyin-pa ston\u0307-phrag-brgya-pa S\u0301ata-sa\u0304hasrika\u0304 prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, ch. 15-23]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179643,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 19, [S\u0301er-phyin/Prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, CHA, lbl-382a7 8 S\u0301es-rab-kyi pha-rol-tu-phyin-pa ston\u0307-phrag-brgya-pa S\u0301ata-sa\u0304hasrika\u0304 prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, ch. 23-26]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179643,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 20, [S\u0301er-phyin/Prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, JA, lbl-398a7 8 S\u0301es-rab-kyi pha-rol-tu-phyin-pa ston\u0307-phrag-brgya-pa S\u0301ata-sa\u0304hasrika\u0304 prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, ch. 26]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179773,
    "t": "S.R. Goyal on the Indica of Megasthenes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179803,
    "t": "Urga Kanjur. Volume 21, [S\u0301er-phyin/Prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, N\u0303A, lbl-399a7 8 S\u0301es-rab-kyi pha-rol-tu-phyin-pa ston\u0307-phrag-brgya-pa S\u0301ata-sa\u0304hasrika\u0304 prajn\u0303a\u0304pa\u0304ramita\u0304, ch. 26-30]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185179940,
    "t": "Urga Kanjur from the collection of Prof. Raghuvira 35",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185671185,
    "t": "Gita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185671550,
    "t": "Khaju\u0304ra para at\u0323aka\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185671802,
    "t": "Svayamprabha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185671963,
    "t": "U. Singh lapata hai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185674025,
    "t": "The Namaste \u0301book of Indian short stories. volume I",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788185674063,
    "t": "Purple moonlight",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185674667,
    "t": "Sri Neelakanta's Prasna Tantra : (horary astrology) ; English translation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185679129,
    "t": "Patni\u0304 se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185679389,
    "t": "Ka\u0304makala\u0304 : viva\u0304hita yuvakom\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185679501,
    "t": "D\u0323halati\u0304 a\u0304yu mem\u0323 seksa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185679655,
    "t": "Kis\u0301ora\u0304vastha\u0304 ki\u0304 yauna samasya\u0304em\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185679723,
    "t": "Nissanta\u0304na dampati\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185679815,
    "t": "Adventures of an Indian abroad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186171011,
    "t": "Ran\u0307gasamra\u0304t\u0323a A\u0304ba\u0304la\u0304la Rahima\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186172193,
    "t": "Samagra Ka\u0304ka\u0304 / 11, Ra\u0304jyopanis\u0323ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186172797,
    "t": "L.P. Jaiswal : the grand aristocrat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186178911,
    "t": "Vasantavi\u0304n\u0323a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186670316,
    "t": "Ran\u0307gena\u0304 male man\u0307gena\u0304 : ka\u0304dambari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186670422,
    "t": "Man\u0323n\u0323a makkal\u0323a ku\u0304gu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186670477,
    "t": "Yuga magrnag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186670507,
    "t": "Kate a\u0304yer pon\u0323n\u0323ulaiver : katana kabitele gon\u0303cil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187172512,
    "t": "Delhi : city road atlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187172550,
    "t": "Road atlas of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188171118,
    "t": "Bishkanya\u0304 binodini\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188175017,
    "t": "Bishan\u0323n\u0323a basanta o bibas\u0301a praja\u0304pati",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188175024,
    "t": "D\u0323an\u0307garare bae\u0310s\u0301i\u0304 sura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188178193,
    "t": "Channa charandas : stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188673063,
    "t": "Dharohara : Kis\u0301horopayogi\u0304 lekhama\u0304la\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189177003,
    "t": "A\u0304ca\u0304rya S\u0301ri\u0304 Kaila\u0304sasa\u0304garasu\u0304ri Jn\u0303a\u0304namandire Devarddhigan\u0323i Kshama\u0304s\u0301raman\u0323a Hastaprata Bha\u0304n\u0323d\u0323a\u0304ga\u0304rastha hastalikhita grantha\u0304na\u0304m\u0323 vistr\u0325tasu\u0304ci\u0304. Hastaprata su\u0304ci\u0304. Jaina sa\u0304hitya = Descriptive catalogue of manuscripts preserved in De\u0304varddhigan\u0323i Ks\u0323ama\u0304s\u0301raman\u0323a Hastaprata Bha\u0304n\u0323d\u0323a\u0304ga\u0304ra, Acharya Shri Kailasasagarasuri Gyanmandir. Manuscripts' catalogue. Jaina literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189672041,
    "t": "Kra\u0304ntika\u0304riyom\u0323 ki ga\u0304tha\u0304yen\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190172233,
    "t": "Ayurveda : der weg des gesunden Lebens",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190172486,
    "t": "Heritage holidays",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190175821,
    "t": "Dadi nani : memories of our grandmothers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190176514,
    "t": "Sarala va\u0304stu dosha niva\u0304rana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190178600,
    "t": "Metaphysics of the Bhagavad-gita : commentary on the Purushottama yoga, chapter 15 of the Bhagavad-gita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190179423,
    "t": "Ca\u0304n\u0310dani\u0304 ke abhilekha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190179928,
    "t": "Analysis of poverty reduction",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190671323,
    "t": "All India pre veterinary test : Physics, Chemistry & Biology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190671927,
    "t": "Applied theatricks : essays in refusal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190676625,
    "t": "Recent trends in biotechnology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190676731,
    "t": "A\u0304nanda mat\u0323ha : vis\u0301va sa\u0304hitya ki\u0304 ka\u0304lajayi\u0304 kr\u0325ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190678810,
    "t": "The impossible journey : a novella",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190679381,
    "t": "Pasi\u0304ne ki\u0304 mahaka : kaha\u0304ni\u0304-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192174396,
    "t": "Psycho-social competence in old age",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788195172580,
    "t": "Kannada janapada sahitya prakaragalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170073,
    "t": "Marokko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170172,
    "t": "Verdens atlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170257,
    "t": "Duftplanter for alle sanser dufter for uteplassen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170288,
    "t": "Staudebed til varig glede planlegging, planting, stell",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170356,
    "t": "Oslo kartboka, 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170455,
    "t": "Caplex 1999 : multimedialeksikon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170455,
    "t": "CapLex 1999 multimedialeksikon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202170516,
    "t": "Cappelens lille fjellflora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202173326,
    "t": "Pa\u030a vei : Norsk med samfunnskunnskap for fremmedspra\u030aklige elever : begynnerbok / 4 Geluidscassettes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202173982,
    "t": "Den magiske julegaven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174002,
    "t": "Kasper sa\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174057,
    "t": "Basunengelen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174163,
    "t": "Sj\u00f8roverskatten i Sma\u030avik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174330,
    "t": "Martin Mekk bygger et hus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174651,
    "t": "Mumitrollet og den magiske hatten ; Mystiske lyder om natten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174675,
    "t": "Trollpiken Alicia ; Det usynlige barnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174682,
    "t": "En marsboer bes\u00f8ker Mummidalen ; Hva er lykken Mummipappa?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174699,
    "t": "Mummitrollet og den lille dragen ; En va\u030ar uten Snusmumriken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202174828,
    "t": "Harald Hardra\u030ade : fra Stiklestad til Stamford Bridge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202175092,
    "t": "Signaler '98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202175511,
    "t": "Den h\u00f8yeste kasten : [roman]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202175580,
    "t": "Tilvaerelsens uutholdelige letthet",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788202175658,
    "t": "Huset ved Flon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202175832,
    "t": "Edens hammer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176105,
    "t": "Rop fra lang avstand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176211,
    "t": "Hilmars verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176235,
    "t": "Vi er Va\u030ale\u0301nga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176396,
    "t": "Det siste \u00f8nske : en bok om aktiv d\u00f8dshjelp og den drapsd\u00f8mte Christian Sandsdalen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176402,
    "t": "Cappelens store sp\u00f8rrebok : 2000 sp\u00f8rsma\u030al og svar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176440,
    "t": "NRKs historie. 3, Over til Oslo : NRK som monopol 1945-1981",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176495,
    "t": "365 nye lyspunkter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176532,
    "t": "Hvem bryr seg om sjelen? : jeg vil heller ha en sexy rompe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202176969,
    "t": "Ett skritt etter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202177256,
    "t": "Slottet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202177331,
    "t": "Sanna & Max",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202177355,
    "t": "G\u00f8yalt og glupt! : hodebry for unge hjerner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202177508,
    "t": "Fellini og konsertmysteriet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202177560,
    "t": "Usynlig, Albert A\u030aberg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202177683,
    "t": "Mummitrollet finner veien hejm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202178307,
    "t": "Vokterne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202178918,
    "t": "Kanskje Lena er forelska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202179250,
    "t": "Luftas hersker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202179267,
    "t": "Uten en sjanse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202179441,
    "t": "Kniga pro trolej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202179588,
    "t": "Doktor Ludde",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202179595,
    "t": "Ludde og Hugo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202671105,
    "t": "To sm\u00e5 riddere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202676995,
    "t": "Liv : historien om universets mest spektakul\u00e6re oppfinnelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203170331,
    "t": "Dagligliv i forandring",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788203170379,
    "t": "Penger og ressurser : det 20. a\u030arhundres \u00f8konomiske historie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788203170393,
    "t": "Stater og nasjoner",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788203170423,
    "t": "Underlig hare i Kinnrudskogen og andre fortellinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203170478,
    "t": "Pa\u030a f\u00f8dselsdagen min!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203170492,
    "t": "Den gamle sj\u00f8r\u00f8veren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203172311,
    "t": "Jeppe pa\u030a Berget og andre komedier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203172328,
    "t": "Viviann, hvit ; Lyset er sa\u030a hvitt om sommeren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203172359,
    "t": "En krone av papir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203172465,
    "t": "Opplev Tyskland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203172533,
    "t": "Sitt eget rom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203172946,
    "t": "Sma\u030atrollene og den store oversv\u00f8mmelsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203173158,
    "t": "Mor og barn : en diktantologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203173868,
    "t": "Bevisenes bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203174339,
    "t": "Ord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203174872,
    "t": "Skrifter i samling. [3], Tre venner ; Harald",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203174902,
    "t": "Skrifter i samling. [6], Juvikfolket, 2, I eventyret ; I ungdomen ; I stormen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203174957,
    "t": "Skrifter i samling. [11], Gud smiler samtid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203175329,
    "t": "Tre d\u00f8gn pa\u030a storskogen : Kj\u00f8rekaren ; sognebudet ; den nye l\u00e6reren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203175480,
    "t": "Hva avholder nordmenn fra biavl? : og andre tekster om kj\u00e6rlighet, d\u00f8den og Seven Eleven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203176081,
    "t": "Gymnadenia ; Den brennende busk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203176463,
    "t": "Samlede romaner og fortellinger. 9, Kristin Lavransdatter",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788203176593,
    "t": "Samlede romaner og fortellinger. 20",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788203177194,
    "t": "Metafor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203178283,
    "t": "Eksistens og hermeneutikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203178443,
    "t": "Njals saga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203178511,
    "t": "Ord om engler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203178528,
    "t": "Ord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203178566,
    "t": "De sma\u030a gleder ord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203178580,
    "t": "Ord om n\u00e6rhet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203178771,
    "t": "Ord i ma\u030aneskinn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170025,
    "t": "Redd Joppe - d\u00f8d eller levende! : den fl\u00f8yelsmyke muldvarpens grufulle eventyr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170162,
    "t": "11 mann til angrep",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170179,
    "t": "11 mann ga\u030ar videre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170186,
    "t": "11 mann i knipe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170193,
    "t": "11 mann mot toppen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170568,
    "t": "God fotballferdighet : L\u00e6r taktikk - teknikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170780,
    "t": "Barnehage og foreldre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205170896,
    "t": "Fortalt og diktet 1. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205172630,
    "t": "Bernard Foys tredje rokade",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205173187,
    "t": "Vi morer oss til d\u00f8de : den offentlige samtale i underholdni= ngsindustriens tidsalder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205173385,
    "t": "Farvel Daphne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205173781,
    "t": "Om tr\u00e6r kunne gra\u030ate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205173989,
    "t": "Alva Myrdal : min mor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205174054,
    "t": "Felefant og br\u00f8drene hans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205174207,
    "t": "Ildens skygge : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205174238,
    "t": "Bestemor Stemsens eventyrlige katter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205174504,
    "t": "Krig, fred og Shakespeare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205175860,
    "t": "Genienes tilbakekomst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205176140,
    "t": "Fjellets kilde : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205176270,
    "t": "La isbj\u00f8rnene danse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205177130,
    "t": "Valper - h\u00f8yt og lavt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205177437,
    "t": "Lang, het fiskesommer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205177673,
    "t": "Huletur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205177680,
    "t": "Jakob To-To og dinosauren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205177710,
    "t": "Va\u030ar gamle gudelaere 5. Tordenguden / Ill. av Ingunn van Etten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205178007,
    "t": "Lillebj\u00f8rn's store gitarbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205178984,
    "t": "Encuentros : spanske tekster med arbeidsoppgaver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205178984,
    "t": "Encuentros : spanske tekster med arbeidsoppgaver. Elevfasit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205179196,
    "t": "En duft af timian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205179479,
    "t": "\u00d8nsketreet : en fortelling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205179493,
    "t": "Bella og Gustav : (fire b\u00f8ker i ett bind)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205179950,
    "t": "Den vesle vampyren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242175144,
    "t": "Falken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247170106,
    "t": "Small international firms : the emergence of international new ventures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247171172,
    "t": "The role of district capitals in regional development : linking small towns, rural-urban likages and decentralisation in Ghana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247178638,
    "t": "Educational efficiency and institutions four essays on the economics of education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251670777,
    "t": "Spa\u030adommer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251673792,
    "t": "Vergel\u00f8s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251673808,
    "t": "Mistankens fr\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252175950,
    "t": "Ma\u030anen som ville lyse som ei sol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252176148,
    "t": "Tre stykke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252177725,
    "t": "Norske vottar og vantar : dyrem\u00f8nster og andre figurar fra\u030a norsk strikkearv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252178135,
    "t": "Engelsk-norsk/norsk-engelsk medisinsk ordliste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253170930,
    "t": "Troens ABC : en studiebok om kirkens tro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253170930,
    "t": "Troens ABC : en studiebok om kirkens tro. Studieplan til Bo Giertz: Troens ABC",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253171005,
    "t": "Diakoni i 70-a\u030arene. [By various authors.] Utgitt av Diakonira\u030ad for Den norske kirke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253171296,
    "t": "Slik leser vi Bibelen : studiebok for legfolk om kirkens tro pa\u030a Bibelen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253171678,
    "t": "Veien, sannheten og livet : andaktsbok med bibelforklaringer bygget over Johannes-evangeliet, Apostlenes gjerninger, Efeserbrevet og Johannes' f\u00f8rste brev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253171685,
    "t": "A\u030a tro pa\u030a Kristus : daglig lesning for tiden advent til pinse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253171845,
    "t": "Til deg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253171999,
    "t": "A\u030a leve med Kristus : dagliglesning for tiden pinse til advent",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172002,
    "t": "Ord for eldre : ord om tro, ha\u030ap og kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172071,
    "t": "Kirken trenger teologien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172231,
    "t": "Om a\u030a godta seg selv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172385,
    "t": "Ordet vender tilbake : andakter fra den Tredje verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172415,
    "t": "I din n\u00e6rhet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172590,
    "t": "Na\u030ar problemene m\u00f8ter oss pa\u030a troens vei : et ha\u030andtrykk til kjempende medkristne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172675,
    "t": "Fader va\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172699,
    "t": "Kirkens na\u030ademidler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253172750,
    "t": "Andpustne alvorsord til slitne nordmenn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173078,
    "t": "Om a\u030a leve som menneske",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173092,
    "t": "Frihetsbrev og barneka\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173115,
    "t": "F\u00f8rskolebarnet og Gud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173153,
    "t": "Kan det v\u00e6re Jesus? : fakta og debatt om likkledet i Torino",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173290,
    "t": "En fengselsfugl forteller : Ole Hages forunderlige livsskjebne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173320,
    "t": "ABC til bibelen : for skole - selvstudium - voksenoppl\u00e6ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173368,
    "t": "Evangelisk tro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173405,
    "t": "Helene fra Kirgisistan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173511,
    "t": "Han la i min munn en ny sang : mitt m\u00f8te med forkynnelsesvekkelsen pa\u030a luthersk grunn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173719,
    "t": "Den lange veien til frihet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253173771,
    "t": "Han a\u030apnet deres forstand : en studiebok om Det nye testamentes fortolkning av gammeltestamentlige tekster",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253174129,
    "t": "Matpakken : andakter for ungdom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253174150,
    "t": "Om kj\u00e6rligheten i ekteskap og familie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253174372,
    "t": "Helse for den svake? : livssyn og ressursprioritering i helsevesenet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253175362,
    "t": "Veivisere : en bok om kristent lederskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253175461,
    "t": "Sa\u030akornet og spirekrafta : a\u030ar i Afrika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253175478,
    "t": "En bohem i prestekl\u00e6r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253175560,
    "t": "Jomfrumark : en moderne pilegrims ferd mot sine r\u00f8tter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253175584,
    "t": "De himmelrike : en vandring gjennom Jesu Bergpreken, Matteus kap. 5-7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253175751,
    "t": "M\u00f8rket som blender",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270170371,
    "t": "Tungmetalleksponering av mennesker og milj\u00f8 ved energiproduksjon II : sammenstilling av Norske tungmetalldata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270170432,
    "t": "131I-3-Iodobenzylguanidine (131I-3-IBG) as a scintigraphic agent for the visualization of adrenal medulla tumours",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270170456,
    "t": "Stress corrosion cracking of different steels in ammonia - with special emphasis on vapour phase cracking",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270171781,
    "t": "Development of methods for obtaining position image and chemical binding information from flow experiments of porous media",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270171972,
    "t": "Radiologisk kartlegging i Himdalen : Etablering av bakgrunnsniva : resultater fra malinger for apning av KLDRA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270172023,
    "t": "Fleksibel og effektiv energibruk i husholdningene : spesifikasjon av en \"bottom-up\" modell",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270172580,
    "t": "Norsk bidrag i IEA annex 24 : absorpsjonsmaskin for oppvarming og kjoling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270172627,
    "t": "Energy efficiency in Norway : cross country comparisons on energy efficiency indicators phase 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270172665,
    "t": "AIJ i Russland : konvertering fra kull til bioenergi i Kaliningrad i Russland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270172924,
    "t": "Generation of overpressure by cementation of pore space in sedimentary rocks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270173181,
    "t": "Energy efficiency in Norway (1998) : cross country comparisons on energy efficiency indicators : phase 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270173228,
    "t": "A quantitative comparison of some mechanisms generating overpressure in sedimentary basins",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270173501,
    "t": "Experienced from refurbishment of metallography cells and applicaiton of a new preparation concept for materialography samples",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270173532,
    "t": "Betydningen av vannbaren varme for reduksjon av klimagassutslipp og effekttopper i kraftsystemet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270173747,
    "t": "Energy efficiency in Norway 1990-1999 : report based on the ODYSSEE data base on energy efficiency indicators and the MURE data base on energy efficiency policy measures with support from SAVE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270174294,
    "t": "Energy efficiency in Norway 1990-2000 : report based on the ODYSSEE data base on energy efficiency indicators with support from SAVE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270670185,
    "t": "Frelse - hva er na\u030a det for no'?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270670468,
    "t": "A\u030andens frukt--kj\u00e6rligheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270670468,
    "t": "Fram til urkristant menighetsliv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270670567,
    "t": "Hverdagstro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270671199,
    "t": "Lov Herren - va\u030ar befrier!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270671304,
    "t": "Jesus helbreder og gjenoppretter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171049,
    "t": "Den regressive velferden : arbeidsplassen som velferdsarena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171155,
    "t": "Two applications of the Schur-Nevanlinna algorithm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171254,
    "t": "EDB i den viderega\u030aende skole : rapport fra et seminar pa\u030a Byglandsfjord, 22.-24.september 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171360,
    "t": "S\u00f8kning og opptak til distriktsh\u00f8gskolene 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171384,
    "t": "Education, storing, integration : the case of the Norwegian care system for the mentally retarded",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171407,
    "t": "Element\u00e6r innf\u00f8ring i juridisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171629,
    "t": "En vurdering av h\u00f8gre utdanning i Norge fram mot 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171650,
    "t": "The maximal [tau]-triangle of a given triangle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171698,
    "t": "On the problem of the reals - the problem of limits",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171711,
    "t": "Readings from the Hindu arithmetic and algebra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171728,
    "t": "Matematikk i utvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271171841,
    "t": "Norsk n\u00e6ringsliv og h\u00f8yere utdanning : konferanserapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271174262,
    "t": "The Case of Karatu district council : a field study report of the base line project",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271178833,
    "t": "Folkefellesskap, forlystelse og hverdagsmotstand : kino i Norge 1940-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271670047,
    "t": "Rett og urett i trafikken : jus pa\u030a hjul",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271671075,
    "t": "NAF turforslag Norden : turforslag i Norge, Sverige, Danmark og Finland : tunnelfattige ruter og nasjonale turistveier i Norge : alle med kartskisser og stedsbeskrivelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271671280,
    "t": "Norges vakreste bilturer de 18 nasjonale turistvegene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272170478,
    "t": "Transport og eksport : leveringsservice som konkurransemiddel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272170522,
    "t": "Eksport og skatt : en praktisk ha\u030andbok for eksport\u00f8rer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272170775,
    "t": "Nye Norge : pa\u030a terskelen til et nytt a\u030artusen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272170980,
    "t": "L\u00e6r deg a\u030a forhandle : hvordan gj\u00f8re forhandlinger uten a\u030a fa\u030a tapere?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272670008,
    "t": "Resultat fra en nordisk interkalibrering av PAH analyse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272670053,
    "t": "Markedsf\u00f8ring FoU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272671401,
    "t": "Analyses of polycyclic aromatic hydrocarbons (PAH) in Finnish leafy vegetables",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272672170,
    "t": "Polycyclic aromatic hydrocarbons in Finnish water",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272672699,
    "t": "Ordbok : forslag til definisjon og norsk uttrykk for en del viktige begreper med tilknytning til gjennomf\u00f8ring av store prosjekter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272673436,
    "t": "Well control in case of offshore blowout : collecting oil in the water. new concept based on using a separate underwater work base and a collection unit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272673597,
    "t": "Hjelpemidler for h\u00f8rselshemmede : untatt h\u00f8reapparater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272674174,
    "t": "Determination of polycyclic aromatic hydrocarbons in industrial discharges and other aqueous effluents",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272674310,
    "t": "Sulphur emissions : possible effects of reduced Norwegian sulphur emissions on the fish populations in lakes in southern Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272674488,
    "t": "Damage assessment of oil spills : cost-benefit analysis of oil pollution contingency planning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272674501,
    "t": "Ganghjelpemidler for barn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272674686,
    "t": "Jo mere vi gj\u00f8r sammen : hjelpemidler i barnas milj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272675065,
    "t": "Water wave measurements using Fourier transform analysis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272675850,
    "t": "Decomposition of sin2[pi symbol]n/N and cos2[pi symbol]n/N in to a new set of functions based upon Mo\u0308bius inversion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272678349,
    "t": "Dabkon : a knowledge-based system for the selection of bearings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272678585,
    "t": "Semiconductor : 12th Nordic meeting : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272679902,
    "t": "Nordisk klassifisering av hjelpemidler for funksjonshemmede",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273172853,
    "t": "Leselyst og leseglede : leseoppl\u00e6ring i 2.-6. klasse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273173355,
    "t": "Skatten i Lofoten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273670007,
    "t": "Oahpa giela / Oahppi girji 1 : (1. ja 2. lohku) / govaid lea dahkan Trygve Lund Guttormsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273670021,
    "t": "Oahpa giela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273670038,
    "t": "Oahpa giela / Oahpaheaddji girji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277670522,
    "t": "Fokus pa\u030a spesialundervisningen tillegg ajour pr. 01.09.95 : lover og regler i f\u00f8rskole, grunnskole, viderega\u030aende skole og voksenoppl\u00e6ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277670591,
    "t": "Skoler jeg m\u00f8tte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277670607,
    "t": "Samspill : arbeidslivets psykologi belyst med transaksjonsanalyse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277670690,
    "t": "Nye samarbeidsboka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277670881,
    "t": "Trenger vi egentlig skolen? : ny retning til en skoledebatt pa\u030a avveier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279170006,
    "t": "Barnas sommerbok med leker og spill",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279170235,
    "t": "De fire og han som gj\u00f8r verre. Fortsettelsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280170033,
    "t": "Lykke til! : ei dokumentarisk minnebok med og om Martin Nag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280170040,
    "t": "Trojka!, Nye myter!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280170057,
    "t": "Synliggj\u00f8ring! : ny trojka!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282172080,
    "t": "Hvorfor havnet de her? Kongsga\u030ard-elever forsker pa\u030a skolens krigsofre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290173000,
    "t": "Legen som vare pa\u030a helsemarkedet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290176209,
    "t": "Folk og fant : navnelister i folketellingsmaterialet 1815-1855",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290176292,
    "t": "Edb i \u00e6ttesogearbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290176360,
    "t": "Norske kongebrev med innlegg : regester. Bd 4, Kongebrev under Christian V : 1686-1689",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290176674,
    "t": "Norske kongebrev : regester / 6 Kongebrev under Christian V : 1695-1699",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290176841,
    "t": "Hvor er kildene? : institusjoner til hjelp for lokalhistorikere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290674002,
    "t": "Elvepadling : rutebeskrivelse for S\u00f8r-Norge = White water canoeing : guide to Southern Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291171449,
    "t": "Sjur Gabriel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291171470,
    "t": "To venner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291171562,
    "t": "S.G. Myre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291171692,
    "t": "Sv\u00f8mmersken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291178004,
    "t": "Motstandsbevegelsen pa\u030a Agder : 1940-1945 : [er laget i forbindelse med museets hjemmefrontutstilling] = Resistance movement in Agder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291670478,
    "t": "Tekster i filosofi- og vitenskapshistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291670508,
    "t": "S li\ufe20u\ufe21bov\u02b9i\ufe20u\ufe21 k Rossii. Kollekt\ufe20s\ufe21ii\ufe20a\ufe21 norvezhskogo konsula I\ufe20U\ufe21nasa Lida = With love for Russia. The collection of the Norwegian Consul Jonas Lied : katalog vystavki v GMII im. A.S. Pushkina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291677026,
    "t": "Selja Sunnivakulten og pilegrimsma\u030alet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291679013,
    "t": "Helse- og leveka\u030arsatlas for Hordaland og Noreg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292172179,
    "t": "Tusen historiar fortalt av ein regndra\u030ape",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293176060,
    "t": "\u00c5ndenes land",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293178033,
    "t": "Nordlys = Aurora borealis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293670001,
    "t": "Annes julequiz 1001 sp\u00f8rsma\u030al og svar i alle kategorier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293670049,
    "t": "To rette og en vrang med kj\u00e6rlighet i hver maske",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293670339,
    "t": "Bruk hue l\u00f8s oppgaver som gj\u00f8r deg smartere : 400 hjernetrimoppgaver for ungdom og voksne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293671039,
    "t": "Det innerste rommet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299170437,
    "t": "Fritid pa\u030a skolen : en evaluering av skolefritidsordninger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299171311,
    "t": "Husmannsplasser i B\u00e6rum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299173100,
    "t": "Tvera\u030a-slekta 1861-1988 : med utgangspunkt i Ole Johan Nilsen og hustru Augusta Charlotta : slekta fram til i dag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299173308,
    "t": "Hareidlandet : saga\u00f8y og framtidssamfunn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299173919,
    "t": "Therelationship among religiosity, personality and mental health : development and standardizing of assessment instruments, and empirical studies of such relationships",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299174602,
    "t": "Fra\u030a Gylii til Bja\u030ane : byklesamlinga : ma\u030alarstykke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299174626,
    "t": "Bykle kultursoge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299175104,
    "t": "Tynset bygdebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299175807,
    "t": "Slekten Horn : minneblader III om to grener av slekten i Norge, med en linje i Canada som har utl\u00f8pere i Australia og New Zealand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299175906,
    "t": "Grunnskolen i Nord-Tr\u00f8ndelag 250 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299176729,
    "t": "Sagabyen forteller. [1], Tunsberg fra dronning A\u030asa til Kloster-Lasse : 850-1550",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299178181,
    "t": "L\u00e6ring i l\u00e6rende organisasjoner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299178808,
    "t": "F\u00f8r Bod\u00f8 ble by : Hundholmens historie og forspillet til Bod\u00f8saken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299179713,
    "t": "Den lange vegen mellom to va\u030arer : daglig liv og sivile og milit\u00e6re motstandsbevegelser i Alvdalsomra\u030adet 1940-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299179720,
    "t": "Dr\u00f8mmen om den store malma\u030ara : Alvdals gruvehistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299179904,
    "t": "Den stygge andungen konfirmasjonstale med formaninger vad Linjegods' 15 a\u030ars jubileum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299675536,
    "t": "Gouden munten : een zwerftocht door 2500 jaar geschiedenis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299678605,
    "t": "Fjaler gards- og \u00e6ttesoge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299679398,
    "t": "Innsette i norske fengsel : utdanning, utdannings\u00f8nske og rett til oppl\u00e6ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299679626,
    "t": "En drabantby blir til : \"Kroken-rapporten\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301172855,
    "t": "Dalsze gawe\u0328dy o sztuce, XIII-XV wiek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302170461,
    "t": "Szkolni przyjaciele : klasa 1 : podr\u0119cznik. Cz. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302173349,
    "t": "Nowi tropiciele : edukacja wczesnoszkolna : podr\u0119cznik : klasa 2. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302173349,
    "t": "Nowi tropiciele : edukacja wczesnoszkolna : podr\u0119cznik : klasa 2. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302173806,
    "t": "Nowi tropiciele : edukacja wczesnoszkolna : klasa 2 : karty \u0107wicze\u0144. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302173806,
    "t": "Nowi tropciele : edukacja wczesnoszkolna : karty \u0107wicze\u0144 : klasa 2. Cz. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302173806,
    "t": "Nowi tropiciele : edukacja wczesnoszkolna : klasa 2 : karty \u0107wicze\u0144. Cz. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302174230,
    "t": "\u015awiat chemii 8 : chemia : szko\u0142a podstawowa : podr\u0119cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302174476,
    "t": "Aktion Deutsch 8 : j\u0119zyk niemiecki : podr\u0119cznik i zeszyt \u0107wicze\u0144 nauczyciela : szko\u0142a podstawowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302174544,
    "t": "Matematyka wok\u00f3\u0142 nas : szko\u0142a podstawowa 5 : zeszyt \u0107wicze\u0144. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302174544,
    "t": "Matematyka wok\u00f3\u0142 nas : szko\u0142a podstawowa 5 : zeszyt \u0107wicze\u0144. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302174704,
    "t": "Muzyka : klucz do muzyki : piosenki i akompaniamenty : szko\u0142a podstawowa 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175299,
    "t": "Plac zabaw : trzylatek : przewodnik metodyczny. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175329,
    "t": "Plac zabaw : trzylatek : CD-audio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175350,
    "t": "Plac zabaw : czterolatek : karty. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175404,
    "t": "Plac zabaw : czterolatek : przewodnik metodyczny. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175404,
    "t": "Plac zabaw : czterolatek : przewodnik metodyczny. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175480,
    "t": "Plac zabaw : pi\u0119ciolatek : karty. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175480,
    "t": "Plac zabaw : pi\u0119ciolatek : karty. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175497,
    "t": "Plac zabaw : pi\u0119ciolatek : wyprawka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175503,
    "t": "Plac zabaw : ksi\u0119ga zabaw z obrazkami : pi\u0119ciolatek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175503,
    "t": "Plac zabaw : pi\u0119ciolatek : ksi\u0119ga zabaw z obrazkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175602,
    "t": "Plac zabaw : pi\u0119ciolatek : CD-audio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175657,
    "t": "Plac zabaw : sze\u015bciolatek : roczne przygotowanie przedszkolne : karty. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175657,
    "t": "Plac zabaw : sze\u015bciolatek : roczne przygotowanie przedszkolne : karty. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175671,
    "t": "Plac zabaw : ksi\u0119ga zabaw z literami : sze\u015bciolatek : roczne przygotowanie przedszkolne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175671,
    "t": "Plac zabaw : sze\u015bciolatek : roczne przygotowanie przedszkolne : ksi\u0119ga zabaw z literami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302175787,
    "t": "Plac zabaw : sze\u015bciolatek : roczne przygotowanie przedszkolne : CD-audio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302176876,
    "t": "J\u0119zyk polski : arkusze maturalne : poziom podstawowy i rozszerzony : matura 2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323671015,
    "t": "Kompatybilnos\u0301c\u0301 elektromagnetyczna (EMC). Metody badan\u0301 i pomiaro\u0301w. Badanie odpornos\u0301ci na asymetryczne zaburzenia przewodzone w zakresie cze\u0328stotliwos\u0301ci od 0 Hz do 150 kHz PN-EN 61000-4-16",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323674429,
    "t": "Opakowania metalowe lekkie - Definicje i metody okres\u0301lania wymiaro\u0301w i pojemnos\u0301ci - Cz. 1: Puszki PN-EN ISO 90-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323674597,
    "t": "Mleko - Oznaczanie liczby komo\u0301rek somatycznych - Cz. 3: Metoda fluoro-opto-elektroniczna PN-EN ISO 13366-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323675211,
    "t": "Farby i lakiery - Wzrokowe poro\u0301wnywanie barwy farb PN-EN ISO 3668",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323675228,
    "t": "Stomatologia - System oznaczenia ze\u0328bo\u0301w i obszaro\u0301w jamy ustnej PN-EN ISO 3950",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323675235,
    "t": "Farby i lakiery - Lista termino\u0301w ro\u0301wnoznacznych PN-EN ISO 4617",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323677222,
    "t": "Bibu\u0142ka tissue i wyroby z bibu\u0142ki tissue - Cze\u0328s\u0301c\u0301 6: Oznaczanie gramatury PN-EN 12625-6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323677420,
    "t": "Farby i lakiery - Oznaczanie ge\u0328stos\u0301ci - Cz. 3: Metoda oscylacyjna PN-EN ISO 2811-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323677420,
    "t": "Farby i lakiery - Oznaczanie ge\u0328stos\u0301ci - Cz. 4: Metoda kubka cis\u0301nieniowego PN-EN ISO 2811-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323679585,
    "t": "Zarza\u0328dzanie jakos\u0301cia\u0328 - Wytyczne dotycza\u0328ce jakos\u0301ci w zarza\u0328dzaniu przedsie\u0328wzie\u0328ciem PN-ISO 10006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324172276,
    "t": "\u0141zy Odyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324672769,
    "t": "Ekonomia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325170837,
    "t": "Konstrukcje mechaniczne do urza\u0328dzen\u0301 elektronicznych - Wymiary konstrukcji mechanicznych szeregu 482,6 mm (19 cali) - Cze\u0328s\u0301c\u0301 3-105: Aspekty wymiarowe i konstrukcyjne dotycza\u0328ce podstaw montaz\u0307owych o wysokos\u0301ci 1 U PN-EN 60297-3-105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325171308,
    "t": "Hydrauliczne narze\u0328dzia ratownicze dwustronnego dzia\u0142ania dla straz\u0307y poz\u0307arnej : wymagania eksploatacyjne i dotycza\u0328ce bezpieczen\u0301stwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325171599,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo maszyn -Moz\u0307liwos\u0301ci fizyczne cz\u0142owieka - Cz. 1: Terminy i definicje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325172077,
    "t": "Przemys\u0142 naftowy i gazowniczy. Cz. 2, Kontrola i klasyfikacja elemento\u0301w z\u0307erdzi wiertniczych : wyposaz\u0307enie do wiercen\u0301 obrotowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325172169,
    "t": "Domowy sprz\u0119t ch\u0142odniczy : charakterystyki i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325172237,
    "t": "Prefabrykowane panele z p\u0142yt gipsowo-kartonowych z rdzeniem kartonowym typu plaster pszczeli : definicje, wymagania i metody badan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325172312,
    "t": "Spre\u0328z\u0307arki i agregaty skraplaja\u0328ce dla instalacji zie\u0328bniczych : badanie charakterystyk i metody badan\u0301. Cz. 2, Agregaty skraplaja\u0328ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325172633,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka - Stop aluminium Al-P5056A (5056A)-H32, drut na nity pe\u0142ne, D < lub = 10 mm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325173128,
    "t": "Wste\u0328pnie formowane gzymsy gipsowo-kartonowe : definicje, wymagania i metody badan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325173159,
    "t": "Maszyny w\u0142o\u0301kiennicze - Wymagania bezpieczen\u0301stwa - Cze\u0328s\u0301c\u0301 2: Maszyny przygotowawcze do prze\u0328dzenia i prze\u0328dzarki PN-EN ISO 11111-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325174262,
    "t": "Maszyny do robo\u0301t ziemnych : bezpieczen\u0301stwo. Cz. 8, Wymagania dotycza\u0328ce ro\u0301wniarek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325174965,
    "t": "Rurocia\u0328gi przemys\u0142owe metalowe. Cz. 3, Projektowanie i obliczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325175634,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo elektryczne w niskonapie\u0328ciowych sieciach elektroenergetycznych o napie\u0328ciach przemiennych do 1 000 V i sta\u0142ych do 1 500 V. Cz. 9, Urza\u0328dzenia do lokalizacji uszkodzenia izolacji w sieciach IT : urza\u0328dzenia przeznaczone do sprawdzania, pomiaro\u0301w lub monitorowania s\u0301rodko\u0301w ochronnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325175795,
    "t": "Przyrza\u0328dy oftalmiczne : mikroskopy z lampa\u0328 szczelinowa\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325175962,
    "t": "Asfalty i lepiszcza asfaltowe : oznaczanie energii odkszta\u0142cenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325176761,
    "t": "Implanty oftalmiczne : soczewki wszczepialne. Cz. 8, Wymagania podstawowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325176778,
    "t": "Optyka oftalmiczna : oprawy okularowe : wymagania i metody badan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325176945,
    "t": "Urza\u0328dzenia i sprze\u0328t do obs\u0142ugi naziemnej statko\u0301w powietrznych : wymagania szczego\u0301\u0142owe. Cz. 2, Pojazdy zaopatrzeniowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325176969,
    "t": "Urza\u0328dzenia i sprze\u0328t do obs\u0142ugi naziemnej statko\u0301w powietrznych : wymagania szczego\u0301\u0142owe. Cz. 4, Pomosty wejs\u0301ciowe dla pasaz\u0307ero\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177034,
    "t": "Produkty do uzdatniania wody przeznaczonej do spo\u017cycia : py\u0142owy w\u0119giel aktywny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177287,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : osprz\u0119t wyprowadze\u0144 kabli i przewod\u00f3w dla okr\u0105g\u0142ych i prostok\u0105tnych z\u0142\u0105czy elektrycznych i optycznych. Cz. 026, Wypust kabla typu A 90\u00b0 nieszczelny z opaskami odci\u0105\u017caj\u0105cymi dla EN 3646 - norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177324,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable elektryczne sygna\u0142owe. Cz. 009, Kable wspo\u0301\u0142osiowe lekkie 50 omo\u0301w, 180 \u2070C, typ KW (lekkie WN), norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177331,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable elektryczne sygna\u0142owe. Cz. 010, Kable wspo\u0301\u0142osiowe lekkie 50 omo\u0301w, 200 \u00b0C, typ KX (lekkie WN) - norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177652,
    "t": "Ma\u0142e sterylizatory parowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177737,
    "t": "Sterylizatory do celo\u0301w medycznych : sterylizatory na tlenek etylenu : wymagania i metody badania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177829,
    "t": "Kominy : kominy metalowe : metody badan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325177980,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable \u015bwiat\u0142owodowe o \u015brednicy zewn\u0119trznej p\u0142aszcza 125 mikrometr\u00f3w. Cz. 102, Kable z lu\u017an\u0105 tub\u0105, nominalnym GI 62,5/125 mikrometra w\u0142\u00f3kna, o \u015brednicy zewn\u0119trznej 1,8 mm : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325178413,
    "t": "Us\u0142ugi pocztowe : jakos\u0301c\u0301 us\u0142ug : pomiar czasu przebiegu od kon\u0301ca do kon\u0301ca pojedynczych przesy\u0142ek niepriorytetowych i przesy\u0142ek drugiej klasy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325178628,
    "t": "Przetwory naftowe - Oznaczanie rozk\u0142adu temperatur wrzenia metoda\u0328 chromatografii gazowej - Cz. 1: S\u0301rednie destylaty i bazowe oleje smarowe PN-EN 15199-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325179250,
    "t": "Materia\u0142y opakowaniowe dla finalnie sterylizowanych wyrob\u00f3w medycznych : wymagania i metody bada\u0144. Cz. 5, Torebki z zamkni\u0119ciem samoprzylepnym oraz r\u0119kawy z materia\u0142\u00f3w porowatych i folii z tworzywa sztucznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325179878,
    "t": "Sko\u0301ra wyprawiona - Badanie odpornos\u0301ci barwy - Odpornos\u0301c\u0301 barwy ma\u0142ych pro\u0301bek na rozpuszczalniki PN-EN ISO 11643",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325179977,
    "t": "Intensywnos\u0301c\u0301 stosowania wody : zasady obliczen\u0301 i metody pomiaru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326671487,
    "t": "Cis\u0301nieniowe dysze rozpylaja\u0328ce olej - Wymagania minimalne - Badania PN-EN 293",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326672743,
    "t": "Oleje i t\u0142uszcze ros\u0301linne oraz zwierze\u0328ce - Chromatografia gazowa estro\u0301w metylowych kwaso\u0301w t\u0142uszczowych - Cze\u0328s\u0301c\u0301 2: Przygotowanie estro\u0301w metylowych kwaso\u0301w t\u0142uszczowych PN-EN ISO 12966-2:2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326678349,
    "t": "Kolejnictwo - Emisja ha\u0142asu - Pomiar ha\u0142asu wewna\u0328trz kabin maszynisty PN-EN 15892",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326678639,
    "t": "Kompatybilno\u015b\u0107 elektromagnetyczna (EMC) - Cz\u0119\u015bc 4-15: Metody bada\u0144 i pomiar\u00f3w - Miernik migotania \u015bwiat\u0142a - Specyfikacja funkcjonalna i projektowa PN-EN 61000-4-15",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326679018,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka - Kable i przewody elektryczne stosowane w statkach powietrznych - Metody bada\u0144 - Cz\u0119\u015b\u0107 603: Odporno\u015b\u0107 na \u0142uk elektryczny w warunkach wilgotnych PN-EN 3475-603",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327679499,
    "t": "Wyspa gor\u0105cych serc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360170731,
    "t": "Rados\u0301c\u0301 jaz\u0301ni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360170793,
    "t": "Gwiazdy na piasku : joginki opowie\u015b\u0107 o Indiach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360170793,
    "t": "3 najlepsze kuracje na jelita, w\u0105trob\u0119, nerki : lepsze trawienie, \u0142adniejsza sylwetka, wzmocniona odporno\u015b\u0107, organizm oczyszczony z paso\u017cyt\u00f3w i toksyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360172407,
    "t": "Russia 2005 : report on transformation : II Europe-Russia Forum, Vilnius, March 23-24, 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360177228,
    "t": "Zakochane siostry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360671191,
    "t": "Angielski - metoda redpp.com : kurs je\u0328zykowy. Poziom 2, cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360671269,
    "t": "Angielski - metoda redpp.com : kurs je\u0328zykowy. Poziom 2, cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360677148,
    "t": "Policja w Polsce : stan obecny i perspektywy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360678244,
    "t": "C'est ainsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360678961,
    "t": "Tratwy Nostradamusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361170211,
    "t": "\"Jestem mam\u0105. Nie rehabilitantk\u0105. Jestem tat\u0105. Nie terapeut\u0105\" : informator dla rodzic\u00f3w dzieci z niepe\u0142nosprawno\u015bciami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361170808,
    "t": "Dobre praktyki samorza\u0328do\u0301w 2011 : polityka na rzecz oso\u0301b niepe\u0142nosprawnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361174059,
    "t": "Z ziemi polskiej i do Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361176534,
    "t": "Onnagata i inne opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361176855,
    "t": "Przewodnik po dialogu spo\u0142ecznym na poziomie krajowym, regionalnym i lokalnym oraz w organizacjach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361176893,
    "t": "Dobre praktyki dialogu spo\u0142ecznego i obywatelskiego w kraju i za granica\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361178224,
    "t": "Oni mieli na\u015bcie lat : Piosenki powsta\u0144cze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361178293,
    "t": "Wielka ksiega wierszy dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361675136,
    "t": "Krzysztof Gruse : zbio\u0301r otwarty : wybo\u0301r prac z lat 1986-2012 = die offene Sammlung : Auswahl der Kunstarbeiten aus den Jahren 1986-2012 ein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361675150,
    "t": "111 Lucim Bogdana, Wies\u0142awa, Witolda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361675655,
    "t": "Noce z performance gozie jest Mo\u0301j Dom?$dGaleria Miejska bwa Bydgoszcz 23-30.06.2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361675846,
    "t": "Rock'n'roll history of art : Ann Noe\u0308l and Grzegorz Pleszyn\u0301ski with little help from our friends = Rock'n'rollowa historia sztuki : Ann Noe\u0308l and Grzegorz Pleszyn\u0301ski z niewielka\u0328 pomoca\u0328 naszych przyjacio\u0301\u0142 : Galeria Miejska bwa w Bydgoszczy, 08.04-29.05.2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362170159,
    "t": "Dziewczyna w czerwonej pelerynie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362171095,
    "t": "Ruch ludowy na Mazowszu w latach 1949-1975",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362171217,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo, edukacja, kultura i spo\u0142eczen\u0301stwo : ksie\u0328ga jubileuszowa profesora Jerzego Kunikowskiego w 65. rocznice\u0328 urodzin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362171651,
    "t": "Trzeba wiatru wielkich skrzyde\u0142, by unios\u0142y dom nasz ca\u0142y : Zwia\u0328zek M\u0142odziez\u0307y Wiejskiej odrodzony 3 XII 1980 i jego lider",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362173396,
    "t": "Dziwna historia Piotra Schlemihla : i inne opowies\u0301ci fantastyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362174409,
    "t": "Collages and reliefs and Hiller - heliographs : Annely Juda Fine Art 30 June - 2 October 1982",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362174492,
    "t": "Portret miasta. 2, W malarstwie i poezji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362175277,
    "t": "Ma\u0142a wywrotka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362175376,
    "t": "Przygoda autka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362175420,
    "t": "Dz\u0301wig Dominik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362175543,
    "t": "Nasza planeta i Wszechs\u0301wiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362175598,
    "t": "Kraje i religie s\u0301wiata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362175642,
    "t": "Historia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362175697,
    "t": "S\u0301wiat natury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362176724,
    "t": "Z\u0142omka bujdy na resorach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362176878,
    "t": "Stawka wie\u0328ksza niz\u0307 z\u0307ycie. Odc. 7-8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362177004,
    "t": "Fryderyk Chopin w Ros\u0301ciszewie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362177202,
    "t": "Mys\u0301li jak fale mnie ko\u0142ysza\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362177257,
    "t": "Na skrzyd\u0142ach czasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362178520,
    "t": "Wyniki badan\u0301 z zakresu rolnictwa ekologicznego w 2011 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363179199,
    "t": "I po co pytac\u0301?!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363179694,
    "t": "Pi\u0119kne Dobre Prawdziwe : obraz \u015bwi\u0119to\u015bci kobiet na przyk\u0142adzie polskich i zagranicznych film\u00f3w fabularnych z lat 2000-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364173080,
    "t": "Wystawa malarstwa Stanis\u0142awa i Karola Mazusi\u00f3w : z okazji XXIII Koncertu Galowego Fundacji \"Auxilium\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364177125,
    "t": "Post-Post-Soviet?: Art, Politics & Society in Russia at the Turn of the Decade",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788364177422,
    "t": "Other trans-atlantic: kinetic and op art in eastern europe and latin america",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364177545,
    "t": "Park Rzez\u0301by na Bro\u0301dnie Rozdzia\u0142 X",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364177606,
    "t": "Strachy : wybrane dzia\u0142ania 2008-2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364177606,
    "t": "Strachy : wybrane dzia\u0142ania 2008-2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364178139,
    "t": "Spacer z Henrykiem Tomaszewskim : wystawa plakato\u0301w w stulecie urodzin artysty, Muzeum \u0141azienki Kro\u0301lewskie [w Warszawie], Galeria Plenerowa, 1-25 kwietnia 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364178283,
    "t": "Os\u0301wieceniowa republika w\u0142adco\u0301w : rezydencje, kolekcje, mecenat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364178474,
    "t": "Mannerheim and Polish-Finnish political and military relations 1917-1946",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365170378,
    "t": "Podr\u0119cznik kart Lenormand : kurs dok\u0142adnego i praktycznego przepowiadania przysz\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365170491,
    "t": "Przebudzenie aury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365170637,
    "t": "Magia mody : jak si\u0119 ubiera\u0107, \u017ceby wyrazi\u0107 swoj\u0105 osobowo\u015b\u0107 i odnie\u015b\u0107 sukces w pracy i \u017cyciu osobistym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365170699,
    "t": "Wege - tu sie\u0328 kroi cos\u0301 pysznego : przepisy ros\u0301linne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365172181,
    "t": "Kroniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365176066,
    "t": "Poradnik po Wczasach w Przytkowicach - 120 przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365176097,
    "t": "Monografia szko\u0142y w Le\u0144czach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365176134,
    "t": "\"Pierwsza w\u015br\u00f3d r\u00f3wnych\" : ksi\u0105ga jubileuszowa na 150-lecie powstania Gimnazjum i Liceum im. Marcina Wadowity w Wadowicach : 1866-2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365176288,
    "t": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 parafialny pod wezwaniem \u015bw. Wojciecha i \u015bw. Jerzego w Zatorze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365176295,
    "t": "Szlak sakralny K\u0119ty - Turzovka : na tropie przesz\u0142ych lat, zapomnianych historii i owianych legendami zabytk\u00f3w = Sakr\u00e1lny chodn\u00edk K\u0119ty - Turzovka : po stop\u00e1ch minul\u00fdch rokov, zabudnut\u00fdch pr\u00edbehov a pamiatok opraden\u00fdch legendami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365176370,
    "t": "Inny wymiar terapii : ma\u0142opolskie konkursy fotograficzne \u015brodowiskowych dom\u00f3w samopomocy : K\u0119ty, lata 2008-2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365176554,
    "t": "Gmina Osiek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365179630,
    "t": "Transformation of it in logistics management in rural areas : monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365677198,
    "t": "Nauki przyrodnicze. Cz. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365677198,
    "t": "Nauki przyrodnicze. Cz. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365677198,
    "t": "Nauki przyrodnicze. Cz. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365677198,
    "t": "Nauki przyrodnicze. Cz. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365677587,
    "t": "Nauki techniczne i in\u017cynieryjne. Cz. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365678010,
    "t": "Bitwa o Atlantyk. 2, Zwyci\u0119stwo na Atlantyku maj 1943 - maj 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366172340,
    "t": "Zapomniane konteksty Augsburg : jako o\u015brodek rytownictwa wobec Rzeczypospolitej w XVII-XVIII wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366177307,
    "t": "Pi\u0119kna 50-tka : jak wygl\u0105da\u0107 10 lat m\u0142odziej : porady dla ducha i cia\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366177864,
    "t": "Rocky : biografia Rocky'ego Marciano, legendarnego boksera, pierwowzoru filmowego Rocky'ego wykreowanego przez Sylvestra Stallone'a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366178007,
    "t": "Felix Net i Nika oraz Teoretycznie Mozliwa Katastrofa Tom 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366675186,
    "t": "4th ICSSED, International Conference of Social Science and Education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367178464,
    "t": "Kosmos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370171131,
    "t": "Transport i spedycja w handlu mie\u0328dzynarodowym : c\u0301wiczenia : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370171193,
    "t": "Przes\u0142anki, koncepcje i perspektywy nowego \u0142adu w s\u0301wiatowym transporcie morksim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370171322,
    "t": "Prawo obrotu gospodarczego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370172893,
    "t": "Glony Zatoki Gdan\u0301skiej / 5. Zielenice: klasa: Euchlorophyceae",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370173890,
    "t": "Samorza\u0328d terytorialny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370176013,
    "t": "\"Cien\u0301 wielkiej tajemnicy--\" : Norwid, Grabin\u0301ski, Les\u0301mian, Tyrmand, Mackiewicz, Herbert, Vincenz--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370176051,
    "t": "Aksjologiczne spektrum sztuki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370176556,
    "t": "Teoria makroekonomii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370176907,
    "t": "Organizacja przedsie\u0328biorstw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370177157,
    "t": "Eseje o wspo\u0301\u0142czesnej poezji brytyjskiej i irlandzkiej. [1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370177584,
    "t": "Rozwo\u0301j filozofii kultury Leszka Ko\u0142akowskiego na tle filozofii polskiej w latach 1955-1966",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370178024,
    "t": "Unia Brzeska 1596-1996 : sesja Gdan\u0301ska z okazji 400-lecia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370179366,
    "t": "Zastosowanie inz\u0307ynierii genetycznej w biotechnologii : molekularne podstawy ekspresji geno\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370179557,
    "t": "Benjamin Constant - filozof religii : religia, moralno\u015b\u0107, wolno\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370670276,
    "t": "Kapitan Krystyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170164,
    "t": "8 lesnyct bajek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170195,
    "t": "Zgadnij dlaczego?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170317,
    "t": "Cie\u0328zaro\u0301wka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170355,
    "t": "Opowiadania o zwierze\u0328tach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170560,
    "t": "Tomcio Paluszek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170584,
    "t": "Alicja w krainie czaro\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170638,
    "t": "Ptasie wesele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170805,
    "t": "Bajki dla ciebie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170829,
    "t": "Bas\u0301nie domowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170911,
    "t": "366 ... i jeszcze kilka informacji o wiecie, kto\u0301re trzeba poznac\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371170942,
    "t": "Gdzie ja jestem? : zabawa w chowanego z myszka\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171062,
    "t": "Ma\u0142pka i inne zwierze\u0328ta w zoo : [koncepcja ksia\u0328z\u0307ki Wolfgang Schleicher ; ilustracje John Francis ; tekst Gisela Fischer]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171277,
    "t": "Magda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171475,
    "t": "Na wycieczce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171505,
    "t": "Encyklopedia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171529,
    "t": "Lis i duch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171628,
    "t": "Kro\u0301liczka kwiaciarka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171888,
    "t": "Wielkanocny turniej zaja\u0328czko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171932,
    "t": "Ptasia rodzinka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171970,
    "t": "Ania czys\u0301cioszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371171987,
    "t": "Lotnik kruk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172007,
    "t": "Ma\u0328dry Kamil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172120,
    "t": "Moja pierwsza ksia\u0328z\u0307ka o zwierze\u0328tach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172168,
    "t": "Czerwony kapturek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172243,
    "t": "S\u0301wie\u0328ty Miko\u0142aj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172458,
    "t": "Wielka ksie\u0328ga z\u0142otych bajek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172465,
    "t": "365 przygo\u0301d zwierza\u0328t : opowiadanie na kaz\u0307dy dzien\u0301 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172557,
    "t": "Opowies\u0301ci czarodziejskiego lasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172755,
    "t": "Uczymy sie\u0328 liczyc\u0301 z Kosmatkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371172946,
    "t": "Czy znasz pory roku?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173158,
    "t": "12 les\u0301nych bajek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173165,
    "t": "Weso\u0142e opowiadania, kto\u0301re ucza\u0328 i bawia\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173233,
    "t": "S\u0142on\u0301 Beniamin robi zakupy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173424,
    "t": "Sznurowad\u0142o misia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173493,
    "t": "Lot trzmiela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173509,
    "t": "Wyprawa kro\u0301liczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173516,
    "t": "Szukam przyjaciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173578,
    "t": "Kosmatku, kto\u0301ra to godzina?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173585,
    "t": "S\u0301wie\u0328ta z Miko\u0142ajem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173608,
    "t": "Wspania\u0142y ogro\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173714,
    "t": "Uszatek i Pyzatek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173721,
    "t": "Dzien\u0301 w zagrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173837,
    "t": "Bajki i malowanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173851,
    "t": "Kro\u0301lewna S\u0301niez\u0307ka i inne bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371173912,
    "t": "Noc Wigilijna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371174094,
    "t": "Zwierze\u0328ta domowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371174292,
    "t": "Bajki na dobranoc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371174339,
    "t": "Swia\u0328teczne historyjki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371175008,
    "t": "Piesek Filus\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371175114,
    "t": "Uczymy sie\u0328 pisac\u0301 z Mruczkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371175152,
    "t": "Poznaj 100 zwierza\u0328t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371175206,
    "t": "Z\u0142ota kolekcja. Kot w butach ; Os\u0301la sko\u0301rka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371175725,
    "t": "Bajki o zwierze\u0328tach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371175848,
    "t": "Zwierz\u0328eta las\u0301ow i \u0142\u0328ak : ilustrowana ksi\u0328a\u0307zka dla dzieci, kt\u0301ore kochaj\u0328a zwierz\u0328eta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371175978,
    "t": "Atlas zwierz\u0328at z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371176029,
    "t": "Kotek Mruczus\u0301 : pokoloruj i wyklej : zawiera 24 naklejki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371176296,
    "t": "Nowe szaty cesarza i inne bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371176326,
    "t": "Z\u0142otow\u0142osa i trzy misie i inne bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371176562,
    "t": "Lew i mysz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371176616,
    "t": "Czarodziejski flet : bajki dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371176722,
    "t": "Jak myszka domek budowa\u0142a : bajki dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371177903,
    "t": "Arka Noego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670053,
    "t": "Mini-bajeczki. [T.] 20",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670343,
    "t": "Bajki dla malucho\u0301w i starszako\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670657,
    "t": "Mis\u0301 Guziczek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670671,
    "t": "Czarowny rok w Skrzacim Gaju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670718,
    "t": "Przygody pe\u0142ne wody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670817,
    "t": "Bajke : znane i kochane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670961,
    "t": "Magia bas\u0301ni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670985,
    "t": "Bajki niezapominajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371670992,
    "t": "W poszukiwaniu przygo\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371671050,
    "t": "Mysia polnisia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371671067,
    "t": "Bajki samoczytajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371671197,
    "t": "Misie bajkopysie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371671210,
    "t": "Czarownica Tekla i jej przyjaciele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371671401,
    "t": "B\u0142e\u0328kitny Kro\u0301liczek : ws\u0301ro\u0301d les\u0301nych przyjacio\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371671494,
    "t": "Bas\u0301nie z zamkowej skrzyni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371671654,
    "t": "Us\u0301miechnij sie\u0328, Dorotko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371672163,
    "t": "Angielski s\u0142owniczek obrazkowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371672545,
    "t": "Martusia i piesek Gufi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371672828,
    "t": "Artur i czarodziejska ksie\u0328ga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371672989,
    "t": "Policjant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371673399,
    "t": "Wycieczki z Tomkiem i Ola\u0328 : zabawa w odnajdywanie odpowiedniego obrazka ukrytego na 6 ruchomych ko\u0301\u0142eczkach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371673405,
    "t": "W domu Tomka i Oli : zabawa w odnajdywanie odpowiedniego obrazka ukrytego na 6 ruchomych ko\u0301\u0142eczkach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371673542,
    "t": "Ciotka z dalekiego morza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371673627,
    "t": "S\u0142onik poznaje s\u0301wiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371673993,
    "t": "Rybka Koralinka uczy sie\u0328 liczyc\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371674204,
    "t": "Dziecia\u0328tko Jezus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371674259,
    "t": "W mies\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371674495,
    "t": "Czy ktos\u0301 widzia\u0142 Miko\u0142aja?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371674662,
    "t": "Cdzie jestes\u0301, misiu ptysiu?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371675126,
    "t": "Hej, piraci!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371675430,
    "t": "W dalekich krajach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371676413,
    "t": "Ostroz\u0307nos\u0301c\u0301 nie zawadzi!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371677243,
    "t": "Franklin na plaz\u0307y : zgadywanki i naklejanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371677441,
    "t": "Ksie\u0328ga przedszkolaka : c\u0301wiczenia rozwijaja\u0328ce dla dzieci w wieku 3-4 lata : \u0142amig\u0142o\u0301wki, kolorowanki, naklejanki, zgadywanki. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371677458,
    "t": "Ksie\u0328ga przedszkolaka : c\u0301wiczenia rozwijaja\u0328ce dla dzieci w wieku 3-4 lata : \u0142amig\u0142o\u0301wki, kolorowanki, naklejanki, zgadywanki. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371677502,
    "t": "Miasto poz\u0307eraczy deszczu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371677724,
    "t": "Akademia Franklina : 5-latek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371678660,
    "t": "Ksie\u0328z\u0307niczka Amelka : to lubie\u0328 robic\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371679339,
    "t": "Kura Adela : jak kura nie chcia\u0142a by\u0107 kur\u0105 : pisz\u0119 i licz\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372171467,
    "t": "Stan czystos\u0301ci rzek, jezior i Ba\u0142tyku : na podstawie wyniko\u0301w badan\u0301 wykonywanych w ramach pan\u0301stwowego monitoringu s\u0301rodowiska w latach 1999-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372172013,
    "t": "Stan s\u0301rodowiska w Polsce w latach, 1996-2001 : raport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372172037,
    "t": "Informacja o realizacji zadan\u0301 Inspekcji Ochrony S\u0301rodowiska w 2002 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372172563,
    "t": "Informacja o realizacji zadan\u0301 Inspekcji Ochrony S\u0301rodowiska w 2004 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372670342,
    "t": "Je\u0328zyk polski : tematy maturalne : zadania i arkusze egzaminacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372670588,
    "t": "Arkusze egzaminacyjne : cze\u0328s\u0301c\u0301 humanistyczna, cze\u0328s\u0301c\u0301 matematyczno-przyrodnicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671295,
    "t": "Nauczanie matematyki przez pryzmat jej historii : materia\u0142y konferencyjne, Krako\u0301w 28-29 listopada 2003, V Liceum Ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328ce im A. Witkowskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671530,
    "t": "Fizyka. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671622,
    "t": "Je\u0328zyk polski. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671677,
    "t": "Biologia. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671684,
    "t": "Matematyka. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671691,
    "t": "Historia. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671769,
    "t": "Enjoy your English vocabulary : je\u0328zyk angielski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671783,
    "t": "Je\u0328zyk polski : arkusze maturalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671790,
    "t": "Je\u0328zyk angielski : arkusze maturalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671837,
    "t": "Biologia : arkusze maturalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671851,
    "t": "Historia : arkusze maturalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671875,
    "t": "Fizyka z astronomia\u0328 : arkusze maturalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671899,
    "t": "Chemia : arkusze maturalne. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671899,
    "t": "Chemia : arkusze maturalne. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372671905,
    "t": "Wiedza o spo\u0142eczen\u0301stwie : arkusze maturalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372672599,
    "t": "Historia : arkusze egzaminacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372672933,
    "t": "Biologia : bezkre\u0328gowce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372673169,
    "t": "Je\u0328zyk rosyjski : arkusze egzaminacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372673251,
    "t": "Je\u0328zyk niemiecki : arkusze egzaminacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372675095,
    "t": "III Olimpiada Matematyczna Gimnazjalisto\u0301w 2007/2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372675101,
    "t": "IV Olimpiada Matematyczna Gimnazjalisto\u0301w 2008/2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372675453,
    "t": "Historia 1918-2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372675484,
    "t": "Rekurencja : przyk\u0142ady algorytmo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372675569,
    "t": "kopernik.mielec.pl : II Liceum Ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328ce im. Miko\u0142aja Kopernika w Mielcu : 2003-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372675972,
    "t": "444 konkursowe zadania z matematyki dla gimnazjalisto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372676016,
    "t": "O inwersjach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372676061,
    "t": "Je\u0328zyk polski : zagadnienia maturalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372676139,
    "t": "Pomost : od matematyki szkolnej do matematyki uniwersyteckiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372677419,
    "t": "Matematyka olimpijska. 4, R\u00f3wnania i nier\u00f3wno\u015bci : (preprint rozdzia\u0142\u00f3w 1 i 2)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374178174,
    "t": "Logistyka zwrotna. Potencja\u0142, efektywno\u015b\u0107, oszcz\u0119dno\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374178815,
    "t": "Instytucjonalne uwarunkowania polskiego rynku pracy. Studium teoretyczno-empiryczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374672481,
    "t": "Rzeczpospolita dom\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375170023,
    "t": "Streszczenia lektur : streszczenia wszystkich obowi\u0105zkowych lektur : gimnazjum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375170818,
    "t": "Rozm\u00f3wki polsko-niemieckie : dla turyst\u00f3w, dla wyje\u017cd\u017caj\u0105cych do pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375172201,
    "t": "Repetytorium gimnazjalisty : historia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375173758,
    "t": "J\u0119zyk angielski : karty pracy w szkole i w domu : szko\u0142a podstawowa : klasa 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375173789,
    "t": "M\u00f3j pierwszy s\u0142ownik niemiecko-polski, polsko-niemiecki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375174243,
    "t": "J\u0119zyk angielski : karty pracy w szkole i w domu : szko\u0142a podstawowa : klasa 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375174397,
    "t": "Raz, dwa, trzy...ju\u017c liczymy! : ksi\u0105\u017cka zgodna z podstaw\u0105 programow\u0105! polecana przez najlepszych nauczycieli! zosta\u0144 mistrzem matematyki! : klasa 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375174526,
    "t": "J\u0119zyk angielski : repetytorium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375174694,
    "t": "Repetytorium gimnazjalisty : wiedza o spo\u0142ecze\u0144stwie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375176742,
    "t": "Moja rodzina : wiersze dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375177046,
    "t": "Bajki dla dziewczynek",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788375178067,
    "t": "Ilustrowana Biblia dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375178937,
    "t": "Matematyka : szko\u0142a podstawowa : klasa 6 : korepetycje : nowa podstawa programowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375179071,
    "t": "Tablice : j\u0119zyk polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375179248,
    "t": "Ilustrowany s\u0142ownik angielsko-polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375179668,
    "t": "Pisanie literek z pojazdami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376170886,
    "t": "Najwie\u0328ksze ryzyka i b\u0142e\u0328dy w procedurach udzielania, realizacji i rozliczenia zamo\u0301wien\u0301 na roboty budowlane : XIX konferencja naukowo-techniczna, Ciechocinek, 9-11 paz\u0301dziernika 2013 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376172712,
    "t": "Wzorce i metody w kosztorysowaniu rynkowym (w obliczaniu ceny)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376671642,
    "t": "Zum Tandem braucht man zwei : Tandemmaterialien fu\u0308r Multiplikatoren im deutsch-polnischen Jugendaustauch = Do Tandemu trzeba dwojga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377170199,
    "t": "Cz\u0142owiek marzen\u0301 i czyno\u0301w : opowies\u0301c\u0301 o Jadwidze Harasimowicz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377171547,
    "t": "Erasmus Information Package : 2013/2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377171905,
    "t": "Rolnictwo Dolnego S\u0301la\u0328ska po wejs\u0301ciu do Unii Europejskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377172773,
    "t": "Monitoring opadu atmosferycznego i wilgotnos\u0301ci gleby jako podstawa oceny efektywnego zasilania profilu glebowego w wode\u0328 = Monitoring of atmospheric precipitation and soil moisture as basis for the estimation of effective supply of soil profile with water / Ma\u0142gorzata Biniak-Piero\u0301g",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378670056,
    "t": "Akompaniament liturgiczny. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378670162,
    "t": "Akompaniament liturgiczny. Z. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378670216,
    "t": "Kszta\u0142cenie a jakos\u0301c\u0301 kapita\u0142u ludzkiego na rynku pracy : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378670261,
    "t": "Ontyczne podstawy w\u0142adzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378670353,
    "t": "Oma Traptrap und die Verschwo\u0308rung der Tiere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378670803,
    "t": "Hiszpa\u0144ski metod\u0105 skojarze\u0144 : kurs j\u0119zyka hiszpa\u0144skiego dla pocz\u0105tkuj\u0105cych. [1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378672081,
    "t": "Prawno-kryminalistyczne i kryminologiczne aspekty szkodnictwa les\u0301nego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378672388,
    "t": "Pocieszenie jako akt mowy we wspo\u0301\u0142czesnym je\u0328zyku polskim i rosyjskim : studium pragmalingwistyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378673309,
    "t": "Konfrontacje o sztuce nowej i najnowszej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378677703,
    "t": "Der europ\u00e4ische Nordosten als Raum der Grenzerfahrungen : Nationen, Kulturen, Konfessionen im Werk von Edzard Schaper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378678304,
    "t": "Od zdrobnie\u0144 i spieszcze\u0144 do ironii i pogardy : rzeczowniki typu kur\u010da, pastu\u0161a, ru\u010den\u00e2 we wsp\u00f3\u0142czesnym j\u0119zyku ukrai\u0144skim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378678335,
    "t": "Zarz\u0105dzanie bezpiecze\u0144stwem spo\u0142eczno\u015bci lokalnych na przyk\u0142adzie dzia\u0142a\u0144 Prezydenta Miasta Kalisza : uczelniany projekt naukowo-badawczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379670239,
    "t": "K2 1986 : in memoriam Tadeusz Piotrowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379670680,
    "t": "Spoko Maroko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380171398,
    "t": "Czas internacjonalizacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380171398,
    "t": "Czas internacjonalizacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380172081,
    "t": "Journeys and travellers in Indian literature and art. Vol 1. Sanskrit and Pali sources",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381173223,
    "t": "Ziola na Talerzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381173711,
    "t": "Kultowe auta. Tom 9, Land Rover Defender",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381173728,
    "t": "Kultowe auta. Tom 10, Ford Mustang Coupe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174213,
    "t": "Kultowe auta. Tom 12, Porcshe 356B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174220,
    "t": "Kultowe auta. Tom 11, Syrena 105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174237,
    "t": "Kultowe auta. Tom 13, Mercedes-Benz 300S",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174244,
    "t": "Kultowe auta. Tom 14, Fiat Nuova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174329,
    "t": "Kultowe auta. Tom 36, Jaguar XJ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174831,
    "t": "Dotyk szcz\u0119\u015bcia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174848,
    "t": "Bolesna droga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174855,
    "t": "Pomocna d\u0142o\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174862,
    "t": "Tajemnicze znaki",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788381174879,
    "t": "Zawiedzione nadzieje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381174886,
    "t": "Nieporozumienie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381176699,
    "t": "Nowe oblicze Greya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381176811,
    "t": "Pojednanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381176828,
    "t": "Kr\u0119gi na wodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381176835,
    "t": "Ironia losu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381176842,
    "t": "Porwanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381178181,
    "t": "Gwiazdy Legii : unikatowa kolekcja o historii Legii Warszawa i jej najwi\u0119kszych gwiazdach. T. 1-12, 24",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381178372,
    "t": "Osamotnieni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381670241,
    "t": "Spawanie : z\u0142\u0105cza spawane \u0142ukowo w aluminium i jego stopach : poziomy jako\u015bci dla niezgodno\u015bci spawalniczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381670920,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : stal FE-PM37 : 900 MPa \u2264 Rm \u2264 1 100 MPa : odkuwki : De \u2264 150 mm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381671255,
    "t": "Og\u00f3lne wymagania dotycz\u0105ce kompetencji laboratori\u00f3w badawczych i wzorcuj\u0105cych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381671514,
    "t": "Maszyny rolnicze : przyczepy : bezpiecze\u0144stwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381671569,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kr\u00f3ciec redukcyjny, \u0142\u0105czniki rurowe sto\u017ckowe 24\u00b0 do 35 000 kPa (5 080 psi) z\u0142\u0105czka zabezpieczana pier\u015bcieniem i reduktor zabezpieczany pier\u015bcieniem : seria calowa : specyfikacja techniczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381672719,
    "t": "Statki i technika morska : pog\u0142\u0119biarki : terminologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381673143,
    "t": "Technika informatyczna : techniki bezpiecze\u0144stwa : wytyczne dotycz\u0105ce oceny skutk\u00f3w dla prywatno\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381674355,
    "t": "Metody bada\u0144 materia\u0142\u00f3w elektrycznych, p\u0142ytek drukowanych oraz innych struktur wzajemnych po\u0142\u0105cze\u0144 i zespo\u0142\u00f3w. Cz. 2-630, Metody bada\u0144 materia\u0142\u00f3w stosowanych w strukturach wzajemnych po\u0142\u0105cze\u0144 : absorpcja wilgoci po nara\u017caniu w komorze ci\u015bnieniowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381676014,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : systemy szybkoz\u0142\u0105czy do zastosowa\u0144 niezwi\u0105zanych z konstrukcj\u0105 no\u015bn\u0105. Cz. 03, Zapinka spr\u0119\u017cysta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381677202,
    "t": "W\u0119\u017ce i przewody z gumy do p\u0142ynnego gazu w\u0119glowodorowego LPG (w stanie ciek\u0142ym lub gazowym) oraz do gazu ziemnego o ci\u015bnieniu do 25 bar (2,5 MPa) : wymagania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381678940,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable \u015bwiat\u0142owodowe o \u015brednicy p\u0142aszcza 125 \u03bcm. Cz. 106, Kable o konstrukcji p\u00f3\u0142sztywnej o nominalnym GI w\u0142\u00f3kna 62,5/125 \u03bcm i \u015brednicy zewn\u0119trznej kabla 0,9 mm : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381679060,
    "t": "Wyposa\u017cenie plac\u00f3w zabaw i nawierzchnie - Cz\u0119\u015b\u0107 4: Dodatkowe szczeg\u00f3\u0142owe wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144 kolejek linowych PN-EN 1176-4+AC",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382171129,
    "t": "The Apple-Tree Table and Other Sketches",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382178609,
    "t": "Eugeniusz Oniegin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173175,
    "t": "Earth tides, 1988/1989 = Mare\u0301es terrestres, 1988/1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173281,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Belsk 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173465,
    "t": "Results of the geomagnetic observations, Arctowski Antarctic Station 1990-1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173472,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Belsk, 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173489,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Hel Geophysical Observatory, 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173564,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Polish Polar Station, Hornsund, Spitsbergen, 1992-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173571,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Belsk, 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173588,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Hel Geophysical Observatory, 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173625,
    "t": "Results of the geomagnetic observations, Arctowski Antarctic Station 1992-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173649,
    "t": "Podstawowe problemy g\u0142e\u0328bokich badan\u0301 geofizycznych i geologicznych obszaru polski = Basic problems of deep geophysical and geological investigations of Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173663,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Belsk 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173670,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Hel Geophysical Observatory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173700,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Arctowski Antarctic Station, 1994-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173717,
    "t": "Results of geomagnetic observations, Polish Polar Station, Hornsund, Spitsbergen, 1994-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385173830,
    "t": "Polish polar studies : 25th International Polar Symposium : the 100th anniversary of Henryk Arctowski's and Antoni Boles\u00b7law Dobrowolski's participation in the Belgica expedition to the Antarctic in 1887-1889",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385174103,
    "t": "Ludzie bez trwogi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385177302,
    "t": "Statut Winterthur Otwartego Funduszu Emerytalnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385677406,
    "t": "Mazi en gondolando",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385679561,
    "t": "Obrazy dz\u0301wie\u0328kowe mie\u0328dzy tekstami : katedry i go\u0301ry w muzyce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386170654,
    "t": "Medycyna homeopatyczna : poradnik dla kaz\u0307dego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386170760,
    "t": "Smacznie, zdrowo, kolorowo : sa\u0142atki i suro\u0301wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386170951,
    "t": "Psy w typie bulla i mastifa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386175086,
    "t": "Mi\u0119dzy Wilnem a \u0141odzi\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386175291,
    "t": "Nazewnictwo miejskie wsp\u00f3\u0142czesnej \u0141om\u017cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386175574,
    "t": "Narew w dziejach i wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci Mazowsza i Podlasia / od red. Adama Dobro\u0144skiego, Wandy Gr\u0119beckiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386175666,
    "t": "Jakub Waga, pedagog i uczony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386175697,
    "t": "Polacy--Sowieci--\u017bydzi w regionie \u0142om\u017cy\u0144skim w latach 1939-1941",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386175710,
    "t": "Dwa Szczuczyny : miasta, kto\u0301re \u0142aczy nie tylko nazwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386670079,
    "t": "Wybo\u0301r materia\u0142o\u0301w pomocniczych do nauki je\u031czyka niemieckiego cze\u031cs\u0301c\u0301 pierwsza ; do uz\u0307ytku wewne\u031ctrznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386674954,
    "t": "S\u0142ownik niemiecko-polski, polsko-niemiecki [45 000 hase\u0142 ; dla ucznio\u0301w, handlowco\u0301w i turysto\u0301w ; dla wszystkich czasowniko\u0301w podano formy podstawowe]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386676439,
    "t": "Stan czystos\u0301ci rzek, jezior i Ba\u0142tyku : na podstawie wyniko\u0301w badan\u0301 wykonywanych w ramach pan\u0301stwowego monitoringu s\u0301rodowiska w latach 1993-1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386677009,
    "t": "Osobistos\u0301ci naszej uczelni w karykaturze Leszka Woz\u0301niaka. Zbio\u0301r 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386677221,
    "t": "Bibliografia publikacji pracowniko\u0301w Akademii Medycznej w \u0141odzi za lata 1971-1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386677931,
    "t": "Poste\u0327py w profilaktyce i leczeniu przewlek\u0142ych choro\u0301b niezakaz\u0301nych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386678020,
    "t": "Igranie z ogniem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386678037,
    "t": "Proba sil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386678587,
    "t": "Lassie wraca do domu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386678976,
    "t": "Kalendarium z\u0307ycia Jo\u0301zefa Pi\u0142sudskiego : 1867-1935. Tom III, 1926-1935",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387173463,
    "t": "Podatki 1998 : zbio\u0301r przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387174224,
    "t": "Rozwo\u0301j regionalny w Polsce : podstawowe informacje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387177362,
    "t": "English grammar. 2, Present perfect - past tense",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387177560,
    "t": "Abecad\u0142o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387177638,
    "t": "Abecad\u0142o. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387178017,
    "t": "Kodeks karny : dla praktyko\u0301w : zawiera pe\u0142ny i najbardziej aktualny zestaw pozakodeksowych przepiso\u0301w karnych oraz skorowidz rzeczowy : stan prawny na dzien\u0301 1 luty 1997 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387178031,
    "t": "Kodeks cywilny : dla praktyko\u0301w : zawiera najpe\u0142niejsze zestawienie akto\u0301w normatywnych dotycza\u0328cych prawa cywilnego : stan prawny na dzien\u0301 7 maja 1997 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387178178,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania cywilnego : dla praktyko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387178246,
    "t": "Kodeks pracy : stan prawny paz\u0307dziernik 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387670009,
    "t": "Wybrane elementy medycyny sa\u0328dowej : skrypt dla s\u0142uchaczy policealnej szko\u0142y detektywo\u0301w i pracowniko\u0301w ochrony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387670016,
    "t": "Wyszkolenie strzeleckie pracownika ochrony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387670955,
    "t": "Organizacja konwoju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387671068,
    "t": "Proceedings of the all-Polish seminar on mo\u0308ssbauer spectroscopy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387671112,
    "t": "Proceedings of the III international seminar on hidden symmetry of physical structures, layer crystals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387671167,
    "t": "Quantum coherence in superconductors and nanostructures : XXII international school of theoretical physics '98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387671211,
    "t": "Molecular crystals : XI national conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387671259,
    "t": "International conference nucleic acids and their constituents: chemical evolution underlying biological evolution : dedicated to prof. Maciej Wiewio\u0301rowski on the occasion of his 80th birthday, Pozna'n, May 10-13, 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387671686,
    "t": "Proceedings of the XXXII Polish seminar on nuclear magnetic resonance and its applications",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387671822,
    "t": "Computer simulations in EPR spectroscopy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387673024,
    "t": "Policja : podstawowe przepisy prawne ; stan prawny na dzien\u0301 15 marca 1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387673215,
    "t": "Kodeks karny wykonawczy : stan prawny na dzien\u0301 1 wrzes\u0301nia 1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387673383,
    "t": "Studia nad ordynacja\u031c podatkowa\u031c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387675349,
    "t": "Przydomowe oczyszczalnie s\u0301cieko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388170560,
    "t": "Pozostac\u0301 soba\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388172014,
    "t": "Katalog Archiwum Akto\u0301w Dawnych miasta Przemys\u0301la (1356-1389) 1402-1888",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388172021,
    "t": "Oczyma i sercem. 1 Wies\u0301 Rumno w latach 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388172328,
    "t": "100 lat harcerstwa przemyskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388172434,
    "t": "Kirkuty Podkarpacia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388172502,
    "t": "Plany Twierdzy Przemys\u0301l. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388174438,
    "t": "Grabownica Starzen\u0301ska : kartki z dziejo\u0301w wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388174667,
    "t": "Popio\u0301\u0142 i zame\u0328t : wspomnienia dziennikarzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388176074,
    "t": "Baran\u0301czak : poeta lector",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388176159,
    "t": "Czytanie pozytywizmu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388176227,
    "t": "Samuel ze Skrzypny Twardowski i jego dzie\u00b7lo w wielkiej i ma\u00b7lej ojczyz\u0301nie : praca zbiorowa pod red. Katarzyny Meller ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388176807,
    "t": "Libri librorum : [Raj duszny] ; Hortulus animae polonice ; [Krako\u0301w, Florian Ungler i Wolfgang Lern, 1513]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178177,
    "t": "Mapy ksi\u0119stw \u015bl\u0105skich \u015bwidnickiego, jaworskiego i legnickiego z II po\u0142owy XVII wieku Fryderyka Kh\u00fcnoviusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178351,
    "t": "Kazimierz Sosnkowski z\u0307o\u00b7lnierz, humanista, ma\u0328z\u0307 stanu - w 120. rocznice\u0328 urodzin : materia\u00b7ly z mie\u0328dzynarodowej konferencji naukowej zorganizowanej na Uniwersytecie Wroc\u00b7lawskim 17-18 listopada 2005 roku przez Instytut Historyczny Uniwersytetu Wroc\u00b7lawskiego i Instytut Pamie\u0328ci Narodowej Oddzia\u00b7l we Wroc\u00b7lawiu pod patronatem honorowym Prezydenta RP Pana Ryszarda Kaczorowskiego ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178474,
    "t": "Polnisch?: Aber gern! Sprechen, Schreiben und Ho\u0308rverstehen ; U\u0308bugnsheft - Stufe B1 = Polski?: Bardzo che\u031ctnie!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178689,
    "t": "ABC Polnisch/ A1,1,CD1 (lehr), Lehrbuch : CD 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178696,
    "t": "ABC Polnisch/ A1,2,CD3 (arbh), Arbeitsheft : CD 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178702,
    "t": "ABC Polnisch / A1,3 (lern), Lernspiele / Agnieszka Korman, Anke-Kathrin Ha\u0308nel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178863,
    "t": "ABC Polnisch / A1,4 (leha), Lehrerhandbuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178870,
    "t": "Ku\u0308nstler Lexikon Schlesien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388178870,
    "t": "K\u00fcnstler Lexikon Schlesien : die bildenden K\u00fcnstler und Kunsthandwerker Schlesiens. Bd. 19, Kreis L\u00fcben",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388677144,
    "t": "Charakterystyka odmian zbo\u0301z\u0307 jarych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388677373,
    "t": "Dobrostan i warunki utrzymania zwierza\u0328t gospodarskich w s\u0301wietle przepiso\u0301w krajowych i UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388679643,
    "t": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0430\u044f \u043c\u0435\u043c\u0443\u0430\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u044b \u0425\u0406\u0425 \u0432\u0435\u043a\u0430 : \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0436\u0430\u043d\u0440\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0438\u043b\u044f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388679810,
    "t": "Mie\u0328dzy Wschodem a Zachodem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389171436,
    "t": "Pomoc medyczna w niemczech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389171962,
    "t": "Je\u0328zyk polski : nowa matura : prezentacja i rozmowa - przygotowanie krok po kroku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389175106,
    "t": "Visitons la Pologne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389175366,
    "t": "Studieren in Polen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389175854,
    "t": "How to make money in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389177018,
    "t": "Eugeniusz Haneman : wystawa fotografii : w 50. rocznice\u0328 pierwszej prezentacji autorskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389177674,
    "t": "Niemoz\u0307liwos\u0301c\u0301 obecnos\u0301ci = The impossibility of presence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389178039,
    "t": "Moje miasto Gdynia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389178053,
    "t": "Powiat bytowski : mapa turystyczna 1:150 000 = touristische Karte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389178442,
    "t": "Powiat tucholski : mapa turystyczna 1:100 000 = Touristiche Karte = Tourist map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389178497,
    "t": "Legendy i bas\u0301nie z Po\u0142czyna Zdroju = Sagen und Ma\u0308rchen aus Bad Polzin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389178824,
    "t": "Powiat kartuski : mapa turystyczna = Touristische Karte = Tourist map 1:100 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389179272,
    "t": "Rozporza\u0328dzenia wykonawcze Ministra Finanso\u0301w do ustawy z dnia 11 marca 2004 r. o podatku od towaro\u0301w i us\u0142ug",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677044,
    "t": "Zaczynam liczyc\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677068,
    "t": "W krainie bas\u0301ni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677297,
    "t": "Kopciuszek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677334,
    "t": "O staroz\u0307ytnym Rzymie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677341,
    "t": "O wymar\u0142ych zwierze\u0328tach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677365,
    "t": "O we\u0328z\u0307ach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677471,
    "t": "Zwierze\u0328ta : obrazkowa encyklopedia dla dzieci : odpowiada dlaczego, w jaki sposo\u0301b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677631,
    "t": "C\u0301wicz mnoz\u0307enie : 6-8 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677709,
    "t": "Krajobrazy Afryki : wiele godzin zabawy z naklejkami!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677815,
    "t": "500 s\u0142o\u0301w : s\u0301wiat woko\u0301\u0142 mnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389677921,
    "t": "Moja owieczka Basia : na wiejskim podwo\u0301rzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390170565,
    "t": "Gitara dla kaz\u0307dego : [samouczek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390171418,
    "t": "12 Pu\u0142k Piechoty Armii Krajowej Ziemi Wadowickiej (Grupa Operacyjna \"S\u0301la\u031csk Cieszyn\u0301ski\") ; Alojzy Piekarz, \"Lep\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390171975,
    "t": "Krystyna Szwajkowska : litografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390172101,
    "t": "Ksie\u031cga jecirah przek\u0142ad ze starohebrajskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390172576,
    "t": "Niebo two\u0301j prawdziwy dom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390172910,
    "t": "Wa\u0142brzych Region business guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390173931,
    "t": "Szmaragdowy Budda z Cejlonu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390173986,
    "t": "Dobra kuchnia : przysmaki na kaz\u0307dy dzien\u0301 tygodnia. Ponad 300 znakomitych przepiso\u0301w od poniedzia\u0142ku do niedzieli: niedrogich, szybkich i nieskomplikowanych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390174808,
    "t": "Kaliningrad = Kro\u0301lewiec = Kaliningrad = Ko\u0308nigsberg : 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390175935,
    "t": "Kodeks handlowy ze skorowidzem, Prawo o poste\u0328powaniu uk\u0142adowym, Prawo upad\u0142os\u0301ciowe oraz Ustawa o spo\u0301\u0142kach z udzia\u0142em zagranicznym, Rozporza\u0328dzenie Ministra Sprawiedliwos\u0301ci o rejestrze handlowym, Ustawa o zwalczaniu nieuczciwej konkurencji : stan prawny na 5 listopada 1995 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390175973,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania administracyjnego ze skorowidzem. Ustawa o poste\u0328powaniu egzekucyjnym w administracji : stan prawny na 15 marca 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390175997,
    "t": "Koszty i op\u0142aty sa\u0328dowe, adwokackie, komornicze, notarialne, skarbowe : stan prawny na 1 czerwca 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390176567,
    "t": "Pomys\u0301l tylko! : zagadki i zadania dla ca\u0142ej rodziny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390178769,
    "t": "Boles\u0142aw Brzezi\u0144ski : malarstwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390179926,
    "t": "Occident - Action - Orient : Artur Tajber : Traum : Parochialkirche Berlin, Galerie Unwahr 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390179933,
    "t": "\u0141ukasz Ska\u0328pski : the point : \"+raum, Parochialkirche Berlin\", Galerie Unwahr 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390671086,
    "t": "Rynki i instytucje finansowe : materia\u0142y prawne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390673202,
    "t": "Trace\u0328 pamie\u0328c\u0301 kiedy ksie\u0328z\u0307yc w trzeciej kwadrze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390674605,
    "t": "Pamie\u0328tnik Pewnej Damy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390674940,
    "t": "Jan David II Kuracin\u0301ski : mie\u0328dzy Ameryka\u0328 a Polska\u0328 : w Muzeum im. Kazimierza Pu\u0142askiego w Warce-Winiarach, 15 paz\u0301dziernika 2005-31 stycznia 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390678429,
    "t": "Gorzo\u0301w Wielkopolski na starych poczto\u0301wkach = Gorzo\u0301w Wielkopolski auf alten Ansichtskarten. Cz. 3, Z biegiem Warty = Die Warthe entlang",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390678634,
    "t": "Sailormoon, czarodziejka z ksi\u0119\u017cyca. T. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391170106,
    "t": "Flora ojczysta ros\u0301liny pospolite, chronione, ciekawe ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391170847,
    "t": "Sprawno\u015bci harcerek : wprowadzone rozkazem Naczelniczki Harcerek LS 03/06 z dnia 2.04.2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391173268,
    "t": "Ja, Ewa : moje Kielce moja Australia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391173336,
    "t": "Kultura i sztuka antyku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391175804,
    "t": "Bajki, a moz\u0307e nie tylko bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391177716,
    "t": "Wroc\u00b7law : Taschenstadtplan und Stadtfu\u0308hrer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391179819,
    "t": "O uk\u0142adzie nerwowym i zmys\u0142ach cz\u0142owieka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391179918,
    "t": "Krako\u0301w Centrum : plan miasta : skala 1:5 000 : fotomapa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391670149,
    "t": "40 lat Zespo\u0142u Szko\u0301\u0142 im. Marii Sk\u0142odowskiej-Curie w Kostrzynie : album pamia\u0328tkowy nauczycieli i absolwento\u0301w 1962-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391671221,
    "t": "Chemia ogo\u0301lna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391672006,
    "t": "Le\u0328bork : plan miasta = town plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391672013,
    "t": "Powiat Wyszkowski : brama\u0328 do Zielonych P\u0142uc Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391672037,
    "t": "Gostyn\u0301 : plan miasta : mapa powiatu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391672044,
    "t": "Ostro\u0142e\u0328ka : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391674703,
    "t": "Park Narodowy Bory Tucholskie : mapa turystyczno-przyrodnicza : Skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391674987,
    "t": "Tsumego : problemy z\u0307ycia i s\u0301mierci : 6 - 8 kyu\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391675137,
    "t": "Polskie Podziemne Trasy Turystyczne = Underground Tourist Attractions in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391676608,
    "t": "Wybrane problemy kszta\u0142cenia zawodowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391678206,
    "t": "28 i pie\u0328c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391678473,
    "t": "P.S. picture : international mail art project = P.S. obraz : mi\u0119dzynarodowy projekt sztuki poczty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391679029,
    "t": "Kompozytorzy szczecin\u0301scy. 2 Kompozytorzy szczecin\u0301scy po 1945 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392170709,
    "t": "Po drugiej stronie dziecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392171003,
    "t": "Gospodarka przestrzenna i administracja samorza\u0328dowa. Z. nr 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392171508,
    "t": "Wirusowe, bakteryjne, grzybicze i prionowe choroby koto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392172017,
    "t": "Metodologiczno-filozoficzne aspekty teorii inteligentnego projektu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392172826,
    "t": "Pomiary cis\u0301nienia : wybrane problemy konstrukcji i technologii przyrza\u0328do\u0301w pomiarowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392177265,
    "t": "Legnicki Satyrykon 1998-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392177319,
    "t": "Laureaci Nagrody im. Oskara Kolberga \"Za zas\u0142ugi dla kultury ludowej\" 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392177852,
    "t": "Scenariusze : \"Z\u0307ycie wieczne\", \"Martwa bajka\", \"Ostatni sen\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392178316,
    "t": "Wolfsschanze, Hitler's headquarters in East Prussia and \u015awi\u0119ta Lipka : a guidebook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392178347,
    "t": "Vol\u010d'e Logovo : plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392178392,
    "t": "Wolfschanze : Plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392179399,
    "t": "XX lat powiatu przasnyskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392670384,
    "t": "Repertorium lek\u00f3w firmy Sanum-Kehlbeck dopuszczonych do obrotu w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392670605,
    "t": "Opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392672661,
    "t": "M\u0142otek ; Grzebien\u0301 ; Re\u0328kawiczka : dzie\u0142a zabrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392679240,
    "t": "Od m\u0142yno\u0301w do prochowni : historia Pionek i okolic do 1939 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393173891,
    "t": "Podnie\u015bmy zburzony filar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393175345,
    "t": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0435\u0441\u043d\u0430 \u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430 \u041f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0438\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0454\u043f\u0430\u0440\u0445\u0456\u0457 : \u0440\u0443\u043a\u043e\u043f\u0438\u0441\u043d\u0456 \u0443\u0440\u0438\u0432\u043a\u0438 \u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438 XVII-\u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u0443 XVIII \u0441\u0442\u043e\u043b\u0456\u0442\u0442\u044f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393175376,
    "t": "Na \u017eittev\u00ecj ste\u017ein\u00ec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393177929,
    "t": "Marketing us\u0142ug bankowych (wybrane elementy)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393178414,
    "t": "Ogo\u0301lniak : jednodnio\u0301wka X Zjazdu Absolwento\u0301w i Ucznio\u0301w z lat 1945-2010 I Liceum Ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cego im. Ks. Elz\u0307biety w Szczecinku, Pan\u0301stwowego Gimnazjum i Liceum Koedukacyjnego, Pan\u0301stwowego Liceum Koedukacyjnego, Pan\u0301stwowej 11-letniej Szko\u0142y Ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cej Stopnia Licealnego, Szko\u0142y Ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cej Stopnia Podstawowego i Licealnego TPD : 25 wrzes\u0301nia 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393179633,
    "t": "Sensacja i przygoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393179640,
    "t": "Nemezis : Eclipse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393179657,
    "t": "Interface Zero",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393179800,
    "t": "W kre\u0328gu nowoz\u0307ytnej i najnowszej historii ustroju Polski : ksie\u0328ga dedykowana profesorowi Marianowi Kallasowi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393670789,
    "t": "Coaching przy kuchennym stole : dobre rozmowy, kt\u00f3re scal\u0105 i zharmonizuj\u0105 twoj\u0105 rodzin\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393671106,
    "t": "Mi\u0142o\u015b\u0107, nadzieja i wiara...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393671458,
    "t": "Opowie\u015bci z niepami\u0119ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393671854,
    "t": "Aktualne przepisy w ochronie \u015brodowiska : suplement 3 do wydania \"Aktualne przepisy w ochronie \u015brodowiska\", Koszalin 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393673650,
    "t": "\u017bycie wszech\u015bwiata : cykl obraz\u00f3w olejnych na p\u00f3\u0142tnie o wymiarach 80x100 cm autorstwa Marii \u0141bik namalowany, by zainspirowa\u0107 uczni\u00f3w szko\u0142y do pog\u0142\u0119biania wiedzy o kosmosie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393673667,
    "t": "Przestrze\u0144 wyobra\u017ani : XV Og\u00f3lnopolski Konkurs Fotograficzny Zdj\u0119cie Miesi\u0105ca : wystawa fotografii Katarzyna Olter: \"Moje wizje\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393679119,
    "t": "Maria D\u0105browska Kr\u00f3lowa Jadwiga patrzy sobie przez okno : z archiwum pisarki w 50-t\u0105 rocznic\u0119 \u015bmierci : 6 X 1889 - 19 V 1965",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394172701,
    "t": "Ivan Marchuk : genotyp wolno\u015bci = Ivan Mar\u010duk : genotip svobodi = Ivan Marchuk : genotype of freedom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394174408,
    "t": "Materia\u0142y III Mi\u0119dzynarodowego Kongresu G\u00f3rnictwa Rud Miedzi : szanse i wyzwania : Lubin, 16-18 wrze\u015bnia 2015 : conference papers (abstracts) / Stowarzyszenie In\u017cynier\u00f3w i Technik\u00f3w G\u00f3rnictwa Odzia\u0142 Lubin, Zwi\u0105zek Pracodawc\u00f3w Polska Mied\u017a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394177102,
    "t": "Nowy cyrk i sztuka w przestrzeni publicznej : przewodnik = New circus and art in public space : guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394179601,
    "t": "Repetytorium z je\u0328zyka angielskiego dla klas IV-VI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394672751,
    "t": "Ksi\u0119ga abstrakt\u00f3w IV Konferencji Naukowej \"Bezpiecze\u0144stwo energetyczne - filary i perspektywa rozwoju\" : 1-2 kwietnia 2019 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394674601,
    "t": "Cztery pory roku w powiecie \u0142om\u017cy\u0144skim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394676315,
    "t": "Ucz si\u0119 inaczej. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394676322,
    "t": "Ucz si\u0119 inaczej. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394676339,
    "t": "Ucz si\u0119 inaczej. Cz. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394676483,
    "t": "Powiat legionowski od kuchni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394676490,
    "t": "Poradnik inwestora : jak uzyska\u0107 pozwolenie na budow\u0119 lub dokona\u0107 zg\u0142oszenia budowy domu? Jakie dokumenty s\u0105 do tego potrzebne? : krok po kroku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394678944,
    "t": "Kawa\u0142ek historii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395171307,
    "t": "Akcja Pensjonat w 114 obrazkach, 21 portretach i niewielu s\u0142owach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395173219,
    "t": "Hej, tam w dolinie... : tomik wierszy na 100 lecie Niepodleg\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395174308,
    "t": "West pomerania : the region for you",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395174315,
    "t": "West pomerania : eine Region f\u00fcr Dich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395174438,
    "t": "Rdzawe my\u015bli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395174902,
    "t": "Zawody przysz\u0142o\u015bci w kontek\u015bcie globalnych trend\u00f3w gospodarczych na przyk\u0142adzie wojew\u00f3dztwa podlaskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395177705,
    "t": "Jag\u00f3dki z mojego ogr\u00f3dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395177712,
    "t": "\u015alad moich my\u015bli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395177712,
    "t": "Ulotne chwile",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395178702,
    "t": "Ucz\u0119 si\u0119 m\u00f3wi\u0107 z Fretk\u0105. 1, Ala i lale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395179792,
    "t": "How Karol from Wadowice became the saint : colouring book with riddles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395673207,
    "t": "Dzieje Jaworka (Gemeinde Urnitz) na ziemi k\u0142odzkiej w okresie od 1361 do 2018 r. : monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395674488,
    "t": "Cosi fan tutte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395674617,
    "t": "Jestem Lili",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395678905,
    "t": "Przegl\u0105d dobrych praktyk dotycz\u0105cych dzia\u0142a\u0144 w\u0142adz regionalnych na rzecz rozwoju ekonomii spo\u0142ecznej Szkocja - Belgia - W\u0142ochy w ramach projektu \"Sp\u00f3jna integracja regionalna ekonomii spo\u0142ecznej\" wsp\u00f3\u0142finansowanego ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Spo\u0142ecznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396177988,
    "t": "Powt\u00f3rka z katakany : pisz po \u015bladzie : karty pracy do \u0107wiczenia japo\u0144skiego pisma : \u0107wiczenia jakie rozwi\u0105zuj\u0105 Japo\u0144czycy, kiedy sami ucz\u0105 si\u0119 japo\u0144skiego pisma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396177995,
    "t": "Powt\u00f3rka z hiragany : pisz po \u015bladzie : karty pracy do \u0107wiczenia japo\u0144skiego pisma : \u0107wiczenia jakie rozwi\u0105zuj\u0105 Japo\u0144czycy, kiedy sami ucz\u0105 si\u0119 japo\u0144skiego pisma",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]