[
  {
    "i": 9788021094130,
    "t": "Myths and traditions of Central European university culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021095670,
    "t": "Sm\u011b\u0159ov\u00e1n\u00ed ke kvalit\u011b 2016-2020 v pedagogicko-psychologick\u00e9 p\u0159\u00edprav\u011b budouc\u00edch u\u010ditel\u016f na PdF MU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021095670,
    "t": "Sm\u011b\u0159ov\u00e1n\u00ed ke kvalit\u011b 2016-2020 v pedagogicko-psychologick\u00e9 p\u0159\u00edprav\u011b budouc\u00edch u\u010ditel\u016f na PdF MU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021095915,
    "t": "Leading Learning Networks in Education : Theoretical Framework and School Leaders' Perspectives across Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021098893,
    "t": "Georgia as a Bridge between Cultures : Dynamics of Artistic Exchanges",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021099104,
    "t": "Geografie bari\u00e9r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021099241,
    "t": "Spoliation as Translation : Medieval Worlds of the Eastern Mediterranean",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788021099920,
    "t": "The Faithful And The Reasonable",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090052,
    "t": "Setka\u0301ni\u0301 C\u030cernos\u030cic a Mokropes s Berounkou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090199,
    "t": "Z\u030censke\u0301 u\u0301c\u030cesy v pramenech 14. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090441,
    "t": "S\u030cest ba\u0301sni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090526,
    "t": "Jak chutna\u0301 Slova\u0301cko = The taste of Moravian Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090595,
    "t": "Nejkra\u0301sne\u030cjs\u030ci\u0301 podnika\u0301ni\u0301 na sve\u030cte\u030c : jak dosa\u0301hnout u\u0301spe\u030cch s Forever Living Products",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090625,
    "t": "Zpravodajska\u0301 briga\u0301da : vojensky\u0301 oddi\u0301l Z\u030celezo 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090694,
    "t": "Pr\u030cedbi\u0301ha\u0301s\u030c, kdyz\u030c jsi v r\u030cade\u030c? : Galerie SPZ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090748,
    "t": "Kuchar\u030cka pro : sladka\u0301 a slana\u0301 pr\u030ci\u0301krmova\u0301 ji\u0301dla pro de\u030cti od 4. me\u030csi\u0301ce a vi\u0301ce : recepty pr\u030ci\u0301mo od maminek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090779,
    "t": "Abeceda klinicke\u0301 homeopatie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090861,
    "t": "Motorka\u0301r\u030cu\u030av pru\u030avodce lehkova\u0301z\u030cny\u0301m cestova\u0301ni\u0301m Evropou : jak zac\u030ci\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090878,
    "t": "Klubi\u0301c\u030cko poha\u0301dek a pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026090922,
    "t": "Jet book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091004,
    "t": "Me\u030cstska\u0301 knihovna v Z\u030cidlochovici\u0301ch : na\u0301stin historicke\u0301ho vy\u0301voje ver\u030cejne\u0301 knihovny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091059,
    "t": "Nejkra\u0301sne\u030cjs\u030ci\u0301 cesty na pi\u0301sku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091233,
    "t": "T\u030caz\u030cka\u0301 Sedma. Ja\u0301n a Va\u0301clav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091271,
    "t": "Vtiposcifilo-z/s-ofie : pr\u030cedkrm povi\u0301dek a mys\u030clenek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091523,
    "t": "10 let roboticke\u0301 chirurgie v C\u030ceske\u0301 republice : mezina\u0301rodni\u0301 konference : Praha, 8.12.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091554,
    "t": "Stabilni\u0301 hasici\u0301 zar\u030ci\u0301zeni\u0301 plynova\u0301, pra\u0301s\u030ckova\u0301, aerosolova\u0301 a inertizac\u030cni\u0301, provozuschopnost a u\u0301c\u030cinnost SHZ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091561,
    "t": "Kunovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091639,
    "t": "Vlak a jeho fi\u0301ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091646,
    "t": "Litvi\u0301nov : fotograficky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091653,
    "t": "Z historie soudnictvi\u0301 na Me\u030clni\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091660,
    "t": "Kamenne\u0301 Z\u030cehrovice : divadelni\u0301 ochotni\u0301ci a muzikanti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091721,
    "t": "S\u030ckola v Odolene\u030c Vode\u030c 1683-2014\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091974,
    "t": "Me\u030clnicka\u0301 jizerska\u0301 50 : 20 let recese na na\u0301me\u030csti\u0301 v Me\u030clni\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026091981,
    "t": "Za jeden provaz : metodika aktivni\u0301 spolupra\u0301ce nesta\u0301tni\u0301ch neziskovy\u0301ch organizaci\u0301 a pr\u030cedstavitelu\u030a sta\u0301tni\u0301 spra\u0301vy a samospra\u0301vy na loka\u0301lni\u0301 a krajske\u0301 u\u0301rovni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092049,
    "t": "Strach z cizi\u0301ho : antisemitismus, xenofobie a zkus\u030cenost \"uncanny\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092063,
    "t": "Nads\u030cenci 1963-2013 : ohle\u0301dnuti\u0301 za padesa\u0301tilety\u0301m pu\u030asobeni\u0301m Me\u030cstske\u0301ho klubu Nove\u0301 Me\u030csto nad Metuji\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092148,
    "t": "By\u0301s\u030covec - Smrc\u030cek : historie a vy\u0301voj osi\u0301dleni\u0301 obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092186,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030ch sebeobnovy: revitalizace brownfieldu\u030a v Tr\u030canovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092209,
    "t": "Hugo Frantis\u030cek Salm-Reifferscheidt : moravsky\u0301 s\u030clechtic a osvi\u0301cenec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092384,
    "t": "Nejkrvave\u030cjs\u030ci\u0301 genocida minulosti a souc\u030casnosti : ma\u0301lo zna\u0301me\u0301 informace o prona\u0301sledova\u0301ni\u0301 kr\u030cest\u030canu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092391,
    "t": "Karolina Meineke : (1768-1815) : sborni\u0301k k 200. vy\u0301roc\u030ci\u0301 jeji\u0301ho u\u0301mrti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092414,
    "t": "Pozorovatelny Civilni\u0301 obrany : vy\u0301stavba v C\u030ceskoslovensku v letech 1951-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092575,
    "t": "Chilli on ice cream : Me\u0301xico",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092605,
    "t": "Na slunce pamatuj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092636,
    "t": "Va\u0301lec\u030cne\u0301 lode\u030c rakousko-uherske\u0301 1866-1918 : pr\u030cehled hlavni\u0301ch na\u0301mor\u030cni\u0301ch jednotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092643,
    "t": "Cesty k hudbe\u030c dnes\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092698,
    "t": "Na ceste\u030c za hve\u030czdou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092704,
    "t": "Property disputes ; Domain name disputes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092711,
    "t": "Jednaci\u0301 r\u030ca\u0301d ; Kancela\u0301r\u030csky\u0301 r\u030ca\u0301d : Rozhodc\u030ci\u0301ho soudu pr\u030ci Hospoda\u0301r\u030cske\u0301 komor\u030ce C\u030ceske\u0301 republiky a Agra\u0301rni\u0301 komor\u030ce C\u030ceske\u0301 republiky : u\u0301c\u030cinnost od 1.7.2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092773,
    "t": "Rules of the Arbitration Court attached to the Czech Chamber of Commerce and the Agricultural Chamber of the Czech Republic : in force as of 1 July 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092780,
    "t": "Verfahrensordnung des Schiedsgerichtes bei der Wirtschaftskammer der Tschechischen Republik und der Agrarkammer der Tschechischen Republik : wird am 1. Juli 2012 wirksam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092797,
    "t": "R\u030ca\u0301d pro vnitrosta\u0301tni\u0301 u\u0301hradove\u0301 spory ve zdravotnictvi\u0301 : u\u0301c\u030cinnost od 1.3.2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092803,
    "t": "R\u030ca\u0301d pro rozhodc\u030ci\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 on-line : zvla\u0301s\u030ctni\u0301 dodatek : s u\u0301c\u030cinnosti\u0301 od 1.6.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092810,
    "t": "R\u030ca\u0301d Rozhodc\u030ci\u0301ho soudu pr\u030ci Hospoda\u0301r\u030cske\u0301 komor\u030ce C\u030ceske\u0301 republiky a Agra\u0301rni\u0301 komor\u030ce C\u030ceske\u0301 republiky : u\u0301c\u030cinnost od 1.7.2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092896,
    "t": "Biblicke\u0301 symboly : inspirace ke katechezi\u0301m pro de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092902,
    "t": "Tradicionni praznici na Ba\u0306lgarite = Tradic\u030cni\u0301 sva\u0301tky Bulharu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092933,
    "t": "Hrdinove\u0301 nove\u0301 fronty : pr\u030ci\u0301be\u030ch punkove\u0301 legendy ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092940,
    "t": "Zpove\u030cdnice : ba\u0301sne\u030c, texty a povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092957,
    "t": "Hluc\u030ci\u0301nsko a jeho pos\u030ctovni\u0301 historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092964,
    "t": "Almanach Svazu kova\u0301ren C\u030ceske\u0301 republiky z.s. 1990-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092988,
    "t": "Market profile : eso v ruce obchodni\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026092995,
    "t": "Mami, tati, jak si spolu povi\u0301da\u0301me : jak vni\u0301mat pr\u030cirozeny\u0301m zpu\u030asobem de\u030cti i dospe\u030cle\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093046,
    "t": "Dobrovicka\u0301 muzea 2010-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093091,
    "t": "Adaptace na zme\u030cnu klimatu ve me\u030cstech : pomoci\u0301 pr\u030ci\u0301rode\u030c bli\u0301zky\u0301ch opatr\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093145,
    "t": "Kra\u0301lovstvi\u0301 keramicke\u0301 kra\u0301sy : pr\u030ci\u0301be\u030ch keramicke\u0301ho za\u0301vodu v Bechyni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093398,
    "t": "Stare\u0301 Kr\u030cec\u030cany = Alt Ehrenberg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093404,
    "t": "Nemocnice Milosrdny\u0301ch sester Krome\u030cr\u030ci\u0301z\u030c : 170. vy\u0301roc\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093442,
    "t": "Ba\u0301snic\u030cky pro de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093473,
    "t": "Zdice : kve\u030ctnove\u0301 dny 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093541,
    "t": "Provaznictvi\u0301 v C\u030cecha\u0301ch a na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093626,
    "t": "XXI. postgradua\u0301lni\u0301 diabetologicky\u0301 semina\u0301r\u030c : 18.-19.3. 2016, Brno, hotel Holiday Inn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093664,
    "t": "Mor\u030cice na Hane\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093718,
    "t": "Rusko-japonska\u0301 va\u0301lka - boje na mor\u030ci. 4. c\u030ca\u0301st, Pr\u030cepadeni\u0301 - Port Artur 8.2.1904, C\u030cemulpcho 9.2.1904",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093763,
    "t": "Rusko-japonska\u0301 va\u0301lka - boje na mor\u030ci. 1. c\u030ca\u0301st, Tanec\u030cky diplomacie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093831,
    "t": "C\u030ceska\u0301 burza : ziskova\u0301 strategie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093848,
    "t": "Price action : kompletni\u0301 na\u0301vod k profitabilni\u0301mu obchodova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093855,
    "t": "Manua\u0301l forexove\u0301ho obchodni\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093862,
    "t": "Technicka\u0301 analy\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093886,
    "t": "Obchodujeme s DiNapoliho hladinami : prakticke\u0301 vyuz\u030citi\u0301 Fibonacciho analy\u0301zy na financ\u030cni\u0301ch trzi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026093893,
    "t": "Ziskove\u0301 strategie pro opce a komodity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026094074,
    "t": "Hleda\u0301 se 16 tisi\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026094258,
    "t": "Stras\u030clivy\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch rabiho Josefa de la Reiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026094357,
    "t": "Atlas trolejbusu\u030a 2016 : provoz trolejbusu\u030a na u\u0301zemi\u0301 C\u030ceska, Slovenska a Pobalti\u0301 : pr\u030cehled provozovany\u0301ch typu\u030a vozidel : statistika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026094807,
    "t": "Kvi\u0301tkov : z historie obce Kvi\u0301tkov u C\u030ceske\u0301 Li\u0301py",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026094838,
    "t": "Historie vy\u0301zkumu r\u030ci\u0301zene\u0301 termojaderne\u0301 fu\u0301ze v C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026094982,
    "t": "C\u030cerni\u0301n u Zdic : str\u030ci\u0301pky z historie C\u030cerni\u0301na vydane\u0301 k pr\u030ci\u0301lez\u030citosti oslav 1010 let od prvni\u0301ho pi\u0301semne\u0301ho za\u0301znamu o obci : 6. za\u0301r\u030ci\u0301 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095019,
    "t": "Zachra\u0301ne\u030cny\u0301 c\u030cas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095125,
    "t": "Historie Sboru uniformovany\u0301ch ostrostr\u030celcu\u030a v Krome\u030cr\u030ci\u0301z\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095255,
    "t": "Voda bli\u0301zko na\u0301s : povoden\u030c na severu C\u030cech 7. srpna 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095323,
    "t": "Brutal Assault : 20 let = 20 years",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095446,
    "t": "Bec\u030cva\u0301rske\u0301 u\u0301doli\u0301 : vy\u0301znamny\u0301 krajinny\u0301 prvek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095460,
    "t": "C\u030cinlilu\u0306l salanghanu\u0306n salamtu\u0306l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095514,
    "t": "Tajemstvi\u0301 stare\u0301ho dubu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095521,
    "t": "Liberecky\u0301 kraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095538,
    "t": "120. vy\u0301roc\u030ci\u0301 Klubu c\u030cesky\u0301ch turistu\u030a Klatovy : 1893-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095545,
    "t": "UZS - Unie zame\u030cstnavatelsky\u0301ch svazu\u030a C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095613,
    "t": "Magyar sorsok a Morva\u0301to\u0301l nyugatra ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095682,
    "t": "Prof. ThDr. Alois Musil, dr. h. c. : katolicky\u0301 kne\u030cz, arabista a cestovatel po Bli\u0301zke\u0301m vy\u0301chode\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095699,
    "t": "Chlum - 750 let : 1264-2014 : kapitoly z historie vsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095859,
    "t": "J.R. Bec\u030ca\u0301k : c\u030crty, c\u030cla\u0301nky, recenze, vzpomi\u0301nky a dokumenty o z\u030civote\u030c a pra\u0301ci Jana Rudolfa Bec\u030ca\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095873,
    "t": "Hleda\u0301ni\u0301 ztracene\u0301ho c\u030casu : Stude\u0301nka : sakra\u0301lni\u0301 stavby, pove\u030csti a legendy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095880,
    "t": "Jak se ve s\u030cpli\u0301chovske\u0301m mly\u0301ne\u030c usadil nepovedeny\u0301 c\u030cert",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095903,
    "t": "Tajemstvi\u0301 stary\u0301ch ve\u030cz\u030ci\u0301 : Stude\u0301nka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095910,
    "t": "The secret of the old tower : Stude\u0301nka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095927,
    "t": "Das Geheimnis der alten Uhrturm : Stude\u0301nka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026095941,
    "t": "Johanna Fausta kniha mira\u0301kuli\u0301, ume\u030cn a divu\u030a, neboli, Trojna\u0301sobne\u0301 pekelne\u0301 zar\u030ci\u0301ka\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026096061,
    "t": "Pame\u030cti obce Dales\u030cice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026096092,
    "t": "Radnice : kronika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026096474,
    "t": "Sbor dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a Drozdov : 120 let : 1895-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026098201,
    "t": "Vraz\u030cda manz\u030celky ministra financi\u0301, aneb, Pr\u030ci\u0301pad ze vzpomi\u0301nek policejni\u0301ho rady Jir\u030ci\u0301ho Slunce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026099451,
    "t": "Podpora zotaven\u00ed a za\u010dlen\u011bn\u00ed : \u00favod do metodiky CARe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026099499,
    "t": "Javorek : v toku m\u011bn\u00edc\u00edch se \u010das\u016f : (v\u00e1\u017en\u011b i nev\u00e1\u017en\u011b)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027090228,
    "t": "Kapi\u010dky vzpom\u00ednek, aneb, C\u00e9pr\u00e1n\u00ed slovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027092574,
    "t": "Prv\u00e1 sch\u016fzka moravsk\u00fdch bibliofil\u016f a exlibrist\u016f : Olomouc 17. kv\u011btna 1928",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027093281,
    "t": "Meziskok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027093519,
    "t": "Gener\u00e1l Rudolf Holeka : nositel \u0159\u00e1du nebe, ryt\u00ed\u0159 palety",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027093557,
    "t": "Vzduchoplavba v luha\u010dovick\u00fdch l\u00e1zn\u00edch : & origineln\u00ed cviky profesora Svozila, kter\u00e9 v\u00e1m dopomohou st\u00e1ti se op\u011bt krasavic\u00ed a krasavcem, aneb, Cvi\u010dte s Luha\u010dovick\u00fdm okra\u0161lovac\u00edm spolkem Calma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027093724,
    "t": "\u010cis\u0165\u00e1ci : archeologie kolem n\u00e1s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027094998,
    "t": "O\u010dkov\u00e1n\u00ed : pr\u016fvodce sv\u011btem efektivn\u00ed komunikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027095018,
    "t": "O Kozoj\u00eddk\u00e1ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027096978,
    "t": "Kouzlo oby\u010dejn\u00e9 radosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027097043,
    "t": "Odvaha v\u00edt\u011bzit : pr\u016fvodce na cest\u011b z deprese a negativn\u00edch emoc\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027097883,
    "t": "Unknown Title",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788027098125,
    "t": "Unknown Title",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027098132,
    "t": "V pl\u00e1t\u011bn\u00fdch st\u011bn\u00e1ch barvy petroleje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027098293,
    "t": "Storo\u010denka, aneb, 100. v\u00fdro\u010d\u00ed ekonomick\u00e9ho \u0161kolstv\u00ed v P\u00edsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788027099641,
    "t": "Sny, p\u0159edstavy, skute\u010dnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788030093797,
    "t": "The enemy conquered : four messages to challenge Christians to a lifetime of spiritual warfare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090008,
    "t": "Malba, kresba, grafika, objekty : Spolec\u030cna\u0301 vy\u0301stava Jana Jemelky, Pavla Mu\u0308hlbauera, Zdenka Hu\u030aly, Petra Vesele\u0301ho, Brno 21. 2.-27. 3. 1989, Slavkov u Brna 5. 4.-1. 5. 1989 : Katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090022,
    "t": "Pavel Kostrhun : Dr\u030ceve\u030cna\u0301 plastika : Katalog vy\u0301stavy, Brno 31. 10-3. 12. 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090039,
    "t": "Fotografie absolventu\u030a & pedagogu\u030a SUPS\u030c Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090053,
    "t": "Tvorba pedagogu\u030a katedry vy\u0301tvarne\u0301 vy\u0301chovy pedagogicke\u0301 fakulty UJEP v Brne\u030c : Katalog vy\u0301stavy, Brno 31. 10.-3. 12. 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090077,
    "t": "Vs\u030cichni hrajeme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090077,
    "t": "Petr Pos\u030c : Vs\u030cichni hrajeme : [Kresby] : Katalog vy\u0301stavy, Brno 31. 10. - 3. 12. 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090084,
    "t": "Viktor Pivovarov : Obraz a text : Katalog vy\u0301stavy, Brno 12. 12. 1989-14. 1. 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090091,
    "t": "Tapiserie P. R\u030ci\u0301ha, objekty Jan T. Stry\u0301c\u030cek : Katalog vy\u0301stavy, Brno 16. 1.-25. 2. 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090107,
    "t": "Jan Dvor\u030ca\u0301k, architekt : [Vy\u0301be\u030cr z praci\u0301] : Katalog vy\u0301stavy, Brno 5. 12. 1989-7. 1. 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090114,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Kola\u0301r\u030c : Pra\u0301ce z poc\u030ca\u0301tku 60. let ze sbi\u0301rky Ladislava Nova\u0301ka : Katalog vy\u0301stavy, Brno 12. 12. 1989-14. 1. 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090121,
    "t": "Vile\u0301m Kr\u030ci\u0301z\u030c : [Fotografie] : Katalog vy\u0301stavy, Brno 23. 1.-18. 2. 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090138,
    "t": "Alois Noz\u030cic\u030cka : Komplementa\u0301rni\u0301 sve\u030cdectvi\u0301 II : Fot. a kola\u0301z\u030ce 1959-1989 : Katalog vy\u0301stavy, Brno 27. u\u0301nora - 1. dubna 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090169,
    "t": "Ivan Kr\u030ci\u0301z\u030c : Zipy, panty, c\u030ca\u0301ry, vrypy ... : Katalog vy\u0301stavy, Brno 12. 2.-17. 3. 1991, Nove\u0301 Za\u0301mky 9. 1.-2. 2. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090176,
    "t": "Rudolf Fila : [Obrazy] : Katalog vy\u0301stavy, Brno 27. 2.-1. 4. 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090190,
    "t": "Krzysztof Gieraltowski : Portre\u0301ty : Katalog vy\u0301stavy, Brno 10. dubna - 13. kve\u030ctna 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090213,
    "t": "Valerij S\u030cerst\u030canoj : vizua\u0301lni\u0301 texty : kat. vy\u0301stavy, Brno 11. r\u030ci\u0301jna - 18. listopadu 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090220,
    "t": "Jaroslav S\u030ckarohli\u0301d : Kresby a malby : Katalog vy\u0301stavy, Brno 8. 1.-3. 2. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090220,
    "t": "Jaroslav S\u030ckarohli\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090237,
    "t": "Vile\u0301m Reichmann : grafogramy a kresby : kat. vy\u0301stavy, Brno 27. 11. 1990-1. 1. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090237,
    "t": "Vile\u0301m Reichmann",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090268,
    "t": "Jan Koti\u0301k : Pra\u0301ce z osmdesa\u0301ty\u0301ch let : Katalog vy\u0301stavy, Brno 15. ledna - 17. u\u0301nora 1991, Opava 19. br\u030cezna - 28. dubna 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090275,
    "t": "Jan Dungel : Obrazy : [Katalog] vy\u0301stavy, Brno 26. u\u0301nora - 31. br\u030cezna 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090282,
    "t": "Alojz Klimo : mali\u0301r\u030cska\u0301 tvorba ; Tamara Klimova\u0301 : malba a grafika : Galerie Jaroslava Kra\u0301le Brno : 160. vy\u0301stava : 9. dubna - 5. kve\u030ctna 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090299,
    "t": "Michal Ranny\u0301 : Kresby : Kat. vy\u0301stavy, Brno 26. 3.-28. 4. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090305,
    "t": "Mezi kr\u030cikem a meditaci\u0301 : Vy\u0301stava c\u030clenu\u030a T.T.-Klubu, Brno duben - kve\u030cten 1991 : Katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090329,
    "t": "J.H. Kocman : Papi\u0301ry, knihy = Handmade Papers, Artist's Books : Kat. vy\u0301stavy, Brno 14. 5. - 16. 6. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090336,
    "t": "Mirka Sla\u0301mova\u0301 : [Grafika] : Kat. vy\u0301stavy, Brno 7. 5.-9. 6. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090343,
    "t": "Rune Mieldsova\u0301 : Pra\u0301ce na papi\u0301r\u030ce : Kat. vy\u0301stavy, Brno 18. 6.-4. 8. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090367,
    "t": "Dus\u030can C\u030cerny\u0301 : Obrazy ; Michal S\u030cars\u030ce : Plastiky : Kat. vy\u0301stavy, Brno 9. c\u030cervence - 18. srpna 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090374,
    "t": "Stanislav Libensky\u0301, Jaroslava Brychtova\u0301 : [katalog vy\u0301stavy], Brno 27. c\u030cervna - 11. srpna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090411,
    "t": "Libor Jaros\u030c : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 27. r\u030ci\u0301jna - 27. listopadu 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090466,
    "t": "Kater\u030cina C\u030cerna\u0301 : obrazy - grafiky : [katalog vy\u0301stavy, Brno 14. dubna - 17. kve\u030ctna 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090480,
    "t": "Pavel Rudolf : Transformace, determinace : Kat. vy\u0301stavy, Brno 26. kve\u030ctna - 21. c\u030cervna 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090497,
    "t": "Fotografie S\u030cUR\u030c [S\u030ckola ume\u030clecky\u0301ch r\u030cemesel] Brno : Kat. vy\u0301stavy, Brno 12. 5. - 12. 6. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090503,
    "t": "Moz\u030cnosti drobne\u0301 plastiky : Z moravske\u0301 tvorby 1988-1992 : Kat. vy\u0301stavy, Brno 2. 7. - 30. 8. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090527,
    "t": "Zbyne\u030ck Sekal : Ne\u030cktere\u0301 pra\u0301ce z let 1940-1992 : Kat. vy\u0301stavy, Brno 27. r\u030ci\u0301jna - 6. prosince 1992, Opava 15. prosince - 31. ledna 1993, Olomouc br\u030cezen - duben 1993, Bratislava ju\u0301n 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090541,
    "t": "Zorka Sa\u0301glova\u0301 : 1965-1992 : kat. vy\u0301stavy, Brno 20. r\u030ci\u0301jna - 22. listopadu 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090558,
    "t": "Kla\u0301ra Boc\u030ckayova\u0301 : Obrazy : Kat. vy\u0301stavy, Brno 13. r\u030ci\u0301jna - 8. listopadu 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090565,
    "t": "Ladislav Nova\u0301k : Retrospektiva : Kat. vy\u0301stavy, Praha 9. listopadu - 6. prosince 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090572,
    "t": "Pierre Garnier : Vizua\u0301lni\u0301 texty : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 23. u\u0301nora - 28. br\u030cezna 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090589,
    "t": "Ilse Garnierova\u0301 : Vizua\u0301lni\u0301 texty : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 23. u\u0301nora - 28. br\u030cezna 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090602,
    "t": "Petr Vesely\u0301 : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 15. 6. - 25. 7. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090619,
    "t": "Blanka Ru\u030az\u030cic\u030ckova\u0301 : Textilni\u0301 tvorba : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 27. 7. - 29. 8. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090633,
    "t": "Pavel Hayek : Struktury : [Kat. vy\u0301stavy, Brno] 19. r\u030ci\u0301jna - 21. listopadu 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090657,
    "t": "Dagmar Hochova\u0301 - Fotografie : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 19. r\u030ci\u0301jna - 21. listopadu 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090664,
    "t": "Libor Teply\u0301: Tma a sve\u030ctlo : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 30. listopadu 1993-2. ledna 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090695,
    "t": "Oldr\u030cich Hanzl : Vy\u0301be\u030cr z di\u0301la : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 18. ledna - 27. u\u0301nora 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090701,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Kola\u0301r\u030c : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 15. br\u030cezna - 24. dubna 1994, Tr\u030cebi\u0301c\u030c 4. kve\u030ctna - 29. kve\u030ctna 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090725,
    "t": "Thomas Lahoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090749,
    "t": "Marke\u0301ta Luskac\u030cova\u0301 : fotografie ze Spitalfields (Londy\u0301n 1974-1990) : [katalog vy\u0301stavy], Brno 16. 3. 1995-16. 4. 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090756,
    "t": "Frantis\u030cek Kowolowski : Hve\u030czdy na zemi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090770,
    "t": "Miroslav Koval : 1994 : sto kreseb : [katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090800,
    "t": "Svatopluk Slovenc\u030ci\u0301k : [tvorba z 90. let : katalog vy\u0301stavy, Brno 12. prosince 1995-6. ledna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090848,
    "t": "Ludvi\u0301k Kundera : na\u0301lezy : [katalog vy\u0301stavy, Brno 7.12.1995-14.1.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090855,
    "t": "Adriena S\u030cimotova\u0301 : co mizi\u0301 a co zu\u030asta\u0301va\u0301 : [katalog vy\u0301stavy, Brno 12.9.-13.10.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090879,
    "t": "Corpora S : [katalog vy\u0301stavy], Brno 19. prosince 1996-19. ledna 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090930,
    "t": "Jaroslav Hor\u030ca\u0301nek : [Grafika] : Katalog vy\u0301stavy, Brno 12. 2.-17. 3. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090947,
    "t": "Milan Klvan\u030ca : Obrazy : [Kat. vy\u0301stavy], Brno 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090961,
    "t": "Informel a skupina COBRA ze sbi\u0301rek bochumske\u0301ho muzea : [katalog k vy\u0301stava\u0301m] Brno 11.9.-5.10.1997, Cheb 22.1.-26.4.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070090992,
    "t": "Jaromi\u0301r Funke - kra\u0301sny\u0301 sve\u030ct : fotografie a us\u030clechtile\u0301 tisky z let 1920-1922 : [katalog k vy\u0301stave\u030c, Du\u030am ume\u030cni\u0301 me\u030csta Brna 18. prosince 1997-18. ledna 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091135,
    "t": "Jana Jemelkova\u0301 : Grafika a kresba : Kat. vy\u0301stavy, Brno 26. 3.-28. 4. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091166,
    "t": "Va\u0301clav Zykmund : 15. prosince 1999-13. u\u0301nora 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091265,
    "t": "Pavel Navra\u0301til : Du\u030am ume\u030cni\u0301 me\u030csta Brna 4. za\u0301r\u030ci\u0301 - 7. r\u030ci\u0301jna 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091302,
    "t": "Barbora Pr\u030cidalova\u0301 : I love you Ada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091388,
    "t": "V rytmu letu be\u030cla\u0301sku\u030a : te\u0301ma pr\u030ci\u0301rody v tvorbe\u030c souc\u030casny\u0301ch vy\u0301tvarny\u0301ch ume\u030clcu\u030a Jihomoravske\u0301ho kraje a hostu\u030a : Du\u030am ume\u030cni\u0301 me\u030csta Brna 5.2.-28.3.2004, Gale\u0301ria Z, Bratislava 14.5.-20.6.2004, C\u030ceske\u0301 centrum Vi\u0301den\u030c 21.9.-17.10.2004 = Im Schmetterlingsklang : das Thema der Natur im Schaffen der zeitgeno\u0308sischen Ku\u0308nstler des Landesbezirkes Su\u0308dma\u0308hren und deren Ga\u0308ste : Haus der Kunst der Stadt Bru\u0308nn 5.2.-28.3.2004, Galerie Z, Bratislava 14.5.-20.6.2004, Tschechisches Zentrum Wien 21.9.-17.10.2004 : Hana Babyra\u0301dyova\u0301, Daniel Fischer, Vladimi\u0301r Havli\u0301k, Pavel Hayek, Libor Jaros\u030c, Marian Palla, Jir\u030ci\u0301 Sobotka, Wilhelm Scheru\u0308bl, Jir\u030ci\u0301 S\u030cigut, Milan Maur, Jan Vic\u030car",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091395,
    "t": "\"Du\u030am ume\u030cni\u0301\" : Vladimi\u0301r Kokolia : Du\u030am ume\u030cni\u0301 me\u030csta Brna, prosinec 2003 - leden 2004 : nabi\u0301dkovy\u0301 katalog k vy\u0301stave\u030c ..., retrospektiva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091548,
    "t": "Sochy v ulici\u0301ch. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070091586,
    "t": "Forma\u0301ty transformace 89-09 : sedm pohledu\u030a na novou c\u030ceskou a slovenskou identitu : 17.11.09-17.01.10 : [sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070590027,
    "t": "Ma\u0301m ra\u0301d tu r\u030ceku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070590454,
    "t": "Barva c\u030casu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070590515,
    "t": "Me\u0301 me\u030csto : Cyklus devi\u0301ti zastaveni\u0301 ve\u030cnovany\u0301 Kutne\u0301 Hor\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071590507,
    "t": "Health and the health service in Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071591290,
    "t": "National Environmental and Health Action Plan for the Slovak Republic II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072090204,
    "t": "Diagnostika karmy. Kniha druha\u0301, C\u030cista\u0301 karma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072090426,
    "t": "Diagnostika karmy. Kniha tr\u030ceti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072090532,
    "t": "Hry pro des\u030ctivy\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072090587,
    "t": "6 posters : reprodukci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072090594,
    "t": "6 posters : reprodukci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072090808,
    "t": "De\u030ctska\u0301 ilustrovana\u0301 encyclopedie. V, Nas\u030ce vlast",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072090877,
    "t": "Velke\u0301 uda\u0301losti biblicke\u0301 doby : novy\u0301 pohled na postavy, mi\u0301sta a de\u030cjiny biblicke\u0301ho sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091126,
    "t": "Londy\u0301n : metropole sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091447,
    "t": "Brambory : nejleps\u030ci\u0301 mezina\u0301rodni\u0301 recepty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091461,
    "t": "Kur\u030ce : nejleps\u030ci\u0301 mezina\u0301rodni\u0301 recepty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091478,
    "t": "Zelenina : nejleps\u030ci\u0301 mezina\u0301rodni\u0301 recepty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091492,
    "t": "Dezerty : nejleps\u030ci\u0301 mezina\u0301rodni\u0301 recepty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091508,
    "t": "Moderni\u0301 vegetaria\u0301nska\u0301 kuchar\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091539,
    "t": "R\u030cecke\u0301 ostrovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091539,
    "t": "R\u030cecke\u0301 ostrovy : turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091584,
    "t": "Hmyz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091744,
    "t": "De\u030cjiny sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072091911,
    "t": "Adolf Born : kresby z cest, pastely, ilustrace, akvarely, litografie, hlubotisky, zna\u0301mkova\u0301 tvorba, kosty\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072092338,
    "t": "Opravy v doma\u0301cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072092345,
    "t": "Tschechische Ku\u0308che",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072092383,
    "t": "Pla\u0301nova\u0301ni\u0301 zahrady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072092482,
    "t": "Gotika : architektura, plastika, mali\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072092598,
    "t": "Bonsai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072093144,
    "t": "Planeta Zeme\u030c : encyklopedie s\u030ckola\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072093748,
    "t": "Sala\u0301ty : 75 zaji\u0301mavy\u0301ch receptu\u030a z cele\u0301ho sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072094639,
    "t": "Adolf Born : kresby z cest, pastely, ilustrace, akvarely, litografie, hlubotisky, zna\u0301mkova\u0301 tvorba, kosty\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095087,
    "t": "Interview s fotografii\u0301 : prvni\u0301 sedmic\u030cka : Bruce Davidson, Elliott Erwitt, Ralph Gibson, Antoni\u0301n Kratochvi\u0301l, Duane Michals, Arnold Newman, Vladimir Vjatkin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095230,
    "t": "Moudrost nas\u030cich dnu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095377,
    "t": "Egon Schiele : 1890-1918 : ume\u030clcova pu\u030alnoc\u030cni\u0301 dus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095391,
    "t": "Slavne\u0301 fotografie : historie skryta\u0301 za obrazy 1827-1926",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095407,
    "t": "Slavne\u0301 fotografie : historie skryta\u0301 za obrazy 1928-1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095421,
    "t": "Amedeo Modigliani : 1884-1920 : poezie vide\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095445,
    "t": "Rembrandt : 1606-1669 : tajemstvi\u0301 odhalene\u0301 formy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072095452,
    "t": "Z oc\u030ci\u0301 do oc\u030ci\u0301 : setka\u0301ni\u0301 se sve\u030ctem zvi\u0301r\u030cat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072097081,
    "t": "Slova o nade\u030cji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072097555,
    "t": "Ve\u030cci maji\u0301 ru\u030azne\u0301 tvary : Honzi\u0301k s Pepou te\u030c nauc\u030ci\u0301 jake\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072098132,
    "t": "Vincent van Gogh : z\u030civot a di\u0301lo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072098217,
    "t": "Me\u0301 drahe\u0301 dcer\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072098538,
    "t": "Vi\u0301na cele\u0301ho sve\u030cta : [oblasti, vi\u0301na, vinar\u030ci]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072098682,
    "t": "Katastrofy str\u030cedni\u0301ho ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072098859,
    "t": "Meditace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072099023,
    "t": "Drahe\u0301 kameny a s\u030cperky : kompletni\u0301 pru\u030avodce uz\u030citi\u0301m s\u030cperkovy\u0301ch kamenu\u030a od vy\u0301brusu\u030a a barev az\u030c po tvary a zasazeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073090289,
    "t": "Poni\u0301k a c\u030cmela\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073090333,
    "t": "Za\u0301bavna\u0301 matematika : za\u0301kladni\u0301 kniha matematicky\u0301ch hr\u030ci\u0301c\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073090364,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030chy tisi\u0301ce a jedne\u0301 noci : arabske\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073090449,
    "t": "Jehn\u030ca\u0301tko a housenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073090470,
    "t": "Vale\u0301rie a ty\u0301den div\u00b0u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073090487,
    "t": "S\u030cte\u030cn\u030ca\u0301tko a berus\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073090517,
    "t": "Kot\u030ca\u0301tko a moty\u0301lek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073091088,
    "t": "Spoutani\u0301 temnotou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073091484,
    "t": "222 tajemny\u0301ch mi\u0301st do kapsy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073091736,
    "t": "Ilustrovany\u0301 sna\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073092726,
    "t": "Souhve\u030czdi\u0301 a jejich my\u0301ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073092801,
    "t": "To nejleps\u030ci\u0301 z poezie 19. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073093099,
    "t": "Mysli! : holce pr\u030cece nemu\u030az\u030ces\u030c r\u030ci\u0301kat vole! : [manua\u0301l slus\u030cne\u0301ho chova\u0301ni\u0301 pro na\u0301ctilete\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073093266,
    "t": "Jizerske\u0301 hory : do kapsy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073093914,
    "t": "120 dnu\u030a Sodomy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073094560,
    "t": "Benga\u0301lske\u0301 my\u0301ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073095581,
    "t": "Kouzelni\u0301 koni\u0301ci. Di\u0301l 3., Statec\u030cny\u0301 jako Aramis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073096151,
    "t": "Vzpurna\u0301 Mared",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073096243,
    "t": "Pozna\u0301va\u0301me dinosaury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073096335,
    "t": "Edith Piaf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073096533,
    "t": "Mytologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073096670,
    "t": "Eva Braunova\u0301 v Hitlerove\u030c soukromi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073096977,
    "t": "Za\u0301klady reflexologie : jednoduche\u0301 kroky ke zdravi\u0301 a dus\u030cevni\u0301 pohode\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073097141,
    "t": "Hraj si. Verc\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073097158,
    "t": "Zkaz\u030cena\u0301 holka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073097295,
    "t": "Ma\u0301m to na jazyku : ota\u0301zky, fakta, zaji\u0301mavosti a za\u0301bavne\u0301 hry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073097387,
    "t": "Tom and Jerry : ha\u0301danky & omalova\u0301nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073097622,
    "t": "Zvuky smi\u0301chu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073097714,
    "t": "Velky\u0301 sna\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073097820,
    "t": "Hr\u030ci\u0301s\u030cny\u0301 gentleman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098124,
    "t": "Kor\u030ceni\u0301 a bylinky v kuchyni : jednoduche\u0301 recepty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098278,
    "t": "Za\u0301chranna\u0301 vozidla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098285,
    "t": "Rychle\u0301 vla\u0301c\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098292,
    "t": "Vesele\u0301 na\u0301klad\u030ca\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098308,
    "t": "Za\u0301bavne\u0301 traktory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098384,
    "t": "Atlas sve\u030cta pro nejmens\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098445,
    "t": "Uc\u030c se s Jeni\u0301c\u030ckem a Mar\u030cenkou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098544,
    "t": "Psi a s\u030cte\u030cn\u030cata : chov a pe\u0301c\u030ce : pru\u030avodci pe\u0301c\u030ci\u0301 o nas\u030ce nejve\u030crne\u030cjs\u030ci\u0301 pr\u030ca\u0301tele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098568,
    "t": "Nove\u0301 obzory - hospoda\u0301r\u030cska\u0301 zvi\u0301r\u030cata : poznejte vs\u030cechna hospoda\u0301r\u030cska\u0301 zvi\u0301r\u030cata!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098698,
    "t": "Prvni\u0301 rok vas\u030ceho de\u030ct\u030ca\u0301tka : vy\u0301voj vas\u030ceho di\u0301te\u030cte be\u030chem prvni\u0301ho roku ty\u0301den po ty\u0301dnu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073098896,
    "t": "Kuchar\u030cka pro psi\u0301 mila\u0301c\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099008,
    "t": "Detoxikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099015,
    "t": "Jak pr\u030cez\u030ci\u0301t kocovinu : nejleps\u030ci\u0301 rady a tipy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099022,
    "t": "Babic\u030cc\u030ciny na\u0301poje pro zdravi\u0301 : le\u0301c\u030ci\u0301me se doma\u0301ci\u0301mi elixi\u0301ry s alkoholem i bez ne\u030cj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099091,
    "t": "Hry, kouzla a hlavolamy se za\u0301palkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099152,
    "t": "Le\u0301ka\u0301rnic\u030cka dr. House : pr\u030ci\u0301balovy\u0301 leta\u0301k ke kultovni\u0301mu seria\u0301lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099237,
    "t": "Zrozeni\u0301 temnoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099381,
    "t": "100 skve\u030cly\u0301ch ha\u0301danek, re\u0301busu\u030a a u\u0301kolu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099466,
    "t": "Hraj si. Monc\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099527,
    "t": "Za\u0301chranny\u0301 ty\u0301m. Hasic\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099657,
    "t": "Hraj si. Barc\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073099961,
    "t": "Hraj si. Renc\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073591267,
    "t": "Vesmi\u0301r v jedine\u0301m atomu : sbliz\u030cova\u0301ni\u0301 ve\u030cdy a spirituality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073591618,
    "t": "Klik! : trocha holc\u030cic\u030ci\u0301ho c\u030carova\u0301ni\u0301, aby z\u030civot s\u030clapal jako hodinky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073591762,
    "t": "Ztracena\u0301 historie : pa\u0301tra\u0301ni\u0301 po nejproslulejs\u030ci\u0301ch za\u0301hada\u0301ch sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073591809,
    "t": "Spra\u0301vne\u0301 holky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592011,
    "t": "Heath Ledger : ilustrovana\u0301 biografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592028,
    "t": "Pozor! Jak se nezbla\u0301znit po porodu, aneb, Jak po narozeni\u0301 di\u0301te\u030cte zi\u0301skat zpe\u030ct svou postavu, fyzicke\u0301 a dus\u030cevni\u0301 zdravi\u0301 a obnovit sexua\u0301lni\u0301 z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592035,
    "t": "Smrt skry\u0301va\u0301 tva\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592073,
    "t": "Z\u030chavy\u0301 hrob",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592127,
    "t": "Daniel : po deseti letech--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592240,
    "t": "Ande\u030cle\u0301 od A do Z : u\u0301plny\u0301 pru\u030avodce ande\u030clskou moudrosti\u0301 : [vs\u030cechno, co byste me\u030cli ve\u030cde\u030ct o ande\u030clsky\u0301ch energii\u0301ch]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592301,
    "t": "Kve\u030ctiny ha\u0301c\u030ckovane\u0301 a pletene\u0301 : 100 kra\u0301sny\u0301ch vzoru\u030a ke zdobeni\u0301 ode\u030cvu\u030a, da\u0301rku\u030a i mo\u0301dni\u0301ch dopln\u030cku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592493,
    "t": "Ve sluz\u030cba\u0301ch hyeni\u0301 bohyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073592516,
    "t": "Prvni\u0301 pravidlo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073592844,
    "t": "Montana. Osud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073593032,
    "t": "Pta\u0301ci, moty\u0301lci, zvi\u0301r\u030ca\u0301tka a rostliny : pleteni\u0301 a ha\u0301c\u030ckova\u0301ni\u0301 pro odva\u0301z\u030cne\u0301 : [75 roztomily\u0301ch vzoru\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073593308,
    "t": "Pror\u030ceza\u0301va\u0301ni\u0301, u\u0301pravy a pe\u0301c\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073593315,
    "t": "Jak na choroby a s\u030cku\u030adce ekologicky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073593322,
    "t": "Nepr\u030ci\u0301tel, nebo spojenec? : [vza\u0301jemne\u0301 ovlivn\u030cova\u0301ni\u0301 rostlin]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073593827,
    "t": "Pleteme kve\u030ctinove\u0301 c\u030ctverce a jine\u0301 tvary : neodolatelne\u0301 na\u0301vrhy, jak jednotlive\u0301 modely zkombinovat, sladit a vyrobit origina\u0301lni\u0301 pr\u030cehozy, dopln\u030cky, de\u030ctske\u0301 pr\u030cikry\u0301vky a mnoho dals\u030ci\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073593858,
    "t": "Smrti\u0301ci\u0301 stvor\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073593865,
    "t": "100 papi\u0301rovy\u0301ch kve\u030ctin : s nas\u030ci\u0301 inspiraci\u0301 a na\u0301vody si vyrobi\u0301te za\u0301plavu kve\u030ctu\u030a, jez\u030c nikdy neuvadnou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594251,
    "t": "Patchwork & quilting : jak na to : vi\u0301ce nez\u030c 300 rad, na\u0301vodu\u030a a vy\u0301robni\u0301ch tajemstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594268,
    "t": "Pleteni\u0301 : vzory od A do Z : 300 za\u0301kladni\u0301ch vzoru\u030a s na\u0301vody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594305,
    "t": "Dobr\u030ce ji\u0301st, le\u0301pe se ci\u0301tit : jak na to : 200 osve\u030cdc\u030ceny\u0301ch tipu\u030a, jak se spra\u0301vne\u030c stravovat pro zdravi\u0301 a pohodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594312,
    "t": "Pr\u030ci\u0301rodni\u0301 kosmetika : jak na to : 200 rad, postupu\u030a a na\u0301vodu\u030a k vy\u0301robe\u030c pr\u030ci\u0301rodni\u0301ch kosmeticky\u0301ch produktu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594329,
    "t": "Jo\u0301ga a sex : sexua\u0301lni\u0301 si\u0301la z pohledu jogi\u0301na - cesta od rozkos\u030ce k duchovni\u0301mu s\u030cte\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594541,
    "t": "Zen pro kaz\u030cde\u0301ho : chva\u0301la pr\u030ci\u0301tomnosti : c\u030ctyr\u030ci pravdy pro zdravi\u0301, s\u030cte\u030csti\u0301 a probuzeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594756,
    "t": "Andi\u0301lci : ozdoby, vy\u0301tvory a na\u0301pady z tradic\u030cni\u0301ch materia\u0301lu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594763,
    "t": "Pleteni\u0301 medvi\u0301dci : a spousta oblec\u030cku\u030a i mo\u0301dni\u0301ch dopln\u030cku\u030a do medve\u030cdi\u0301ho s\u030catni\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073594787,
    "t": "Ty\u0301 potvor\u030ce to nedaruju : o bour\u030clive\u0301m sve\u030cte\u030c mo\u0301dy, souboji generaci\u0301, selfi\u0301c\u030cka\u0301ch, Twitteru a Instagramu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073595593,
    "t": "\u0160t\u00edtn\u00e1 \u017el\u00e1za a jej\u00ed l\u00e9\u010dba : mystick\u00fd l\u00e9\u010ditel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073595678,
    "t": "V\u011bnce a p\u0159\u00edrodn\u00ed dekorace : p\u0159\u00edrodou inspirovan\u00e1 aran\u017em\u00e1 z \u010derstv\u00fdch i su\u0161en\u00fdch kv\u011btin a rostlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073595777,
    "t": "Pr\u00e1vem moje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073595807,
    "t": "Srdce \u0161amana : p\u0159\u00edb\u011bhy a cvi\u010den\u00ed \"bojovn\u00edka sv\u011btla\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073595838,
    "t": "Zachra\u0148te si k\u016f\u017ei : sta\u0148te se narcistou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073599300,
    "t": "J\u00e1tra a jejich l\u00e9\u010dba : mystick\u00fd l\u00e9\u010ditel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074090189,
    "t": "Zpu\u030asoby evaluace v socia\u0301lni\u0301 pra\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074090257,
    "t": "Funkc\u030cni\u0301 anatomie II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074090264,
    "t": "Lyz\u030car\u030csky\u0301 kurz v kostce : uc\u030cebni\u0301 text pro studuji\u0301ci\u0301 te\u030clesnou vy\u0301chovu a pro dals\u030ci\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074090301,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z obecne\u0301 pedagogiky II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074090318,
    "t": "Moje dopravni\u0301 s\u030ckolic\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074090516,
    "t": "Pedagogicka\u0301 praxe : pro studenty oboru Uc\u030citelstvi\u0301 pro 1. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074090530,
    "t": "Bezpec\u030cnost a za\u0301klady prvni\u0301 pomoci pr\u030ci pohybovy\u0301ch aktivita\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074590399,
    "t": "S\u030cel zaji\u0301c\u030cek bra\u0301zdou : r\u030ci\u0301kanky pro de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074590511,
    "t": "Lev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074590696,
    "t": "O kohoutkovi a slepic\u030cce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074590726,
    "t": "Zvi\u0301r\u030ca\u0301tka a loupez\u030cni\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074590733,
    "t": "O perni\u0301kove\u0301 chaloupce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074590757,
    "t": "O kobli\u0301z\u030ckovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074590788,
    "t": "Kdo kde stras\u030ci\u0301 : 52 rodinny\u0301ch vy\u0301letu\u030a po stopa\u0301ch nejkra\u0301sne\u030cjs\u030ci\u0301ch c\u030cesky\u0301ch a moravsky\u0301ch pove\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074591143,
    "t": "O zaji\u0301ci a z\u030celve\u030c a dals\u030ci\u0301 Ezopovy bajky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074591174,
    "t": "Krakonos\u030covy poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075090072,
    "t": "Atlas lesni\u0301ch pu\u030ad C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788075090102,
    "t": "Konstrukce na\u0301bytku II : konstrukce nosny\u0301ch koster c\u030caloune\u030cne\u0301ho na\u0301bytku a zkous\u030cky na\u0301bytku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075090973,
    "t": "Pi\u0301cnina\u0301r\u030cske\u0301 pokusy U\u0301stavu vy\u0301z\u030civy zvi\u0301r\u030cat a pi\u0301cnina\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091116,
    "t": "Pi\u0301cnina\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091246,
    "t": "Dopady me\u030cni\u0301ci\u0301ho se klimatu na zeme\u030cde\u030clskou produkci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091253,
    "t": "Pastva maly\u0301ch pr\u030cez\u030cvy\u0301kavcu\u030a v chra\u0301ne\u030cny\u0301ch oblastech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091307,
    "t": "Geode\u0301zie pro dr\u030cevostavby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091314,
    "t": "Vyuz\u030citie bioindikac\u030cny\u0301ch numericky\u0301ch hodno\u0302t v obhospodarovani\u0301 tra\u0301vnych porastov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091321,
    "t": "Krmiva\u0301r\u030cske\u0301 experimenty na U\u0301stavu vy\u0301z\u030civy zvi\u0301r\u030cat a pi\u0301cnina\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091338,
    "t": "Hematologicke\u0301 parametry a ukazatele acidobazicke\u0301 rovnova\u0301hy krve u skotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091406,
    "t": "Mycotoxins and molecular mass thiols in the grass forages",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091413,
    "t": "Os\u030cetr\u030cova\u0301ni\u0301 travni\u0301ch porostu\u030a zame\u030cr\u030cene\u0301 na produkci a kvalitu pi\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091444,
    "t": "Vy\u0301nosy, kvalita a zdravotni\u0301 bezpec\u030cnost pi\u0301ce na konci vegetac\u030cni\u0301ho obdobi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091451,
    "t": "Pastva skotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091482,
    "t": "Ochrana pu\u030ady v te\u030cz\u030cebne\u030c-dopravni\u0301 c\u030cinnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091499,
    "t": "Non-profit organizations and development aid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091505,
    "t": "Current development problems of Latin America",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091581,
    "t": "Ekofyziologie dr\u030cevin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091697,
    "t": "Radioaktivni\u0301 odpady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091703,
    "t": "Chemie potravin : laboratorni\u0301 cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091734,
    "t": "Vy\u0301voj ekologicke\u0301ho zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030cR v ekonomicky\u0301ch souvislostech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091789,
    "t": "Nove\u0301 poznatky v oblasti mastitid pr\u030cez\u030cvy\u0301kavcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091819,
    "t": "Dendrologie : (spolec\u030censtva a vy\u0301znamne\u0301 dr\u030ceviny C\u030cR)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091833,
    "t": "Environmentalistika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091840,
    "t": "U\u0301drz\u030cba chra\u0301ne\u030cny\u0301ch u\u0301zemi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091857,
    "t": "Nauka o krajine\u030c I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091864,
    "t": "Nauka o krajine\u030c II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091871,
    "t": "Obnova venkova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091895,
    "t": "Bioklimatologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091949,
    "t": "Preventivni\u0301, profylakticke\u0301 a le\u0301c\u030cebne\u0301 za\u0301sahy na sni\u0301z\u030ceni\u0301 rizika vy\u0301skytu a propuknuti\u0301 onemocne\u030cni\u0301 v recirkulac\u030cni\u0301ch syste\u0301mech da\u0301nske\u0301ho typu : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091963,
    "t": "Pe\u030cstova\u0301ni\u0301 okopanin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091970,
    "t": "Ekologie krajiny v C\u030ceske\u0301 republice - vy\u0301voj, vy\u0301sledky a perspektivy : u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 narozeni\u0301 prof. Emila Hadac\u030ce : sborni\u0301k abstraktu\u030a z vy\u0301roc\u030cni\u0301 konference CZ-IALE : Brno, 6. u\u0301nora 2015, C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075091987,
    "t": "Mechanization : laboratory assignments",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092007,
    "t": "Rozs\u030cir\u030cuji\u0301ci\u0301 te\u0301mata ke vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 uc\u030citelu\u030a 2. stupne\u030c ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092038,
    "t": "Syste\u0301my rostlinne\u0301 vy\u0301roby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092045,
    "t": "S\u030cku\u030adci okrasny\u0301ch rostlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092052,
    "t": "Jakost z\u030civoc\u030cis\u030cny\u0301ch produktu\u030a : (skriptum)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092069,
    "t": "Technologie zpracova\u0301ni\u0301 biomasy za u\u0301c\u030celem energeticke\u0301ho vyuz\u030citi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092083,
    "t": "Technika pro zpracova\u0301ni\u0301 odpadu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092106,
    "t": "Bioklimatologie : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092120,
    "t": "Mikrobiologie : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092168,
    "t": "Kvalita a zdravi\u0301 pu\u030ad : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092229,
    "t": "Na\u0301bytek, manua\u0301l soudni\u0301ho znalce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092311,
    "t": "Fytocenologie : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092342,
    "t": "Zoologie : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092359,
    "t": "Ekologie vodni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092410,
    "t": "Geobiocenologie III. : aplikace geobiocenologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092700,
    "t": "Ekologicke\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092717,
    "t": "Ekologie : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092724,
    "t": "Horniny : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092731,
    "t": "Minera\u0301ly : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075092748,
    "t": "Pu\u030adoznalstvi\u0301 : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075093042,
    "t": "Kauza\u0301lni\u0301 vztah pene\u030cz\u030cni\u0301 nabi\u0301dky a americke\u0301ho akciove\u0301ho trhu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075093158,
    "t": "Enometrics XXII : the international conference : Brno, May 27th-30th 2015 : peer-reviewed conference proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075093165,
    "t": "Cestovni\u0301 ruch jako alterativni\u0301 odve\u030ctvi\u0301 pro rozvoj jihomoravske\u0301ho venkova?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075093219,
    "t": "Sborni\u0301k abstraktu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 ve\u030cdecke\u0301 konference ICOLLE 2015 = Collection of abstracts of international scientific conference ICOLLE 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075093431,
    "t": "Technology of cereals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075094827,
    "t": "Struktura, produkce a stabilita mlad\u00fdch porost\u016f s p\u0159evahou b\u0159\u00edzy a osiky vznikl\u00fdch sukces\u00ed po alochtonn\u00edm smrku v oblasti N\u00edzk\u00e9ho Jesen\u00edku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075095220,
    "t": "Metodika na zlep\u0161en\u00ed travn\u00edch porost\u016f v N\u00e1rodn\u00edm h\u0159eb\u010d\u00edn\u011b Kralupy nad Labem : uplatn\u011bn\u00e1 certifikovan\u00e1 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075096302,
    "t": "Postupy tvorby aplika\u010dn\u00edch map se zohledn\u011bn\u00edm variability agrochemick\u00fdch vlastnost\u00ed p\u016fdy a v\u00fdnosov\u00e9 \u00farovn\u011b pozemk\u016f : Nmet - certifikovan\u00e1 metodika pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075096746,
    "t": "Pedogeochemicka\u0301 charakteristika lokalit Bos\u030covice, Hrus\u030cky a Za\u0301str\u030cizly = Pedogeochemical characterization of localities Bos\u030covice, Hrus\u030cky a Za\u0301str\u030cizly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075097743,
    "t": "Metodika za\u010dlen\u011bn\u00ed multifunk\u010dn\u00edch protierozn\u00edch opat\u0159en\u00ed do hospod\u00e1\u0159sky vyu\u017e\u00edvan\u00e9 krajiny : zakl\u00e1d\u00e1n\u00ed rem\u00edzk\u016f v\u00fdsevem d\u0159evinn\u00fdch sm\u011bs\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075098351,
    "t": "Myslivost jako n\u00e1stroj ochrany p\u0159\u00edrody a krajiny : sborn\u00edk p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f z konference : 15.12.2021, Kostelec u K\u0159\u00ed\u017ek\u016f, \u010cesk\u00e1 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075098436,
    "t": "An applied mathematical approach to economic research",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080590000,
    "t": "Kra\u0301sna kniha : c\u030ceska\u0301 a slovenska\u0301 kra\u0301sna kniha, 1894-1948",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080590017,
    "t": "Simon Vouet : Sva\u0308ta\u0301 Katari\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080590055,
    "t": "Viera Brubovska\u0301 ; Daniel Brunovsky\u0301 : s\u030cperky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080590260,
    "t": "50 X Viktor Huli\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080590581,
    "t": "Slovenska\u0301 fotografia 1925 - 2000 ; moderna - postmoderna - postfotografia = Slovak photography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080590802,
    "t": "Dejiny slovenske\u0301ho vy\u0301tvarne\u0301ho umenia. [2], Gotika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591083,
    "t": "My\u0301tus Juraj Ja\u0301nos\u030ci\u0301k : alebo Ja\u0301nos\u030ci\u0301koma\u0301nia v slovenskom vy\u0301tvarnom umeni\u0301 : Slovenska\u0301 na\u0301rodna\u0301 gale\u0301ria, Gale\u0301ria insitne\u0301ho umenia v Pezinku-Schaubmarov mlyn, okto\u0301ber 2005-ma\u0301j 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591083,
    "t": "The myth of Juraj Ja\u0301nos\u030ci\u0301k : or Ja\u0301nos\u030ci\u0301k mania in Slovak visual arts : Slovak National Gallery, Gallery of Native Arts in Pezinok-Schaubmar Mill, October 2005-May 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591274,
    "t": "Strateny\u0301 cas? : slovensko 1969-1989 v dokumenta\u0301rnej fotografii = Poteriannoe vremia? : dokumental'nye fotografii slovakii perioda 1969-1989 : [Esterha\u0301zyho pala\u0301c, Slovenska\u0301 na\u0301rodna\u0301 gale\u0301ria, Brastislava, 30.10.2007-2.3.2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591588,
    "t": "Architectura delineata et sculpta : obraz architektu\u0301ry v grafike 16.-18. storoc\u030cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591755,
    "t": "L\u030cubomi\u0301r D\u030curd\u030cek : Situad\u030cne\u0301 modely komunika\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591762,
    "t": "Umenie a pri\u0301roda stredovekej Euro\u0301py : katalo\u0301g vy\u0301stavy, 29.10.2013-2.2.2014, Slovenske\u0301 na\u0301rodne\u0301 mu\u0301zeum-Historicke\u0301 mu\u0301zeum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591922,
    "t": "Nizozemsk\u00e1 mal'ba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080591939,
    "t": "Anton Cepka : kineticky\u0301 s\u030cperk = Anton Cepka kinetic jewelry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080592424,
    "t": "Slovensko v dielach Slovenskej na\u0301rodnej gale\u0301rie : = Slovenia in the artworks of the Slovak National Gallery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090000,
    "t": "Petr Hala\u0301k : obrazy : Severoc\u030ceska\u0301 galerie v Litome\u030cr\u030cici\u0301ch, 16.2.- 2.3.1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090031,
    "t": "40 let slovenske\u0301ho mali\u0301r\u030cstvi\u0301 : 1949-1989 : Obrazy a kresby ze sbi\u0301rek Slovenske\u0301 na\u0301r. galerie v Bratislave\u030c ke 45. vy\u0301roc\u030ci\u0301 SNP : Katalog vy\u0301stavy, Litome\u030cr\u030cice srpen - za\u0301r\u030ci\u0301 1989, Nove\u0301 Me\u030csto na Morave\u030c za\u0301r\u030ci\u0301 - r\u030ci\u0301jen 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090079,
    "t": "Orienta\u0301lni\u0301 ume\u030cni\u0301 : Katalog vy\u0301stavy, Praha 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090109,
    "t": "Pr\u030cemysl Straka : Obrazy : Kat. [vy\u0301stavy], Litome\u030cr\u030cice za\u0301r\u030ci\u0301-r\u030ci\u0301jen 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090116,
    "t": "Va\u0301clav Benda : C\u030ceska\u0301 malba 80. a 90. let : Kat. vy\u0301stavy, Litome\u030cr\u030cice 9. dubna - 31. kve\u030ctna 1992, Liberec 10. za\u0301r\u030ci\u0301 - 1. listopadu 1992, Karlovy Vary 12. listopadu 1992-10. ledna 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090123,
    "t": "Oktavia\u0301n Broggio 1670-1742 : [O.B., jeho pr\u030cedchu\u030adci a na\u0301sledovni\u0301ci] : kat. vy\u0301stavy, Litome\u030cr\u030cice 11. 6. - 13. 9. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090123,
    "t": "Oktavia\u0301n Broggio, 1670-1742",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090161,
    "t": "Nova\u0301 figurace : [Kat. vy\u0301stavy], Litome\u030cr\u030cice c\u030cerven - za\u0301r\u030ci\u0301 1993, Pardubice listopad 1993 - leden 1994, Brno u\u0301nor - br\u030cezen 1994 ... [aj.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090338,
    "t": "Karel Vile\u0301m Medau 1791-1866",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090345,
    "t": "Antoni\u0301n Slavi\u0301c\u030cek : 1870-1910 : barvy z\u030civota, z\u030civot barev : prosinec 1998 - u\u0301nor 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090406,
    "t": "Vladislav Mirvald komplementa\u0301rni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090475,
    "t": "Josef S\u030ci\u0301ma - kresby : Severoc\u030ceska\u0301 Galerie Vy\u0301tvarneho Ume\u030cni\u0301 v Litome\u030cr\u030cici\u0301ch, 5. prosince 2002-9. br\u030cezna 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090499,
    "t": "Pavel Nes\u030cleha : z fotograficky\u0301ch cyklu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090529,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Kubovy\u0301 : Severoc\u030ceska\u0301 galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Litome\u030cr\u030cici\u0301ch, 15.5.-22.6.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090765,
    "t": "Lenka Vilhelmova\u0301 : Panta rei - vs\u030ce plyne = Panta rei - everything flows : Severoc\u030ceska\u0301 galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Litome\u030cr\u030cici\u0301ch, 26.2.2010-11.4.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085090994,
    "t": "Poklady - Severoc\u030ceska\u0301 galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Litome\u030cr\u030cici\u0301ch = Treasures from the North Bohemian Gallery of Fine Art in Litome\u030cr\u030cice : [Galerie Klementinum, 18. c\u030cervna - 23. srpna 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091038,
    "t": "Plastika V. Varmuz\u030ca, malba J. Kapec : Katalog vy\u0301stavy, Ostrava c\u030cerven-c\u030cervenec 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091052,
    "t": "Bohumi\u0301r Jarone\u030ck : [Obrazy] : Kat. vy\u0301stavy, Ostrava prosinec 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091052,
    "t": "Bohumi\u0301r Jarone\u030ck : katalog vystavy konane ve vystavni sini Severomoravske galerie vytvarneho umeni v Ostrave-Porube",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091083,
    "t": "Tr\u030ci grafici c\u030ceske\u0301ho symbolismu : Kobliha - Konu\u030apek - Va\u0301chal : vy\u0301stava ze sbi\u0301rek Severomoravske\u0301 galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091106,
    "t": "Eduard Ovc\u030ca\u0301c\u030cek : Soupis graficke\u0301 tvorby z let 1961-1993 : [Kat. vy\u0301stavy], Ostrava 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091137,
    "t": "C\u030ceske\u0301 ume\u030cni\u0301 2. poloviny 20. stoleti\u0301 ze sbi\u0301rek Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c : Kat. vy\u0301stavy, Ostrava duben 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091144,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Myszak : Sochy : Kat. vy\u0301stavy, Ostrava kve\u030cten-c\u030cerven 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091182,
    "t": "Francouzske\u0301 litografie ze sbi\u0301rky Jeana Ponse = Litographies franc\u0327aises de la collection Jean Pons : [Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c, leden-u\u0301nor 1992]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091212,
    "t": "S\u030cpane\u030cls\u030cti\u0301 ume\u030clci par\u030ci\u0301z\u030cske\u0301 s\u030ckoly ze sbi\u0301rky Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c : Kat. vy\u0301stavy, Ostrava c\u030cervenec 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091236,
    "t": "Vladimi\u0301r Vas\u030ci\u0301c\u030cek : Obrazy 1949-1992 : Kat. vy\u0301stavy, Ostrava br\u030cezen - duben 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091250,
    "t": "Tomas Lax : Grafika dvou desetileti\u0301 : Kat. vy\u0301stavy, Ostrava 17. 6. - 1. 8. 1993, Novy\u0301 Jic\u030ci\u0301n 12. 8. - 12. 9. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091328,
    "t": "Stara\u0301 italska\u0301 grafika : [ze sbi\u0301rek Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c] : [katalog vy\u0301stavy], Ostrava-Poruba leden - u\u0301nor 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091335,
    "t": "Ohniska inspirace II : za\u0301tis\u030ci\u0301 v c\u030ceske\u0301 malbe\u030c 20. stoleti\u0301 ze sbi\u0301rek Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c : [katalog vy\u0301stavy], Ostrava leden - u\u0301nor 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091335,
    "t": "Za\u0301tis\u030ci\u0301 v c\u030ceske\u0301 malbe\u030c 20. stoleti\u0301 ze sbi\u0301rek GVUO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091359,
    "t": "Andrzej Urbanowicz : obrazy : [katalog vy\u0301stavy] Ostrava 16.5.-2.7.1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091397,
    "t": "630 cm\u00b2 - Mail-art Ostrava '94 : [katalog vy\u0301stavy, 9.-25.9.1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091410,
    "t": "Cigos\u030c Stanislav : obrazy, objekty : [katalog vy\u0301stavy, Ostrava, u\u0301nor - br\u030cezen 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091427,
    "t": "70 let Domu ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c : 1926-1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091434,
    "t": "Ne\u030cmecka\u0301 zastaveni\u0301 : [pr\u030ci\u0301spe\u030cvek k problematice ne\u030cmecke\u0301ho mali\u0301r\u030cstvi\u0301 v C\u030cecha\u0301ch a na Morave\u030c : katalog k vy\u0301stave\u030c, Ostrava c\u030cerven - c\u030cervenec 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091472,
    "t": "630 cm\u00b2 - Mail-art Ostrava 95/97 : katalog vy\u0301stav v letech 1995 a 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091519,
    "t": "630 cm\u00b2 - Mail-Art Ostrava '99 : katalog vy\u0301stavy 1999 : [Ostrava 14.12.1999-16.1.2000]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091526,
    "t": "Eduard Ovc\u030ca\u0301c\u030cek na Ostravsku : Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c 6.2.-24.3.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091533,
    "t": "Mezery a doteky : [ume\u030cni\u0301 60. let ve sbi\u0301rka\u0301ch GVUO (6.3.-31.12.2001) v Domu ume\u030cni\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091557,
    "t": "Berenika Ovc\u030ca\u0301c\u030ckova\u0301 : deset let graficke\u0301 pra\u0301ce 1992-2002 : Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c, duben 2002 : Galerie ume\u030cni\u0301 v Karlovy\u0301ch Varech, Letohra\u0301dek Ostrov, za\u0301r\u030ci\u0301 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091564,
    "t": "Sve\u030ct tance Jir\u030ci\u0301ho Jas\u030cky a Josefa Sudka : Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c 9.4.-1.6.2002, Muzeum Proste\u030cjovska v Proste\u030cjove\u030c 6.6.-21.7.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091571,
    "t": "Kontakty : Galerie vy\u0301tvarne\u0301ho ume\u030cni\u0301 v Ostrave\u030c, Nova\u0301 si\u0301n\u030c, 25.6.2002-31.8.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091588,
    "t": "Vlastimil Krc\u030cma\u0301r\u030c : tvorba z let 1985-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091618,
    "t": "630 cm\u00b2 - Mail-art Ostrava 2003 : Nova\u0301 si\u0301n\u030c Ostrava-Poruba 9.12.2003-31.1.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085091915,
    "t": "Pavli\u0301na Konvic\u030cna\u0301 : z\u030cena - objekt : [Nova\u0301 si\u0301n\u030c, Ost[r]ava-Poruba 5.5.-7.6.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093094,
    "t": "Za\u0301padoc\u030cesky\u0301 kraj v tisku : Soupis publ. a c\u030cla\u0301nku\u030a. Sv. 2, 1990 Rejstr\u030ci\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093100,
    "t": "Seznam objednany\u0301ch zahranic\u030cni\u0301ch c\u030casopisu\u030a na rok 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093117,
    "t": "Vy\u0301be\u030cr vy\u0301znamny\u0301ch vy\u0301roc\u030ci\u0301 roku 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093124,
    "t": "Za\u0301padni\u0301 C\u030cechy v tisku 1991 : Soupis publikaci\u0301 a c\u030cla\u0301nku\u030a = West Bohemia in Print 1991 : A List of Publications and Articles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093148,
    "t": "Seznam objednany\u0301ch zahranic\u030cni\u0301ch c\u030casopisu\u030a na rok 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093179,
    "t": "Kalenda\u0301rium osobnosti\u0301 za\u0301padni\u0301ch C\u030cech na rok 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093209,
    "t": "Seznam objednany\u0301ch zahranic\u030cni\u0301ch c\u030casopisu\u030a na rok 1994 - Sta\u0301tni\u0301 ve\u030cdecka\u0301 knihovna Plzen\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093254,
    "t": "Kalenda\u0301rium osobnosti\u0301 za\u0301padni\u0301ch C\u030cech na rok 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093261,
    "t": "Z di\u0301la plzen\u030cske\u0301ho historika Jana Tannera : (17. 8. 1623 Plzen\u030c - 4. 11. 1694 Praha) : katalog vy\u0301stavy, Plzen\u030c 9. 3. 1995-31. 3. 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093292,
    "t": "Kalenda\u0301rium osobnosti\u0301 za\u0301padni\u0301ch C\u030cech na rok 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093308,
    "t": "Seznam objednany\u0301ch zahranic\u030cni\u0301ch c\u030casopisu\u030a na rok 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093315,
    "t": "Bibliografie Plzne\u030c / 1. Za\u0301znamy c\u030c. 1-2868",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093315,
    "t": "Bibliografie Plzne\u030c / 2. Za\u0301znamy c\u030c. 2869-6190",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093315,
    "t": "Bibliografie Plzne\u030c / 3. Za\u0301znamy c\u030c. 6191-8368",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093322,
    "t": "Knihovnicke\u0301 trendy = Bibliothekarstrends : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z c\u030cesko-bavorske\u0301ho semina\u0301r\u030ce knihovni\u0301ku\u030a : 16.-17. kve\u030cten 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093346,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ru\u030astky regiona\u0301lni\u0301 literatury 1993-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093735,
    "t": "Soupis res\u030cers\u030ci\u0301 zpracovany\u0301ch ve studijni\u0301 a ve\u030cdecke\u0301 knihovne\u030c plzen\u030cske\u0301ho kraje v letech 1998-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085093827,
    "t": "Vexilologie : soupis dokumentu\u030a z fondu Studijni\u0301 a ve\u030cdecke\u0301 knihovny Plzen\u030cske\u0301ho kraje & vy\u0301be\u030crovy\u0301 soupis dals\u030ci\u0301ch pramenu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094008,
    "t": "Pama\u0301tky str\u030cedni\u0301ch C\u030cech. [Sv.] 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094053,
    "t": "Souc\u030casny\u0301 stav a ci\u0301le botanicke\u0301ho vy\u0301zkumu CHKO Kr\u030civokla\u0301tsko : Kolokvium Praha 14. 2. 1989, Str\u030cedisko st. pama\u0301tkove\u0301 pe\u0301c\u030ce a ochranypr\u030ci\u0301rody Str\u030cedoc\u030ces. kraje : Sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094152,
    "t": "Konopis\u030cte\u030c : Za\u0301mecke\u0301 sbi\u0301rky : Druhy\u0301 prohli\u0301dkovy\u0301 okruh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094213,
    "t": "Z\u030cebra\u0301k und Toc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094237,
    "t": "Konopis\u030cte\u030c : Secondo itinerario di visita: le collezioni del castello : Guida",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094244,
    "t": "Konopis\u030cte\u030c : Der zweite Fu\u0308hrungsrundgang: Schlosssamlungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094251,
    "t": "Pama\u0301tky str\u030cedni\u0301ch C\u030cech : Zpravodaj Pama\u0301tkove\u0301ho u\u0301stavu str\u030cedni\u0301ch C\u030cech v Praze. [Roc\u030c.] 7, c\u030c. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094282,
    "t": "Pama\u0301tky str\u030cedni\u0301ch C\u030cech. [C\u030c.] 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094336,
    "t": "Veltrusy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094725,
    "t": "Konopis\u030cte\u030c : franc\u0327ais",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094749,
    "t": "Konopis\u030cte\u030c : po russki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094756,
    "t": "Konopis\u030cte\u030c : italiano",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094770,
    "t": "Karls\u030ctejn castle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094787,
    "t": "Le cha\u0302teau de Karlstein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094800,
    "t": "Il castello di Karls\u030ctejn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094817,
    "t": "Zamok Karls\u030ctejn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094824,
    "t": "Karurushutein jo\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094831,
    "t": "Zamok Z\u030cleby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094947,
    "t": "Le cha\u0302teau de Karlstein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094954,
    "t": "Zamok Karls\u030ctejn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094961,
    "t": "Il castello di Karls\u030ctejn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094978,
    "t": "Karerus\u030cutein dz\u030co\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094985,
    "t": "Mecudat Karls\u030ctejn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085094992,
    "t": "Zamek Karls\u030ctejn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085095005,
    "t": "Dramatika pro de\u030cti. Di\u0301l 2., 3x Karel Jaromi\u0301r Erben",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085095074,
    "t": "Dramatika pro de\u030cti. Di\u0301l 3, 3x Karel a Josef C\u030capkovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085097047,
    "t": "Alena Bi\u0301lkova\u0301 : Grafika : Kat. vy\u0301stavy, U\u0301sti\u0301 nad Labem 8. 9. - 30. 9. 1992, Praha 9. 11. - 29. 11. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085097061,
    "t": "Roman Karpas\u030c : Graficke\u0301 cykly : Kat. vy\u0301stavy, U\u0301sti\u0301 nad Labem 7. 1. - 30. 1. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085097146,
    "t": "Jan Hi\u0301sek : grafika : [katalog vy\u0301stavy], U\u0301sti\u0301 nad Labem, Praha 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085097191,
    "t": "Kamila Mizerova\u0301 : kr\u030cec\u030cek : [katalog k vy\u0301stave\u030c], U\u0301sti\u0301 nad Labem 27.8.-14.9.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085097276,
    "t": "Sever : [Jir\u030ci\u0301 C\u030cernicky\u0301, Zdena Kolec\u030ckova\u0301, Pavel Kopr\u030civa, Michaela Thelenova\u0301 : katalog k vy\u0301stave\u030c, Praha 3.9.-28.9.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085098006,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro pra\u0301ci se zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301mi de\u030ctmi ve Svazu invalidu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085098013,
    "t": "Social Organization and Social Rehabilitation of Invalids",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085098020,
    "t": "Czechoslovak Model of Socialist Rehabilitation of Visually Handicapped",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085098082,
    "t": "Rehabilitace zrakove\u030c postiz\u030ceny\u0301ch v Evrope\u030c : Evropska\u0301 konf. Praha 26. u\u0301nora - 1. br\u030cezna 1990, Federace zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301ch C\u030cSFR a Evropska\u0301 unie nevidomy\u0301ch : Sborni\u0301k materia\u0301lu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085098105,
    "t": "Legislativa pro zdravotne\u030c postiz\u030cene\u0301 obc\u030cany a podi\u0301l dobrovolny\u0301ch organizaci\u0301 na pe\u0301c\u030ci o zdravotne\u030c postiz\u030cene\u0301 : 1. celost. semina\u0301r\u030c se zahr. u\u0301c\u030casti\u0301 Hodoni\u0301n u Kuns\u030cta\u0301tu 30. 9. - 4. 10. 1991, Federace zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301ch v",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085098129,
    "t": "Legislativa pro zdravotne\u030c postiz\u030cene\u0301 obc\u030cany a jejich integrace do spolec\u030cnosti : 2. celost. semina\u0301r\u030c se zahr. u\u0301c\u030casti\u0301 Hodoni\u0301n u Kuns\u030cta\u0301tu 16. - 21. 11. 1992 : Sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085098136,
    "t": "Bezbarie\u0301rova\u0301 doprava : Semina\u0301r\u030c Sedmihorky u Turnova 16. - 21. 11. 1992, Federace zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301ch v C\u030cSFR : Sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085599008,
    "t": "Youth work in Slovak Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085599046,
    "t": "C\u030cermany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086090085,
    "t": "Nejmilejs\u030ci\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086090115,
    "t": "Hrajeme si se Zuzankou : kni\u0301z\u030cka ke c\u030cteni\u0301, hrani\u0301 a malova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086090160,
    "t": "Ba\u0301snic\u030cky pro nejmens\u030ci\u0301 / Ba\u0301snic\u030cky pro nejmens\u030ci\u0301 / [text a ilustrace] Fu\u0308zesi Zsuzsa ; [pr\u030ceba\u0301snil Ivo Odehnal podle pr\u030cekladu z mad\u030cars\u030ctiny Agnes S\u030cabacke\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086090290,
    "t": "Vy\u0301let do r\u030ci\u0301s\u030ce poha\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086090436,
    "t": "Minipoha\u0301dky. 27",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086091631,
    "t": "Horoskopy na rok 2003 - Lev : [23.7.-22.8.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092072,
    "t": "Karlovy Vary - lesnyje promenady : progulki po lesam kurorta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092119,
    "t": "Karlovy Vary - vsemirnaja zdravnica : istorija, sovremennost\u030c, vozmoz\u030cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092157,
    "t": "Bec\u030cov-nad-Teploj : priroda, istorija, pamjatniky : kratkij putevodite\u030cl\u030c po gorodu i okrestnostjam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092195,
    "t": "Frantis\u030ckovy Lazne s\u030cag za s\u030cagom : progulka po gorodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092218,
    "t": "Karlovy Vary - the town of film and film festivals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092287,
    "t": "Karlovy Vary step by step : a walk through the spa town",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092362,
    "t": "Karlovy Vary s\u030cag za s\u030cagom : progulka kurortom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092393,
    "t": "Marienbad & Kloster Tepl - Schritt fu\u0308r Schritt Ihr neuer Stadtfu\u0308hrer durch den Kurort",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086092447,
    "t": "Karlovy Vary Tschechoslowakei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093192,
    "t": "Tajemstvi\u0301 z nezna\u0301ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093239,
    "t": "Hudebni\u0301 slovni\u0301k pro kaz\u030cde\u0301ho. II. di\u0301l, Skladatele\u0301 a hudebni\u0301 spisovatele\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093277,
    "t": "Narodila se na\u0301m s\u030cte\u030cn\u030ca\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093284,
    "t": "Podhosty\u0301nske\u0301 vzpomi\u0301na\u0301ni\u0301 : pohledy do regiona\u0301lni\u0301 literatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093291,
    "t": "Na c\u030cekane\u0301 s me\u030csi\u0301cem ; V ha\u0301jovne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093307,
    "t": "Z\u030campio\u0301nova\u0301 kuchar\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093390,
    "t": "U\u0301zkost ; U\u0301c\u030cet : (z knihy Jitr\u030cenka)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093420,
    "t": "Lovy v Jorda\u0301nsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093451,
    "t": "Joz\u030cka Husek de\u030ctem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093536,
    "t": "Vesmi\u0301rne\u0301 poha\u0301dky : pro vs\u030cechny de\u030cti na sve\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093598,
    "t": "V zrcadle jednoho stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086093710,
    "t": "Osudy srdci\u0301 : roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095011,
    "t": "Deset za\u0301konu\u030a u\u0301spe\u030cs\u030cne\u0301ho vedouci\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095028,
    "t": "Alespon\u030c jednu minutu pro sebe : jak vyuz\u030ci\u0301t to nejcenne\u030cjs\u030ci\u0301, co se v na\u0301s skry\u0301va\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095035,
    "t": "Nejve\u030cts\u030ci\u0301 za\u0301zrak na sve\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095042,
    "t": "Bud\u030c s\u030ct\u030castny\u0301! : jak z\u030ci\u0301t s pocitem ve\u030cts\u030ci\u0301 sebedu\u030ave\u030cry a bezpec\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095059,
    "t": "Odvaha sni\u0301t : pr\u030cekonejte nepr\u030ci\u0301zen\u030c osudu a zi\u0301skejte osobni\u0301 u\u0301spe\u030cch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095066,
    "t": "Sliby, ktere\u0301 se plni\u0301 : fenome\u0301n Amway a jak pu\u030asobi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095080,
    "t": "S\u030cest postupu\u030a jak zvi\u0301te\u030czit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095097,
    "t": "Zbavte se svy\u0301ch pout : jak se vymanit z pout \"nelze\" a \"neme\u030clo by se\" v z\u030civote\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095103,
    "t": "Kaz\u030cdy\u0301 ma\u0301 svu\u030aj Matterhorn : principy z\u030civota vysoce u\u0301spe\u030cs\u030cny\u0301ch lidi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095110,
    "t": "Cesta na vrchol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095158,
    "t": "10 kli\u0301c\u030cu\u030a k u\u0301spe\u030cchu : si\u0301la u\u0301spe\u030cs\u030cne\u0301ho z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086095196,
    "t": "Simon Potter se vraci\u0301 : pokrac\u030cova\u0301ni\u0301 knihy Nejve\u030cts\u030ci\u0301 za\u0301zrak na sve\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086096148,
    "t": "Nac\u030c pospi\u0301chat domu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086096629,
    "t": "Jez\u030ci\u0301s\u030cku, ja\u0301 chci plamenomet : to nej z let 2000-01",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086097015,
    "t": "Windows NT 4.0 Server",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086097114,
    "t": "1001 tipu\u030a Java : pru\u030avodce programa\u0301tora v jazyci\u0301ch JAVA a VISUAL J++",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086097213,
    "t": "Photoshop 5 : kouzla s texty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086097244,
    "t": "Win32 API : kompletni\u0301 reference programa\u0301tora pro Windows 95 a Windows NT. Sv. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086097367,
    "t": "Borland Delphi : pru\u030avodce vy\u0301voja\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086097701,
    "t": "Adobe Photoshop 6.0 : velka\u0301 kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086098197,
    "t": "Historie mle\u0301ka\u0301renstvi\u0301 v C\u030cecha\u0301ch, na Morave\u030c a ve Slezsku. II. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086098296,
    "t": "Histoire de la levure a\u0300 Olomouc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099095,
    "t": "Kapesni\u0301 enneagram : to podstatne\u0301 o devi\u0301ti tva\u0301r\u030ci\u0301ch dus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099156,
    "t": "Jednoduchy\u0301 Crowley Tarot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099255,
    "t": "Tarot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099262,
    "t": "Ja\u0301Oni : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099279,
    "t": "Astrologicky\u0301 dia\u0301r\u030c 2000 : za\u0301klady astrologie : denni\u0301 pru\u030avodce pohybem planet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099347,
    "t": "Osho zen tarot : transcendenta\u0301lni\u0301 zenova\u0301 hra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099354,
    "t": "Runova\u0301 magie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099361,
    "t": "Tarot : zrcadlo vas\u030cich vztahu\u030a : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k tarotu Aleistera Crowleyho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099415,
    "t": "Myticky\u0301 tarot : novy\u0301 pr\u030ci\u0301stup k tarotovy\u0301m karta\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099477,
    "t": "Symbolon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099484,
    "t": "Ro\u0308hrig tarot : hra inspirace a fantazie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099491,
    "t": "Tarot keltsky\u0301ch draku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099545,
    "t": "Enneagram partnersky\u0301ch vztahu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099637,
    "t": "Mala\u0301 s\u030ckola Tarotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086099705,
    "t": "Velka\u0301 kniha o enneagramu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086590011,
    "t": "Mikroekonomie. 3/A c\u030ca\u0301st, Teorie firmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086590028,
    "t": "Ver\u030cejne\u0301 finance : (pro distanc\u030cni\u0301 studium)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086590035,
    "t": "Cvic\u030cebnice z mikroekonomie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086590066,
    "t": "Modelove\u0301 r\u030ces\u030ceni\u0301 vy\u0301stavby, financova\u0301ni\u0301 a provozova\u0301ni\u0301 socia\u0301lni\u0301ho na\u0301jemni\u0301ho bydleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086590080,
    "t": "Optimalizace metodiky pr\u030ci\u0301pravy nabi\u0301dky do obchodni\u0301 ver\u030cejne\u0301 soute\u030cz\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086590158,
    "t": "N\u00e1vrh a optimalizace dodavatelsk\u00fdch syst\u00e9m\u016f s vyu\u017eit\u00edm dynamick\u00e9 simulace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086591001,
    "t": "Pr\u030cedc\u030casna\u0301 u\u0301mrti\u0301. 3, Jir\u030ci\u0301 Wolker, Konstantin Biebl, Otakar Batlic\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086593081,
    "t": "Adobe Premiere 6 : obrazovy\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086593319,
    "t": "Borland Delphi : pru\u030avodce vy\u0301voja\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086593371,
    "t": "Kniha plna\u0301 triku\u030a : Photoshop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086596341,
    "t": "Hrad Lopata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086596358,
    "t": "Ze z\u030civota ledovce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086596365,
    "t": "Hornobr\u030ci\u0301zsko : skry\u0301vana\u0301 kra\u0301sa, utajena\u0301 minulost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086598987,
    "t": "Kronika komunisticke\u0301ho C\u030ceskoslovenska. Doba ta\u0301ni\u0301 1953-1956",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087090251,
    "t": "Prvorepublikova\u0301 kuchar\u030cka Zity Kaba\u0301tove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087090367,
    "t": "Dva roky s Helenou : posledni\u0301 obdobi\u0301 z\u030civota Heleny Ru\u030az\u030cic\u030ckove\u0301 bez masky a bez li\u0301c\u030cidel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087091289,
    "t": "Kuchar\u030cka moravsky\u0301ch vinar\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087091296,
    "t": "Hovory k sobe\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087091371,
    "t": "Le\u0301c\u030cive\u0301 a kor\u030ceninove\u0301 rostliny z c\u030celedi mir\u030ci\u0301kovite\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087091463,
    "t": "Souc\u030casne\u0301 proble\u0301my v reprodukci skotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087091470,
    "t": "Hana\u0301cka\u0301 konverzace pro Praz\u030ca\u0301ke, okolic\u030cni a iny cezence, anebo, Vite\u0301te na Hane\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087091692,
    "t": "Padli\u0301 kulturni\u0301ch a plane\u030c rostouci\u0301ch rostlin : taxonomie, biologie, ekologie a epidemiologie, mechanismy rezistence, s\u030clechte\u030cni\u0301 na odolnost, metody experimenta\u0301lni\u0301 pra\u0301ce, diagnostika a ochrana rostlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087091746,
    "t": "Vil\u00e9movsk\u00e9 pov\u00eddky, aneb, Vzpom\u00ednky z rodn\u00e9ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087093306,
    "t": "Tepelna\u0301 ochrana budov : komenta\u0301r\u030c k C\u030cSN 73 0540",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087093764,
    "t": "Stavby pro plne\u030cni\u0301 funkci\u0301 lesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087093870,
    "t": "Studie budov a konstrukci\u0301 ve ve\u030ctrny\u0301ch tunelech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087093900,
    "t": "Navrhova\u0301ni\u0301 mostni\u0301ch konstrukci\u0301 podle Euroko\u0301du\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087093962,
    "t": "Ochranna\u0301 a bezpec\u030cnostni\u0301 pa\u0301sma ve vy\u0301stavbe\u030c : metodicka\u0301 pomu\u030acka k c\u030cinnosti autorizovany\u0301ch osob",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087094150,
    "t": "Srovna\u0301ni\u0301 politicky\u0301ch syste\u0301mu\u030a Ne\u030cmecka a Rakouska : instituciona\u0301lni\u0301 a syste\u0301move\u0301 ukotveni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087096116,
    "t": "Meliorace II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098011,
    "t": "Sborni\u0301k Farni\u0301ho sboru C\u030ceskobratrske\u0301 ci\u0301rkve evangelicke\u0301 v Pr\u030cerove\u030c : sborni\u0301k vydany\u0301 u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 poloz\u030ceni\u0301 za\u0301kladni\u0301ho kamene kostela, 9.5.1907-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098073,
    "t": "Konec\u030cne\u0301 nepojme nekonec\u030cne\u0301 : sborni\u0301k Kalvinisticke\u0301ho symposia 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098127,
    "t": "Menschenhandel und sexuelle Ausbeutung von Frauen und Missbrauch von Kindern in der deutsch-tschechischen Grenzregion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098165,
    "t": "Zastav se na chvi\u0301li-- : biblicke\u0301 meditace na me\u030csi\u0301ce roku 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098196,
    "t": "Po stopa\u0301ch pama\u0301tek reformace v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098226,
    "t": "Sur les traces des monuments de la Re\u0301forme en Re\u0301publique tche\u0300que",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098349,
    "t": "Dobrodruz\u030cstvi\u0301 v Kralici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098554,
    "t": "V\u00fdtvarn\u00e1 d\u00edlna s Jeron\u00fdmem Pra\u017esk\u00fdm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098691,
    "t": "D\u00e1l p\u0159ece nejdeme sami : katechetick\u00e1 p\u0159\u00edru\u010dka 2017-2018. S Matou\u0161em a Luk\u00e1\u0161em",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087098752,
    "t": "Biblick\u00fd zv\u011b\u0159inec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087099056,
    "t": "Za\u0301klady dopravni\u0301 ekologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590065,
    "t": "Str\u030ci\u0301pky vs\u030cedni\u0301ho z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590096,
    "t": "Jiskr\u030ceni\u0301 skutec\u030cne\u0301ho : soubor ba\u0301sni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590126,
    "t": "Moz\u030cna\u0301 je to jinak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590133,
    "t": "De\u030ctsky\u0301 sen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590140,
    "t": "Pos\u030cetily\u0301 osud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590249,
    "t": "Ukradena\u0301 hve\u030czdic\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590393,
    "t": "Sklene\u030cni\u0301 lide\u0301 by po sobe\u030c neme\u030cli ha\u0301zet kameny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590539,
    "t": "Tajemstvi\u0301 tr\u030ces\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590928,
    "t": "Vers\u030ce z noci a jine\u0301 ba\u0301sne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590935,
    "t": "Hedva\u0301bne\u0301 ba\u0301sne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590959,
    "t": "Na houpac\u030cce str\u030cedni\u0301ho ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087590966,
    "t": "Si\u0301la osudu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087591291,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087591314,
    "t": "Vlastive\u030cda 4 : pozna\u0301va\u0301me nas\u030ci\u0301 vlast : pro 4. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087591512,
    "t": "Metodicky\u0301 pru\u030avodce k Z\u030cive\u0301 abecede\u030c, Slabika\u0301r\u030ci a Pi\u0301sanka\u0301m s kocourem Samem : vc\u030cetne\u030c pokynu\u030a k sade\u030c Z\u030civa\u0301 abeceda, Slabika\u0301r\u030c, Prvni\u0301 psani\u0301, pi\u0301sanky pro metodu Pi\u0301s\u030ceme neva\u0301zany\u0301m pi\u0301smem Nova Script",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087592038,
    "t": "So\u0301jove\u0301 isoflavony v krmne\u0301 da\u0301vce laktuji\u0301ci\u0301ch dojnic a jejich prostup do mle\u0301ka : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087592045,
    "t": "Hodnoceni\u0301 potr\u030ceby aminokyselin u dojnic dle syste\u0301mu NRC 2001 : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087593073,
    "t": "Bez zbytec\u030cny\u0301ch formalit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087593134,
    "t": "Domov Domov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087595176,
    "t": "Stoupa\u0301ni\u0301 na horu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087595404,
    "t": "3. dobrodruz\u030cstvi\u0301 pavouka C\u030cendy : [vs\u030ce ztraceno]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087595527,
    "t": "Mate\u030cj S\u030cindela\u0301r\u030c : c\u030cesky\u0301 fotbalovy\u0301 Mozart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087595534,
    "t": "Dobrodruz\u030cstvi\u0301 Rychle\u0301 Veverky. Bludis\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087595541,
    "t": "Dobrodruz\u030cstvi\u0301 Rychle\u0301 Veverky. Pr\u030ca\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596173,
    "t": "Sugar muj ko\u010di\u010di \u017eivot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596272,
    "t": "Profesorova dcera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596302,
    "t": "Kamo. Agentura Babylon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596333,
    "t": "Foukaci\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596340,
    "t": "Pa\u0301r hr\u030cebi\u0301c\u030cku\u030a a nic vi\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596777,
    "t": "Adventni\u0301 kalenda\u0301r\u030c : 24 kni\u0301z\u030cec\u030cek s va\u0301noc\u030cni\u0301mi pr\u030ci\u0301be\u030chy, ba\u0301snic\u030ckami a koledami a navi\u0301c 1 kni\u0301z\u030cka nejobli\u0301bene\u030cjs\u030ci\u0301ch koled s notami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596784,
    "t": "Czech advent calendar : 24 miniature books of Christmas stories, poems and carols and one extra book of Czech carols with music included",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087596814,
    "t": "Legenda o Praz\u030cske\u0301m orloji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088096009,
    "t": "Hell boys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088098010,
    "t": "13 ze Stare\u0301 c\u030ctvrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088098058,
    "t": "Hrabe\u030c de Chanteleine : pr\u030ci\u0301be\u030ch z obdobi\u0301 francouzske\u0301 revoluce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088099031,
    "t": "Poha\u0301dka o ztracene\u0301 krajine\u030c : psychologie sebekouc\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089090112,
    "t": "La\u0301sky o piatej : tajomstva\u0301 ope\u0301rky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089090648,
    "t": "Slovensk\u00e1 arm\u00e1da v \u0165a\u017een\u00ed proti Sovietskemu zv\u00e4zu (1941-1944)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089091034,
    "t": "Almanach reklamy na Slovensku : 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089092048,
    "t": "Iba matematika?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089092574,
    "t": "Jez\u030cis\u030c a su\u0301c\u030casnost\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089096022,
    "t": "Duchovne\u0301 korene Euro\u0301py a su\u0301c\u030casnost\u0315 : zbornik refera\u0301tov z rovnomennej konferencie, ktoru\u0301 usporiadal U\u0301stav pre vzt\u0315a\u0301hy s\u030cta\u0301tu a cirkvi\u0301 vo Svatom Jure v dn\u030coch 12-14 novembra 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089096459,
    "t": "Konkorda\u0301tni\u0301 smlouvy Svate\u0301ho stolce s postkomunisticky\u0301mi zeme\u030cmi : (1990-2008)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089099313,
    "t": "Maximilian Rac\u030ckay : 1806-1872",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090019,
    "t": "Turbo Pascal 6.0 : Objektove\u030c orientovane\u0301 programova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090026,
    "t": "FoxGRAPH : Version 1. 0 : Uz\u030civatelska\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090033,
    "t": "Od BASICu k Ce\u0301c\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090040,
    "t": "Quattro Pro : Version 2. 0 : Uz\u030citi\u0301 a pr\u030ci\u0301klad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090057,
    "t": "Quattro Pro 2.0 : Referenc\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090064,
    "t": "GenFox : Prakticke\u0301 uz\u030citi\u0301 v pr\u030ci\u0301kladech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090071,
    "t": "FoxPro 2.0 : Od verze 1. 02 k verzi 2. 0 : Popis novy\u0301ch a rozs\u030ci\u0301r\u030ceny\u0301ch pr\u030ci\u0301kazu\u030a a funkci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090248,
    "t": "Orlicke\u0301 hory a Podorlicko : Sborni\u0301k vlastive\u030cdny\u0301ch praci\u0301 : Pr\u030ci\u0301rodou, de\u030cjinami, souc\u030casnosti\u0301. Sv. 7 (1994)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090255,
    "t": "Tajemny\u0301 sve\u030ct lis\u030cejni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090309,
    "t": "Elis\u030cka Roz\u030ca\u0301tova\u0301 : hleda\u0301ni\u0301 r\u030ca\u0301du",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090316,
    "t": "Va\u0301clav Sokol : kresby : [katalog vy\u0301stavy], Roudnice nad Labem 30. c\u030cervna - 4. za\u0301r\u030ci\u0301 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090354,
    "t": "Ochrana fotograficky\u0301ch sbi\u0301rek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090422,
    "t": "Klinicka\u0301 etika",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090090439,
    "t": "Imunologie : Soubor pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090446,
    "t": "Anatomie : Soustava kosterni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090477,
    "t": "S\u030ci\u0301pem do me\u030csi\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090675,
    "t": "Ci\u0301rkev a blouznivci : historie sekta\u0301r\u030cstvi\u0301 a bludar\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090705,
    "t": "Evropska\u0301 integrace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090712,
    "t": "Ostravice - kra\u0301sna\u0301 v kaz\u030cde\u0301m roc\u030cni\u0301m obdobi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090729,
    "t": "Ostravice - pie\u0328kna o kaz\u0307dej porze roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090736,
    "t": "Ostravice - beautiful every season",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090090828,
    "t": "Golem : [Obr.] futuristicky\u0301 bedekr Prahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091269,
    "t": "Jine\u0301 sve\u030cty : Almanach. Jaro '92",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091269,
    "t": "Jine\u0301 sve\u030cty. Jaro '92",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091603,
    "t": "Prvni\u0301 pomoc pr\u030ci navraceni\u0301 majetku : Prakticke\u0301 rady vs\u030cem, kdo hledaji\u0301 archivni\u0301 informace a doklady k rehabilitac\u030cni\u0301m, restituc\u030cni\u0301m, privatizac\u030cni\u0301m a transformac\u030cni\u0301m za\u0301konu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091818,
    "t": "Kultura, pr\u030ci\u0301roda, krajina : [2. mezin. konf.] Cultural Aspects of Landscape Z\u030cd\u030ca\u0301r nad Sa\u0301zavou 7. - 10. za\u0301r\u030ci\u0301 1992, International Association of Landscape Ecology : [Vy\u0301be\u030cr pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a c\u030ces. a slov. autoru\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091825,
    "t": "Culture, Nature, Landscape : 2nd International Conference Cultural Aspects of Landscape Z\u030cd\u030ca\u0301r nad Sa\u0301zavou 7-10 September 1992, International Association of Landscape Ecology : Proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091825,
    "t": "Culture - nature - landscape [Z\u030cd'a\u0301r n. Sa\u0301z., Czechoslovakia, 7 - 10 September 1992 ; proceedings of the conference]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091948,
    "t": "Automatizace knihovnicky\u0301ch syste\u0301mu\u030a : Semina\u0301r\u030c Praha 8. - 9. za\u0301r\u030ci\u0301 1992, Svaz knihovni\u0301ku\u030a a informac\u030cni\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a C\u030cR [a] Katedra ve\u030cdecky\u0301ch informaci\u0301 a knihovnictvi\u0301 filoz. fak. UK : Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090091993,
    "t": "Automatizace knihovnicky\u0301ch syste\u0301mu\u030a 1993 : semina\u0301r\u030c por\u030ca\u0301dany\u0301 na Univ. Karlove\u030c v Praze 22. - 23. za\u0301r\u030ci\u0301 1993, Svaz knihovni\u0301ku\u030a a informac\u030cni\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a C\u030ceske\u0301 republiky [a] U\u0301stav informac\u030cni\u0301ch studii\u0301 a knihovnictvi\u0301 filoz. fak. Univ. Karlovy : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090092105,
    "t": "Slovni\u0301c\u030cek motoristy : Ne\u030cmecky, anglicky, italsky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090092129,
    "t": "Pojis\u030ci\u0301tovaci\u0301 c\u030cesko-ne\u030cmecky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090092136,
    "t": "Pra\u0301vna u\u0301prava dvojite\u0301ho poistenia vo svete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090092143,
    "t": "Pojis\u030ct\u030covaci\u0301 anglicko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090092174,
    "t": "Pojis\u030ct\u030covaci\u0301 rusko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k odborny\u0301ch vy\u0301razu\u030a z oblasti pojis\u030cte\u030cni\u0301, zajis\u030cte\u030cni\u0301, teorie rizik, za\u0301brany s\u030ckod a navazuji\u0301ci\u0301ch discipli\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090092501,
    "t": "Soubor pohybovy\u0301ch her pro de\u030cti mlads\u030ci\u0301ho s\u030ckolni\u0301ho ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090093034,
    "t": "Protokol ty\u0301kaju\u0301ci sa defini\u0301cie pojmov \"po\u0302vodne\u0301 vy\u0301robky\" a meto\u0301d administrati\u0301vnej spolupra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090093409,
    "t": "Hubert. 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090093676,
    "t": "Stanislav Buban, Jan Fekete : marec-april 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090093805,
    "t": "Obchodni\u0301 za\u0301koni\u0301k : Vla\u0301dni\u0301 na\u0301vrh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094116,
    "t": "Cha\u0302teau d'Austerlitz = Das Schlo\u00df Austerlitz : Le sie\u0300ge de la famille Kaunitz - joyau de l'architecture baroque en Moravie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094123,
    "t": "S\u030clechtic nejen rodem : Va\u0301clav hrabe\u030c Kounic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094239,
    "t": "Nemocenske\u0301 pojis\u030cte\u030cni\u0301 a zabezpec\u030ceni\u0301 : Soubor pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a : Dodatek c\u030c. 1 podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1. 4. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094246,
    "t": "Dan\u030c z obratu, dovozni\u0301 dan\u030c : Soubor pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a : Dodatek c\u030c. 1 podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1. 4. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094277,
    "t": "Bezpec\u030cnost pra\u0301ce a technicky\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301 pr\u030ci provozu, u\u0301drz\u030cbe\u030c a oprava\u0301ch vozidel : Vyhla\u0301s\u030cka C\u030cU\u0301BP a C\u030cU\u0301B c\u030c. 213/91 Sb. s podrobny\u0301m komenta\u0301r\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094284,
    "t": "U\u0301c\u030ctova\u0301 osnova a postupy u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 pro rozpoc\u030ctove\u0301 a pr\u030ci\u0301spe\u030cvkove\u0301 organizace a obce : platne\u0301 od 1.1.1993 ; Za\u0301kon c\u030c.563/1991 Sb. o u\u0301c\u030cetni\u0301ctvi\u0301 [sic]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094420,
    "t": "Rehabilitac\u030cni\u0301 a jo\u0301gove\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094611,
    "t": "Praga : la Via Reale : il piu\u0300 bell' itinerario per Praga storica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094697,
    "t": "UFO: kontakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094932,
    "t": "Katalog sluz\u030ceb komerc\u030cni\u0301ch pra\u0301vni\u0301ku\u030a = Catalogue of commercial lawyer's services = Katalog der Dienstleistungen der Kommerzjuristen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090094949,
    "t": "Tiska\u0301renske\u0301 a reprograficke\u0301 sluz\u030cby = Druckerei- und Reprographiedienste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095007,
    "t": "Metodika vy\u0301cviku c\u030cteni\u0301 a psani\u0301 nevidomy\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095298,
    "t": "Municipal wastewater treatment : Conference : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095342,
    "t": "Obchodn y z akonn ik : s podrobn ym koment arom pre pr avnu a podnikatels Kou praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095380,
    "t": "Knihy za ohradou : c\u030ceska\u0301 literatura v exilovy\u0301ch nakladelstvi\u0301ch 1971-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095816,
    "t": "Odstran\u030cova\u0301ni\u0301 na\u0301sledku\u030a za\u0301plav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095922,
    "t": "Indicka\u0301 kuchyne\u030c a zdravi\u0301 : urc\u030ceno pro jo\u0301giny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095939,
    "t": "Svata\u0301 ve\u030cda = Ka\u0301ivala dars\u030canam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095960,
    "t": "Vers\u030ce pro Jitku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090095977,
    "t": "C\u030cakry a kundalini\u0301 : tradic\u030cni\u0301 tantricky\u0301 text S\u030cat c\u030cakra niru\u0301pana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090096110,
    "t": "Var\u030ci\u0301me de\u030ctem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090096165,
    "t": "Vs\u030cechno o kor\u030ceni\u0301. C\u030ca\u0301st 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090096172,
    "t": "Skoro vs\u030cechno o va\u0301noci\u0301ch. C\u030ca\u0301st 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090096189,
    "t": "Skoro vs\u030cechno o va\u0301noci\u0301ch. C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090096714,
    "t": "Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090097117,
    "t": "1st High Tatras international health symposium : health and quality of life in changing Europe in the year 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090097117,
    "t": "Health and quality of life in changing Europe in the year 2000 proceedings, Ist High Tatras International Health Symposium ; [International Symposium on Health and Quality of Life in Changing Europe in the Year 2000 (S\u030ctrbske\u0301 Pleso, October 18 - 20, 1991, Czecho-Slovakia)]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090097155,
    "t": "Preventive and clinical medicine in changing Europe Tatranske\u0301 Zruby, The High Tatras, September, 30th - October, 3rd, 1993, Slovakia ; [abstracts]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090097162,
    "t": "Preventive and clinical medicine in changing Europe : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090098114,
    "t": "Cultural construction of democracy : proceedings from the symposium \"Towards Democracy, Social Psychology in the Year 2000, Smolenice Castle, Slovakia, September 21-25, 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090098206,
    "t": "Regio\u0301ny a medzina\u0301rodna\u0301 spolupra\u0301ca : zborni\u0301k predna\u0301s\u030cok z konferencie \"Regio\u0301ny a medzina\u0301rodna\u0301 spolupra\u0301ca\" konanej v Michalovciach v dn\u030coch 14.-15. novembra 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090099128,
    "t": "Z\u030civa\u0301 klenotnice : folkloristicke\u0301 fotostudie z C\u030cech, Moravy a Slovenska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090099203,
    "t": "Sto let Muzea v Ji\u0301love\u0301m u Prahy : 1891-1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090099210,
    "t": "Kour\u030cim : Pru\u030avodce po kulturni\u0301ch pama\u0301tka\u0301ch me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090099609,
    "t": "Jak jsem se stal le\u0301citelem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090099883,
    "t": "Vodni\u0301ci ze S\u030cumavy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090590311,
    "t": "Moot court ve vy\u0301uce pra\u0301va : prakticky\u0301 pru\u030avodce pr\u030ci\u0301pravou a organizaci\u0301 simulovany\u0301ch soudu\u030a nejen na str\u030cedni\u0301ch s\u030ckola\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090590328,
    "t": "Historky ze skal a hor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090590601,
    "t": "Bez sve\u030cdomi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090590632,
    "t": "Tanc\u030cila jsem s de\u0301monem : dvana\u0301ct me\u030csi\u0301cu\u030a od za\u0301vislosti k abstinenci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090593121,
    "t": "Protokol v obci : prakticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090593503,
    "t": "Metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka Absolute English : projekt Tvorba interaktivni\u0301ch jazykovy\u0301ch kurzu\u030a se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na stroji\u0301renstvi\u0301 a stavebnictvi\u0301 - CZ. 1.07/3.2.08/03.0058",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090593800,
    "t": "\"Gott zur Ehr\u2019 - dem N\u00e4chsten zur Wehr!\" : spolky v n\u011bmeck\u00e9m Uni\u010dov\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090594203,
    "t": "Pame\u030ct\u030c kraje : texty historiku\u030a a pracovni\u0301 listy pro vy\u0301uku regiona\u0301lni\u0301ch de\u030cjin Moravskoslezske\u0301ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090594210,
    "t": "Prevence projevu\u030a extremismu ve s\u030ckola\u0301ch : prakticky\u0301 manua\u0301l pro uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090594258,
    "t": "Tvrz : bojuji\u0301ci\u0301 Solidarita - podzemni\u0301 arma\u0301da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090594258,
    "t": "Tvrz : Bojuji\u0301ci\u0301 Solidarita - podzemni\u0301 arma\u0301da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090594913,
    "t": "Obrazy v pohybu : jedenadvacet zastaveni\u0301 s aktivni\u0301 imaginaci\u0301 v arteterapii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090595361,
    "t": "Architektura bez architekt\u016f : kr\u00e1tk\u00fd \u00favod k architektu\u0159e bez rodokmenu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090596108,
    "t": "O jablku a dals\u030ci\u0301ch : pru\u030avodce po vy\u0301tvarne\u0301m ume\u030cni\u0301 60. az\u030c 80. let 20. stoleti\u0301 ve ver\u030cejne\u0301m prostoru Jablonce nad Nisou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090596221,
    "t": "FLC-15 : abstract of the contributions presented at the 15th International Conference on Ferroelectric Liquid Crystals: Chalenges in polar self-assembling systems, Prague, Czech Republic, June 28 - July 3, 2015 : [book of abstracts and program",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090597105,
    "t": "Pain",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090597303,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z klinickej bioche\u0301mie pre humanitne\u0301 smery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090597310,
    "t": "Supplement vybrany\u0301ch kapitol vo vedny\u0301ch odboroch socia\u0301lna pra\u0301ca a os\u030cetrovatel\u030cstvo II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090597891,
    "t": "\u010cteme s porozum\u011bn\u00edm ka\u017ed\u00fd den : pracovn\u00ed se\u0161it : 1. t\u0159\u00edda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090598508,
    "t": "Pomni\u0301ky, pama\u0301tni\u0301ky a pame\u030ctni\u0301 desky me\u030csta Koli\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090598515,
    "t": "Technicke\u0301 pama\u0301tky me\u030csta Koli\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090598706,
    "t": "Management dopadovy\u0301ch evaluaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090598904,
    "t": "Urc\u030cite\u030c si poradi\u0301te : prakticke\u0301 rady pro z\u030civotni\u0301 situace, kdy potr\u030cebujete zdravotni\u0301 a socia\u0301lni\u0301 sluz\u030cby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090598942,
    "t": "Urc\u030cite\u030c si poradi\u0301te 2015 : prakticke\u0301 rady pro z\u030civotni\u0301 situace, kdy potr\u030cebujete zdravotni\u0301 a socia\u0301lni\u0301 sluz\u030cby. Olomoucky\u0301 kraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090598966,
    "t": "Urc\u030cite\u030c si poradi\u0301te 2016 : prakticke\u0301 rady pro z\u030civotni\u0301 situace, kdy potr\u030cebujete zdravotni\u0301 a socia\u0301lni\u0301 sluz\u030cby. Jihomoravsky\u0301 kraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090598973,
    "t": "Urc\u030cite\u030c si poradi\u0301te 2015 : prakticke\u0301 rady pro z\u030civotni\u0301 situace, kdy potr\u030cebujete zdravotni\u0301 a socia\u0301lni\u0301 sluz\u030cby. Pardubicky\u0301 kraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599147,
    "t": "Opavsky\u0301 pivovar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599222,
    "t": "Poha\u0301dky od r\u030ceky Berounky : ... mys\u030ca\u0301ci se vraci\u0301 do Kladna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599307,
    "t": "Vy\u0301tvarne\u0301 postupy (nejen) pro de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599345,
    "t": "Poha\u0301dka o Kobli\u0301z\u030ckovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599543,
    "t": "Vybrane\u0301 c\u030cinnosti U\u0301HU\u0301L 1935-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599550,
    "t": "U\u0301stav pro hospoda\u0301r\u030cskou u\u0301pravu lesu\u030a Brandy\u0301s nad Labem 1995-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599567,
    "t": "Klimaticke\u0301 charakteristiky lesni\u0301ch vegetac\u030cni\u0301ch stupn\u030cu\u030a v lesnicko-typologicke\u0301m klasifikac\u030cni\u0301m syste\u0301mu lesu\u030a C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090599574,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 inventarizace lesu\u030a : XVIII. sne\u030cm lesni\u0301ku\u030a : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a : 10.11.2015 Hradec Kra\u0301love\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788097098698,
    "t": "Dva litera\u0301rne portre\u0301ty : F.X. S\u030calda - K. C\u030capek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170590798,
    "t": "G\u207bayatr\u207bi : the daily religious practice of the Hindus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170591139,
    "t": "The Mahatma letters to A.P. Sinett",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788170591757,
    "t": "The Bhagavad Gita : (the song celestial); sacred Sanscrit recital. Textbuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170592419,
    "t": "\"O hidden life-\" : an exposition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170592945,
    "t": "Reincarnation and Islam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170594109,
    "t": "The living wisdom : an introduction to theosophy (in questions and answers)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170595236,
    "t": "A guide to work in the Theosophical Society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171091133,
    "t": "Mary in my life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092093,
    "t": "Charles De Foucauld",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The present situation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Maha\u0304tma\u0304 Gandhi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Sikhism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "S\u0301an\u0307kara's non-dualism (Advaita-va\u0304da)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Hindu calender and festivals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The Ra\u0304ma\u0304yan\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The Maha\u0304bha\u0304rata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "S\u0301aivism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Ra\u0304ma\u0304nuja and Madhva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The gods of hinduism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The Bha\u0304gavata Pura\u0304n\u0323a and the great Bhakti currents",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "God in hinduism : Brahman, Parama\u0304tman, I\u0304s\u0301vara and Bhagava\u0304n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Reform movements of modern India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "A Christian approach to religious hinduism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The religious discoveries of the Vedic Indians",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The religion of the Hindu village",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Image worship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "S\u0301ri\u0304 Ra\u0304makrishna, Swa\u0304mi Viveka\u0304nanda, Sarvepalli Ra\u0304dha\u0304krishnan, S\u0301ri\u0304 Aurobindo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The Hindu sam\u0323ska\u0304ras",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "General historical survey : Part 1 (B.C. 1200-A.D. 700)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Rituals and worship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Pilgrimages and holy men",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Hindu ethics : General ethics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "The Bhagavadgi\u0304ta\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Yoga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Jainism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Hindu ethics : Special ethics (caste, a\u0304s\u0323ramas, etc.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Doctrinal background of the Bhakti spirituality",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171092611,
    "t": "Sin and its removal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171093519,
    "t": "50 questions about catholicism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171094318,
    "t": "God's word to his children",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171094554,
    "t": "Consecrated life in the third millennium : challenges and prospects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171095858,
    "t": "Christian liturgy : the re-presentation of the greatest God-human story",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171095933,
    "t": "Voices from beyond : theology of the prophetical books",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171097807,
    "t": "Jesus Christ : a meditative introduction",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171098378,
    "t": "A short history of the Catholic Church in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171098699,
    "t": "Sparks to set the world on fire : a fresh look at religious life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171098736,
    "t": "Challenges to religion, church and theology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171099870,
    "t": "My star to Bethlehem : St. Padre Pio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173090882,
    "t": "Pra\u0304kr\u0325tika cikitsa\u0304 ke camatka\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173096242,
    "t": "Tuma d\u0323a\u0304la-d\u0323a\u0304la, hama pa\u0304ta-pa\u0304ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173590016,
    "t": "Let's learn-- DOS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173591266,
    "t": "Dictionary of religions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174090553,
    "t": "Elementary engineering mathematics : for I and II sementers of B.E., B. Tech., B. arch. of technical universities and Engg. Diploma exams",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174091925,
    "t": "Chemical principles & process calculations : through theory & solved problems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174092861,
    "t": "Machine Design : a textbook for B. Tech/B.E. students of all technical universities and institutions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175090538,
    "t": "\u0b8e\u0bb4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bbf\u0b95\u0bc1 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178091730,
    "t": "Choice : choosing the proactive life you want to live : [habit 1 of] The 7 habits of highly effective people",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788178093031,
    "t": "S\u0301oharatana\u0304ma\u0304 : S\u0301aharuk\u0332h\u0332a K\u0332h\u0332a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178093543,
    "t": "Tales of Lord Buddha for the young",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180590030,
    "t": "Wiag\u0307a loka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180590160,
    "t": "Guru Nanak Dev Ji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180590184,
    "t": "Sri\u0304 Guru\u0304 Gobinda Sin\u0307gha Ji\u0304 : Ji\u0304wani\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180590191,
    "t": "Loka mana\u0304m\u0323 da\u0304a ra\u0304ja\u0304 : Maha\u0304ra\u0304ja\u0304 Ran\u0323aji\u0304ta Sin\u0307gha de jiwana 'te a\u0304dha\u0304rita bahuwidha\u0304i\u0304 na\u0304t\u0323aka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180590214,
    "t": "Pakki\u0304 haveli\u0304 ; Jala\u0304watana ; te, Nanda\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180590658,
    "t": "Ca\u0304ra mashahu\u0304ra na\u0304wala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181590374,
    "t": "Commentary on development control regulations for Greater Bombay, 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182090989,
    "t": "Understanding news media",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185090238,
    "t": "Sakha\u0304ra\u0304maba\u0304pu\u0304 Boki\u0304la : Na\u0304gapu\u0304ra Vidya\u0304pi\u0304t\u0323ha\u0304ne a\u0304ca\u0304rya padavi\u0304sa\u0304t\u0323hi\u0304 ma\u0304nya kelelya\u0304 prabandha\u0304vara a\u0304dha\u0304rita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185091082,
    "t": "Writings of Baha'u'llah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185091600,
    "t": "Bakha-ulla i novai\ufe20a\ufe21 e\u0307ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185094625,
    "t": "Dimensions of national integration : the experiences and lessons of Indian history",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788185094779,
    "t": "Study of socio religious ceremony of Upanayana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185097367,
    "t": "Management : trends & challenges",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185594088,
    "t": "Matrix methods of structural analysis : theory, examples and programs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185599021,
    "t": "State autonomy & national integration : identity crisis of the Sikhs",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788185599243,
    "t": "Exploring the environment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185599267,
    "t": "Rabbit breeding and its fur processing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185599489,
    "t": "Politics of autonomy in Jammu and Kashmir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185599519,
    "t": "Examination reform",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186098189,
    "t": "Kya\u0304 kha\u0304ye\u00b7n aura kyo\u00b7n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186098479,
    "t": "Ni\u0304bu\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186098752,
    "t": "Dharmas\u0301a\u0304strom\u0323 mem\u0323 vratopava\u0304sa : sa\u0304ma\u0304jika pariprekshya mem\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186099247,
    "t": "Science of crop production : Part I. Kharif Crops",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186099469,
    "t": "Objective biotechnology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186592182,
    "t": "Southey and Moore, the oriental connection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186599174,
    "t": "Translation through media in new millennium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187095170,
    "t": "Mriganayana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187095231,
    "t": "Ayati niruddesh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187095293,
    "t": "Eka megh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187095545,
    "t": "Racana\u0304 samagra. 2. [khan\u0323d\u0323a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187095736,
    "t": "Ran\u0307gapriy\u0307a Bidya\u0304sa\u0304gara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187095835,
    "t": "S\u0301aniba\u0304rera cithi : sam\u0323ba\u0304da-sa\u0304hitya sam\u0323kalana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187096047,
    "t": "Sindhi and Sanskrit : linguistic and literary connections",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187096054,
    "t": "Sindhi heritage : the dynamics of dispersal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187096238,
    "t": "Sindhu\u0304 nadi\u0304 / Sindhu\u0304 nadi\u0304 /sampa\u0304dak, Moti\u0304la\u0304l Jotva\u0304ni\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187098003,
    "t": "Khalasekha\u0304lira gan\u0303ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187099116,
    "t": "IGC 2000 : the millennium conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187099277,
    "t": "HWWE 2001 : humanizing work and work environment : proceedings of the international ergonomics congress",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187592020,
    "t": "Nest & Wings guide to Shimla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187592020,
    "t": "Shimla guide with map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187592099,
    "t": "Kumaon, 'home of the gods' : a travellers' guide : 2004-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187592167,
    "t": "Uttarakhand : the abode of gods ; encyclopedia for tourists, pilgrims, trekkers, adventures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187598015,
    "t": "Aneka pras\u0301na eka uttara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188090044,
    "t": "Prerak baal kahaniyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188090051,
    "t": "Hamr\u0304agar\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188090280,
    "t": "Cir\u0323iya\u0304ghara ki\u0304 saira",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188090327,
    "t": "E. Pi\u0304. Je. Abdula Kala\u0304ma : Maha\u0304na\u0304yaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188093076,
    "t": "S\u0301a\u0304sana ke siddha\u0304nta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188093113,
    "t": "Guladasta\u0304 : kis\u0301ora kaha\u0304niya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188093168,
    "t": "In\u0325glain\u0323d\u0323a ka\u0304 sam\u0325vidha\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188093243,
    "t": "Kas\u0301mi\u0304ra ga\u0304tha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188093274,
    "t": "Shresht\u0323ha rocaka katha\u0304en\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188093991,
    "t": "Pha\u0304hiya\u0304na ka\u0304 Bha\u0304rata dars\u0301ana : san 399 se 414 taka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188099030,
    "t": "S\u0301ahi\u0304da ki\u0304 cit\u0323t\u0323hi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188099085,
    "t": "Satyajit Reiki shreshtha kahaniyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188099306,
    "t": "Mauntabaitana aura Bharata ka vibhajana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188099429,
    "t": "Tumahari cher pratisbsha mein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188099528,
    "t": "Katha sangrah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188099832,
    "t": "Yu\u0304ropa ka\u0304 itiha\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188591077,
    "t": "20,000 fut samundra ki gaharayiyon mei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188596140,
    "t": "Italy ki kahaniya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188596188,
    "t": "Eka tha\u0304 jalathaliya\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188596195,
    "t": "S\u0301a\u0304han\u0307s\u0301a\u0304ha Akabara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188598083,
    "t": "Aks\u0301ara men\u0325 a\u0304ka\u0304s\u0301a : A\u0304ca\u0304rya Nis\u0301a\u0304n\u0325taketu se sa\u0304ks\u0301a\u0304tka\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093037,
    "t": "Good health through foods & regimen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093105,
    "t": "Illustrated dictionary of anthropology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093266,
    "t": "Illustrated dictionary of culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093341,
    "t": "Lotus illustrated dictionary of geography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093372,
    "t": "Illustrated dictionary of history",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093433,
    "t": "Illustrated dictionary of literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093495,
    "t": "Lotus illustrated dictionary of medical",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093587,
    "t": "Lotus illustrated dictionary of science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093600,
    "t": "Lotus illustrated dictionary of sociology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093846,
    "t": "A guide to beauty and skin care",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189093976,
    "t": "How to write and speak better English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189591373,
    "t": "Commentaries on U.P. Panchayat Raj Act, 1947 alongwith U.P. Panchayat Raj Rules, 1947 and allied laws (also containing Uttarakhand amendments)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189592066,
    "t": "Kahi\u0304m\u0323 se kahi\u0304m\u0323 nahi\u0304m\u0323 : upanya\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189596446,
    "t": "Jhan\u0303jha\u0304va\u0304ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189598488,
    "t": "Sampurna ank jyotisha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189598525,
    "t": "Grahadasha Sankalan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189598532,
    "t": "Saral Janmakundali Ganit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189598549,
    "t": "Nakshatra phaladipika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189598563,
    "t": "Muhurta Shiromani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189598570,
    "t": "Hastasamhita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189598853,
    "t": "Amara s\u0301e'ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190090704,
    "t": "Environmental management for sustainable mineral development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190092302,
    "t": "AIDS ABC to XYZ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190092708,
    "t": "Bi\u0304jaka : Kabi\u0304ra caura\u0304 pa\u0304t\u0323ha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190092920,
    "t": "Hath Yogi's yoga therapy for body & mind",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190093200,
    "t": "A practitioners' guide to journalistic ethics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190093828,
    "t": "Ga\u0304ndhiyondige",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190094740,
    "t": "Insect pests of pulses & oilseeds and their management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190095433,
    "t": "Kes\u0301ava sam\u0323hita\u0304 : mudra\u0304 vijn\u0303a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190095747,
    "t": "Classification in the digital environment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190096713,
    "t": "Muttina sattige",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190096720,
    "t": "Go\u0304da\u0304varivaram\u0323 irda Kannad\u0323a Na\u0304d\u0323u : Maha\u0304ra\u0304s\u0323t\u0323rada Kannad\u0323a s\u0301a\u0304sanagal\u0323a sa\u0304m\u0323skr\u0325tika adhyayana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190099318,
    "t": "Inner realities : notes from the school of life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190591157,
    "t": "Upaha\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788191091670,
    "t": "Pragati\u0304ca\u0304 eksapresa ve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192095905,
    "t": "XI All India Meeting of Women in Science : Science and Technology : Ethical Issues, 28-30 January, 2011: abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192096148,
    "t": "Sa\u0304hitya vimars\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192099606,
    "t": "Shunya poems : my experiments with corporate rhymes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192099699,
    "t": "From the edge of chaos : dialogues amongst social theory and practice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192595016,
    "t": "Samaka\u0304li\u0304na a\u0304diva\u0304si\u0304 kavita\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193095409,
    "t": "Ancient European history",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788195090020,
    "t": "A guide to field and wood",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788195099535,
    "t": "Raza\u0304 : jaisa\u0304 maine dekha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200092803,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200093244,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200093534,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200093534,
    "t": "Historikeren og samfundet : foredrag ved [den 9.] Nordisk[e] fagkonferense for historisk metodel\u00e6re pa\u030a Kollekolle 6.-10. maj 1973",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200093725,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200093725,
    "t": "Periferi og sentrum i historien : foredrag ved [den 10.] Nordisk[e] fagkonferanse for historisk metodel\u00e6re pa\u030a R\u00f8ros 16.-20. juni 1974",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094210,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094210,
    "t": "Historisk fo\u0308ra\u0308ndring : fo\u0308redrag fra\u030an Nordiska fackkonferansen fo\u0308r historisk metodla\u0308ra pa\u030a O\u0308rena\u0308s i Ska\u030ane 15.-19. juni 1975",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094418,
    "t": "Ba\u030ar'ta : bar'go-gir'ji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094463,
    "t": "Fo\u0308rtolkningsproblem i historia : fo\u0308redrag fra\u030an Nordiska fackkonferansen fo\u0308r historisk metodla\u0308ra pa\u030a Hanaholmen i Esbo 23.-27. maj 1976",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094463,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094463,
    "t": "Fo\u0308rtolkningsproblem i historia : fo\u0308redrag fra\u030an Nordiska fackkonferansen fo\u0308r historisk metodla\u0308ra pa\u030a Hanaholmen i Esbo 23.-27. maj 1976",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094517,
    "t": "Vi l\u00e6rer norsk : l\u00e6rerveiledning til elevblokk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094715,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094715,
    "t": "Magt, normer og sanktioner : foredrag ved den [13] nordiske fagkonference for historisk metodel\u00e6re pa\u030a Sandbjerg i S\u00f8nderjylland 23.-25.maj 1977",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094869,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200094869,
    "t": "Makrohistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095132,
    "t": "[Hardanger-ma\u030alet]. 2, Hardingma\u030alet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095163,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095163,
    "t": "Teknologi och samha\u0308llsfo\u0308ra\u0308ndring : fo\u0308redrag fra\u030an [den 15.] Nordiska fackkonferansen fo\u0308r historisk metodla\u0308ra i Lo\u0308va\u030angers kyrkby 20-23 maj 1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095279,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095279,
    "t": "Stat og statsoppfatninger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095279,
    "t": "Stat og statsoppfatninger : foredrag fra den 16. Nordiske fagkonferansen for historisk metodel\u00e6re i Peta\u0308ys 18.-22. mai 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095477,
    "t": "Studier i historisk metode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095484,
    "t": "Conodonts of the Middle Ordovician Table Head Formation, Western Newfoundland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200095606,
    "t": "Matematikk diagnostikk : metoder og hjelpemidler for analyse av grunnleggende innsikt og ferdighet i faget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202090012,
    "t": "Musikken og vi. 3. Musikkliv i Norge. - 1983. - 272 S. : Ill",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202090166,
    "t": "50 sekler : menneskenes historie gjennom 5000 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202090197,
    "t": "Leirgryteretter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202090203,
    "t": "Da venstre sprakk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202090319,
    "t": "God vin : verdens fremste vindistrikter - 40 kart, 78 itiketter, 56 fargebilder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202090326,
    "t": "Gull-VM 82",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202090791,
    "t": "Tro underveis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091279,
    "t": "Stjerneb\u00f8kene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091286,
    "t": "Stjerneb\u00f8kene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091293,
    "t": "Stjerneb\u00f8kene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091309,
    "t": "Stjerneb\u00f8kene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091378,
    "t": "Stjerneb\u00f8kene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091460,
    "t": "Oslo bys historie. Bd 5, Byra\u030akratienes by : fra 1948 til va\u030are dager",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091491,
    "t": "Cappelens kvinnehistorie. Bd 3, Asia og Afrika. Tredje verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091644,
    "t": "Cappelens verdensatlas : stor utgave med fakta om va\u030ar verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091668,
    "t": "Naturen om vinteren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091774,
    "t": "Pottemakere : ett stevnem\u00f8te med tradisjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202091972,
    "t": "Cappelens kokebok for mikrob\u00f8lgeovn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092023,
    "t": "Tante Ellen som spiste karamellen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092221,
    "t": "Ett trinn h\u00f8yere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092283,
    "t": "Malte-Liten i den store vide verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092399,
    "t": "Prestungen : en fortelling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092429,
    "t": "... og du skal vaere klovn ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092443,
    "t": "Ludde og Noen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092474,
    "t": "Min venn generalen : et n\u00e6rbilde",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092764,
    "t": "Fanget i et englehus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202092962,
    "t": "Albert og Milla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202093143,
    "t": "Den Store vitseboka '85",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202093327,
    "t": "Cappelens kartbok for Oslo og omegn : med kartgrunnlag fra Fylkeskartkontoret i Oslo og Akershus og Oslo oppma\u030alingsvesen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202094522,
    "t": "Havet for meg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202094539,
    "t": "Sola di",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202094867,
    "t": "Utrolig nok : byra\u030akratiske eventyr for sma\u030a og store",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202094942,
    "t": "Terror",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202095086,
    "t": "Fabeldyr : og andre lesestykker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202095277,
    "t": "Midnattssp\u00f8kelset ; Hotellmysteriet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202095338,
    "t": "Ruska : en kj\u00e6rlighetshistorie fra Island",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202095413,
    "t": "Ha det, Tassen! Vaer forsiktig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202095611,
    "t": "Gullberget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202095673,
    "t": "Akbars Reise",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202095833,
    "t": "Et annet navn for kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202096014,
    "t": "Trellenes framtid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202096144,
    "t": "\"Naturens nectar\" : en vandring langs Lysakerelva, grense Oslo-B\u00e6rum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202096595,
    "t": "Nordavindsvalsen og andre viser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202096687,
    "t": "Na\u030alen",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788202096786,
    "t": "Rebecca-koden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202096793,
    "t": "Den lange vandringen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202096953,
    "t": "Monsignor Quijote",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202097004,
    "t": "Sju a\u030ar for Rakel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202097134,
    "t": "Albin og hans venn Ali Baba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202097141,
    "t": "Albin og papeg\u00f8yen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202097202,
    "t": "Der regnbuen slutter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202097547,
    "t": "K. : en reise i Kafkas verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202097646,
    "t": "Rulle Rabagast",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202098100,
    "t": "Torden over landet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202098209,
    "t": "Falkens flukt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202098544,
    "t": "Hjertets lys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202098810,
    "t": "Tassen pa\u030a skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202098995,
    "t": "Skjulestedet : Monsieur Pierres papirer : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202099022,
    "t": "Kvinner i arbeidslivet : om likestilling i teori og praksis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202099312,
    "t": "Verdier og livssyn i skole og barnehage",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202099336,
    "t": "Lillehammer-Oslo eller digitalteknik pa\u030a fire timer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202099381,
    "t": "Datamaskiner i skolen : retningslinjer for planleggingen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202099466,
    "t": "Ortopedisk kirurgi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202099725,
    "t": "Din \u00f8konomi--etter skattekommisjonen : en diskusjon av skatten i dag og i morgen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202099756,
    "t": "Cappelens verdens atlas : stor utgave med fakta om va\u030ar verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202590444,
    "t": "Informed Play",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202591083,
    "t": "Kj\u00f8p Berlin! en historie om den gang det var (en viss) samvittighet i kapitalismen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202591410,
    "t": "Barns seksuelle leker hvordan forsta\u030a og arbeide med barns seksualitet i barnehagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202591571,
    "t": "Familiemat noe godt hver dag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202592127,
    "t": "Masteroppgaven i l\u00e6rerutdanninga temavalg, forskningsplan, metoder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202592400,
    "t": "Plan- og bygningsloven (lov om planlegging og byggesaksbehandling) av 27. juni 2008 nr. 71 med endringer, sist ved lov av 16. juni 2017 nr. 63 (i kraft 1. januar 2018 ; Byggesaksforskriften : (forskrift om byggesak) av 26. mars 2010 nr. 488 : med endringer, sist ved forskrift av 29. desember 2017 nr. 2395 (i kraft 1. januar 2018) ; Byggteknisk forskrift : (forskrift om tekniske krav til byggverk) av 19. juni 2017 nr. 840 ; med endringer, sist ved forskrift av 12. desember 2017 nr. 2000 (i kraft 1. januar 2018)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202593292,
    "t": "Folketrygdloven (lov om folketrygd) av 28. februar 1997 nr. 19 med endringer, sist ved lov av 19. desember 2017 nr. 120 (i kraft 1. februar 2018)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202593582,
    "t": "Mummitrollet og isfestivalen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202595166,
    "t": "Tingliggj\u00f8ring og anerkjennelse et nytt blikk pa\u030a et gammelt begrep",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202595395,
    "t": "I retten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202597627,
    "t": "Den indre a\u030arsaken om a\u030a utforske kroppen som et kart over bevisstheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202598020,
    "t": "G\u00f8y med Mamma M\u00f8 og Kra\u030aka! aktivitetsbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202598242,
    "t": "Julequiz 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202598259,
    "t": "Sjakkgeniene historien om verdensmesterne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202598877,
    "t": "Jeg er mennesket dikt i naturlig utvalg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202599058,
    "t": "Den m\u00f8rke hemmeligheten i Tysfjord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202599850,
    "t": "My little pony klaffebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203090103,
    "t": "Kom igjen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203090592,
    "t": "Kjernekraft og atombomber",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203090608,
    "t": "Den \"egentlige\" Elvis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203090653,
    "t": "Min umulige lilles\u00f8ster",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203090936,
    "t": "Tegneformning 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203091117,
    "t": "En rose av kj\u00f8tt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203091315,
    "t": "Barndommen - en lykkelig tid?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203091797,
    "t": "Fiskebett i loner og tjern",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203092053,
    "t": "Norsk : grunnbok for 7.-9. klasse : bokma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203092107,
    "t": "Tegneforming 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203092893,
    "t": "Fra istid til na\u030atid. Del 1 Norges historie f\u00f8r 1870",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788203093272,
    "t": "Fj\u00e6re [dikt]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203093906,
    "t": "Vi ga\u030ar pa\u030a tur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203095177,
    "t": "Petter Ulvunge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203095191,
    "t": "Bla\u030afugl : irokesernes \"s\u00f8nn\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203095412,
    "t": "45 d\u00f8gn som rystet verden : bortf\u00f8relsen av Schleyer : kapringen av LH 181 : mord og selvmord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203095566,
    "t": "Den lille fugleboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203095658,
    "t": "Annes dr\u00f8mmehjem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203096990,
    "t": "Napp i ny og ne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203097249,
    "t": "Buster, Marie og Katten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203097478,
    "t": "Viser pa\u030a vandring : frem fra glemselen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203097669,
    "t": "D\u00f8veforeningen 1878-1978 : Fra De norske d\u00f8vstummes forening i Christiania til Oslo D\u00f8veforening, et 100 a\u030ars jubileum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203097676,
    "t": "10 sma\u030a reiser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203097737,
    "t": "Bedre bilder : arbeidsbok i fotografering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203097768,
    "t": "Psykologi for voksne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203098284,
    "t": "Na\u030ar noen trenger meg ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203098314,
    "t": "Tante Frankenstein : en redselsfull historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203098819,
    "t": "Dagmar og de andre : fortellinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203099298,
    "t": "Rosa L. : historien om Rosa Luxemburg og hennes samtid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203099434,
    "t": "Springkilden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203099595,
    "t": "Superdupert, Jeeves",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203099625,
    "t": "Den tapre skredderen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203099656,
    "t": "Verker. 8, Nattens br\u00f8d : An-Margitt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203099915,
    "t": "Det tause vitnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204091123,
    "t": "Den ild som brenner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204091260,
    "t": "Skogsbruden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204091871,
    "t": "Stjerner som ikke svimler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204091888,
    "t": "Damms lille gr\u00f8nne : en vegetarisk kokebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204092953,
    "t": "Eleganse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204093516,
    "t": "Bert og Becka Boys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204093523,
    "t": "Sune",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204093592,
    "t": "De 10 mentale lovene pa\u030a veien til kraft",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204093844,
    "t": "Den sjette natten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204094223,
    "t": "Viktors verden deler seg : om barn og skilsmisse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204095060,
    "t": "Zeina & Nalle og kj\u00e6rligheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204095077,
    "t": "Gubben og kattens kokebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204095084,
    "t": "Pippi Langstr\u00f8mpe pa\u030a Kurrekurredutt\u00f8ya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204095565,
    "t": "Sone 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204095688,
    "t": "Overlev i naturen : friluftsliv for barn og unge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204096678,
    "t": "Psykisk helsearbeid : teorier og arbeidsma\u030ater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204096692,
    "t": "Organisering og yrkesut\u00f8velse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204096852,
    "t": "Annas hemmelige dagbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204097880,
    "t": "Kunsten a\u030a overnatte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204098955,
    "t": "Hva sier dyrene?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204098962,
    "t": "Det ma\u030a bli henne!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205090071,
    "t": "Dr\u00f8mmefisken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205090163,
    "t": "Pafuglen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205090378,
    "t": "100 sopper i farger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205091290,
    "t": "Den f\u00f8rste sjakkboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205091764,
    "t": "Kristoffer Robin lager selskap for Ole Brumm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205091788,
    "t": "Tigergutt kommer til skogen og spiser frokost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205092006,
    "t": "\u00d8nskeperlen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205092129,
    "t": "Daghjem - oppbevaringssted eller barnemilj\u00f8?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205092143,
    "t": "Livets realiteter : et essay om f\u00f8lelser, fakta og fantasi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205093256,
    "t": "Bestefaren til Mats",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205093287,
    "t": "Sigismund : fra en polsk barokkfyrstes erindringer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205093577,
    "t": "Schizofreni : hvordan den oppsta\u030ar og hvordan den kan behandles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205094093,
    "t": "Katitzi i byen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205094123,
    "t": "Katitzi og Rosa og Paul pa\u030a egen ha\u030and",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205094307,
    "t": "Mikaels eventyr i h\u00f8yblokken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205094383,
    "t": "Skyggen uten ansikt : en sak med Dunder & Brak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205095939,
    "t": "Tommelynet i f\u00f8dselsdagsselskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205096318,
    "t": "Lovsamling for grunnkurs i studieretning for handels- og kontorfag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205097582,
    "t": "Lasse ga\u030ar seg bort",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205098046,
    "t": "Fra Petter Dass til Obstfelder : norsk litteratur fra Petter Dass til omkring 1870",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205099173,
    "t": "Studieretning for ha\u030andverks- og industrifag : grunnkurs : plate-, sveise- og sta\u030alkonstruksjonslinje : juni 1978",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205099388,
    "t": "Levande nynorsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252099935,
    "t": "Slik ble sangen til.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788259595119,
    "t": "Supercritical fluid extraction method for oil-in-water analysis : testing and selection of solid phase adsorbents",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269093001,
    "t": "Nidelva elvelangs fra Selbusj\u00f8en til Skipakrok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269094152,
    "t": "Utand\u00f8rs i nordvest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269094510,
    "t": "Mums 2 folkets favoritter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269098501,
    "t": "Eggedalsrassiaen : aprildagene i 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270090495,
    "t": "Anarkisme og anarko-syndikalisme",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788270090631,
    "t": "Berlin-konferansen og v\u00b0are oppgaver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270091072,
    "t": "Sentrale begreper i en marxistisk forsta\u030aelse av barnets utvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270091102,
    "t": "Fiskerens s\u00f8nn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270091195,
    "t": "Fotefar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270091201,
    "t": "Hammer og nyma\u030ane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270092215,
    "t": "Faren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270092291,
    "t": "Aleksandra Kollontaj : sider av et liv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270092390,
    "t": "Barn, virksomhet og mening : utviklingen av l\u00e6remotivasjon hos norske skolebarn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270092512,
    "t": "Innenfra, nedenfra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270092901,
    "t": "Svensk-ongan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272090158,
    "t": "Den Norske Santalmisjon presenterer barn i andre land",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275090209,
    "t": "Babettes gjestebud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275090285,
    "t": "Albertine : lest av Sossen Krohg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275090841,
    "t": "Engler, sykler og kj\u00e6rester",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276090833,
    "t": "Kommuner og laerere - farlige forbindelser? : om konsekvenser av plassering av forhandlingsansvaret for laererne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277090306,
    "t": "Erasmus og Peer : rapport fra et teaterformidlingsprosjekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277090436,
    "t": "Det didaktiske rommet : didaktisk topologi i Ludvig Holbergs \"Moralske Tanker\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278090114,
    "t": "Striskjorte og rampelys",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278590027,
    "t": "Rikssamlingen : h\u00f8vdingmakt og kongemakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279590071,
    "t": "Dalsfjordboka : fra\u030a Gaularfjellet til Bulandet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279590101,
    "t": "Under breen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279590231,
    "t": "Sunnfjord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279590255,
    "t": "Tvisynt tvilar eit portrett av Oddvar Torsheim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279590620,
    "t": "Alberta og kjaerligheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279591054,
    "t": "Hardanger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279591061,
    "t": "Ekstremt naturleg = Extremely natural : Ekstremsportveko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279591313,
    "t": "Det norske skieventyret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279592020,
    "t": "Fjord : livet i dypets skjulte univers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279592792,
    "t": "Fyrste kj\u00e6rleik og annan kortare prosa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279592822,
    "t": "Oddvar Torsheim lyst & last",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279592884,
    "t": "Kvardagsmat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280590008,
    "t": "Kvalitetsansvar i utdanningssystemet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280590015,
    "t": "Profesjonell kompetanse med ansvar for kvalitet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280590107,
    "t": "Kriterier for b\u00e6rekraftig differensiering : 5. underveisrapport til evaluering av prosjekt: Differensiering og tilrettelegging i viderega\u030aende oppl\u00e6ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280590152,
    "t": "Tilpasset og differensiert oppl\u00e6ring i lys av Kunnskapsl\u00f8ftet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290090079,
    "t": "Referat : Bergen 14.-16. august 1974",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290092127,
    "t": "Tanker om va\u030ar virkelighet og om evigheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290093155,
    "t": "Rapport fra en fagkongress for tekstil-pedagoger og faginteresserte personer, Oktober 1993 kongressby Potsdam, Tyskland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290096132,
    "t": "Life chances and life histories : remarks on concept and method in the Norwegian occupational life history study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290096200,
    "t": "Velferdsforskning og sosialpolitikk : rapport fra det II. nordiske sosialpolitiske forskerseminar [i Oslo 1974]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290594874,
    "t": "Skader av hasj og marihuana : en gjennomgang av vitenskapelige studier av skadeomfanget ved cannabis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291090634,
    "t": "Concerto for violin and orchestra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291091235,
    "t": "Hipp hurra! : en bok om 17. mai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291092072,
    "t": "Put Europe to work : a solidarity alternative for increased growth, competitiveness and employment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291597003,
    "t": "Hvor er Kippers bamse? : ikke her og ikke der : en popp-opp bok med lys!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292095034,
    "t": "Tradisjon & figurasjon : i 1970-a\u030arenes maleri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292095133,
    "t": "Leonard Rickhard : malerier 1988-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292095386,
    "t": "Hen - flytende kj\u00f8nn Haugar Vestfold kunstmuseum, 27. januar-6. mai 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292096031,
    "t": "Den hvite \u00f8rnen : himmelseileren Roald Amundsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292096130,
    "t": "Morgen ved Havet : malerier fra nord III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292096178,
    "t": "Pelle Molin : vandringen mot havet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292596210,
    "t": "Middelalderbrev fra Ringerike 1263-1570 originaltekster med oversettelse til moderne norsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293090250,
    "t": "Helt ute et skra\u030ablikk pa\u030a fjellfolk, skiturer, turistforeningshytter og l\u00f8ping generelt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293090502,
    "t": "Siste tur historier om spor i pudder som skal sn\u00f8 igjen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293090595,
    "t": "Pa\u030a d\u00f8d og liv norsk fjellredning fra innsiden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293090663,
    "t": "Summits of my life dr\u00f8mmer og utfordringer i fjellet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293093084,
    "t": "Istidsgudinne na\u030atidskvinne : me-too : time-traveler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293097501,
    "t": "Flyet fra Saigon Vietnamkrigens norske barn 1968-1975",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293097518,
    "t": "#SlaveTech a snapshot of slavery in a digital age",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293097556,
    "t": "Jeg vil d\u00f8 et essay om d\u00f8ds\u00f8nske og d\u00f8dshjelp, mennesket og dets samfunn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299090100,
    "t": "Over alle grenser : Elektrisk Bureau -- 100 a\u030ar i teleteknikkens tjeneste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299092012,
    "t": "De Frie evangeliske forsamlingers misjon : 75 a\u030ar : et jubileumsskrift",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299093422,
    "t": "Krig, krise of sj\u00f8lberging Leirfjord 1940-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299094115,
    "t": "Glimt fra\u030a det eg opplevde",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299095419,
    "t": "A\u030arringar : skog og milj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299095815,
    "t": "Slektsbok for Kjerring\u00f8y, Nordfold, S\u00f8rfold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299096638,
    "t": "Hjemmefronten pa\u030a Hedmarken og i \u00d8sterdalen. Bind I, 1940-42, Motstand og ikke-motstand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299096645,
    "t": "Hjemmefronten pa\u030a Hedmarken og i \u00d8sterdalen. Bind II, 1943-juli 1944, \"Det har lett for a\u030a ga\u030a godt\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299096669,
    "t": "Hjemmefronten pa\u030a Hedmarken og i \u00d8sterdalen. Bind III, juli 1944-1945, Blod og ta\u030arer, men mest svette",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299097208,
    "t": "Voksenpedagogikk i Norden : en selektiv bibliografi 1977-82 : tidsskrifter & b\u00f8ker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299097406,
    "t": "Malerier 1973-1983",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299099103,
    "t": "Holmen viderega\u030aende skole : 25 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299590006,
    "t": "Kirker i Svarstad-Lardal gjennom tusen a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299591607,
    "t": "Nes i bilder og tekst 1865-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299591805,
    "t": "Godt verkt\u00f8y er halve jobben Jernia 1951 - 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299597708,
    "t": "Juveler fra Zanzibar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299597807,
    "t": "Narbuvoll, Holden og Kvilvang : ga\u030arder og slekter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301090029,
    "t": "Studia z historii i historii sztuki. Red. Stanislaw Cynarski, Adam Malkiewicz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301090616,
    "t": "Genetyka ilosciowa roslin uprawnych : Sympozjum : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301090845,
    "t": "Chrza\u031cszcze Coleoptera : Stonkowate - Chrysomelidae. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301090845,
    "t": "Coleoptera: Stonkowate - Chrysomelidae",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301091187,
    "t": "Zeszyty naukowe Uniwersytetu Jagiellon\u0301skiego / 125 = 876 [des Gesamtw.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301091507,
    "t": "Wydajne i bezodpadowe metody produkcji rolniczej : Konferencji naukowej : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301091811,
    "t": "Zasady konwencjonalistycznej filozofii nauki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301091873,
    "t": "Wybrane zagadnienia z produkcji i hodowli trzody chlewnej : Zjazdu : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301092092,
    "t": "Procesy alienacji wykszta\u0142cenia : dos\u0301wiadczenia polskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301092566,
    "t": "Studia Austro-Polonica, 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301093006,
    "t": "Combinatorics and graph theory",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301093518,
    "t": "Prace historycznoliterackie =Schedae litterariae",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301093655,
    "t": "Rejonizacja potrzeb nawadniania w polsce : 14 Krajowego sympozjum nawadniania Roslin : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301093761,
    "t": "Slavica wratislaviensia. 52, Region do\u0142hinowsko-buds\u0142awsko-krzywicki na dawnej Wilen\u0301szczyz\u0301nie : kronika historyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301094270,
    "t": "Bibliografia pedagogiki szko\u0142y wyz\u0307szej za rok 1986",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301094461,
    "t": "Proceedings of the XVIII Symposium on Advanced Problems and Methods in Fluid Mechanis : Mra\u0328gowo, Poland, September 6-11, 1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301094485,
    "t": "Hypermetamorphosis of Rhacopus attenuatus (MAEKLIN) (Coleoptera, Eucnemidae)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301095772,
    "t": "Virus diseases of plants : 19th Conference of Polish plant virologists : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301095796,
    "t": "The Theory of rings : Session : 31st Semester entitled \"Classical algebraic structures\" : Selected papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301095796,
    "t": "Representations of finite-dimensional algebras and related topics : Session : 31st Semester entitled \"Classical algebraic structures\" : Selected papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301096205,
    "t": "Katalog fauny Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301096281,
    "t": "Ewapotranspiracja roslin uprawnych w swietle najnowszych badan : Konferencji naukowej : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301096298,
    "t": "Nicienie, pasoz\u0307yty ros\u0301lin i owado\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301096458,
    "t": "Z przesz\u0142os\u0301ci Krakowa : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301097011,
    "t": "Sesja w stulecie urodzin Profesora Jozefa Kostrzewskiego : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301097448,
    "t": "Stulecie Katedry Historii Sztuki Uniwersytetu Jagiellonskiego.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301097561,
    "t": "Fauna Go\u0301r S\u0301wie\u031ctokrzyskich. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301097592,
    "t": "International Symposium Vistula Basin '88 : glacial and Holocene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098223,
    "t": "S\u0142ownik geograficzno-krajoznawczy Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098292,
    "t": "Dlaczego sztuka? :bwprowadzenie do filozofii sztuki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098407,
    "t": "English and American literature [Vol. 1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098407,
    "t": "English and American literature : continuity and change : 4th International conference on English studies : Selected papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098407,
    "t": "Proceedings of the 4. International Conference on English Studies. Cracow, 1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098520,
    "t": "Ekonomiczno-organizacyjne aspekty stosowania biologicznych metod ochrony roslin : Sympozjum : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098599,
    "t": "Basidiomycetes (Podstawczaki), Aphyllophorales (Bezblaszkowce), Stephanosporales (Stefanosporowce) : Corticiaceae, Kavinia-Rogersella, Stephanosporaceae, Lindtneria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301098599,
    "t": "Corticiaceae, Kavinia - Rogersella, Stephanosporaceae, Lindtneria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301099039,
    "t": "Se\u0301pultures a\u0300 inhumation de la premie\u0300re phase du groupe de Tarnobrzeg en Pologne Sus-est",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301099060,
    "t": "Agrophysical bases of soils and cultivated plants productivity : Conference : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301099107,
    "t": "Problematyka obszaro\u0301w przygranicznych Polski Po\u0142udniowo-Zachochniej : studium spo\u0142eczno-ekonomiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301099862,
    "t": "Edukacja w warunkach zagroz\u0307enia : podstawowe tezy raportu Komitetu Eksperto\u0301w do spraw Edukacji Narodowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301099879,
    "t": "Prace jezykoznawcze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302092664,
    "t": "Aha! 3A. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302092671,
    "t": "Aha! 3A. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302092688,
    "t": "Aha! 3B. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302092695,
    "t": "Aha! 3B. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302092718,
    "t": "Zertifikat Deutsch [Hauptw.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302092732,
    "t": "Zertifikat Deutsch. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302093951,
    "t": "Administrowanie przedsie\u0328biorstwem us\u0142ugowym : zastosowanie pakieto\u0301w biurowych, techniki multimedialne : liceum o profilu us\u0142ugowo-gospodarczym : podre\u0328cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302094651,
    "t": "Stupeni : podre\u0328cznik z c\u0301wiczeniami dla klasy 4. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097461,
    "t": "Alles klar! [...] Zakres podstawowy 1a. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Kurs dla pocza\u031ctkuja\u031ccych Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097478,
    "t": "Alles klar! [...] Zakres podstawowy 1b. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Kurs dla pocza\u031ctkuja\u031ccych CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097485,
    "t": "Alles klar! [...] Zakres podstawowy 1b. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Kurs dla pocza\u031ctkuja\u031ccych Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097508,
    "t": "Alles klar! [...] Zakres podstawowy 1. [Hauptw.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097515,
    "t": "Alles klar! [...] Zakres rozserzony 1a. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Kurs dla pocza\u031ctkuja\u031ccych Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097522,
    "t": "Alles klar! Zakres rozserzony. 1a. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Kurs dla pocza\u031ctkuja\u031ccych CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097546,
    "t": "Alles klar! [...] Zakres rozserzony 1b. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Kurs dla pocza\u031ctkuja\u031ccych Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302097553,
    "t": "Alles klar! Zakres rozserzony. 1b. Podre\u031ccznik z c\u0301wiczeniami. Kurs dla pocza\u031ctkuja\u031ccych CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302099199,
    "t": "Egzamin zawodowy : testy i zadania z rozwia\u0328zaniami : technik ekonomista",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302099748,
    "t": "Egzamin zawodowy : testy i zadania z rozwia\u0328zaniami : technik agrobiznesu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310094957,
    "t": "Letnie jezioro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310094988,
    "t": "Co zobaczyl wro\u0301belek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310095336,
    "t": "Kiedy babcia by\u0142a ma\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788310099297,
    "t": "Rodowa tajemnica",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788310099860,
    "t": "Jak Modraczek uczy\u0142 Po\u0301\u0142panek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311090040,
    "t": "Atlas wiedzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311090156,
    "t": "Niedz\u0301wiadek bary\u0142ka : chcia\u0142bym byc\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311091146,
    "t": "Bezpiecznie do szko\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311092204,
    "t": "Komputerowy leksykon \u0142owiecki program oparty o wydanie ksia\u0328z\u0307kowe \"Vademecum mys\u0301liwego\" Stanis\u0142awa Godlewskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311092624,
    "t": "Wielka ilustrowana encyklopedia Powstania Warszawskiego / 3,1 Cz. 3. Kronika ; Cz. 1. 1 VIII - 2 IX 1944",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311092754,
    "t": "Obrona Narodowa 2001 : Rzeczpospolita Polska = National defence 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311093287,
    "t": "Bajki znane czy nieznane. Trzy s\u0301winki ; Z\u0142ota kaczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311093485,
    "t": "Historia nauki i techniki : rewolucja naukowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311094079,
    "t": "\"Obroz\u0307a\" w konspiracji i powstaniu warszawskim : dzieje Armii Krajowej na przedpolu Warszawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311094611,
    "t": "Samolot Bre\u0301guet 14",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788311094871,
    "t": "Pluszaki : Pucek i Baba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311095144,
    "t": "Ci, kto\u0301rzy przez\u0307yli = Those who survived = Sie haben u\u0308berlebt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311095816,
    "t": "Sekret Boz\u0307ego Narodzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311095816,
    "t": "Sekret Boz\u0307ego Narodzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311097742,
    "t": "Rekiny i ma\u0142e rybki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311098817,
    "t": "Historia Jessiki Lynch : ja tez\u0307 jestem z\u0307o\u0142nierzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321591414,
    "t": "Zegar w brzuchu Jonasza : wiersze wybrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321591834,
    "t": "Nikt nie chcia\u0142 ponosic\u0301 odpowiedzialnos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321592114,
    "t": "Wiersze wybrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323098324,
    "t": "Modernite\u0301 de Flaubert  : actes du colloque polono-allemand oraganise\u0301 par l'Institut de Philologie Romane et le Centre interuniversitaire de Civilisation Franc\u0327aise de l' Universite\u0301 de Varsovie dans le cadre de la coope\u0301ration avec l'Universite\u0301 de la Sarre sous la direction de Henryk Chudak et Uwe Derthloff, Varsovie, avril 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323098966,
    "t": "Katalog druko\u0301w XV i XVI wieku : w zbiorach Biblioteki Uniwersyteckiej w Warszawie. T. 1. Cz. 2, XVI w. : A",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788323099215,
    "t": "Pre-pottery neolithic site in Iraq. 4, Animal remains",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323099239,
    "t": "Wprowadzenie do retoryki Greko\u0301w i Rzymian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323099444,
    "t": "Wste\u0327p do afrykanistyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323099635,
    "t": "W dwusetna\u0328 rocznice\u0328 Powstania Kos\u0301ciuszkowskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323099697,
    "t": "Futuryzm na Ukrainie : manifesty i teksty literackie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324594634,
    "t": "Powroty ; Po burzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324594849,
    "t": "Blizny przesz\u0142o\u015bci ; Wi\u0119zy krwi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324595013,
    "t": "Przewodnik do rozpoznawania ros\u0301lin niezbe\u031cdny na wycieczce 1150 ros\u0301lin kwiatowych, traw, drzew i krzewo\u0301w ; z niezawodnym kodem barwnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324596102,
    "t": "Wroc\u0142aw i okolice = Wroc\u0142aw and the surrounding areas = Wroc\u0142aw und die Umgebung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324596447,
    "t": "Wielka ksie\u0328ga c\u0301wiczen\u0301 i zabaw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597116,
    "t": "Smerfoplakaty do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597123,
    "t": "Smerfokolorowanki : ksia\u0328z\u0307ka aktywizuja\u0328ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597147,
    "t": "Smerfo\u0142amig\u0142o\u0301wki : ksia\u0328z\u0307ka z kolorowankami i \u0142amig\u0142o\u0301wkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597215,
    "t": "Piraci : potrafie\u0328 rysowac\u0301 : ksia\u0328z\u0307ka z szablonami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597239,
    "t": "Zabawianki : superplakaty do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597246,
    "t": "Weso\u0142e przygody : superplakaty do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597253,
    "t": "S\u0301wiat dziecka : superplakaty do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597260,
    "t": "Ulubione zaje\u0328cia : superplakaty do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597321,
    "t": "W zoo",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788324597338,
    "t": "W go\u0301rach",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788324597352,
    "t": "Kociak w\u0142o\u0301cze\u0328ga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597437,
    "t": "Robin i Tessa : zwariowana pogoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597444,
    "t": "Robin i Tessa : szalone zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324597451,
    "t": "Robin i Tessa : bal przebieran\u0301co\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590008,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : LOTAR : d\u0142ugotrwa\u0142e archiwizowanie i odzyskiwanie cyfrowej dokumentacji technicznej wyrobu, takiej jak 3D, CAD i dane PDM. Cz. 007, Terminy i odniesienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590015,
    "t": "Przygotowanie pod\u0142o\u017cy stalowych przed nak\u0142adaniem farb i podobnych produkt\u00f3w : wymagania techniczne dotycz\u0105ce niemetalowych \u015bcierniw stosowanych w obr\u00f3bce strumieniowo-\u015bciernej. Cz. 10, Almandyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590022,
    "t": "Farby i lakiery - Ochrona przed korozj\u0105 konstrukcji stalowych za pomoc\u0105 ochronnych system\u00f3w pow\u0142okowych - Cz\u0119\u015b\u0107 7: Wykonywanie i nadz\u00f3r prac malarskich PN-EN ISO 12944-7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590039,
    "t": "Tworzywa sztuczne : oznaczanie ca\u0142kowitej beztlenowej biodegradacji materia\u0142\u00f3w polimerowych w systemie wodnym : metoda z wykorzystaniem pomiaru wytwarzania biogazu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590046,
    "t": "Korozja metali i stop\u00f3w : okre\u015blenie korozji wywo\u0142anej przez pr\u0105d przemienny : kryteria ochrony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590053,
    "t": "Farby i lakiery : metoda naci\u0119cia klinowego do oznaczania grubo\u015bci pow\u0142oki (metoda zarysowania i nawiercania)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590060,
    "t": "Tworzywa sztuczne : oznaczanie przewodno\u015bci cieplnej i dyfuzyjno\u015bci cieplnej. Cz. 1, Zasady og\u00f3lne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590077,
    "t": "Farby i lakiery : oznaczanie odporno\u015bci na ciecze. Cz. 1, Zanurzanie w cieczach innych ni\u017c woda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590084,
    "t": "Farby i lakiery : oznaczanie odporno\u015bci na ciecze. Cz. 4, Metody plamienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590091,
    "t": "Przetwory naftowe i produkty podobne : precyzja metod pomiaru i wynik\u00f3w. Cz. 1, Wyznaczanie danych precyzji dotycz\u0105cych metod badania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590114,
    "t": "Ergonomia interakcji cz\u0142owieka i systemu. Cz. 960, Ramy i wytyczne dotycz\u0105ce gest\u00f3w i interakcji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590121,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105czka rurowa 8 stopni 30' ze stopu tytanu : nasadki pier\u015bcieniowe z promieniowym uszczelnieniem ruchowym, zw\u0119\u017ckowe, z ko\u0144c\u00f3wk\u0105 do spawania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590138,
    "t": "Przetwory naftowe : okre\u015blanie penetracji parafin i cerezyn : metoda z penetrometrem z ig\u0142\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590145,
    "t": "Systemy dozoru wizyjnego stosowane w zabezpieczeniach. Cz\u0119\u015b\u0107 4, Wytyczne stosowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590183,
    "t": "Pod\u0142ogi drewniane : lamparkiet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590190,
    "t": "\u015arodki wapnuj\u0105ce : terminy, wymagania i oznakowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590206,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : \u0142\u0105czniki popychaczy ze zintegrowanymi \u015brubami. Cz. 1, Specyfikacja techniczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590213,
    "t": "Zastosowania kolejowe : specyfikowanie i wykazywanie niezawodno\u015bci, dost\u0119pno\u015bci, podatno\u015bci utrzymaniowej i bezpiecze\u0144stwa (RAMS). Cz. 1, Proces og\u00f3lny RAMS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590237,
    "t": "Prace pod napi\u0119ciem : podno\u015bniki z wysi\u0119gnikiem izolacyjnym stosowane do monta\u017cu na podwoziu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590244,
    "t": "Systemy wytwarzania energii wiatrowej. Cz. 25-1, Komunikacja uk\u0142ad\u00f3w monitorowania i sterowania elektrowni wiatrowych : og\u00f3lny opis zasad i modeli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590251,
    "t": "System przewodowego \u0142adowania pojazd\u00f3w elektrycznych. Cz. 21-1, Wymagania EMC dotycz\u0105ce przy\u0142\u0105cza przewodowego zasilania pr\u0105dem przemiennym/pr\u0105dem sta\u0142ym pok\u0142adowych \u0142adowarek pojazd\u00f3w elektrycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590275,
    "t": "Metody pomiaru cech funkcjonalnych przeznaczonych do u\u017cytku domowego elektrycznych maszynek do strzy\u017cenia w\u0142os\u00f3w lub trymer\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590282,
    "t": "Farby i lakiery - Ochrona przed korozj\u0105 konstrukcji stalowych za pomoc\u0105 ochronnych system\u00f3w pow\u0142okowych - Cz\u0119\u015b\u0107 4: Rodzaje powierzchni i sposoby przygotowania powierzchni PN-EN ISO 12944-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590299,
    "t": "Specyfikacje geometrii wyrob\u00f3w (GPS) : kontrola wyrob\u00f3w i wyposa\u017cenia pomiarowego za pomoc\u0105 pomiar\u00f3w. Cz. 1, Regu\u0142y orzekania zgodno\u015bci lub niezgodno\u015bci ze specyfikacj\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590305,
    "t": "Poddawanie procesowi produkt\u00f3w do ochrony zdrowia : informacje dostarczane przez wytw\u00f3rc\u0119 wyrobu medycznego dotycz\u0105ce poddawania procesowi wyrob\u00f3w medycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590312,
    "t": "Adresowanie. Cz. 4, Cz\u0119\u015bci sk\u0142adowe mi\u0119dzynarodowego adresu pocztowego i j\u0119zykowa matryca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590336,
    "t": "Mieszanki mineralno-asfaltowe : metody bada\u0144. Cz. 10, Zag\u0119szczalno\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590343,
    "t": "Emisja ze \u017ar\u00f3de\u0142 stacjonarnych : oznaczanie st\u0119\u017cenia masowego py\u0142u w zakresie niskich warto\u015bci. Cz. 1, Manualna metoda grawimetryczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590350,
    "t": "Emisja ze \u017ar\u00f3de\u0142 stacjonarnych : oznaczanie st\u0119\u017cenia masowego py\u0142u w zakresie niskich warto\u015bci. Cz. 2, Zapewnienie jako\u015bci automatycznych system\u00f3w pomiarowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590367,
    "t": "Nawozy : chromatograficzne oznaczanie czynnik\u00f3w chelatuj\u0105cych w nawozach. Cz. 2, Oznaczanie Fe schelatowanego przez [o,o] EDDHA, [o,o] EDDHMA i HBED lub ilo\u015bci czynnik\u00f3w chelatuj\u0105cych metod\u0105 chromatografii par jonowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590374,
    "t": "Tarcica : ocena jako\u015bci suszenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590381,
    "t": "In\u017cynieria kosmiczna : wykorzystanie pakiet\u00f3w telemetrycznych i zdalnego sterowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590398,
    "t": "Proces obs\u0142ugiwania i powi\u0105zane wska\u017aniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590404,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : \u0142\u0105czniki popychaczy ze zintegrowanymi \u015brubami : zacisk mocuj\u0105cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590411,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : \u0142\u0105czniki popychaczy ze zintegrowanymi \u015brubami : kod zespo\u0142u A, B i C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590428,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : \u0142\u0105czniki popychaczy ze zintegrowanymi \u015brubami : kod zespo\u0142u D, E i F",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590442,
    "t": "Systemy fotowoltaiczne generuj\u0105ce moc elektryczn\u0105 : wymagania dotycz\u0105ce kompatybilno\u015bci elektromagnetycznej (EMC) oraz metody testowania przekszta\u0142tnik\u00f3w mocy z zastosowaniem do system\u00f3w fotowoltaicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590459,
    "t": "Terminy i definicje zwi\u0105zane z dost\u0119pno\u015bci\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590466,
    "t": "Farby i lakiery - Ochrona przed korozj\u0105 konstrukcji stalowych za pomoc\u0105 ochronnych system\u00f3w pow\u0142okowych - Cz\u0119\u015b\u0107 2: Klasyfikacja \u015brodowisk PN-EN ISO 12944-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590473,
    "t": "Farby i lakiery - Ochrona przed korozj\u0105 konstrukcji stalowych za pomoc\u0105 ochronnych system\u00f3w pow\u0142okowych - Cz\u0119\u015b\u0107 3: Zasady projektowania PN-EN ISO 12944-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590473,
    "t": "Farby i lakiery : ochrona przed korozj\u0105 konstrukcji stalowych za pomoc\u0105 ochronnych system\u00f3w pow\u0142okowych. Cz. 2, Klasyfikacja \u015brodowisk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590480,
    "t": "Maszyny do rob\u00f3t ziemnych : systemy wykrywaj\u0105ce obiekty i wspomagaj\u0105ce widoczno\u015b\u0107 : wymagania eksploatacyjne i badania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590497,
    "t": "Pow\u0142oki metalowe i inne nieorganiczne : wymagania dotycz\u0105ce oznaczania pow\u0142ok metalowych i innych nieorganicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590503,
    "t": "Sprz\u0119t do spawania gazowego : urz\u0105dzenia zabezpieczaj\u0105ce. Cz. 2, Nie zawieraj\u0105ce zapory p\u0142omieniowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590510,
    "t": "Stomatologia : cementy wi\u0105\u017c\u0105ce z udzia\u0142em wody. Cz. 2, Cementy modyfikowane \u017cywic\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590527,
    "t": "Ocena zgodno\u015bci : wymagania dla jednostek akredytuj\u0105cych prowadz\u0105cych akredytacj\u0119 jednostek oceniaj\u0105cych zgodno\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590534,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : jednokierunkowe laminaty z w\u0142\u00f3kna w\u0119glowego i \u017cywicy termoutwardzalnej : pr\u00f3ba \u015bciskania r\u00f3wnolegle do kierunku w\u0142\u00f3kien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590541,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : uszczelniacze : metoda badania : wyznaczanie czasu nak\u0142adania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590565,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : \u015bruby metryczne z \u0142bem sze\u015bciok\u0105tnym normalnym, z trzpieniem normalnym o tolerancji zgrubnej, kr\u00f3tkim gwintem, ze stopu tytanu, anodowane, smarowane MoS2 : klasa wytrzyma\u0142o\u015bci: 1 100 MPa (w temperaturze otoczenia)/315 \u00b0C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590572,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza elektryczne i optyczne prostok\u0105tne modu\u0142owe, wk\u0142adki prostok\u0105tne, temperatura pracy 175 \u00b0C (lub 125 \u00b0C) ci\u0105g\u0142a. Cz. 001, Warunki techniczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590589,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza wsp\u00f3\u0142osiowe, cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 radiowa. Cz. 420, Typ 4, interfejs C Odmiana do monta\u017cu zaciskaniem : wtyczka prosta : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590596,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza wsp\u00f3\u0142osiowe, cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 radiowa. Cz. 421, Typ 4, interfejs C : odmiana do monta\u017cu zaciskaniem : wtyczka o k\u0105cie prostym : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590619,
    "t": "Wzorcowanie zestaw\u00f3w do bada\u0144 geometrii \u015bwiat\u0142owodu z wykorzystaniem procedury opartej o analiz\u0119 obrazu powierzchni czo\u0142owej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590626,
    "t": "Rejestrator wizyjny danych dotycz\u0105cych wypadk\u00f3w drogowych z udzia\u0142em pojazd\u00f3w. Cz. 1, Podstawowe wymagania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590633,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : delegowana weryfikacja zwolnienia wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590640,
    "t": "Obuwie : substancje szkodliwe mog\u0105ce wyst\u0119powa\u0107 w obuwiu i elementach obuwia : oznaczanie fenolu w materia\u0142ach obuwniczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590657,
    "t": "Spiekane materia\u0142y metaliczne z wyj\u0105tkiem w\u0119glik\u00f3w spiekanych : pr\u00f3bka bez karbu do pr\u00f3by udarno\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590695,
    "t": "Asfalty i lepiszcza asfaltowe : oznaczanie charakteru rozpadu. Cz. 1, Oznaczanie indeksu rozpadu kationowych emulsji asfaltowych, metoda z wype\u0142niaczem mineralnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590701,
    "t": "Paliwa do pojazd\u00f3w samochodowych : oznaczanie manganu i \u017celaza w oleju nap\u0119dowym : metoda optycznej spektrometrii emisyjnej plazmy indukcyjnie sprz\u0119\u017conej (ICP OES)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590718,
    "t": "Wyroby do izolacji cieplnej wyposa\u017cenia budowli i instalacji przemys\u0142owych : okre\u015blanie wymiar\u00f3w, prostok\u0105tno\u015bci i prostoliniowo\u015bci otulin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590725,
    "t": "Wymagania ekoprojektowania dla komputer\u00f3w i serwer\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590732,
    "t": "Armatura przemys\u0142owa : przepustnice metalowe og\u00f3lnego przeznaczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590749,
    "t": "Pomiary i sterowanie w procesach przemys\u0142owych : struktura i elementy danych w katalogach wyposa\u017cenia procesowego. Cz. 24-2, Wykaz w\u0142a\u015bciwo\u015bci (LOP) przyrz\u0105d\u00f3w zaw\u00f3r/si\u0142ownik na u\u017cytek elektronicznej wymiany danych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590763,
    "t": "Klasyfikacja oraz informacje do projektowania system\u00f3w przewod\u00f3w rurowych z tworzyw sztucznych stosowanych do renowacji i wymiany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590787,
    "t": "W\u0119\u017ce i przewody z gumy do naziemnego tankowania samolot\u00f3w oraz do spuszczania z nich paliwa : wymagania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590794,
    "t": "Przemys\u0142 naftowy i gazowniczy : szczeg\u00f3lne wymagania dotycz\u0105ce konstrukcji morskich. Cz. 2, Sejsmiczne procedury projektowania i kryteria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590824,
    "t": "Przedmioty rekreacyjne p\u0142ywaj\u0105ce stosowane na wodzie i w wodzie. Cz. 3, Dodatkowe szczeg\u00f3\u0142owe wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144 dla urz\u0105dze\u0144 klasy A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590831,
    "t": "Przedmioty rekreacyjne p\u0142ywaj\u0105ce stosowane na wodzie i w wodzie. Cz. 4, Dodatkowe szczeg\u00f3\u0142owe wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144 dla urz\u0105dze\u0144 klasy B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590848,
    "t": "Przedmioty rekreacyjne p\u0142ywaj\u0105ce stosowane na wodzie i w wodzie. Cz. 5, Dodatkowe szczeg\u00f3\u0142owe wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144 dla urz\u0105dze\u0144 klasy C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590862,
    "t": "Przedmioty rekreacyjne p\u0142ywaj\u0105ce stosowane na wodzie i w wodzie. Cz. 7, Dodatkowe szczeg\u00f3\u0142owe wymagania bezpiecze\u0144stwa i metody bada\u0144 dla urz\u0105dze\u0144 klasy E",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590879,
    "t": "Utlenianie anodowe aluminium i jego stop\u00f3w : ocena jako\u015bci uszczelnienia anodowych pow\u0142ok tlenkowych przez pomiar ubytku masy po zanurzeniu w roztworze(-ach) kwasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590909,
    "t": "Materia\u0142y odniesienia : wybrane terminy i definicje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590916,
    "t": "Materia\u0142y odniesienia : zawarto\u015b\u0107 certyfikat\u00f3w, etykiet i dokumentacji towarzysz\u0105cej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590923,
    "t": "Materia\u0142y odniesienia : dobra praktyka przy stosowaniu materia\u0142\u00f3w odniesienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590930,
    "t": "Materia\u0142y odniesienia : wytyczne dotycz\u0105ce charakteryzowania oraz oceny jednorodno\u015bci i stabilno\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590947,
    "t": "Wytyczne dotycz\u0105ce przygotowania w laboratorium materia\u0142\u00f3w do kontroli jako\u015bci (QCM)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590954,
    "t": "Materia\u0142y odniesienia : ustanawianie i wyra\u017canie sp\u00f3jno\u015bci pomiarowej warto\u015bci wielko\u015bci przypisanych do materia\u0142\u00f3w odniesienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590961,
    "t": "Nawozy : chromatograficzne oznaczanie czynnik\u00f3w chelatuj\u0105cych w nawozach. Cz. 3, Oznaczanie [S,S]-EDDS metod\u0105 chromatografii par jonowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590978,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : stop \u017caroodporny FE-PA2601 (X6NiCrTiMoV26-15) : przesycony i starzony : druty na nity 2 mm \u2264 D \u2264 10 mm Rm \u2265 960 MPa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590985,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : stal FE-PL61 : naw\u0119glana, hartowana i odpuszczana : pr\u0119ty : De \u2264 40 mm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327590992,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : stal FE-PL75 : 1 100 MPa \u2264 Rm \u2264 1 250 MPa : pr\u0119ty : De \u2264 100 mm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591036,
    "t": "Spawanie : pomiar temperatury podgrzewania wst\u0119pnego, temperatury mi\u0119dzy\u015bciegowej i temperatury utrzymania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591043,
    "t": "Natryskiwanie cieplne : wyznaczanie wsp\u00f3\u0142czynnika osadzania pow\u0142oki natryskanej cieplnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591067,
    "t": "Mi\u0119dzynarodowa statystyka muzealna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591074,
    "t": "\u015awiat\u0142o i o\u015bwietlenie : pomiar i prezentacja danych fotometrycznych lamp i opraw o\u015bwietleniowych. Cz. 2, Prezentacja danych dla miejsc pracy wewn\u0105trz i na zewn\u0105trz budynk\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591081,
    "t": "Odzie\u017c ochronna : wyroby odzie\u017cowe chroni\u0105ce przed ch\u0142odem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591098,
    "t": "Materia\u0142y do poziomego oznakowania dr\u00f3g : wymagania dotycz\u0105ce poziomych oznakowa\u0144 dr\u00f3g dla u\u017cytkownik\u00f3w oraz metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591104,
    "t": "Kolejnictwo : hamowanie : terminologia og\u00f3lna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591111,
    "t": "Tworzywa sztuczne : folie termoplastyczne rozci\u0105gliwe do zawijania beli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591128,
    "t": "Opakowania : opakowania do transportu towar\u00f3w niebezpiecznych : por\u00f3wnawcze badania materia\u0142owe odmian polietylenu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591159,
    "t": "Chemikalia do uzdatniania wody przeznaczonej do spo\u017cycia : chlorek glinu bezwodny, chlorek glinu zasadowy, chlorek pentawodorotlenek diglinu i chlorek wodorotlenek siarczan glinu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591166,
    "t": "Tworzywa sztuczne : folie barierowe stosowane w rolnictwie i ogrodnictwie do dezynfekcji gleby metod\u0105 fumigacji. Cz. 1, Specyfikacje folii barierowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591173,
    "t": "Tworzywa sztuczne : folie barierowe stosowane w rolnictwie i ogrodnictwie do dezynfekcji gleby metod\u0105 fumigacji. Cz. 2, Oznaczanie przenikalno\u015bci folii metod\u0105 statyczn\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591180,
    "t": "Systemy przewod\u00f3w rurowych z tworzyw sztucznych do podziemnego bezci\u015bnieniowego odwadniania i kanalizacji : polipropylen (PP). Cz. 1, Specyfikacje rur, kszta\u0142tek i systemu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591197,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : stop \u017caroodporny FE-PA2602 (X4NiCrTiMoV26-15) : przesycony i starzony : odkuwki : De \u2264 100 mm : Rm \u2265 850 MPa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591203,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : stal FE-PL31 : hartowana i odpuszczana : pr\u0119ty dr\u0105\u017cone : 3,5 mm \u2264 a \u2264 55 mm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591210,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : podk\u0142adki, do zabezpieczania drutem, ze stopu aluminium, anodowane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591227,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : analiza materia\u0142\u00f3w niemetalowych (utwardzonych) w celu wyznaczenia stopnia utwardzenia za pomoc\u0105 r\u00f3\u017cnicowej kalorymetrii skaningowej (DSC)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591234,
    "t": "Tekstylia : badania odporno\u015bci wybarwie\u0144. Cz. B03. Odporno\u015b\u0107 wybarwie\u0144 na pogod\u0119 : ekspozycja zewn\u0119trzna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591241,
    "t": "Bezpo\u015brednie materia\u0142y opakowaniowe produkt\u00f3w leczniczych : wymagania szczeg\u00f3lne dotycz\u0105ce zastosowania ISO 9001:2015 z uwzgl\u0119dnieniem dobrej praktyki wytwarzania (GMP)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591258,
    "t": "Pigmenty i wype\u0142niacze : metody dyspergowania i ocena dyspergowalno\u015bci w tworzywach sztucznych. Cz. 1, Og\u00f3lne wprowadzenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591265,
    "t": "Materia\u0142y wybuchowe do u\u017cytku cywilnego : oznaczanie stabilno\u015bci termicznej : Pr\u00f3ba Abla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591272,
    "t": "Asfalty i lepiszcza asfaltowe : oznaczanie si\u0142y rozci\u0105gania lepiszczy asfaltowych metod\u0105 rozci\u0105gania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591289,
    "t": "Paliwa : identyfikacja zgodno\u015bci pojazdu : graficzna forma informacji dla konsumenta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591302,
    "t": "Skafandry nurkowe. Cz. 1, Skafandry mokre : wymagania i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591326,
    "t": "Skafandry nurkowe. Cz. 3, Ogrzewane lub ch\u0142odzone w spos\u00f3b aktywny zespo\u0142y i cz\u0119\u015bci sk\u0142adowe skafandra : wymagania i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591333,
    "t": "Paliwa do pojazd\u00f3w samochodowych oraz produkty przetwarzania olej\u00f3w i t\u0142uszcz\u00f3w : oznaczanie zawarto\u015bci nasyconych monoacylogliceroli w estrach metylowych kwas\u00f3w t\u0142uszczowych (FAME) : metoda GC-FID",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591340,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : stal FE-PL31 : hartowana i odpuszczana : odkuwki swobodnie kute i matrycowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591357,
    "t": "Falowody. Cz. 4, Szczeg\u00f3\u0142owe specyfikacje dla falowod\u00f3w ko\u0142owych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591364,
    "t": "\u015awiat\u0142owody. Cz. 1-33, Metody pomiar\u00f3w i procedury bada\u0144 : wra\u017cliwo\u015b\u0107 na korozj\u0119 napr\u0119\u017ceniow\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591371,
    "t": "Rozpoznanie i badania geotechniczne : monitorowanie geotechniczne za pomoc\u0105 urz\u0105dze\u0144 terenowych. Cz. 3, Pomiar przemieszcze\u0144 w przekrojach pomiarowych : inklinometry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591388,
    "t": "Maszyny dla g\u00f3rnictwa podziemnego : \u015bcianowe maszyny urabiaj\u0105ce : wymagania bezpiecze\u0144stwa dla kombajn\u00f3w \u015bcianowych i zespo\u0142\u00f3w strugowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591395,
    "t": "Przetwory naftowe i produkty podobne : oznaczanie w\u0142a\u015bciwo\u015bci przeciwzatarciowych i przeciwzu\u017cyciowych \u015brodk\u00f3w smarowych : metoda czterokulowa (warunki europejskie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591401,
    "t": "Pigmenty i wype\u0142niacze : metody dyspergowania i ocena dyspergowalno\u015bci w tworzywach sztucznych. Cz. 2, Oznaczenie w\u0142a\u015bciwo\u015bci barwnych i \u0142atwo\u015bci dyspergowania w plastyfikowanym polichlorku winylu za pomoc\u0105 dwuwalc\u00f3wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591418,
    "t": "Pigmenty i wype\u0142niacze : metody dyspergowania i ocena dyspergowalno\u015bci w tworzywach sztucznych. Cz. 3, Oznaczenie w\u0142a\u015bciwo\u015bci barwnych i \u0142atwo\u015bci dyspergowania czarnych i barwnych pigment\u00f3w w polietylenie za pomoc\u0105 dwuwalc\u00f3wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591425,
    "t": "Odzie\u017c ochronna : wymagania dotycz\u0105ce skuteczno\u015bci odzie\u017cy ochronnej u\u017cytkowanej przez pracownik\u00f3w stosuj\u0105cych pestycydy i przez pozosta\u0142ych pracownik\u00f3w maj\u0105cych z nimi kontakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591463,
    "t": "Stal do zbrojenia betonu : spajalna stal zbrojeniowa B500SN : pr\u0119ty i walc\u00f3wka \u017cebrowana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591470,
    "t": "Drabiny. Cz. 3, Oznakowanie i instrukcje dla u\u017cytkownika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591487,
    "t": "Badania odporno\u015bci ogniowej element\u00f3w nieno\u015bnych. Cz. 2, Sufity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591494,
    "t": "Elastyczne, w\u0142\u00f3kiennicze, laminowane i modu\u0142owe wielowarstwowe pokrycia pod\u0142ogowe : w\u0142a\u015bciwo\u015bci zasadnicze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591500,
    "t": "Urz\u0105dzenia odporne na wybuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591524,
    "t": "Kolejnictwo : pomiar si\u0142 pionowych dzia\u0142aj\u0105cych na ko\u0142a i zestawy ko\u0142owe. Cz. 1, Punkty pomiarowe na torze przeznaczone dla pojazd\u00f3w w eksploatacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591531,
    "t": "Przemys\u0142owe nak\u0142adanie organicznych farb proszkowych na wyroby ze stali ocynkowanej zanurzeniowo lub szerardyzowanej (systemy duplex) : specyfikacje, zalecenia i wskaz\u00f3wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591548,
    "t": "Zastosowania kolejowe : specyfikowanie i wykazywanie niezawodno\u015bci, dost\u0119pno\u015bci, podatno\u015bci utrzymaniowej i bezpiecze\u0144stwa (RAMS). Cz. 2, Sposoby podej\u015bcia do bezpiecze\u0144stwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591555,
    "t": "Norma wyrobu dotycz\u0105ca ekspozycji ludzi w polach elektromagnetycznych urz\u0105dze\u0144 pracuj\u0105cych w zakresie cz\u0119stotliwo\u015bci od 0 Hz do 300 GHz, wykorzystywanych do elektronicznego nadzoru artyku\u0142\u00f3w (EAS), identyfikacji z wykorzystaniem fal radiowych (RFID) i podobnych zastosowa\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591579,
    "t": "Narz\u0119dzia o nap\u0119dzie elektrycznym, r\u0119czne, przeno\u015bne, do trawnik\u00f3w i inne ogrodnicze : bezpiecze\u0144stwo u\u017cytkowania. Cz. 2-17, Wymagania szczeg\u00f3\u0142owe dotycz\u0105ce r\u0119cznych frezarek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591586,
    "t": "Narz\u0119dzia o nap\u0119dzie elektrycznym, r\u0119czne, przeno\u015bne, do trawnik\u00f3w i inne ogrodnicze : bezpiecze\u0144stwo u\u017cytkowania. Cz. 3-14, Wymagania szczeg\u00f3\u0142owe dotycz\u0105ce przeno\u015bnych oczyszczarek rur \u015bciekowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591593,
    "t": "Informatyka w ochronie zdrowia : identyfikacja produkt\u00f3w leczniczych : elementy danych i struktur dla jednoznacznej identyfikacji i wymiany informacji proceduralnych o produktach leczniczych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591609,
    "t": "Informatyka w ochronie zdrowia : identyfikacja produkt\u00f3w leczniczych : elementy danych i struktur dla jednoznacznej identyfikacji i wymiany informacji proceduralnych o produktach farmaceutycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591616,
    "t": "Jako\u015b\u0107 wody : oznaczanie chloran\u00f3w(VII) rozpuszczonych : metoda chromatografii jonowej (IC)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591623,
    "t": "Papier i tektura : oznaczanie zawarto\u015bci wilgoci w partii : metoda suszarki komorowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591630,
    "t": "Materia\u0142y dodatkowe do spawania : warunki techniczne dostawy spoiw i topnik\u00f3w : typ wyrobu, wymiary, tolerancje i znakowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591647,
    "t": "Farby i lakiery : oznaczanie odporno\u015bci na wilgo\u0107. Cz. 1, Kondensacja (jednostronna ekspozycja)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591654,
    "t": "Farby i lakiery : oznaczanie odporno\u015bci na wilgo\u0107. Cz. 2, Kondensacja (ekspozycja w komorze z podgrzewanym zbiornikiem wody)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591661,
    "t": "W\u0119\u017ce i przewody z gumy i/lub tworzyw sztucznych do bezpowietrznego malowania natryskowego : wymagania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591678,
    "t": "Jako\u015b\u0107 wody : ca\u0142kowita aktywno\u015b\u0107 alfa : metoda badania z zat\u0119\u017caniem pr\u00f3bek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591685,
    "t": "Armatura przemys\u0142owa : przy\u0142\u0105cza armatury stalowej do przyspawania doczo\u0142owego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591692,
    "t": "Pomieszczenia i urz\u0105dzenia do przechowywania warto\u015bci : wymagania, klasyfikacja i metody bada\u0144 odporno\u015bci na w\u0142amanie : pojemniki bezpieczne i szafy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591708,
    "t": "Tworzywa sztuczne : biodegradowalne folie \u015bci\u00f3\u0142kowe do stosowania w rolnictwie i ogrodnictwie : wymagania i metody bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591715,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable i przewody elektryczne ognioodporne : temperatura pracy mi\u0119dzy -65 \u00b0C a 260 \u00b0C. Cz. 005, Rodzina DW, jedno\u017cy\u0142owe przystosowane do druku laserem UV i wielordzeniowe : lekkie : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591722,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza elektryczne okr\u0105g\u0142e \u0142\u0105czone pier\u015bcieniem gwintowanym ogniotrwale lub nieogniotrwa\u0142e, temperatura pracy od -65 \u00b0C do 175 \u00b0C ci\u0105g\u0142a, 200 \u00b0C ci\u0105g\u0142a, 260 \u00b0C chwilowa. Cz\u0119\u015b\u0107 006, Gniazdo hermetyczne montowane za pomoc\u0105 przeciwnakr\u0119tki : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591739,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable i przewody elektryczne stosowane na statkach powietrznych : metody bada\u0144. Cz\u0119\u015b\u0107 707, Stabilizacja zespo\u0142u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591746,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza wsp\u00f3\u0142osiowe, cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 radiowa. Cz. 002, Wymagania eksploatacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591760,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza wsp\u00f3\u0142osiowe, cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 radiowa. Cz. 222. Typ 2, interfejs TNC : odmiana zaciskana : gniazdo z ko\u0142nierzem kwadratowym : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591760,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : Z\u0142\u0105cza wsp\u00f3\u0142osiowe, cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 radiowa. Cz. 322, Typ 3, interfejs N : odmiana zaciskana : gniazdo z ko\u0142nierzem kwadratowym : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591777,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza wsp\u00f3\u0142osiowe, cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 radiowa. Cz. 320, Typ 3, interfejs N : odmiana zaciskana : wtyczka prosta : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591784,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0142\u0105cza wsp\u00f3\u0142osiowe, cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 radiowa. Cz. 321, Typ 3, interfejs N : odmiana do monta\u017cu zaciskaniem : wtyczka k\u0105towa prostopad\u0142a : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591814,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : koszulki gi\u0119tkie obkurczane termicznie do wi\u0105zania, izolacji i identyfikacji. Cz\u0119\u015b\u0107 104, P\u00f3\u0142sztywne z polifluorku winylidenu (PDVF) : temperatura pracy od -55 \u00b0C do 175 \u00b0C : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591821,
    "t": "Tworzywa sztuczne : profile z poli(chlorku winylu) (PVC) : okre\u015blenie odporno\u015bci profili na uderzenie spadaj\u0105cego ci\u0119\u017carka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591838,
    "t": "Tworzywa sztuczne : profile z poli(chlorku winylu) (PVC) : okre\u015blenie wygl\u0105du zewn\u0119trznego po wygrzewaniu w temperaturze 150 \u02daC",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591845,
    "t": "Tworzywa sztuczne : profile z poli(chlorku winylu) (PVC) : oznaczanie skurczu termicznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591852,
    "t": "Tworzywa sztuczne : profile z poli(chlorku winylu) (PVC) : oznaczanie wytrzyma\u0142o\u015bci zgrzewanych naro\u017cy i po\u0142\u0105cze\u0144 w kszta\u0142cie T",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591869,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable i przewody elektryczne, monta\u017c : koszulka ochronna z w\u0142\u00f3kien meta-aramidowych. Cz. 008, Koszulka ochronna ekran\u00f3w samoowijaj\u0105cych si\u0119 (EMI) z oplotem niklowo -miedzianym, elastyczna po zamontowaniu, temperatura pracy od -55 \u00b0C do 200 \u00b0C : norma wyrobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591876,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : kable i przewody elektryczne, monta\u017c : koszulki ochronne : metody bada\u0144. Cz. 303, Odporno\u015b\u0107 na dzia\u0142anie cieczy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591883,
    "t": "Sieci przemys\u0142owe : sie\u0107 komunikacji bezprzewodowej i profile komunikacyjne : WIA-FA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591890,
    "t": "Pomieszczenia czyste i zwi\u0105zane z nimi \u015brodowiska kontrolowane. Cz. 15, Ocena przydatno\u015bci do u\u017cytku urz\u0105dze\u0144 i materia\u0142\u00f3w na podstawie st\u0119\u017cenia czynnik\u00f3w chemicznych w powietrzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591906,
    "t": "Nadajniki i odbiorniki radiotelefon\u00f3w dla morskich s\u0142u\u017cb ruchomych pracuj\u0105ce w pasmach VHF wykorzystywanych na \u015br\u00f3dl\u0105dowych szlakach wodnych : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142ami 3.2 i 3.3(g) dyrektywy 2014/53/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591913,
    "t": "Urz\u0105dzenia meteorologiczne (Met Aids) : sondy radiowe u\u017cywane w zakresie cz\u0119stotliwo\u015bci od 400,15 MHz do 406 MHz o poziomach mocy do 200 mW : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142em 3.2 dyrektywy 2014/53/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591920,
    "t": "Urz\u0105dzenia meteorologiczne (Met Aids) : sondy radiowe u\u017cywane w zakresie cz\u0119stotliwo\u015bci od 1 668,4 MHz do 1 690 MHz : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142em 3.2 dyrektywy 2014/53/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327591937,
    "t": "Systemy bezprzewodowej transmisji mocy, w zakresach 19 - 21 kHz, 59 - 61 kHz, 79 - 90 kHz, 100 - 300 kHz, 6 765 - 6 795 kHz wykorzystuj\u0105ce inne techniki ni\u017c wi\u0105zki radiowe : zharmonizowana norma zapewniaj\u0105ca spe\u0142nienie zasadniczych wymaga\u0144 zgodnie z artyku\u0142em 3.2 dyrektywy 2014/53/UE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327592101,
    "t": "Farby i lakiery - Ochrona przed korozj\u0105 konstrukcji stalowych za pomoc\u0105 ochronnych system\u00f3w malarskich - Cz\u0119\u015b\u0107 9: Ochronne systemy malarskie i metody bada\u0144 w\u0142a\u015bciwo\u015bci dla konstrukcji morskich (offshore) i podobnych konstrukcji PN-EN ISO 12944-9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327592187,
    "t": "Farby i lakiery - Ochrona przed korozj\u0105 konstrukcji stalowych za pomoc\u0105 ochronnych system\u00f3w pow\u0142okowych - Cz\u0119\u015b\u0107 6: Laboratoryjne metody bada\u0144 w\u0142a\u015bciwo\u015bci PN-EN ISO 12944-6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327593726,
    "t": "Sprz\u0119t paralotniowy : uprz\u0119\u017ce : wymagania bezpiecze\u0144stwa i badania wytrzyma\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327594501,
    "t": "Ciek\u0142e przetwory naftowe : pr\u0119\u017cno\u015b\u0107 par. Cz. 3, Oznaczanie pr\u0119\u017cno\u015bci par i obliczanie r\u00f3wnowa\u017cnika pr\u0119\u017cno\u015bci par suchych (DVPE) (Metoda trzykrotnego rozpr\u0119\u017cania)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327594952,
    "t": "Systemy komunikacji dla przyrz\u0105d\u00f3w pomiarowych. Cz. 7, Us\u0142ugi transportu i ochrony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327595195,
    "t": "Elektroniczny pob\u00f3r op\u0142at : definicja interfejsu dla konta pok\u0142adowego korzystaj\u0105cego z karty z uk\u0142adem scalonym (ICC)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327595379,
    "t": "Elektryczne przyrz\u0105dy pomiarowe wskazuj\u0105ce analogowe o dzia\u0142aniu bezpo\u015brednim i ich przybory. Cz. 7, Wymagania specjalne dotycz\u0105ce przyrz\u0105d\u00f3w wielofunkcyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327595782,
    "t": "Armatura przemys\u0142owa - Terminologia - Cz\u0119\u015b\u0107 1: Definicje typ\u00f3w armatury PN-EN 736-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327595843,
    "t": "Gaz ziemny - Organiczne zwi\u0105zki stosowane jako \u015brodki nawaniaj\u0105ce - Wymagania i metody bada\u0144 PN-EN ISO 13734",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327596468,
    "t": "Przetwory naftowe i produkty podobne - Oznaczanie stabilno\u015bci oksydacyjnej i korozyjno\u015bci trudnopalnych cieczy na bazie estr\u00f3w fosforanowych PN-EN 14832",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327596482,
    "t": "Przetwory naftowe i produkty podobne - Oznaczanie lepko\u015bci kinematycznej - Metoda z lepko\u015bciomierzem Stabingera PN-EN 16896",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327596512,
    "t": "Spawanie - Wytyczne dotycz\u0105ce spawania metali - Cz\u0119\u015b\u0107 8: Spawanie \u017celiwa PN-EN 1011-8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327597212,
    "t": "Interfejs aplikacyjny dla bezpiecznych element\u00f3w stosowanych do identyfikacji elektronicznej, uwierzytelniania i us\u0142ug zaufania. Cz. 5, Zaufane us\u0142ugi elektroniczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327597373,
    "t": "Nawozy : oznaczanie boru o zawarto\u015bci \u2264 10 % metod\u0105 spektrometryczn\u0105 z azometyn\u0105-H",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327597380,
    "t": "Nawozy : oznaczanie boru o zawarto\u015bci > 10 % metod\u0105 miareczkowania acydymetrycznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327599193,
    "t": "Wiarygodne systemy serwer\u00f3w obs\u0142uguj\u0105cych podpisy. Cz. 1, Og\u00f3lne wymagania bezpiecze\u0144stwa systemu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328090521,
    "t": "\u017bywio\u0142 gangstera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328090729,
    "t": "Magiczne stworzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328090736,
    "t": "Zwierzaki s\u0142odziaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328090743,
    "t": "Zaczarowny ogr\u00f3d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328091245,
    "t": "Sport i zdrowe od\u017cywianie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328091269,
    "t": "Wakacje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328091276,
    "t": "Magiczne postaci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328095656,
    "t": "Na wsi : 300 naklejek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360097083,
    "t": "Wybrane prace seminaryjne studento\u0301w anglistyki z lat 2009-2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360099438,
    "t": "Papirusy, mumie, z\u0142oto : Micha\u0142 Tyszkiewicz i 150-lecie pierwszych polskich i litewskich wykopalisk w Egipcie : Wystawa w Pan\u0301stwowym Muzeum Archeologicznym w Warszawie 12 grudnia 2011 r. - 31 maja 2012 r = Papyri, mummies and gold : Micha\u0142 Tyszkiewicz and the 150th anniversary of the first Polish and Lithuanian excavations in Egypt : Exhibition State Archaeological Museum in Warsaw 12 December 2011-31 May 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360099544,
    "t": "Prehistoryczny \u0142owca : wystawa o cz\u0142owieku z Janis\u0142awic : katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360592052,
    "t": "Niebo wspina sie\u0328 najwyz\u0307ej : (wybo\u0301r wierszy z lat 1964-81)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360594353,
    "t": "Nowoczesne technologie i zabiegii w kosmetologii : ksi\u0105\u017cka streszcze\u0144 : Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowo-Szkoleniowa, Lublin, 21-22 listopada 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360599518,
    "t": "Angielski do sluchania. Czasowniki nieregularne [Parts 1 and 2]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360599556,
    "t": "Angielski na mp3 konwersacje dla pocza\u0328tkuja\u0328cych : kurs na mp3 do samodzielnej nauki ze s\u0142uchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361092209,
    "t": "Euroregion Pradziad : Gminy Bia\u0142a, G\u0142ogo\u0301wek, Walce, Gogolin, Krapkowice, Strzeleczki, G\u0142ucho\u0142azy, Prudnik, Lubrza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361092780,
    "t": "Dolny S\u0301la\u0328sk : lasy w zasie\u0328gu Regionalnej Dyrekcji Laso\u0301w Pan\u0301stwowych we Wroc\u0142awiu : skala 1:280 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361093046,
    "t": "Kartki z podro\u0301z\u0307y : poczto\u0301wki z kolekcji Jana Chlebnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361094111,
    "t": "Miko nie chce sie\u0328 myc\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361095293,
    "t": "Opieka pan\u0301stwa i organizacji pozarza\u0328dowych nad dzieckiem w latach 1919-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361097709,
    "t": "S\u0142owo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361590514,
    "t": "Warsaw Regional Forum 2013 : territorial capital - concepts, indicators & policy : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361592792,
    "t": "Przygody Zuzanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361592990,
    "t": "Cos\u0301 mocniejszego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361594802,
    "t": "Cienie powracaj\u0105 o zmroku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596066,
    "t": "Tajemnica czerwonego tepee : antologia komiks\u00f3w narysowanych przez Tadeusza Raczkiewicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596080,
    "t": "Zawisza Czarny i inne opowie\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596219,
    "t": "Ku\u015bmider i Filo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596233,
    "t": "Wszystkiego najlepszego Ba\u0328belku!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596264,
    "t": "Synonim z\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596271,
    "t": "Bez kompromiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596318,
    "t": "Tramwajem na ksi\u0119\u017cyc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596332,
    "t": "James Hart ; Nie z tej ziemi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596356,
    "t": "Hucz\u0105ce colty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596363,
    "t": "Saga Valty. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596387,
    "t": "Przypadki Prof. Filutka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596394,
    "t": "Bruce J. Hawker : wydanie zbiorcze. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596462,
    "t": "Saga Valty. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596479,
    "t": "Antologia 30 lat Tajfuna : w ho\u0142dzie Tadeuszowi Raczkiewiczowi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596516,
    "t": "Josephine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596615,
    "t": "Wszystko albo nic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596622,
    "t": "Parasol prof. Filutka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596684,
    "t": "Rodryk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361596998,
    "t": "Ostatni najazd Ja\u0107wing\u00f3w : opowie\u015b\u0107 przygodowa z XIII wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362096213,
    "t": "Manga : Nihon Bijutsu Gijutsu Hakubutsukan = Manggha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362096718,
    "t": "Poznanie, zapomnienie, przebudzenie : japo\u0144ska sztuka buddyjska z kolekcji polskich = Knowing, forgetting, awakening : japanese buddhist art from polish collections",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362097166,
    "t": "Dzieje ziemi i powiatu chojnickiego. 3, Ludzie ziemi chojnickiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362097210,
    "t": "Nauczanie historii na miare\u0328 XXI wieku : region, patriotyzm, edukacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362097258,
    "t": "Dzieje ziemi i powiatu chojnickiego. 2, Kalendarium ziemi chojnickiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362097319,
    "t": "Z problemo\u0301w pedagogiki : uniwersalnos\u0301c\u0301 opieki mie\u0328dzyludzkiej : studia ofiarowane profesorowi Zdzis\u0142awowi Da\u0328browskiemu w rocznice\u0328 urodzin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362097357,
    "t": "Dzieje parafii s\u0301w. Katarzyny w S\u0301liwicach w okresie mie\u0328dzywojennym : (1920-1939)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593576,
    "t": "Galeria sztuki polskiej : po 1945 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593606,
    "t": "\u015awiat\u0142o historii : G\u00f3rny \u015al\u0105sk na przestrzeni dziej\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593644,
    "t": "Modry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593705,
    "t": "The Gallery of Polish Art : 1800-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593712,
    "t": "The Gallery of Polish Art : after the year 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593729,
    "t": "The Gallery of Non-Professional Art",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593736,
    "t": "The Gallery of Silesian Religious Art",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593743,
    "t": "Laboratory of Space : the past in the present",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593750,
    "t": "The Light of History : Upper Silesia over the ages",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362593811,
    "t": "Licht der Geschichte : Oberschlesien im Verlauf der Geschichte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362596102,
    "t": "Inz\u0307ynierowie polscy w XIX i XX wieku. 12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362597260,
    "t": "Ginekologia : repetytorium : aktualizacja 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363091415,
    "t": "Ma\u0142opolska wies\u0301 pachna\u0328ca zio\u0142ami : katalog ofert gospodarstw agroturystycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094409,
    "t": "Moja matematyka : klasa pierwsza. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094416,
    "t": "Literowe zabawianki dla przedszkolak\u00f3w. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094423,
    "t": "Malowanki : literkowe zabawianki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094447,
    "t": "Moja matematyka : klasa pierwsza. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094454,
    "t": "Literowe zabawianki dla przedszkolak\u00f3w. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094461,
    "t": "Wycinanki : literkowe zabawianki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094485,
    "t": "Moja matematyka : zadania dodatkowe : klasa pierwsza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094560,
    "t": "Moje c\u0301wiczenia : klasa pierwsza. A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094690,
    "t": "Moja matematyka : klasa druga. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094720,
    "t": "Ja i moja rodzina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094768,
    "t": "M\u00f3j zeszyt : klasa pierwsza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363094829,
    "t": "Ala i Adam na tropach zaginionego skarbu : klasa druga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363095970,
    "t": "Podr\u0119cznik kursanta : kategoria A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363097530,
    "t": "Pude\u0142ko po butach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363098339,
    "t": "Pluszaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363098681,
    "t": "Maluj z zaja\u0328czkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363098889,
    "t": "Myszka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363590352,
    "t": "Bluzki, szaliki, guziki : ubrania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363590369,
    "t": "Zima... lato... : pory roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363591267,
    "t": "Nieuczesany komentarz o rz\u0105dzeniu, podatkach i pa\u0144stwie naszym - lata 2015-2016. T. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363592066,
    "t": "Sztuka prze(t)rwania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363592165,
    "t": "Rzeczywiste i wyobraz\u0307one : szkice, portrety, spotkania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363594398,
    "t": "Nagroda Artystyczna Siemensa : Leszek Margasin\u0301ski / Joanna Tumi\u0142owicz / Aleksandra Stachowicz / Mariusz Lipski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363594541,
    "t": "Inna formula obrazu : struktura, przestrzen\u0301, materia\u0142, kolor; pracownia wiedzy d dzai\u0142aniach i strukturach wizualnych Prof. Jacka Dyrzyn\u0301skiego, studenckie prace z lat 1985-2011; [Galeria Salon Akademii, Warszawa, 19.02. - 28.03.2014] = A different formula of image",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363594657,
    "t": "Wychowanie rewolucjonisty : spotkanie z malta\u0144sk\u0105 sztuk\u0105 wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 = Raising a revolutionary : an encounter with Maltese contemporary art : Raphael Vella",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363594794,
    "t": "\u017bycie codzienne w jedenastce : pracownia malarstwa prof. Paw\u0142a Nowaka i dr. Micha\u0142a Chojeckiego = Daily life in Studio 11 : prof. Pawe\u0142 Nowak's and Dr. Micha\u0142 Chojecki's studio painting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363598051,
    "t": "Mroczne dziedzictwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363598105,
    "t": "Z pami\u0119tnika ogrodnika czyli kwiatki, kt\u00f3re zerwa\u0142em : ...i wszystko zostanie w rodzinie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363598181,
    "t": "Moja mama pije",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788363598280,
    "t": "Szary len",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363598464,
    "t": "Od pierwszego dotyku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363598549,
    "t": "Strefa l\u0119ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363598846,
    "t": "Drzewo r\u00f3\u017cane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363598877,
    "t": "Lubelska masakra kotem podw\u00f3rkowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364090158,
    "t": "Budynki Pe\u0142ne Energii - budownictwo pasywne : materia\u0142y konferencyjne, Kalisz, 24.10.2013 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364090233,
    "t": "Ocena pozycji konkurencyjnej Klastra Informatycznego Po\u0142udniowej Wielkopolski na tle przedsiebiorstw sektora IT w Aglomeracji Kalisko-Ostrowskiej i obszaru Pleszewa w s\u0301wietle badan\u0301 empirycznych : monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364590184,
    "t": "Je\u0328zykowe aspekty agresji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364592188,
    "t": "Famous melodies : pictures + numbers = Popularne melodie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364594557,
    "t": "Symbionty jako narz\u0119dzie pomocnicze w uprawie ro\u015blin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364596056,
    "t": "Grumman F6F Hellcat. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364596933,
    "t": "Focke-Wulf Ta 152",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364596940,
    "t": "Dornier Do 17Z/Do 215",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364596957,
    "t": "The Italian submarine Scire\u0300 1938-1942",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364596971,
    "t": "Crickets against rats : Regia Aeronautica in the Spanish Civil War 1937-1939. Vol. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365094001,
    "t": "Kobiety Zas\u0301cianka inicjatorkami rozwoju lokalnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098061,
    "t": "Analiza wyst\u0119powania i identyfikacja czynnik\u00f3w ryzyka retinopatii wcze\u015bniaczej u noworodk\u00f3w z bardzo ma\u0142\u0105 i ekstremalnie ma\u0142\u0105 urodzeniow\u0105 mas\u0105 cia\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098085,
    "t": "Charakterystyka fenotypowa i genotypowa opornych na metycylin\u0119 gronkowc\u00f3w z\u0142ocistych (MRSA) izolowanych od pacjent\u00f3w szpitalnych i pozaszpitalnych regionu gda\u0144skiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098092,
    "t": "Immunohistochemiczna ocena ekspresji Egfl7 w tkance surowiczego raka jajnika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098146,
    "t": "Zastosowanie intensywnej modyfikacji stylu \u017cycia w leczeniu oty\u0142o\u015bci w oparciu o wyniki ergospirometrii i bioimpedancji elektrycznej wraz z ocen\u0105 r\u00f3\u017cnicy ekspresji gen\u00f3w badan\u0105 metod\u0105 whole genome expression",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098153,
    "t": "Endowaskularna obliteracja przegrzana\u0328 para\u0328 wodna\u0328 jako nowa minimalnie inwazyjna metoda w leczeniu niewydolnos\u0301ci z\u0307y\u0142y odpiszczelowej i odstrza\u0142kowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098313,
    "t": "Analiza zapotrzebowania na leczenie onkologiczne w raku piersi i najcz\u0119stszych nowotworach ginekologicznych na terenie wojew\u00f3dztwa pomorskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098597,
    "t": "Nutrition and metabolism : 8th International Mediterranean Meeting : obesity and epidemiology and pathogenesis : Italian, Japanese and Polish PhD meeting, Gdansk, 25-28 May 2016 : abstract book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365098917,
    "t": "Kroniki z okresu zarazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365596390,
    "t": "Dotykowe modele architektoniczne w przestrzeniach polskich miast. Cz. 2, Realizacje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365596444,
    "t": "Dotykowe modele architektoniczne w przestrzeniach polskich miast. Cz. 1, Standardy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365596451,
    "t": "VII Mi\u0119dzynarodowa Konferencja Naukowa In\u017cynieria \u015arodowiska M\u0142odym Okiem. T. 37, Ekoin\u017cynieria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365596895,
    "t": "Podstawowe metody laboratoryjnej analizy gleby : skrypt do zaj\u0119\u0107 laboratoryjnych z przedmiotu gleboznawstwo dla student\u00f3w kierunku architektura krajobrazu Politechniki Bia\u0142ostockiej",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788365597007,
    "t": "Konkwistador. T. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365597021,
    "t": "Terminus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365597069,
    "t": "Mistrz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365598721,
    "t": "Zagro\u017cenia i problemy cywilizacyjne XXI w. : przegl\u0105d i badania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365598998,
    "t": "Dzieci i m\u0142odzie\u017c w XXI w. - uj\u0119cie spo\u0142eczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366098282,
    "t": "Pracownia Rysunku i Malarstwa -1.04 na Wydzia\u0142 Scenografii = Studio of Drawing and Painting -1.04 at the Faculty of Stage Design",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366098343,
    "t": "S\u0142awomir Ratajski, Malarstwo x 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366099012,
    "t": "Cartea adev\u0103rului. Vol. 1, Mesaje date Mariei Divinei Milostiviri din 8 noiembrie 2010 p\u00e2n\u0103 \u00een 4 ianuarie 2012 : avertismentul : a doua venire a lui Isus Cristos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366099067,
    "t": "Cruciada de rug\u0103ciune : carte de rug\u0103ciuni : toate rug\u0103ciunile cruciadei, litanii, alte rug\u0103ciuni revelate Mariei Divinei Milostiviri pentru r\u0103m\u0103\u015fi\u0163a armatei \"Isus c\u0103tre omenire\" : avertismentul, a doua venire a lui Isus Cristos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366099074,
    "t": "Ksi\u0119ga prawdy : wyb\u00f3r or\u0119dzi o grupach modlitewnych : ostrze\u017cenie : powt\u00f3rne przyj\u015bcie Chrystusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366590014,
    "t": "Rozmowy z Anio\u0142em w czasach zarazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366590021,
    "t": "Ta\u0144cz\u0105ca z dogami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367091336,
    "t": "Przewlek\u0142e niedokrwienie ko\u0144czyn dolnych : poradnik lekarza praktyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367092456,
    "t": "Rodze\u0144stwo : jak dba\u0107 o relacje z rodze\u0144stwem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370090005,
    "t": "[Piecdziesiat] 50 lat Biblioteki Narodowej Warszawa. 1928-1978. (Kom. red. przewodn. Witold Stankiewicz)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788370090098,
    "t": "Polacy w zwycic\u0327skiej walce z falszyzmem 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370090456,
    "t": "Stan na dzien\u0301 30 czerwca 1986 r. = na podstawie \"S\u0142ownika temato\u0301w dlja bibliografij i katalogo\u0301w w uk\u0142adzie przedmiotowym\" Jana Kossonogi : oprac. Janina Trzcin\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370090531,
    "t": "Index to the National Library year-book. Vol. 1-XX, 1965-1984 / Bibliografia Zawartos\u0302ci \"Rocznika Biblioteki Narodowej\". Tomy 1-XX, 1965-1984 / Malgorzata Klossowska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370090753,
    "t": "Re\u0328kopisy Biblioteki Zak\u0142adu Narodowego im. Ossolin\u0301skich we Wroc\u0142awiu, cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370091002,
    "t": "Re\u0328kopisy Biblioteki Czartoryskich w Krakowie, cz. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370091101,
    "t": "Katalog re\u031ckopiso\u0301w / Biblioteka Narodowa Seria 1 12 Sygn. 9401 - 9800 : Re\u031ckopisy XIX i XX wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370091491,
    "t": "Katalog mikrofilmo\u0301w / 34 Stare druki. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370093679,
    "t": "Katalog mikrofilmo\u0301w / Biblioteka Narodowa, Zak\u00b7lad Zbioro\u0301w Mikrofilmowych / 36 Stare druki. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370094003,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 Zak\u0142adu Konserwacij Zbioro\u0301w Bibliotecznych Biblioteki Narodowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370094027,
    "t": "Treasures of the Polish National Library",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370094034,
    "t": "O neurotycznym cenzorze, przebieg\u0142ym wydawcy i manipulowanym czytelniku, czyli Pan Tadeusz w Warszawie w okresie zabor\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370094072,
    "t": "Album strojo\u0301w tureckich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370094102,
    "t": "Nad z\u0142oto droz\u0307sze skarby Biblioteki Narodowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370094263,
    "t": "Z biblioteka\u0328 do Unii Europejskiej : wystawa z okazji 75-lecia Bibioteki Narodowej pod honorowym patronatem Prezydenta Rzeczpospolitej Polskiej Aleksandra Kwas\u0301niewskiego, Biblioteka Narodowa, al. Niepodleg\u0142os\u0301ci 213, marzec-maj 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095109,
    "t": "Przesz\u00b7los\u0301c\u0301 i przysz\u00b7los\u0301c\u0301 papieru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095154,
    "t": "Kazimierz Mikulski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095468,
    "t": "Skarby Biblioteki Narodowej pokaz ze zbioro\u0301w specjalnych ; [3 - 4 kwietnia 2004] = Treasures of the Polish National Library = Scha\u0308tze aus der Nationalbibliothek : Ausstellung von Spezialsammlungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. [Beih.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 3. Ein Theil der Aembter Fischhausen und Schacken. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 4. Unterster Theil des Ambtes Memmeln nebst einem Theil des Tilsitschen und Labiauschen Districts. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 5. Ein Theil des Tilsitschen und Ragnitschen Districts nebst der Herrschafft Taurogen. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 6. Ein Theil vom Dantziger Werder und Dantziger Nehrung. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 7. Ein Theil der Aembter Fischhaussen und Balga. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 8. [Ein Theil der Aembter Fischhausen und Schacken]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 11. [Ein Theil vom Dantziger Werder und Dantziger Nehrung]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 12. [Ein Theil der Aembter Fischhaussen und Balga]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 13. [Ein Theil der Aembter Fischhausen und Schacken]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 15. [Ein Theil des Tilsitschen und Ragnitschen Districts nebst der Herrschafft Taurogen]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 16. Ein Theil der Aembter Marienwerder, Preuschmarck und Scho\u0308nberg nebst Stumschen Starosten. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 18. Ein Theil der Aembter Preusch-Eylau, Rastenburg und Seehesten. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 20. Ein Teil des Insterburg-Angerburger und Oletzkowschen Districts. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 21. [Ein Theil der Aembter Marienwerder, Preuschmarck und Scho\u0308nberg nebst Stumschen Starosten]. - [Su\u0308d]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 22. [Ein Theil der Aembter Preusch-Holland, Preusch-Marck und Mohrungen mit angrentzenden Bischoffthum Ermeland]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 23. [Ein Theil der Aembter Preusch-Eylau, Rastenburg und Seehesten]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 27. [Ein Theil der Aembter Preusch-Eylau, Rastenburg und Seehesten]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 28. [Ein Teil der A\u0308mbter Barten, Gerdauen, Angerburg, Rastenburg, Seehesten, Rein, Lo\u0308tzen und Oletzko, nebst Insterburgschen District]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 29. [Ein Teil des Insterburg-Angerburger und Oletzkowschen Districts]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. [Beih.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku. Arkusz 19. Ein Teil der A\u0308mbter Barten, Gerdauen, Angerburg, Rastenburg, Seehesten, Rein, Lo\u0308tzen und Oletzko, nebst Insterburgschen District. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Beih.]. / Jan Szeliga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku CD-ROM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 5. Ein Theil des Tilsitschen und Ragnitschen Districts nebst der Herrschafft Taurogen. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 8. [Ein Theil der Aembter Fischhausen und Schacken]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 9. [Unterster Theil des Ambtes Memmeln nebst einem Theil des Tilsitschen und Labiauschen Districts]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 10. [Ein Theil des Tilsitschen und Ragnitschen Districts nebst der Herrschafft Taurogen]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 11. [Ein Theil vom Dantziger Werder und Dantziger Nehrung]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 14. [Unterster Theil des Ambtes Memmeln nebst einem Theil des Tilsitschen und Labiauschen Districts]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 15. [Ein Theil des Tilsitschen und Ragnitschen Districts nebst der Herrschafft Taurogen]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 17. Ein Theil der Aembter Preusch-Holland, Preusch-Marck und Mohrungen mit angrentzenden Bischoffthum Ermeland. - Nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 24. [Ein Teil der A\u0308mbter Barten, Gerdauen, Angerburg, Rastenburg, Seehesten, Rein, Lo\u0308tzen und Oletzko, nebst Insterburgschen District]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 25. [Ein Teil des Insterburg-Angerburger und Oletzkowschen Districts]. - [Mitte]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kartograficzna Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w w Prusach w XVII i XVIII wieku [Kt.-Bd.]. Arkusz 26. [Ein Theil der Aembter Preusch-Holland, Preusch-Marck und Mohrungen mit angrentzenden Bischoffthum Ermeland]. - Su\u0308d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095628,
    "t": "XXIX Sekcyjna mapa generalna Kro\u0301lestwa Prus ... Samuela i Jana W\u0142adys\u0142awa Suchodolco\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095697,
    "t": "Z\u0307ydowskie druki ulotne w II Rzeczypospolitej w zbiorach Biblioteki Narodowej = Jewish ephemera in the Second Polish Republic from the National Library Collection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370095987,
    "t": "Edward Chwalewik : z moich wspomnien\u0301 o zbieractwie ; [Edward Chwalewik 1873-1956, w pie\u031cdziesia\u031cta\u031c rocznice\u031c s\u0301mierci]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370096748,
    "t": "Wizyto\u0301wka chopina = Chopin's visiting card : autografy w Zbiorach Biblioteki Narodowej = autographs in the National Library of Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590000,
    "t": "Prezydenci polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590123,
    "t": "Niemiecki system podatkowy a reforma podatkowa w Polsce : materia\u0142y z seminarium zorganizowanego przez: Sejmowa\u0328 komisje\u0328 polityki gospodarczej, budz\u0307etu i finanso\u0301w, Fundacje\u0328 \"Polska praca\" .... w Warszawie, styczen\u0301 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590130,
    "t": "Konstytucja : projekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590154,
    "t": "Kodeks drogowy : stan prawny na dzien\u0301 15 marca 1992 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590437,
    "t": "Sejm i Senat : architektura i wne\u0328trza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590550,
    "t": "Polska i s\u0301wiat 1989-1992 : kalendarium prze\u0142omu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590659,
    "t": "Ustawa konstytucyjna z dnia 23 kwietnia 1992 r. o trybie przygotowania i uchwalenia Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej : (Dziennik Ustaw Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 7 wrzes\u0301nia 1992 r. nr 67, poz. 336)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590673,
    "t": "The Constitutional Act of 17th October, 1992 on the mutual relations between the legislative and executive institutions of the Republic of Poland and on local self-government with Constitutional provisions continued in force",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590741,
    "t": "Kto pomaga pos\u0142om w Sejmie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590871,
    "t": "Komisje sejmowe czyli parlamentarna kuchnia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590901,
    "t": "Instrukcja kancelaryjna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370590970,
    "t": "Podatek od towaro\u0301w i us\u0142ug oraz podatek akcyzowy : ujednolicony tekst ustawy z dnia 8 stycznia 1993, wed\u0142ug stanu prawnego na dzien\u0301 20 lutego 1994 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370591090,
    "t": "The new Baltic security environment : trends and challenges : a \"Rose-Roth\" seminar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370591236,
    "t": "Senat RP i jego relacje z Sejmem : lata 1989-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370591243,
    "t": "Tryb przygotowania i uchwalenia konstytucji rzeczypospolitej Polskiej : ujednolicony tekst ustawy konstytucyjnej z dnia 23 kwietnia 1992 r. o trybie przygotowania i uchwalenia Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej wed\u0142ug stanu prawnego na dzien\u0301 15 czerwca 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370591519,
    "t": "Konstytucja Republiki Czeskiej z 16 grudnia 1992 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370591564,
    "t": "Zagadki Sejmu Czteroletniego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370591632,
    "t": "Zamo\u0301wienia publiczne : stan prawny na dzien\u0301 10 stycznia 1995 r. : komentarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370591793,
    "t": "Sejm Rzeczypospolitej Polskiej : II kadencja : przewodnik : suplement (1)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370592592,
    "t": "Przygotowanie i uchwalenie konstytucji RP : wybo\u0301r przepiso\u0301w prawnych : stan prawny na dzien\u0301 15 listopada 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370592646,
    "t": "Konstytucja Kro\u0301lestwa Szwecji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370592714,
    "t": "Ma\u0142opolscy przywo\u0301dcy szlachty i parlamentarzys\u0301ci w latach 1574-1605",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788370592806,
    "t": "1 Forum Parlamentarne Austria-Polska, Wieden\u0301 11-12 kwietnia 1996 : materia\u0142y = 1. Parlamentsforum O\u0308sterreich-Polen, Wien, 11-12 April 1996. : Materialien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370593285,
    "t": "Verfassung der Republik Polen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370593308,
    "t": "Konstitucija Respubliki Pol's\u030ca : [ot 2 aprelja 1997 g.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370593445,
    "t": "Ustawa o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora : ujednolicony tekst ustawy z dnia 9 maja 1996 r. wed\u0142ug stanu prawnego na dzien\u0301 20 wrzes\u0301nia 1997 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370593964,
    "t": "Regulamin Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej : jednolity tekst uchwa\u0142y z dnia 30 lipca 1992 r. : wed\u0142ug stanu prawnego na dzien\u0301 15 grudnia 1998 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370594077,
    "t": "The Constitution of the Republic of Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370594114,
    "t": "Reforma ustroju szkolnego : zbio\u0301r ustaw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370594145,
    "t": "Reforma ubezpieczen\u0301 zdrowotnych : ustawa z dnia 6 lutego 1997 r. o powszechnym ubezpieczeniu zdrowotnym : (tekst ujednolicony)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370594152,
    "t": "Reforma ubezpieczen\u0301 spo\u0142ecznych : zbio\u0301r ustaw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370594558,
    "t": "Parlamentaryzm polski na uchodzstwie 1945-1972 : w okresie rozbicia emigracji politycznej w Londynie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370595258,
    "t": "Sejm Rzeczypospolitej Polskiej : III kadencja : Zgromadzenie Narodowe : informacja o dzia\u0142alnos\u0301ci (20 paz\u0301dziernika 1997 r. - 31 grudnia 2000 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370595357,
    "t": "Sejm i Senat w Konstytucji RP z 1997 r. : powstawanie przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596019,
    "t": "Ordynacja wyborcza do rad gmin, rad powiato\u0301w i sejmiko\u0301w wojewo\u0301dztw ; O bezpos\u0301rednim wyborze wo\u0301jta, burmistrza i prezydenta miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596071,
    "t": "Pi\u0119\u0107 lat Konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej : materia\u0142y z konferencji na Zamku Kr\u00f3lewskim w Warszawie 17 pa\u017adziernika 2002 : materia\u0142y z konferencji na Zamku Kr\u00f3lewskim w Warszawie 17 paz\u0332dziernika 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596095,
    "t": "Zasady techniki prawodawczej : rozporza\u0328dzenie Prezesa Rady Ministro\u0301w z dnia 20 czerwca 2002 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596309,
    "t": "Ustawa z dnia 14 marca 2003 r. o referendum ogo\u0301lnokrajowym, (Dziennik Ustaw nr 57, poz. 507)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596330,
    "t": "Sejm Rzeczypospolitej Polskiej : IV kadencja : informacja o dzia\u0142alnos\u0301ci Sejmu, (19 paz\u0301dziernika 2001 r. - 31 grudnia 2002 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596613,
    "t": "Ustawa z dnia 23 stycznia 2004 r. Ordynacja wyborcza do Parlamentu Europejskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596637,
    "t": "Ustawa o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora : tekst jednolity ustawy z dnia 9 maja 1996 r. : (za\u0142a\u0328cznik do obwieszczenia Marsza\u0142ka Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej z dnia 10 grudnia 2003 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596712,
    "t": "Parlament Europejski : wybrane zagadnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370596712,
    "t": "Parlament Europejski : wybrane zagadnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370597078,
    "t": "Europejska wspo\u0301\u0142praca mie\u0328dzyparlamentarna : kierunki rozwoju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370597429,
    "t": "Ustawa o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora : ujednolicony tekst ustawy z dnia 9 maja 1996 r. wed\u0142ug stanu prawnego na dzien\u0301 31 sierpnia 2005 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370597450,
    "t": "Sejm Rzeczypospolitej Polskiej : V kadencja : informator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370597924,
    "t": "Podstawowe problemy stosowania konstytucji Rzeczypospolitej Polskiej : raport kon\u0301cowy z badan\u0301 = Basic problems of applying the Constitution of the Republic of Poland : final research report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370598136,
    "t": "Wojna na wra\u017cenia : strategie polityczne i telewizja w kampaniach wyborczych 2005 r. w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371590030,
    "t": "Kodeks handlowy z aktami wykonawczymi : stan prawny na dzien\u0301 6 lutego 1996 r. : zbio\u0301r zawiera zmiany, kto\u0301re wchodza\u0328 w z\u0307ycie z dniem 24 kwietnia 1996 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371590788,
    "t": "Koszty procesu : zbio\u0301r przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 1997 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371590955,
    "t": "Wie\u0328ziennictwo : zbio\u0301r przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 31 grudnia 1996 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371591037,
    "t": "Emerytury i renty : orzecznictwo : stan prawny na dzien\u0301 18 lutego 1997 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371591068,
    "t": "Skorowidz obowia\u0328zuja\u0328cych przepiso\u0301w prawnych 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371591143,
    "t": "Kodeks rodzinny i opiekun\u0301czy, ze skorowidzem : stan prawny na dzien\u0301 29 stycznia 1997 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371591242,
    "t": "Podatki'97 : akty prawne, orzecznictwo, pis\u0301miennictwo : stan prawny na dzien\u0301 12 marca 1997 r. : zbio\u0301r zawiera opublikowane zmiany, kto\u0301re wejda\u0328 w z\u0307ycie z dniem 1 kwietnia, 6 sierpnia 1997 r. i 1 stycznia 1998 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371591549,
    "t": "Historia Gdan\u0301ska. Tom IV, 1, 1815-1920",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371591549,
    "t": "Historia Gdan\u0301ska / 1. 1815-1920",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592003,
    "t": "Biblioteka prawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592027,
    "t": "Skorowidz obowia\u0328zuja\u0328cych przepiso\u0301w prawnych : 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592553,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania karnego z aktami wykonawczymi : ze skorowidzem : stan prawny na dzien\u0301 9 wrzes\u0301nia 1998 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592577,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania cywilnego z aktami wykonawczymi : ze skorowidzem : stan prawny na dzien\u0301 16 wrzes\u0301nia 1998 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592706,
    "t": "Skorowidz obowia\u0328zuja\u0328cych przepiso\u0301w prawnych 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592850,
    "t": "Kodeks karny wykonawczy z aktami wykonawczymi : ze skorowidzem : stan prawny na dzien\u0301 10 marca 1999 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592867,
    "t": "Kodeks handlowy z aktami wykonawczymi : ze skorowidzem : stan prawny na dzien\u0301 19 marca 1999 r. : zbio\u0301r zawiera og\u0142oszone zmiany, kto\u0301re wchodza\u0328 w z\u0307ycie z dniem 1 stycznia 2001 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371592980,
    "t": "Historia Gdan\u0301ska / 2. 1920-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371593109,
    "t": "Kodeks wykroczen\u0301 : ze skorowidzem : stan prawny na dzien\u0301 26 sierpnia 1999 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372590374,
    "t": "Modele probabilistyczne zwia\u031czane z mechanika\u031c \u0142anu = Probabilistic models associated with corn analysis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372593184,
    "t": "Przegl\u0105d bada\u0144 prowadzonych przez doktorant\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372593276,
    "t": "Problemy i wyzwania wsp\u00f3\u0142czesnego rolnictwa oraz ochrony \u015brodowiska. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372593689,
    "t": "Wybrane zagadnienia z zakresu ochrony i zagro\u017ce\u0144 \u015brodowiska. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373590090,
    "t": "Inkowie. [Tom 3], S\u0301wiat\u0142o Machu Picchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373590434,
    "t": "Recepta Coreya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373591073,
    "t": "Talizman z nefrytu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373592520,
    "t": "Klucz do rebeki (Polish)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373593145,
    "t": "Przedstawienie czas zacza\u0328c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373595750,
    "t": "Sio\u0301dmy M",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373596467,
    "t": "Wilki Fenrydera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373598829,
    "t": "Kema",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373599185,
    "t": "Coreczka",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788374090377,
    "t": "Pomorze : [mapa hipsometryczna] : skala 1:300 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374092166,
    "t": "Geografia 1 : ziemia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374092203,
    "t": "S\u0301wiat - ukszta\u0142towanie powierzchni : skala 1:19 000 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374092203,
    "t": "S\u0301wiat - ukszta\u0142towanie powierzchni ; S\u0301wiat - ukszta\u0142towanie powierzchni : mapa do c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374093293,
    "t": "Deutschland, O\u0308sterreich, Schweiz : Ma\u00dfstab 1:750 000 = Niemcy, Austria, Szwajcaria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374093385,
    "t": "Atlas historyczny: od staroz\u0307ytnos\u0301ci do wspo\u0301\u0142czesnos\u0301ci ; liceum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374097086,
    "t": "Atlas historyczny od staroz\u0307ytnos\u0301ci do wspo\u0301czesnos\u0301ci : szko\u0142a podstawowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374097239,
    "t": "Raz dwa trzy teraz my! : c\u0301wiczenia. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374590778,
    "t": "Sprawy karne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375093582,
    "t": "Chirurgia onkologiczna : skrypt dla student\u00f3w wydzia\u0142u lekarskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375094244,
    "t": "The botanical lexicon of latin vegetable materia medica : a dictionary of nomenclature, taxonomy, and morphology of historical medicinal herbal materials. Part 1, A",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788375094411,
    "t": "Piel\u0119gniarstwo epidemiologiczne wczoraj i dzi\u015b : materia\u0142 uzupe\u0142niaj\u0105cy do nauczania e-learningowego. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376090108,
    "t": "Choroby wewne\u0328trzne ma\u0142ych zwierza\u0328t. T. 3, Rozdzia\u0142y 65-105",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788376090146,
    "t": "Choroby wewne\u0328trzne ma\u0142ych zwierza\u0328t. T. 2, Rozdzia\u0142y 35-64",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788376092423,
    "t": "Histology : exercise notebook for medicine and dentistry student",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378590538,
    "t": "Moja wielka mi\u0142os\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378590989,
    "t": "Tylko nie \u015bpij. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378591023,
    "t": "Nie-bajki pani Barbajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378591481,
    "t": "Pi\u00f3rem przez epoki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378591979,
    "t": "Przedszkolaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378592174,
    "t": "Oda do karty kredytowej : wiersze zbli\u017ceniowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378592419,
    "t": "Jestem w Niebie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378592518,
    "t": "Smutny kro\u0301l Tana\u0142at : bajki dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378594369,
    "t": "Oferty zaje\u0328c\u0301 edukacyjnych dla dzieci w wieku przedszkolnym i wczesnoszkolnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378594673,
    "t": "Sztuka sprzeda\u017cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378594697,
    "t": "Ciep\u0142e \u015bniadania : 29 sposob\u00f3w na dobry pocz\u0105tek dnia",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788378594734,
    "t": "Miarka si\u0119 przebra\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378594741,
    "t": "Sekrety mentalisty : poznaj histori\u0119 i sekrety czytania w my\u015blach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378596400,
    "t": "Obraz edukacji dziecka w Polsce i na Ukrainie : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378596622,
    "t": "Ksi\u0119\u017cycowe dni. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378597315,
    "t": "Skazany na kolory : wiersze 1966-2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378598688,
    "t": "Na beregah Nemana : na russkom \u00e2zyke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378598701,
    "t": "Galeria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599081,
    "t": "Rozbierz bohatera literackiego : kurs pisania scen erotycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599128,
    "t": "Show na \u017cywo",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788378599159,
    "t": "Arneb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599234,
    "t": "Krwawe pola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599272,
    "t": "Nienasyceni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599333,
    "t": "MDS : mi\u0142osne rewolucje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599449,
    "t": "Kajtu\u015b patriota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599463,
    "t": "AnieleNIE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599487,
    "t": "Otch\u0142a\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599500,
    "t": "Tyrania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599517,
    "t": "Przecie\u017c \u015bwiat nie jest taki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599548,
    "t": "O w\u0142osach pod w\u0142os czyli Dowcipnie wyczesana opowie\u015b\u0107 o fryzurach i sztuce fryzjerskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599586,
    "t": "Arezar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599616,
    "t": "Dziwne dni",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788378599647,
    "t": "Brzask",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599722,
    "t": "Wierszyki \u0107wicz\u0105ce g\u0142oski sz, cz z zadaniami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599784,
    "t": "Biramond",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599852,
    "t": "\u0141amig\u0142\u00f3wki dla maluch\u00f3w. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599869,
    "t": "Jak \u017cuk gnojak kul\u0119 toczy\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599906,
    "t": "\"Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015b mnie napisa\u0142a\" : opowiadania nie tylko erotyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378599982,
    "t": "U nas w Hura Hura!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380090927,
    "t": "Mapa Wschodniego Szlaku Rowerowego Green Velo : skala 1:700 000 = Karta Vosto\u010dnogo Velosipednogo Puti Green Velo : mas\u0161tab 1:700 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380090934,
    "t": "Mapa Wschodniego Szlaku Rowerowego Green Velo : wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie : skala 1:200 000 = Mapa Shidnogo Velosipednogo Mar\u0161rutu Green Velo : varmins'ko-mazurs'ke voevodstvo : mas\u0161tab 1:200 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380093522,
    "t": "Kro\u0301lestwo rowerowe Puszcza Bia\u0142owieska i Knyszyn\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380093539,
    "t": "Kro\u0301lestwo rowerowe Dolina Bugu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380094864,
    "t": "Atlas rowerowy : wojew\u00f3dztwo podkarpackie = Cycling atlas : podkarpackie voivodeship = Fahrradatlas : Woiwodschaft podkarpackie = Velosipednyj atlas : podkarpatskoe voevodstvo = Velosipednij atlas : p\u00ecdkarpats'ke voevodstvo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380590236,
    "t": "Pierwsza pomoc : poradnik dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380590267,
    "t": "Bociek Cezary na wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380590526,
    "t": "Rze\u017aba : historia sztuki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380591271,
    "t": "Bajki o konikach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380591516,
    "t": "Zrelaksuj si\u0119 ! : \u0142amig\u0142\u00f3wki i zabawy dla doros\u0142ych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380591745,
    "t": "Encyklopedia polskich malarzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380592261,
    "t": "Zdrowe \u017cywienie : poradnik dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381593731,
    "t": "Moja pasja : gotowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381594554,
    "t": "Czy widzisz Chrystusa...?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382090239,
    "t": "Jak Burczybrzuszek s\u0301mia\u0142kiem zosta\u0142 : (bajka o z\u0142otej kaczce)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382090819,
    "t": "Idee i ludzie pro\u0301ba autobiografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385091080,
    "t": "Tajemnice kart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385099482,
    "t": "Ustawodawstwo szkolne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385099642,
    "t": "Kodeks cywilny z suplementem : stan prawny na dzien\u0301 1.01.1992 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385099642,
    "t": "Kodeks cywilny : stan prawny na dzien\u0301 1.06.1991 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385099727,
    "t": "Wzorcowy plan kont",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385593973,
    "t": "Casus belli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385594314,
    "t": "Ma\u0142y poradnik \u017cycia : 511 rad, spostrze\u017ce\u0144 i przypomnie\u0144 pomagaj\u0105cych prze\u017cy\u0107 szcz\u0119\u015bliwe i owocne \u017cycie. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385594826,
    "t": "Bezpieczny dom : dlaczego warto walcyzc\u0301 o rodzine\u031c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385596141,
    "t": "Daj mi gleboka rozkosz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385599012,
    "t": "Z\u0307ydzi w Warszawie : z\u0307ycie codzienne, wydarzenia, ludzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385599395,
    "t": "Reakcje biologiczne drzew na zanieczyszczenia przemys\u0142owe : III krajowe sympozjum, Poznan\u0301-Ko\u0301rnik, 23-26.05.1994 : program i streszczenia referato\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386090037,
    "t": "Wynagrodzenia za urlop i ekwiwalent pienie\u0328z\u0307ny : prawo pracy dla kadrowco\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386091034,
    "t": "Agonia i nadzieja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386091102,
    "t": "Dein Deutsch [...] [Fu\u0308r Grundschulen] Kl. 5. Ksia\u031cz\u0307ka c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386091140,
    "t": "Dein Deutsch [...] [Fu\u0308r Mittelschulen] 1. [Hauptbd.]. Podre\u031ccznik.*",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093045,
    "t": "Prawo upad\u0142os\u0301ciowe : poste\u0328powanie uk\u0142adowe, restrukturyzacja finansowa : stan prawny na dzien\u0301 22 stycznia 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093069,
    "t": "Skorowidz obowia\u0328zuja\u0328cych przepiso\u0301w prawnych : 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093076,
    "t": "Kodeks wykroczen\u0301 ; Kodeks poste\u0328powania w sprawach o wykroczenia ; Ustawa o ustroju kolegio\u0301w do spraw wykroczen\u0301 : stan prawny na dzien\u0301 22 stycznia 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093083,
    "t": "Kodeks karny ; Kodeks poste\u0328powania karnego ; Kodeks karny wykonawczy : stan prawny na dzien\u0301 22 stycznia 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093175,
    "t": "Prawo bankowe : zbio\u0301r przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 12 sierpnia 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093205,
    "t": "Kodeks cywilny, kodeks rodzinny i opiekun\u0301czy, kodeks poste\u0328powania cywilnego, ustawa o ksie\u0328gach wieczystych i hipotece, prawo prywatne mie\u0327dzynarodowe : stan prawny na dzien\u0301 6 wrzes\u0301nia 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093205,
    "t": "Kodeks cywilny : Ustawa o ksie\u0328gach wieczystych i hipotece : Kodeks rodzinny i opiekun\u0301czy : Kodeks poste\u0328powania cywilnego : Prawo prywatne mie\u0328dzynarodowe : stan prawny na dzien\u0301 21 lutego 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093342,
    "t": "Samorza\u0328d terytorialny : zbio\u0301r przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 6 stycznia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093410,
    "t": "Skorowidz obowia\u0328zuja\u0328cych przepiso\u0301w prawnych 1994 : stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 1995 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093496,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania administracyjnego ; Ustawa o Naczelnym Sa\u0328dzie Administracyjnym ; Ustawa o poste\u0328powaniu egzekucyjnym w administracji ; akty wykonawcze : stan prawny na dzien\u0301 14 lutego 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093526,
    "t": "Prawo lokalowe : zbio\u0301r przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 9 marca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093533,
    "t": "Ksie\u0328gi wieczyste i hipoteka : zbior przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 9 marca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093779,
    "t": "Kodeks cywilny : Ustawa o ksie\u0328gach wieczystych i hipotece : Kodeks rodzinny i opiekun\u0301czy : Kodeks poste\u0328powania cywilnego : Prawo prywatne mie\u0328dzynarodowe : stan prawny na dzien\u0301 28 wrzes\u0301nia 1995 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386093854,
    "t": "Wypadki przy pracy : orzecznictwo : stan prawny na dzien\u0301 7 stycznia 1997 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386096251,
    "t": "Schody do nieba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386099054,
    "t": "Samochodowy atlas Polski PL : skala 1:500 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386590957,
    "t": "Les adytons des temples palmyre\u0301niens : forme et fonction = Adyta s\u0301wia\u0328tyn\u0301 palmyren\u0301skich: studium finkcji i formy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387092252,
    "t": "Polsko-niemiecki s\u0301piewnik = Deutsch-polnisches Liederbuch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387092382,
    "t": "Co to? [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387092399,
    "t": "Co to? [...] Spiele und U\u0308bungen zum Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387097080,
    "t": "Zmiany granic w dziejach Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387098629,
    "t": "Podstawowe informacje ze spiso\u0301w powszechnych : gmina wiejska Radzano\u0301w : powiat bia\u0142obrzeski, wojewo\u0301dztwo mazowieckie : 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387098681,
    "t": "Podstawowe informacje ze spiso\u0301w powszechnych : gmina wiejska Jasieniec : powiat gro\u0301jecki, wojewo\u0301dztwo mazowieckie : 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387098957,
    "t": "Rolnictwo : wojewo\u0301dztwo mazowieckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387098957,
    "t": "Rolnictwo : wojewo\u0301dztwo mazowieckie : foldery i materia\u0142y okolicznos\u0301ciowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387594435,
    "t": "Poradnik finansowo-ksie\u0328gowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387596040,
    "t": "Don Camillo : ma\u0142y s\u0301wiatek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599003,
    "t": "Tomaszo\u0301w Lubelski : plan miasta : skala 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599034,
    "t": "Hrubieszo\u0301w : plan miasta : skala 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599058,
    "t": "Brzesko : plan miasta oraz gminy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599072,
    "t": "Zabrze : plan miasta : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599089,
    "t": "Jastrze\u0328bie Zdro\u0301j : plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599096,
    "t": "Zgierz : plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599119,
    "t": "Bi\u0142goraj : plan miasta : skala 1:12 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599133,
    "t": "De\u0328bica : plan miasta : skala 1:17 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599157,
    "t": "Mys\u0301lenice : plan miasta : skala 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599164,
    "t": "Bielawa : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599195,
    "t": "Cieszyn : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599201,
    "t": "Pilzno : plan miasta : skala 1:8 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599218,
    "t": "Gorlice : plan miasta : skala 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599225,
    "t": "Zdun\u0301ska Wola : plan miasta : skala 1:16 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599300,
    "t": "Koszalin : plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599355,
    "t": "Szczecinek : plan miasta : skala 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599362,
    "t": "Lubarto\u0301w : plan miasta : skala 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599386,
    "t": "Piotrko\u0301w Trybunalski : plan miasta : skala 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599393,
    "t": "Ruda S\u0301la\u0328ska : plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599492,
    "t": "Alwernia : plan gminy : skala 1:22 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599522,
    "t": "La\u0328dek Zdro\u0301j : plan miasta : skala 1:12 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599539,
    "t": "Szczecin : plan miasta : skala 1:30 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599546,
    "t": "\u0141uko\u0301w : plan miasta : skala 1:14 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599638,
    "t": "Kolbuszowa : plan miasta : skala 1:12 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599652,
    "t": "Bytom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599652,
    "t": "Bytom : plan miasta : skala 1:22 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599652,
    "t": "Bytom : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599669,
    "t": "Jas\u0142o : plan miasta : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599676,
    "t": "Kon\u0301skie : plan miasta i gminy : skala 1:11 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599683,
    "t": "\u0141e\u0328czna : plan miasta : skala 1:8 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387599904,
    "t": "Niepo\u0142omice : miasto i gmina : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388092145,
    "t": "Rola potasu w niefarmakologicznym leczeniu nadcis\u0301nienia te\u0328tniczego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388097003,
    "t": "Dva lysty do nochi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388097966,
    "t": "Rezonanse pamie\u031cci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388591037,
    "t": "Repetytorium z biologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388594823,
    "t": "Spo\u0142ecznos\u0301ci lokalne wobec problemu bezrobocia m\u0142odziez\u0307y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388594977,
    "t": "Dziecko we wspo\u0301\u0142czesnej kulturze medialnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388595912,
    "t": "Karta rowerowa i motorowerowa w szkole : pierwsza pomoc przedlekarska ofiarom wypadk\u00f3w : zbi\u00f3r podstawowych wiadomo\u015bci dla przygotowuj\u0105cych si\u0119 do sprawdzianu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389091611,
    "t": "Historia Elbla\u031cga T. 5. Suplement do tomu 5 v Historii Elbla\u031cga : kalendarium 1 czerwca 1975 - 31 grudnia 2000 r. / Boz\u0307enna Janikowska. Pod. red. Andrzeja Grotha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095046,
    "t": "Kto i kiedy moz\u0307e otrzymac\u0301 zasi\u0142ek z pomocy spo\u0142ecznej : (stan prawny na dzien\u0301 01.10.2003 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095152,
    "t": "Zasi\u0142ek rodzinny i piele\u0328gnacyjny : (stan prawny na dzien\u0301 01.06.2002 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095176,
    "t": "Niepe\u0142nosprawni : podatki 2002 : (stan prawny na dzien\u0301 01.01.2002 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095220,
    "t": "Kto i kiedy moz\u0307e otrzymac\u0301 zasi\u0142ek z pomocy spo\u0142ecznej : (stan prawny na dzien\u0301 01.06.2002 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095398,
    "t": "Jak napisac\u0301 statut stowarzyszenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095428,
    "t": "Zakon\u0301czenie dzia\u0142alnos\u0301ci stowarzyszenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095558,
    "t": "Seniorzy us\u0142ugi opiekun\u0301cze : (stan prawny na dzien\u0301 01.05.2003 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095688,
    "t": "Niepe\u0142nosprawni : prawo do sprze\u0328tu : zaopatrzenie w przedmioty ortopedyczne i s\u0301rodki pomocnicze : (stan prawny na dzien\u0301 01.12.2003 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389095862,
    "t": "Seniorzy us\u0142ugi opiekun\u0301cze : stan prawny na dzien\u0301 1 wrzes\u0301nia 2004 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099082,
    "t": "Jacek \u0141ydz\u0307ba : prowincjonalia = provincial life : ART, [listopad 2005]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099112,
    "t": "Malarstwo : lipiec 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099389,
    "t": "Warszawskie Biennale Sztuki Medio\u0301w 2005 = [Warsaw Media Art Biennale 2005]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099471,
    "t": "Aktualno\u015bci 2013 : Sekcja Malarstwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099648,
    "t": "Aktualno\u015bci 2014 : wystawa: 20 marca - 16 kwietnia 2014 r. : Galeria DAP I i DAP II Dom Artysty Plastyka [...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099730,
    "t": "Czes\u0142aw Kiszka : Konfrontacje XXI wieku : wystawa malarstwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099754,
    "t": "Polish illustrators for children = Polscy ilustratorzy ola ozieci = almamach 1990-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099754,
    "t": "Almanach polscy ilustratorzy dla dzieci 1990 - 2002 = Polish illustrators for children 1990 - 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099945,
    "t": "Osobowo\u015bci malarskie : aktualno\u015bci, 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389099976,
    "t": "Agnieszka Sandomierz : the way young lovers do : ART, 06.2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389591593,
    "t": "Szkaplerz \u015bwi\u0119ty : znak zbawienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389594839,
    "t": "Filutek : najlepszy przyjaciel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389597045,
    "t": "Zapobieganie i ograniczanie zanieczyszczen\u0301 : metodyka prowadzenia szkolen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389598103,
    "t": "Studia Mertoniana 2 : Collected Papers of the First Merton Conference in Poland. Lublin, Oct. 24-27, 2002.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389598189,
    "t": "Przetrwanie czy proroctwo? : Listy Thomasa Mertona I Jeana Leclercqa ; edited by Patrick Hart ; foreword by Rembert G. Weakland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389599353,
    "t": "Krystyna Nowakowska : Anio\u0142y = Angeles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390090023,
    "t": "Listy z wojska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390090641,
    "t": "Atlas Wroc\u0142aw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390090641,
    "t": "Atlas Wroc\u0142aw : ksia\u0328z\u0307kowy plan Wroc\u0142awia 1:20 000, okolice Wroc\u0142awia 1:300 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390091709,
    "t": "40 lat Muzeum Okre\u0328gowego w Pile",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390095424,
    "t": "Znowu az\u0307 do pocza\u0328tku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390097909,
    "t": "Korektura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390099330,
    "t": "Kodeks handlowy : spo\u0301\u0142ki jawna i komandytowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390099354,
    "t": "Prawo upad\u0142os\u0301ciowe z komentarzem Maurycego Allerhanda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390590950,
    "t": "Srebrny Czworoka\u0328t Przemys\u0301l 2003 : Mie\u0328dzynarodowe Triennale Malarstwa Euroregionu Karpaty = Silver Quadrangle Przemys\u0301l 2003 : International Painting Triennial of Carpathian Euroregion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390593234,
    "t": "Kompensum '97 : materia\u0142y z sesji edukacyjnych : Pa\u0142ac Kultury i Nauki Warszawa, 7-9 maja 1997 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390593241,
    "t": "Kompensum '98 : po pierwsze bezpieczen\u0301stwo i komfort pacjenta : Warszawa, 14-16 maja 1998 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390593449,
    "t": "Z\u0307ony autora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390594316,
    "t": "Powiat s\u0301wiebodzin\u0301ski na dawnych poczto\u0301wkach : Muzeum Regionalne w S\u0301wiebodzinie, lipiec - paz\u0301dziernik 2003 : [katalog wystawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390595399,
    "t": "Elz\u0307bieta Dzikowska : odniesienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390595788,
    "t": "Janusz Antoszczyk ... [et al.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390595795,
    "t": "Henryk Trojan : paintings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390595795,
    "t": "Bogus\u0142aw Maria Piasecki : paintings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390597362,
    "t": "Os\u0301wie\u0328cim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390597379,
    "t": "Bielsko-Bia\u0142a i okolice : przewodnik rowerowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390598765,
    "t": "Mount Abu, Indie, marzec 1997 : \u0141\u00f3d\u017a, Polska, luty 1998 = Mount Abu, India, march 1997 : \u0141\u00f3d\u017a, Poland, February 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391090008,
    "t": "Tajemnica Merlina",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788391090138,
    "t": "Marian Ruzamski 1889-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391090145,
    "t": "Sport w przedwojennym Tarnobrzegu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391090213,
    "t": "Szkice z pedagogiki kultury fizycznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391090565,
    "t": "Otwo\u0301rz drzwi do krainy wyobraz\u0301ni : utwory laureato\u0301w VII Wojewo\u0301dzkiego Konkursu Poetyckiego im. Krzysztofa K. Baczyn\u0301skiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391090572,
    "t": "Poeta ma tylko serce : utwory laureato\u0301w VIII Wojewo\u0301dzkiego Konkursu Poetyckiego im. Krzysztofa Kamila Baczyn\u0301skiego : pod honorowym patronatem Marsza\u0142ka Wojewo\u0301dztwa \u0141o\u0301dzkiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391090640,
    "t": "KONES'99 : 25th International Scientific Conference on Combustion Engines, Zakopane, Poland, september 8-12, 1999 : materia\u0142y konferencyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391091487,
    "t": "Zak\u0142ad opieki zdrowotnej w praktyce : fachowy poradnik dla zarza\u0328dzaja\u0328cych szpitalem, przychodnia\u0328, poradnia\u0328, pracownia\u0328, os\u0301rodkiem zdrowia i inna\u0328 jednostka\u0328 opieki medycznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391093948,
    "t": "Przedsie\u0328biorstwa 2001 : duz\u0307e i s\u0301rednie przedsie\u0328biorstwa w Polsce. T. 2, P-Z\u0307",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391097977,
    "t": "Ptaki i ludzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391098271,
    "t": "Cyprian Norwid : prorok niechciany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391098400,
    "t": "Rymowanie przed s\u0301niadaniem czyli G\u0142odne kawa\u0142ki Tomasza Szulakowskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391590621,
    "t": "Zambro\u0301w w liczbach w okresie III kadencji Rady Miejskiej w latach 1998-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391596128,
    "t": "Artys\u0301ci regionu cze\u0328stochowskiego [malarstwo, rzez\u0301ba, rysunek, grafika, ceramika, szk\u0142o]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391598375,
    "t": "Poznan\u0301ski Czerwiec 1956 : [materia\u00b7ly z sesji naukowej zorganizowanej przez Biuro Edukacji Publicznej Instytutu Pamie\u0328ci Narodowej - Komisji S\u0301cigania Zbrodni przeciwko Narodowi Polskiemu, Oddzia\u00b7l w Poznaniu 26 czerwca 2001 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391598658,
    "t": "Musica antiqua Europae Orientalis XIII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391598658,
    "t": "S\u0142owian\u0301sczyzna wobec sacrum w kulturze s\u0301wiata wschodniego i zachodniego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392092407,
    "t": "Przechadzki po S\u0301remie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392096917,
    "t": "Trene\u0308 - tre\u0308ne\u0308",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392097259,
    "t": "Zarza\u0328dzanie s\u0301rodowiskiem na terenach uprzemys\u0142owionych - nowoczesne systemy, techniki i technologie : KOMEKO 2005, 15-17.03.2005 r. [T. 1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392097259,
    "t": "Zarza\u0328dzanie s\u0301rodowiskiem na terenach uprzemys\u0142owionych - nowoczesne systemy, techniki i technologie : KOMEKO 2005, 15-17.03.2005 r. [T. 2]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392098287,
    "t": "Na szlaku : z otwockim Oddzia\u0142em PTTK",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392098829,
    "t": "Modern polymeric materials for environmental applications : 1st international seminar, Krako\u0301w, 16-18 Dec. 2004 ; under the auspices of EC Marie Curie Programme (FP 5) (HPMT-CT-2001-00379) ; vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392592686,
    "t": "Opowie\u015b\u0107 rodzinna : Thiele, Bor, Witz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392595304,
    "t": "Jezioro Miedwie: legendy i rzeczywistos\u0301c\u0301 : V Mie\u0328dzynarodowe Spotkania Plenerowe Malarsko-Rzez\u0301biarskie : Morzyczyn 29.06. - 08.07.2007 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392595687,
    "t": "Biznes w obiektywie : liderzy bankowo\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392596240,
    "t": "Wszystko o angielskim czasowniku wish i zwrocie if only",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392596257,
    "t": "Angielsko-polski s\u0142ownik fa\u0142szywych przyjaci\u00f3\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392596677,
    "t": "XXVIII Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Sztuki Lalkarskiej, 22-26 maja 2018 = XXVIIIth International Festival of Puppetry Art, 22-26 May 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393092345,
    "t": "Z Ksie\u0328gi Z\u0307ycia. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393092352,
    "t": "Lichen\u0301 : chce\u0328 go zobaczyc\u0301...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393092352,
    "t": "Lichen\u0301 : je veux voir...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393092352,
    "t": "Lichen\u0301 : Ich will es sehen...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393092352,
    "t": "Lichen\u0301 : I want to see it ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393092406,
    "t": "Dobre praktyki : Stowarzyszenie LGD Mi\u0119dzy Odr\u0105 a Bobrem = Good practices : Local Action Group Association Between the Oder and Bober Rivers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393093748,
    "t": "Lucjan Korngold : Warszawa - Sa\u0303o Paulo 1897-1963",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393096114,
    "t": "V\u00e4ter und S\u00f6hne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393098309,
    "t": "International Conference on Power Electronics for Plasma Engineering, Zielonka, Poland May 19, 2010 : conference proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393592517,
    "t": "Sierota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393592654,
    "t": "Boz\u0307nice drewniane : wystawa fotografii ze zbioro\u0301w Instytutu Sztuki Polskiej Akademii Nauk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393594078,
    "t": "O ksie\u0328z\u0307niczkach, rycerzach i czarodziejach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393595242,
    "t": "Dzia\u0142ania rozwijaj\u0105ce edukacj\u0119 obywatelsk\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393596904,
    "t": "Warto z\u0307yc\u0301 nad Warta\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393598809,
    "t": "FUNdusze na kulture\u0328 podre\u0328cznik dobrych praktyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393599424,
    "t": "Wyst\u0105pienia, listy, wywiady 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393599424,
    "t": "Wyst\u0105pienia, listy, wywiady 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394090135,
    "t": "Liryczne Jas\u0142o : wiersze i opowiadania z XXII Og\u00f3lnopolskiego Konkursu Literackiej Tw\u00f3rczo\u015bci Dzieci i M\u0142odzie\u017cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394090517,
    "t": "Happy Journal : Tw\u00f3j dziennik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394090531,
    "t": "Happy List : inspiruj\u0105ce listy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394090548,
    "t": "Happy planner 2016 : mapa cel\u00f3w & kalendarz 100 dni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394090555,
    "t": "Happy planner 2016 : mapa cel\u00f3w & kalendarz dzienny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394090562,
    "t": "Happy planner 2016 : mapa cel\u00f3w & kalendarz tygodniowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394091927,
    "t": "Zacznij \u017cy\u0107 na 100%! : poznaj zasady dzi\u0119ki kt\u00f3rym Twoje \u017cycie, finansowe i osobiste b\u0119dzie uk\u0142ada\u0107 si\u0119 po Twojej mysli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394092504,
    "t": "Warmi\u0144sko-Mazurski Oddzia\u0142 Stra\u017cy Granicznej : bezpieczna Polska, bezpieczna Europa = Warmia and Mazury Branch Guard : safe Poland, safe Europe = Varminsko-Mazurskoe Otdelenie Ohrannik : pol'skij bezopasnym, sejf Evropa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394093600,
    "t": "Polska po 10 latach cz\u0142onkostwa w Unii Europejskiej z perspektywy rynku pracy \u015al\u0105ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394093815,
    "t": "Gmina Ostr\u00f3da = Die Gemeinde Osterode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394093853,
    "t": "Tr\u00f3jmiasto atrakcje turystyczne = Tricity - tourist attractions : trasy rowerowe Tr\u00f3jmiasta : Gda\u0144sk, Gdynia, Sopot plan miasta w skali 1:25 000 - stan na 2015 rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394093860,
    "t": "Sopockie inspiracje rowerowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394093877,
    "t": "Gmina Puck : mapa turystyczna = Gemeinde Putzig : touristische Karte = tourist map 1:40 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394094935,
    "t": "Pod lupa\u0328 archeologa : 5500 lat temu pod Lublinem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394097882,
    "t": "Grudzi\u0105dzka Sp\u00f3\u0142ka Literacka \"Trynka\" : remanenty 84,85",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394098308,
    "t": "Jubileusz 80-lecia Szko\u0142y Muzycznej im. Karola Kurpi\u0144skiego w Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394590109,
    "t": "U\u015bmiecha si\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394590406,
    "t": "Praktyka employer brandingu : rozmowy z mened\u017cerami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394593520,
    "t": "Wiersze nie pierwsze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394593582,
    "t": "\u015aladami barda. T. 0",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394593759,
    "t": "50th EGAS Conference : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394593759,
    "t": "EGAS Conference Krak\u00f3w, 9-13 July 2018, Jagiellonian University Krak\u00f3w, Poland : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394594954,
    "t": "Szlak kulinarny \"Opolski Bifyj\" : informator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395091803,
    "t": "XXII Zeolite Forum, 19-23 June, 2018, Niepo\u0142omice, Poland : meeting of the Polish Zeolite Association",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395094002,
    "t": "Zakazane historie. CD 1, Sowieci i Polacy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395094019,
    "t": "Zakazane historie. CD 2, \u017bydzi w Polsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395094026,
    "t": "Zakazane historie. CD 3, Polska w czasie wojny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395094033,
    "t": "Zakazane historie. CD 4, Komunistyczna Polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395094040,
    "t": "Zakazane historie : historia, jakiej nie znacie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395094910,
    "t": "Malowa\u0107 przede wszystkim : wystawa zbiorowa z okazji 45-lecia Nagrody im. Jana Cybisa [w dniach 19.05 - 14.06.2018, Galeria Lufcik, Galeria 022",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395096037,
    "t": "Pal\u0119 sobie, czekaj\u0105c, a\u017c dooko\u0142a wszystko sp\u0142onie = I keep smoking and waiting for everything to burn down : Konrad \u017bukowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395097607,
    "t": "\u015apiewnik minionych lat 1938-2017 : piosenki w tym czasie zapomniane i odtworzone z pami\u0119ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395097928,
    "t": "Night diver : safety first!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395098727,
    "t": "Dialogi dziobate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395592911,
    "t": "Pi\u0119\u0107 Smak\u00f3w : 25 lis - 6 gru : gazeta festiwalowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395595202,
    "t": "Bajkowe przygody : wiersze dla dzieci. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395597831,
    "t": "Logos i mit w fotografii : Galeria Sztuki BWA w Jeleniej G\u00f3rze, wrzesie\u0144-listopad 2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396099235,
    "t": "Superthings : rivals of Kaboom : zadania edukacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396099242,
    "t": "W podr\u00f3\u017c z Superthingsami : niezb\u0119dnik ma\u0142ego podr\u00f3\u017cnika",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]