[
  {
    "i": 9788020440242,
    "t": "Sp\u00e1nkov\u00e1 medic\u00edna v kazuistik\u00e1ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020440501,
    "t": "V\u00fd\u017eivou ke zm\u011bn\u011b : pohodov\u00e1 vegetari\u00e1nsk\u00e1 a bezlepkov\u00e1 kucha\u0159ka s tipy pro vegany i milovn\u00edky masa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020442123,
    "t": "Titeuf. V\u00edtej v pubert\u011b!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020442277,
    "t": "Hansonova metoda p\u016flmaratonu : zab\u011bhn\u011bte sv\u016fj nejlep\u0161\u00ed p\u016flmaraton podle Hansonov\u00fdch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020442383,
    "t": "So long, Marianne : p\u0159\u00edb\u011bh \u017eivotn\u00ed l\u00e1sky Leonarda Cohena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020442789,
    "t": "Mal\u00e1 baletka. Rosa a kouzeln\u00fd sen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020442796,
    "t": "Mal\u00e1 baletka. Rosa a t\u0159i p\u0159\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020442987,
    "t": "Tour de France : nejlep\u0161\u00ed texty ze z\u00e1kulis\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020443281,
    "t": "Zv\u00ed\u0159ec\u00ed nemocnice. Pejsek v p\u011bkn\u00e9 brynd\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020443359,
    "t": "Den\u00edk Mimo\u0148ky. P\u0159\u00edb\u011bhy nesn\u00e1\u0161en\u00fd spolu\u017ea\u010dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020443557,
    "t": "Jde to i bez ml\u00e9ka a vajec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020443618,
    "t": "K\u0159\u00eddla & spol. : v\u00edl\u00ed detektivn\u00ed kancel\u00e1\u0159. Z\u00e1hada z\u00e1palkov\u00e9ho zlod\u011bje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020443953,
    "t": "N\u011bmeck\u00e9 odst\u0159elova\u010dsk\u00e9 pu\u0161ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444042,
    "t": "Tara : teri\u00e9rka, kter\u00e1 obeplula sv\u011bt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444110,
    "t": "Zem\u011b ve 30 sekund\u00e1ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444189,
    "t": "Sn\u00eddal drak brambor\u00e1k : poh\u00e1dkov\u00e9 b\u00e1sni\u010dky pro kluky i hol\u010di\u010dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444202,
    "t": "Jak prohr\u00e1t maraton : sc\u00e9n\u00e1rista Simpsonov\u00fdch rad\u00ed, jak nevyhr\u00e1t maraton",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444240,
    "t": "Bruno \u0161ampionem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444257,
    "t": "\u0160pek\u00e1\u010dkova ps\u00ed akademie. \u0160vestka a zlod\u011bj klob\u00e1sek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444264,
    "t": "\u0160pek\u00e1\u010dkova ps\u00ed akademie. Hv\u011bzda v horsk\u00e9 v\u00e1nici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444288,
    "t": "Dancing Girls. \u0160arlota na to k\u00e1pne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444325,
    "t": "Dancing Girls. Ida p\u0159ekro\u010d\u00ed sv\u016fj st\u00edn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444752,
    "t": "Maxovy trable. Kniha prvn\u00ed, Zam\u010den\u00fd ve \u0161koln\u00ed sk\u0159\u00ed\u0148ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020444776,
    "t": "\u0160t\u011bst\u00ed na tal\u00ed\u0159i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445049,
    "t": "Hra\u010dky a dome\u010dky pro k\u0159e\u010dky : v\u00edce ne\u017e 20 z\u00e1bavn\u00fdch projekt\u016f, kter\u00e9 zvl\u00e1dne vyrobit ka\u017ed\u00fd - tunely, v\u011b\u017ee, skr\u00fd\u0161e, houpa\u010dky, \u017eeb\u0159\u00edky a je\u0161t\u011b mnohem v\u00edc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445568,
    "t": "Sov\u011btsk\u00e9 odst\u0159elova\u010dky za druh\u00e9 sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445681,
    "t": "Stre\u010dink pro 50+ : pru\u017enost a aktivn\u00ed \u017eivot bez \u00faraz\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445742,
    "t": "Simplissime : nejsnadn\u011bj\u0161\u00ed kucha\u0159ka na sv\u011bt\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445759,
    "t": "\u0160est kr\u00e1t dva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445872,
    "t": "M\u00ed pra\u0161t\u011bn\u00ed rodi\u010de",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445902,
    "t": "Motivace pacienta v diabetologick\u00e9 ambulanci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020445957,
    "t": "Takov\u00e1 jsem j\u00e1 : m\u016fj styl, m\u016fj \u017eivot, m\u016fj sv\u011bt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446169,
    "t": "L\u00e1m\u00e1n\u00ed v kole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446220,
    "t": "Jsem tv\u016fj pejsek : den\u00ed\u010dek va\u0161eho dom\u00e1c\u00edho mazl\u00ed\u010dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446237,
    "t": "Jsem tvoje ko\u010di\u010dka : den\u00ed\u010dek va\u0161eho dom\u00e1c\u00edho mazl\u00ed\u010dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446305,
    "t": "Vzduch jako st\u0159elivina : historie v\u00fdvoje vzduchov\u00fdch zbran\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446633,
    "t": "Rozto\u010d to se spinnerem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446671,
    "t": "Jak udr\u017eet funk\u010dn\u00edho mu\u017ee",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446893,
    "t": "Sem p\u0159ilo\u017ete - reiki pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky : v\u00e1\u0161 pr\u016fvodce terapi\u00ed pomoc\u00ed jemn\u00e9 energie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020446909,
    "t": "Zde stla\u010dte! - reflexologie pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky : reflexologie chodidel a postupy pro zlep\u0161en\u00ed zdrav\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020447081,
    "t": "B\u00e1je\u010dn\u00fd sv\u011bt hub : o kr\u00e1sn\u00fdch houb\u00e1ch, nad\u0161en\u00fdch houba\u0159\u00edch a \u010desk\u00e9m v\u00edt\u011bzstv\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020447173,
    "t": "H\u0159bitov nev\u011bst",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020447463,
    "t": "Citliv\u00e1 m\u00edsta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020447531,
    "t": "\u010coko & Keks. Vlaj, h\u0159\u00edvo, vlaj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020447548,
    "t": "Den\u00edk vlogerky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020447555,
    "t": "Jasm\u00edn\u010dina zv\u00ed\u0159\u00e1tka. Pras\u00e1tko Lan\u00fd\u017e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020447586,
    "t": "Den\u00edk Mimo\u0148ky. P\u0159\u00edb\u011bhy nebety\u010dn\u00fd milostn\u00fd bryndy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020448088,
    "t": "Kr\u00e1lov\u00e9 silnice : jak Frank Shorter, Bill Rodgers a Alberto Salazar p\u0159it\u00e1hli k b\u011bhu miliony lid\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020448576,
    "t": "Periopera\u010dn\u00ed medic\u00edna nejen pro praktick\u00e9 l\u00e9ka\u0159e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020449405,
    "t": "Klinick\u00e1 embryologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788020449993,
    "t": "Partnersk\u00e9 vztahy : jak nez\u016fstat s\u00e1m a nah\u00fd : pr\u016fvodce od Laury Jan\u00e1\u010dkov\u00e9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440012,
    "t": "Modelova\u0301ni\u0301 a optimalizace komplexni\u0301ch vla\u0301knovy\u0301ch difrakc\u030cni\u0301ch struktur = Modelling and optimization of complex fiber diffractive structures : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440029,
    "t": "Struktura, vlastnosti a stabilita perspektivni\u0301ch slitin = Structure, properties and stability of advanced alloys : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440043,
    "t": "Analy\u0301za vybrany\u0301ch druhu\u030a bakterii\u0301 mle\u0301c\u030cne\u0301ho kvas\u030ceni\u0301 pomoci\u0301 metod molekula\u0301rni\u0301 biologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440067,
    "t": "Stirlingu\u030av termodynamicky\u0301 cyklus = The Stirling thermodynamic cycle : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440074,
    "t": "Blika\u0301ni\u0301 sve\u030ctelny\u0301ch zdroju\u030a zpu\u030asobene\u0301 meziharmonicky\u0301mi sloz\u030ckami nape\u030cti\u0301 = Light flicker of lamps caused by interharmonic voltages : zkra\u0301cena\u0301 verze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440081,
    "t": "Studentska\u0301 odborna\u0301 konference Chemie a spolec\u030cnost : sborni\u0301k abstraktu\u030a : Vysoke\u0301 uc\u030ceni\u0301 technicke\u0301 v Brne\u030c, Fakulta chemicka\u0301, 3. prosince 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440111,
    "t": "Metodika na\u0301vrhu integrovany\u0301ch obvodu\u030a pracuji\u0301ci\u0301ch ve smi\u0301s\u030cene\u0301m mo\u0301du = Design methodology of mixed-mode integrated circuits : zkra\u0301cena\u0301 verze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440135,
    "t": "Metoda fyzika\u0301lni\u0301ho modelova\u0301ni\u0301 pr\u030cechodovy\u0301ch hran v obraze pro urc\u030ceni\u0301 skutec\u030cne\u0301 pozice obrysu pr\u030cedme\u030ctu = Image transition edge physical modeling method for exact object shape position determination : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440173,
    "t": "Pokroc\u030cile\u0301 metody, struktury a komponenty elektronicke\u0301 bezdra\u0301tove\u0301 komunikace : sborni\u0301k semina\u0301r\u030ce o r\u030ces\u030ceni\u0301 doktorske\u0301ho projektu Grantove\u0301 agentury C\u030ceske\u0301 republiky c\u030c. 102/08/H027 v roce 2009 : Brno, 23.11.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440234,
    "t": "Automaticke\u0301 lade\u030cni\u0301 vah pravidlovy\u0301ch ba\u0301zi\u0301 znalosti\u0301 = Automated weight tuning for rule-based knowledge bases : zkra\u0301cene\u0301 zne\u030cni\u0301 doktorske\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440319,
    "t": "Indika\u0301tory socia\u0301lni\u0301ho pili\u0301r\u030ce udrz\u030citelne\u0301ho rozvoje na loka\u0301lni\u0301 u\u0301rovni = Indicators of sustainable development social pillar at the local level : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440326,
    "t": "MIKROSYN : nove\u0301 trendy v mikroelektronicky\u0301ch syste\u0301mech a nanotechnologii\u0301ch : vy\u0301zkumny\u0301 za\u0301me\u030cr Ministerstva s\u030ckolstvi\u0301, mla\u0301dez\u030ce a te\u030clovy\u0301chovy MSM 0021630503 : sborni\u0301k semina\u0301r\u030ce o vy\u0301sledci\u0301ch vy\u0301zkumne\u0301ho za\u0301me\u030cru v roce 2008 a 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440425,
    "t": "Juniorstav 2010 : 12. odborna\u0301 konference doktorske\u0301ho studia = 12th professional konference of postgraduate students : sborni\u0301k anotaci\u0301 : Vysoke\u0301 uc\u030ceni\u0301 technicke\u0301 v Brne\u030c, Fakulta stavebni\u0301, 24.2.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440562,
    "t": "Dynamicke\u0301 syste\u0301my a chaos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440579,
    "t": "K analy\u0301ze deterministicky\u0301ch nelinea\u0301rni\u0301ch c\u030casove\u030c heteronomni\u0301ch soustav s ozubeny\u0301mi koly s vy\u0301skytem iregula\u0301rni\u0301ch - chaoticky\u0301ch pohybu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440630,
    "t": "U\u0301vod do environmentalistiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440647,
    "t": "Metakaolin 2010 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a semina\u0301r\u030ce : Brno, 18. br\u030cezna 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440708,
    "t": "Rekreac\u030cny\u0301 potencia\u0301l verejny\u0301ch priestorov panelovy\u0301ch si\u0301dlisk na Slovensku = Recreation potential of public spaces of panel district in Slovakia : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021440876,
    "t": "I. Mezina\u0301rodni\u0301 ve\u030cdecka\u0301 konference doktorandu\u030a : [Fakulta architektury VUT v Brne\u030c, duben 2010]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441439,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 mezina\u0301rodni\u0301ho podniku v C\u030ceske\u0301 republice = Management of an international company in the Czech Republic : teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441507,
    "t": "Experiment a pseudoexperiment pr\u030ci studiu perspektivni\u0301ch materia\u0301lu\u030a = Experiment and pseudoexperiment in study of perspective materials : (teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441590,
    "t": "Spra\u0301va dani\u0301 podle dan\u030cove\u0301ho r\u030ca\u0301du : skripta pro denni\u0301 a kombinovanou formu studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441699,
    "t": "Vysokofrekvenc\u030cni\u0301 pulsace ve vodni\u0301ch stroji\u0301ch = High-frequency pulsations in hydraulic machines : zkra\u0301cena\u0301 verze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441705,
    "t": "A contribution to study of the swirling flow : short version of habilitation thesis = Pr\u030ci\u0301spe\u030cvek ke studiu vi\u0301rove\u0301ho proude\u030cni\u0301 : zkra\u0301cena\u0301 verze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441712,
    "t": "Vy\u0301zkum lidove\u0301 architektury - archivni\u0301 podoba a sta\u0301vaji\u0301ci\u0301 stav : sborni\u0301k vy\u0301stavy U\u0301stavu teorie architektury FA VUT v Brne\u030c, u\u0301nor 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441729,
    "t": "Zame\u030cr\u030ceni\u0301 ci\u0301rkevni\u0301 architektury J.B. Santiniho : Anna Krys\u030ckova\u0301, Barbora La\u0301talova\u0301, Jan Kraut, Martina Matus\u030ckova\u0301, Michaela Kubinova\u0301, Vojte\u030cch Kmos\u030cek : Kozojedy 2010 : [sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441927,
    "t": "Small business",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021441934,
    "t": "Management : theories and practical application",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442030,
    "t": "Regulated grammars and their transformations : monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442078,
    "t": "Clustering techniques for protein fragments analysis : monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442085,
    "t": "Evolutionary design of collective communications on wormhole networks : dissertation thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442092,
    "t": "Optimalizace aplikace testu c\u030ci\u0301slicovy\u0301ch syste\u0301mu\u030a pro ni\u0301zky\u0301 pr\u030ci\u0301kon : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442108,
    "t": "Evolutionary design of generic structures using instruction-based development : dissertation thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442115,
    "t": "Modelling of component-based systems with mobile architecture : monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442146,
    "t": "Verification of asynchronous and parametrized hardware designs : monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442177,
    "t": "Simulations and antichains for efficient handling of finite automata : monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442191,
    "t": "Soudobe\u0301 organicke\u0301 domy - Evropa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442290,
    "t": "MIKROSYN : nove\u0301 trendy v mikroelektronicky\u0301ch syste\u0301mech a nanotechnologii\u0301ch : sborni\u0301k semina\u0301r\u030ce o vy\u0301sledci\u0301ch vy\u0301zkumne\u0301ho za\u0301me\u030cru v roce 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442429,
    "t": "Pojis\u030ct\u030covnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442443,
    "t": "Tepelne\u0301 motory pro energetiku 2010 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce : [Brno, 2. prosince 2010]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442566,
    "t": "Metakaolin 2011 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a semina\u0301r\u030ce : Brno, 24. br\u030cezna 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021442894,
    "t": "Studium biogenni\u0301ch pojiv = Study of biogenous binders : zkra\u0301cena\u0301 verze doktorske\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021443037,
    "t": "Proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021444188,
    "t": "Ekologicke\u0301 obytne\u0301 soubory : katalog referenc\u030cni\u0301ch pr\u030ci\u0301kladu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021444676,
    "t": "Sledova\u0301ni\u0301 spektra a optimalizace syste\u0301mu\u030a s vi\u0301ce nosny\u0301mi pro kognitivni\u0301 ra\u0301dio = Spectrum sensing and multicarrier systems optimization for cognitive radio : zkra\u0301cena\u0301 verze Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021444973,
    "t": "Projekty sledova\u0301ni\u0301, jejich realizace a analy\u0301za dlouhodobe\u0301ho chova\u0301ni\u0301 betonovy\u0301ch konstrukci\u0301 = Design and execution of monitoring and analysis of long-term behaviour of concrete structures : zkra\u0301cena\u0301 verze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021446403,
    "t": "Ekologicke\u0301 stavitelstvi\u0301 : katalog slame\u030cny\u0301ch domu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021446816,
    "t": "Estimation of solutions of differential systems with delayed argument of neutral type = Odhady r\u030ces\u030ceni\u0301 diferencia\u0301lni\u0301ch syste\u0301mu\u030a se zpoz\u030cde\u030cny\u0301m argumentem neutra\u0301lni\u0301ho typu : short version of Ph. D. Thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021447356,
    "t": "EUREKA 2013 : 1st conference and working session within the frame of the international program EUREKA, project no. E!7614 : October 30 to November 1, 2013 : Karolinka, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021447394,
    "t": "7. International Conference on Materials Structure & Micromechanics of Fracture : abstract booklet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021447738,
    "t": "Alternativni\u0301 stavebni\u0301 pojiva : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a semina\u0301r\u030ce : Brno, 17. r\u030ci\u0301jna 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021447769,
    "t": "Monitoring and minimization of UHMWPE wear in total joint replacements = Sledova\u0301ni\u0301 a minimalizace ote\u030cru UHMWPE v kloubni\u0301ch na\u0301hrada\u0301ch : short version of habilitation thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021447981,
    "t": "Makroekonomie 1 : studijni\u0301 text pro denni\u0301 a kombinovanou formu studia bakala\u0301r\u030csky\u0301ch studijni\u0301ch programu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021448681,
    "t": "Protipovodn\u030cova\u0301 ochrana 2014 : sborni\u0301k z konference Protipovodn\u030cova\u0301 ochrana 2014 Protipovodn\u030cove\u0301ho vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ho a vy\u0301zkumne\u0301ho centra : Brno, 26. br\u030cezna 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021448780,
    "t": "Stavebni\u0301 fyzika - stavebni\u0301 akustika v teorii a praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021448797,
    "t": "Stavebni\u0301 fyzika - tepelna\u0301 technika v teorii a praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021448803,
    "t": "Stavebni\u0301 fyzika - sve\u030ctelna\u0301 technika v teorii a praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449268,
    "t": "Stavebni\u0301 fyzika v pozemni\u0301m stavitelstvi\u0301: teorie a praxe : sborni\u0301k z konference : Skalka 10.-11.4.2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449367,
    "t": "Me\u030cstska\u0301 mobilita obyvatelstva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449718,
    "t": "Jaderna\u0301 bezpec\u030cnost : na pu\u030adorysu atomove\u0301ho za\u0301kona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449732,
    "t": "BJ16 - Maltoviny : modul M02",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449749,
    "t": "BT53 - Elektrotechnicka\u0301 zar\u030ci\u0301zeni\u0301 budov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449756,
    "t": "Poc\u030ci\u0301tac\u030cova\u0301 aplikace stavebni\u0301 fyziky : CH03 : studijni\u0301 opory pro studijni\u0301 programy s prezenc\u030cni\u0301 formou studia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449794,
    "t": "BL12 - Betonove\u0301 mosty I : za\u0301sady navrhova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449800,
    "t": "BJ10 - lehke\u0301 stavebni\u0301 la\u0301tky : na\u0301vody do cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788021449824,
    "t": "BT01 - TZB II - Vyta\u0301pe\u030cni\u0301 : sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023940121,
    "t": "Astromedici\u0301na pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023940411,
    "t": "Rolleiflex v nas\u030cich sluz\u030cba\u0301ch 1929-2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023940459,
    "t": "C\u030cesko-pas\u030ctsko-darijsky\u0301 a pas\u030ctsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k : (\"afghansko\"-persko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023940763,
    "t": "Broumov : me\u030csto a nejbliz\u030cs\u030ci\u0301 okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023940923,
    "t": "Kde domov mu\u030aj : Ineke Bakker, Radina Dankova, Ulric Roldanus, Ron Sluik, Alite Thijssen : [150. vy\u0301stava Galerie Caesar, 5.10.-29.10.2004 = Where is my home : 150th Galerie Ceasar exhition, October 5-29 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941029,
    "t": "Za\u0301kon o zbrani\u0301ch v praxi : 250 ota\u0301zek a odpove\u030cdi\u0301 (c\u030casto kladene\u0301 ota\u0301zky, prakticke\u0301 pr\u030ci\u0301klady)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941197,
    "t": "Almanach ke 125. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 Sboru dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a ve Svratce : 1877-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941258,
    "t": "Str\u030cedoc\u030cesky\u0301 kraj : pr\u030ci\u0301roda, pama\u0301tky, aktivni\u0301 turistika, kultura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941432,
    "t": "Ja\u0301my : minulost a souc\u030casnost : 1252-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941456,
    "t": "74. Jira\u0301sku\u030av Hronov : celosta\u0301tni\u0301 mezidruhova\u0301 pr\u030cehli\u0301dka amate\u0301rske\u0301ho divadla C\u030cR se zahranic\u030cni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, 6.-14. srpna 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941517,
    "t": "Mikulov a okoli\u0301 : jiz\u030cni\u0301 Moravou na kole : Lednicko-Valticky\u0301 area\u0301l, Pa\u0301lava a okoli\u0301, rekreac\u030cni\u0301 oblast Pasohla\u0301vky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941715,
    "t": "Mu\u030aj kraj vstoupil do EU : budoucnost politiky soudrz\u030cnosti = My region has entered the EU : the future of the cohesion policy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941791,
    "t": "Malovany\u0301 kraj 1994-2003 : vy\u0301be\u030crova\u0301 bibliografie c\u030cla\u0301nku\u030a o br\u030ceclavske\u0301m regionu v c\u030casopise Malovany\u0301 kraj 1994-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941920,
    "t": "Stochov : rodis\u030cte\u030c svate\u0301ho Va\u0301clava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023941951,
    "t": "Almanach evropske\u0301 kultury 2000 = Almanac of European culture 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023942071,
    "t": "Spotkania nad Olza\u0328 : zeszyt c\u0301wiczen\u0301 do edukacji regionalnej dla ucznio\u0301w klas 4. i 5.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023943313,
    "t": "Plesna\u0301 1255-2005 : pohledy do minulosti i pr\u030ci\u0301tomnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023943542,
    "t": "Latinska\u0301 c\u030ci\u0301tanka II. : (Guillelmi de Ockham Summa totius Logicae)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023943825,
    "t": "Str\u030cedni\u0301 Podoubravi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023943962,
    "t": "Polenske\u0301 pivovary, hospody a hospu\u030adky : (zvla\u0301s\u030ctni\u0301 c\u030ci\u0301slo sborni\u0301ku Polensko)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023944068,
    "t": "Coins struck in Kutna\u0301 Hora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023944211,
    "t": "Jak podporovat domovni\u0301 a komunitni\u0301 kompostova\u0301ni\u0301 : pr\u030ci\u0301klady z praxe : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023944815,
    "t": "My\u0301m domovem je Dobra\u0301 Voda : k 100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 samostatnosti obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023944839,
    "t": "Rusava : poe\u0301ma o r\u030cece : vy\u0301bor z celoz\u030civotni\u0301 tvorby 1945-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023945430,
    "t": "Mr\u030ci\u0301z\u030ce broz\u030ce = Brooches behind bars",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023945898,
    "t": "Tauferova SOS\u030c veterina\u0301rni\u0301 Krome\u030cr\u030ci\u0301z\u030c : 50 [let] : 1952-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023946093,
    "t": "Czech music week = Cheko ongaku shukan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023946192,
    "t": "Me\u030cstske\u0301 la\u0301zne\u030c Ms\u030ceno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023946468,
    "t": "Hohenemsove\u0301 v Bystre\u0301m : c\u030ceska\u0301 epizoda v z\u030civote\u030c hrabe\u030cci\u0301ho rodu z Vorarlberska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023946987,
    "t": "Almanach ke 40. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 VOS\u030c a SPS\u030cE Olomouc : [1964-2004]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947359,
    "t": "Johann Strauss ml., Netopy\u0301r = Johann Strauss, Die Fledermaus : klasicka\u0301 opereta o tr\u030cech de\u030cjstvi\u0301ch : premie\u0301ra 29. ledna 2005 na Hudebni\u0301 sce\u0301ne\u030c Me\u030cstske\u0301ho divadla Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947380,
    "t": "C\u030clovjek Jozef Kro\u0301ner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947403,
    "t": "Situation of unaccompanied minors in the Czech Republic : monitoring report for the period of September 2003 - June 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947410,
    "t": "Cizinec a vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947458,
    "t": "Inostranec i sistema obrazovanija v C\u030ces\u030cskoj respublike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947656,
    "t": "Jak chra\u0301nit sva\u0301 pra\u0301va?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947663,
    "t": "Spotr\u030cebitelska\u0301 sebeobrana, aneb, Jak se bra\u0301nit 80 triku\u030am proda\u0301vaji\u0301ci\u0301ch?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947731,
    "t": "Edith, vrabc\u030ca\u0301k z pr\u030cedme\u030csti\u0301 : tanec\u030cni\u0301 muzika\u0301l : premie\u0301ry 21. a 22. kve\u030ctna 2004 v Mahenove\u030c divadle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947779,
    "t": "Jevis\u030cte\u030c z\u030civota : [sedma\u0301 ba\u0301snicka\u0301 sbi\u0301rka]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023947977,
    "t": "Mala\u0301 jamka v pi\u0301sku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023948059,
    "t": "Pozemni\u0301 vojsko 1993-2004 Arma\u0301da C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023948523,
    "t": "Zvla\u0301s\u030cte\u030c chra\u0301ne\u030cna\u0301 u\u0301zemi\u0301 okresu Tachov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023948592,
    "t": "Polic\u030cske\u0301 ulice a vy\u0301voj jejich na\u0301zvu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023948721,
    "t": "Almanach Svatoja\u0301nske\u0301 koleje 1995-2005 : informace o s\u030ckole : sborni\u0301k k 10 letu\u030am od zaloz\u030ceni\u0301 Vys\u030cs\u030ci\u0301 odborne\u0301 s\u030ckoly pedagogicke\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023948769,
    "t": "Preparation of the Czech Republic for the implementation of EU cohesion policy from the year 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023948936,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 rozvojovy\u0301 pla\u0301n 2004>2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023949124,
    "t": "Vne\u030cjs\u030ci\u0301 faktory v c\u030ceske\u0301m kve\u030ctnove\u0301m povsta\u0301ni\u0301 1945 : studijni\u0301 texty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023949209,
    "t": "Ta nas\u030ce hospu\u030adka c\u030ceska\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023949254,
    "t": "Raz\u030cby Josefa Vi\u0301ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023949346,
    "t": "Babo rad\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023949742,
    "t": "60. vy\u0301roc\u030ci\u0301 osvobozeni\u0301 Dobr\u030can americkou arma\u0301dou v roce 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024440149,
    "t": "Obecna\u0301 fyziologie I : chemicke\u0301 a bune\u030cc\u030cne\u0301 za\u0301klady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024440538,
    "t": "Palaciji da xue",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024440545,
    "t": "Palacky\u0301 Universita\u0308t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024440569,
    "t": "Geoinformac\u030cni\u0301 technologie ve fenologicke\u0301m vy\u0301zkumu a mapova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024440637,
    "t": "Mikroprocesorova\u0301 technika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024440705,
    "t": "Rosi\u0300js'ko-ukrajins'kyj i ukrajins'ko-rosi\u0300js'kyj slovnyk vi\u0300dmi\u0300nnoji leksyky = Rusko-ukrajinsky\u0301 a ukrajinsko-rusky\u0301 slovni\u0301k rozdi\u0301lne\u0301ho lexika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024441214,
    "t": "Vrby C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024441559,
    "t": "Chirurgie pr\u030cedni\u0301ch pr\u030ci\u0301stupu\u030a a na\u0301hrad meziobratlovy\u0301ch plote\u0301nek hrudni\u0301 a bederni\u0301 pa\u0301ter\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024441962,
    "t": "Vni\u0301ma\u0301ni\u0301, tvorba, komunikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442051,
    "t": "Prozodicka\u0301 gramatika c\u030ci\u0301ns\u030ctiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442181,
    "t": "Nekonvec\u030cni\u0301 metody r\u030ces\u030ceni\u0301 ekonomicky\u0301ch a manaz\u030cersky\u0301ch u\u0301loh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442198,
    "t": "De\u030ctsky\u0301 autismus v kontextu rodinne\u0301 resilience",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442211,
    "t": "An application of the Menzerath-Altmann Law to contemporary written Chinese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442235,
    "t": "Vybrane\u0301 osobnostni\u0301 rysy a rizikove\u0301 formy chova\u0301ni\u0301 u c\u030cesky\u0301ch z\u030ca\u0301ku\u030a a z\u030ca\u0301kyn\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442273,
    "t": "Kybers\u030cikana jako spolec\u030censky\u0301 proble\u0301m = Cyberbullying as a social problem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442334,
    "t": "Uc\u030citele\u0301, kolegove\u0301, pr\u030ca\u0301tele\u0301 : studie a vzpomi\u0301nky prof. Milos\u030ce Trapla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442624,
    "t": "Simmetrija i asimmetrija grammatic\u030ceskoj kategorii roda i semantic\u030ceskoj kategorii pola v slavjanskich jazykach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442662,
    "t": "Poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 a roboticke\u0301 technologie v klinicke\u0301 rehabilitaci - moz\u030cnosti vys\u030cetr\u030ceni\u0301 a terapie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442709,
    "t": "Dvoji\u0301 riziko v humanita\u0301rni\u0301 pomoci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442716,
    "t": "Somatische Phraseologie im Deutschen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442754,
    "t": "Hanojska\u0301 ve\u030cz\u030c : historie a souc\u030casnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442778,
    "t": "Vazba, alexithymie v kontextu osobnostni\u0301ch stylu\u030a u lidi\u0301 za\u0301visly\u0301ch na psychoaktivni\u0301ch la\u0301tka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442785,
    "t": "Hramatyka ukrajins'koji movy : morfemi\u0300ka, slovotvi\u0300r, morfolohi\u0300ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442808,
    "t": "Gramaticke\u0301 studie I. : pr\u030ci\u0301spe\u030cvky k c\u030ceske\u0301 aspektologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442891,
    "t": "Relokace v literatur\u030ce a filmu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442907,
    "t": "Jinakost ve specia\u0301lne\u030cpedagogicke\u0301m kontextu : II. olomoucke\u0301 specia\u0301lne\u030cpedagogicke\u0301 dny : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference : XV. mezina\u0301rodni\u0301 konference k problematice osob se specificky\u0301mi potr\u030cebami : II. konference mlady\u0301ch ve\u030cdecky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a : te\u0301ma konference: interdisciplina\u0301rni\u0301 pohledy na jinakost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442921,
    "t": "Moz\u030cnosti pojeti\u0301 vy\u0301uky profesni\u0301 orientace pomoci\u0301 aktivizac\u030cni\u0301ch metod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442969,
    "t": "Vy\u0301zkum kvality z\u030civota vybrany\u0301ch skupin osob se specia\u0301lni\u0301mi potr\u030cebami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024442976,
    "t": "Jean Anouilh mezi divadlem a pokus\u030ceni\u0301m filmu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443201,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro vyuz\u030citi\u0301 imaginace pro sportovni\u0301 psychology a trene\u0301ry : dotazni\u0301k z\u030civosti pohybove\u0301 imaginace (VMIQ-2)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443218,
    "t": "Aplikovana\u0301 ekonomie sportu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443256,
    "t": "Analy\u0301za herni\u0301ho zati\u0301z\u030ceni\u0301 v invazivni\u0301ch sportovni\u0301ch hra\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443348,
    "t": "Neuropsychologicka\u0301 rehabilitace kognitivni\u0301ch funkci\u0301 : uc\u030cebni\u0301 texty pro studenty FF UP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443355,
    "t": "Projekty fyzika - technika - pr\u030ci\u0301roda : vy\u0301be\u030cr z prezentaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443362,
    "t": "Ukrajins'ka li\u0300teratura vi\u0300d najstari\u0300s\u030cych li\u0300topysi\u0300v do poc\u030catki\u0300v moderni\u0300zmu : pi\u0300druc\u030cnyk dlja studenti\u0300v ukraji\u0300ni\u0300styky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443454,
    "t": "Propaganda a persvaze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443515,
    "t": "Filosofie ve\u030cdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443539,
    "t": "Zvys\u030cova\u0301ni\u0301 kompetenci\u0301 studentu\u030a DSP v oblasti didaktiky matematiky : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a konference : Pastviny, 11.-14.9.2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443584,
    "t": "Kreativni\u0301 pr\u030ci\u0301stupy v rehabilitaci osob s te\u030cz\u030cky\u0301m kombinovany\u0301m postiz\u030ceni\u0301m : vy\u0301zkumy, teorie a jejich vyuz\u030citi\u0301 v edukaci a terapii\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443591,
    "t": "GeoParticipace : jak pouz\u030ci\u0301vat prostorove\u0301 na\u0301stroje v rozhodova\u0301ni\u0301 o lokalita\u0301ch, ve ktery\u0301ch z\u030cijeme?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443614,
    "t": "Litera\u0301rni\u0301 modernismus ve sve\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443652,
    "t": "Ukrajins\u030ctina va\u0301z\u030cne\u030c i vesele 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443706,
    "t": "Za\u0301klady r\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443713,
    "t": "Vnitr\u030cni\u0301 a vne\u030cjs\u030ci\u0301 bezpec\u030cnost sta\u0301tu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443751,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 gramotnost v medici\u0301ne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443812,
    "t": "Ekonomie sportu : vybrane\u0301 kapitoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443928,
    "t": "Aktual'ni\u0300 pytannja perekladu: mi\u0300z\u030cmovnyj i\u0300 mi\u0300z\u030ckul'turnyj vymi\u0300r : kolektyvna monohrafi\u0300ja = Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky pr\u030cekladu: mezijazykovy\u0301 a mezikulturni\u0301 vy\u0301me\u030cr : kolektivni\u0301 monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443959,
    "t": "Brazilska\u0301 pro\u0301za v dobe\u030c vojenske\u0301 diktatury a jeji\u0301 filmove\u0301 ozve\u030cny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024443997,
    "t": "Scottish women writers of hybrid identity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444000,
    "t": "Pohled odjinud : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference konane\u0301 na Univerzite\u030c Palacke\u0301ho v Olomouci 20.-22. c\u030cervna 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444017,
    "t": "Philip Roth 1959-1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444086,
    "t": "Pru\u030avodce mikrosve\u030ctem sinic a r\u030cas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444093,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ch c\u030cinnosti\u0301 s ci\u0301lem pracovni\u0301 integrace osob se zdravotni\u0301m postiz\u030ceni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444123,
    "t": "Multikulturni\u0301 vy\u0301chova v procesu litera\u0301rni\u0301 komunikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444130,
    "t": "Psychoterapeuticke\u0301 sme\u030cry : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444413,
    "t": "Persons with disabilities : selected chapters I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444420,
    "t": "Persons with disabilities : selected chapters II : hearing impairments",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444635,
    "t": "Nihongo c\u030cu\u0301kju\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024444819,
    "t": "Litera\u0301rni\u0301 vy\u0301chova ve s\u030ckole : vzpomi\u0301nky, vize, zkus\u030cenosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024445151,
    "t": "Badatelsky orientovana\u0301 vy\u0301uka : kompetence uc\u030citelu\u030a k jeji\u0301 realizaci v technicky\u0301ch a pr\u030ci\u0301rodove\u030cdny\u0301ch pr\u030cedme\u030ctech na za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckola\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024445298,
    "t": "DIDATECH - Didakticka\u0301 souprava pro vy\u0301uku techniky : badatelsky orientovana\u0301 vy\u0301uka. Tvor\u030ci\u0301me a ba\u0301da\u0301me v elektronice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024445465,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 pra\u0301vo soukrome\u0301 : procesni\u0301 ota\u0301zky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024445502,
    "t": "Prostorova\u0301 informace a vybrane\u0301 metody geocomputation pro jeji\u0301 hodnoceni\u0301 : autorefera\u0301t disertac\u030cni\u0301 pra\u0301ce = Spatial information and selected geocomputational methods for its evaluation : Ph. D. thesis summary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024446417,
    "t": "Ani den bez poc\u030casi\u0301 : v devadesa\u0301ty\u0301ch letech na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024447025,
    "t": "Vyhna\u0301ni do ra\u0301je : posledni\u0301 c\u030clove\u030ck Terrence Malicka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024447049,
    "t": "Analy\u0301za chu\u030aze u osob s chronickou obstrukc\u030cni\u0301 plicni\u0301 nemoci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024447421,
    "t": "Antropologie rozvoje = Anthropology of development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024447612,
    "t": "Expelled to paradise : Terrence Malick's last man",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024447902,
    "t": "Vy\u0301znam motivace v pojeti\u0301 osobnosti : teoreticky\u0301, vy\u0301zkumny\u0301 a aplikac\u030cni\u0301 rozme\u030cr = The significance of motivation in the concept of personality : theoretical, research and application dimension",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024447964,
    "t": "Putova\u0301ni\u0301 a smysl z\u030civota: prome\u030cna c\u030clove\u030cka v zimni\u0301 pr\u030ci\u0301rode\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448091,
    "t": "Dospe\u030cly\u0301 jedinec v hypermoderni\u0301 spolec\u030cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448268,
    "t": "Trvalky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448381,
    "t": "The 22nd Annual Meeting of International Hamster Workgroup : what we have accomplished and what is to be done next : programme and abstract book : November 13-15, 2015, Olomouc, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448497,
    "t": "Uc\u030cit ume\u030cni\u0301 : uc\u030citel a z\u030ca\u0301k v labyrintu souc\u030casne\u0301ho ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448503,
    "t": "Souc\u030casne\u0301 moz\u030cnosti imunologicke\u0301 intervence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448558,
    "t": "Pohr\u030cebni\u0301 obr\u030cady v ru\u030azny\u0301ch liturgicky\u0301ch tradici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448657,
    "t": "Sustainable Development or Collapse, Regeneration and Transformation? : From Noah's Ark to the Titanic and Back Again",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448671,
    "t": "Teoretic\u030ceskije i prikladnyje aspekty lingvistic\u030ceskoj sinkretologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024448817,
    "t": "Cenova\u0301 bilance 2014 : nad litera\u0301rni\u0301mi di\u0301ly ocene\u030cny\u0301mi i neocene\u030cny\u0301mi v roce 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024449029,
    "t": "V\u00fdbor z d\u00edla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024942513,
    "t": "\u010cas p\u0159edminul\u00fd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024943930,
    "t": "Ps\u00e1no s l\u00edtost\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024946177,
    "t": "D\u00edvky z les\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440018,
    "t": "Kontaktni\u0301 pra\u0301ce : antologie textu\u030a C\u030ceske\u0301 asociace streetwork",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440285,
    "t": "Bystr\u030cice, aneb, Kde lis\u030cky da\u0301vaj dobrou noc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440346,
    "t": "Doc. PhDr. Frantis\u030cek Kopec\u030cny\u0301, DrSc. : 1909-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440490,
    "t": "Byloje i damy : kniga parodij, invektiv i t.d., i t.p., i pr. : stichi (maj 2005 - ijul' 2008 gg.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440506,
    "t": "Ostrov-brodjaga : skazka ne tol'ko dlja detej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440520,
    "t": "Perspektivy elektroniky 2009 : \"Moderni\u0301 technologie v elektronice pr\u030cedme\u030ctem vy\u0301uky\" : 6. celosta\u0301tni\u0301 semina\u0301r\u030c uc\u030citelu\u030a str\u030cedni\u0301ch s\u030ckol C\u030cR : Str\u030cedni\u0301 s\u030ckola informatiky, elektrotechniky a r\u030cemesel, Roz\u030cnov pod Radhos\u030cte\u030cm, 26. br\u030cezen 2009 : [sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440537,
    "t": "Podus\u030cka snu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440704,
    "t": "S\u030cpiona\u0301z\u030c pra\u0301zdne\u0301 mysli : s\u030cpiona\u0301z\u030cni\u0301 drama s byrokratickou za\u0301pletkou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440766,
    "t": "Stuli\u0301k a Silenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025440780,
    "t": "Pozdne\u030c str\u030cedove\u030cke\u0301 tesa\u0301ky v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch : zhodnoceni\u0301 publikovany\u0301ch na\u0301lezu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441138,
    "t": "Kaligramy s\u030cachove\u0301 i nes\u030cachove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441190,
    "t": "\"Nejen\" moudra\u0301 strava od Sovy III., aneb, Jak na raka a jeho kumpa\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441213,
    "t": "Cesta v pra\u0301zdnote\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441480,
    "t": "Z\u030civa\u0301 voda z Turzovky : rozhovor s Pannou Marii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441510,
    "t": "Psa\u0301no doutni\u0301kem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441572,
    "t": "Fabrica Bohemica : industrial landscape photography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441640,
    "t": "Zme\u030cn\u030c se, nebo zahynes\u030c : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka statec\u030cne\u0301ho obc\u030cana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441671,
    "t": "Moje probuzeni\u0301 : cesta k rasove\u0301mu porozume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441749,
    "t": "Z historie obce Turovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441848,
    "t": "Peni\u0301ze, energie a potraviny pod kontrolou : odpove\u030cdi c\u030ceske\u0301ho pr\u030cedsednictvi\u0301 EU na globa\u0301lni\u0301 krize a chudobu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441855,
    "t": "Dakar 2009 : legenda pokra\u010duje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441961,
    "t": "Golfove\u0301 tipy : s\u030cpic\u030ckovi\u0301 trene\u0301r\u030ci PGA prozradi\u0301 triky, jak zleps\u030cit hru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441978,
    "t": "Epoxidy, aneb, Poeticke\u0301 deni\u0301ky z Gorbac\u030covovy e\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025441992,
    "t": "Komunikace se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na re\u0301toriku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442005,
    "t": "Za\u0301klady znalosti\u0301 typu osobnosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442012,
    "t": "Profil uc\u030citelske\u0301 skupiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442029,
    "t": "Profil jednotlivce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442036,
    "t": "Manaz\u030cerske\u0301 dovednosti a asertivita v praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442043,
    "t": "Stres, za\u0301te\u030cz\u030c a jeho zvla\u0301da\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442050,
    "t": "Motivace a socia\u0301lni\u0301 potr\u030ceby v praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442067,
    "t": "Ty\u0301mova\u0301 spolupra\u0301ce, krize, konflikty a jejich r\u030ces\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442098,
    "t": "Aktuality oboru pneumologie, ftizeologie a os\u030cetr\u030covatelstvi\u0301 : obstrukce, tuberkulo\u0301za : postgradua\u0301lni\u0301 kurz - paliativni\u0301 a symptomaticka\u0301 pe\u0301c\u030ce v pneumoonkologii : blok I. - bolest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442104,
    "t": "Pod barokni\u0301 osmic\u030ckou : --perioda uve\u030cdome\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442111,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Za\u0301vora - Respondeo dicendum : TV klub Rohli\u0301k, C\u030ceska\u0301 televize Praha 4, Kavc\u030ci\u0301 Hory, 25.4.-29.5.2009 : [katalog k vy\u0301stave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442135,
    "t": "Univerza\u0301lni\u0301 le\u0301c\u030cebna\u0301 metoda EFT : pr\u030ci\u0301slib psychicke\u0301ho a fyzicke\u0301ho zdravi\u0301 pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442142,
    "t": "Chrastava v prusko-rakouske\u0301 va\u0301lce roku 1866 : pe\u0301c\u030ce o va\u0301lec\u030cne\u0301 pomni\u0301ky z va\u0301lky roku 1866",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442265,
    "t": "Bud\u030cte spolu-- s\u030ct\u030castni\u0301! Jak na chlapa, abych byla s\u030ct\u030castna\u0301 ja\u0301-- i on? ; Bud\u030cte spolu-- s\u030ct\u030castni\u0301! Jak uspokojit z\u030cenu-- a za\u0301roven\u030c sebe?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442272,
    "t": "Profil uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442296,
    "t": "Masny\u0301 skot : od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442326,
    "t": "Alpska\u0301 symfonie Richarda Strausse : z roku 1915 : (eine Alpensinfonie op. 64) : ba\u0301sen\u030c o 22 obrazech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442333,
    "t": "Hospoda\u0301r\u030cska\u0301 demokracie v praxi : jak funguje zame\u030cstnanecka\u0301 participace?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025442968,
    "t": "Fotovoltaicke\u0301 fo\u0301rum 2009 : sborni\u0301k abstraktu\u030a a pr\u030cedna\u0301s\u030cek z fotovoltaicke\u0301 konference konane\u0301 14. a 15. dubna 2009 v Plzni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025443187,
    "t": "Z Bunc\u030ce na Kami\u0301nku za pr\u030ci\u0301be\u030chy Chr\u030cibu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025443538,
    "t": "Miroslav S\u030cnajdr : rodine\u030c a pr\u030ca\u0301telu\u030am : [202. vy\u0301stava Galerie Caesar, 4.11.-28.11.2008] = for my family and friends : [202nd Galerie Caesar exhibition, November 4 - November 28, 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025443774,
    "t": "Be\u030cz\u030cna\u0301 lidska\u0301 podoba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025443965,
    "t": "Chvilky s poezii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025443989,
    "t": "Bridging Identities : [\"Clinical Impact of Group\"] : 4th EFPP Group Section Conference : [conference proceedings : 28th - 31st May 2009, Prague, Czech Republic = mezina\u0301rodni\u0301 konference skupinove\u0301 psychoanalyticke\u0301 psychoterapie Bridging Identities : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : 28.-31. kve\u030ctna 2009, Praha, C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025443996,
    "t": "C\u030ctrna\u0301ct S = Fourteen S",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444009,
    "t": "Kamila Z\u030cenata\u0301 - 2. patro : opus\u030cte\u030cny\u0301 byt, ve ktere\u0301m zu\u030astaly sny te\u030cch, kter\u030ci\u0301 v ne\u030cm z\u030cili : instalace, video, obrazy, text, fotografie : text k vy\u0301stave\u030c : listopad 2009, Galerie 5. patro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444207,
    "t": "Situace a psychika v krizi : jak zvla\u0301dat krizove\u0301 situace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444245,
    "t": "Za hornictvi\u0301m hornome\u030cstske\u0301ho rudne\u0301ho revi\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444405,
    "t": "Barbora Ba\u0301lkova\u0301 : [fotoprojekty 2002/2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444436,
    "t": "III. c\u030cesko-slovensky\u0301 kongres intenzivni\u0301 medici\u0301ny : 13.-15. kve\u030cten 2009, Hradec Kra\u0301love\u0301 : program a sborni\u0301k abstrakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444467,
    "t": "O la\u0301sce a o z\u030civote\u030c, o pocitech, co ma\u0301m v sobe\u030c!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444481,
    "t": "Nevadi\u0301, de\u030cdo! : sborni\u0301k povi\u0301dek z\u030ca\u0301nru\u030a fantasy, sci-fi, horor a ostatni\u0301 ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444801,
    "t": "Pta\u0301ci biokoridoru Hlouc\u030cela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025444870,
    "t": "Logicky\u0301 faktoria\u0301l : jeho vlastnosti a pouz\u030citi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025445013,
    "t": "Plicni\u0301 hypertenze u srdec\u030cni\u0301ho selha\u0301ni\u0301 : abstrakta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025445112,
    "t": "Posa\u0301zavi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025445167,
    "t": "Ohle\u0301dnuti\u0301 za T.G. Masarykem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025445228,
    "t": "S\u030ctramberk - Moravsky\u0301 Betle\u0301m : 650 let od zaloz\u030ceni\u0301 me\u030csta S\u030ctramberka 1359-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025445259,
    "t": "Nedanice : 80 let Sboru dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025445662,
    "t": "Hr\u030cbitov citu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025445716,
    "t": "Obrazovy\u0301 pru\u030avodce po sbi\u0301rka\u0301ch Me\u030cstske\u0301ho muzea Lans\u030ckroun a Regiona\u0301lni\u0301 jizby Dzierz\u0307oniowske\u0301ho kulturni\u0301ho str\u030cediska = Ilustrowany przewodnik po zbiorach Muzeum Miejskiego Lans\u030ckroun i Izby Regionalnej Dzierz\u0307oniowskiego Os\u0301rodka Kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025446324,
    "t": "Novogoticky\u0301 kostel sv. Kater\u030ciny v Milovici\u0301ch a jeho na\u0301ste\u030cnna\u0301 vy\u0301zdoba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025446430,
    "t": "Projekt Implementace alternativni\u0301ch vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ch pomu\u030acek do vy\u0301uky je zame\u030cr\u030cen na podporu vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 studentu\u030a str\u030cedni\u0301ch s\u030ckol v aktua\u0301lni\u0301 problematice ty\u0301kaji\u0301ci\u0301 se Evropske\u0301 unie : sborni\u0301k vi\u0301te\u030czny\u0301ch prezentaci\u0301 studentu\u030a str\u030cedni\u0301ch s\u030ckol Moravskoslezske\u0301ho kraje na vybrana\u0301 te\u0301mata ty\u0301kaji\u0301ci\u0301 se Evropske\u0301 unie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025446485,
    "t": "Jitr\u030cenka vy\u0301chodu : frens\u030cta\u0301tska\u0301 spolec\u030cnost ve 2. polovine\u030c 19. stoleti\u0301 : z historie muzejni\u0301 a vlastive\u030cdne\u0301 pra\u0301ce ve Frens\u030cta\u0301te\u030c pod Radhos\u030cte\u030cm : Muzeum ve Frens\u030cta\u0301te\u030c pod Radhos\u030cte\u030cm, [katalog k expozici ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025446492,
    "t": "Pame\u030ct\u030c me\u030csta : historie me\u030csta do 1. poloviny 19. stoleti\u0301 : Muzeum ve Frens\u030cta\u0301te\u030c pod Radhos\u030cte\u030cm, [katalog k expozici ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025446904,
    "t": "Minera\u0301ly - pili\u0301r\u030ce metabolismu a regulace objemu : (konference v Tr\u030ceboni 29.4. a 30.4.2010)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025446966,
    "t": "Album stary\u0301ch pohlednic Krus\u030cne\u0301 Hory Za\u0301padni\u0301 c\u030ca\u0301st. Chomutovsko, Karlovarsko, Sokolovsko, Kraslicko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447024,
    "t": "Dadulka, c\u030cili--, Homo ludens",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447239,
    "t": "Brne\u030cnske\u0301 vyhli\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447383,
    "t": "Z\u030cacle\u0301r\u030csko : katalog turisticky\u0301ch moz\u030cnosti\u0301 = Region Z\u0307aclerza : katalog turystycznych moz\u0307liwos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447390,
    "t": "Z\u030cacle\u0301r\u030csko : catalogue of tourist opportunities = Z\u030cacle\u0301r\u030c und Umgebung : Katalog touristischer Mo\u0308glichkeiten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447406,
    "t": "Radosti\u0301n nad Oslavou a Zahradis\u030cte\u030c : pohled do minulosti a souc\u030casnosti jedne\u0301 obce a osady na C\u030ceskomoravske\u0301 vrchovine\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447451,
    "t": "Za\u0301porna z Kladna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447482,
    "t": "Litera\u0301rni\u0301 juvenilie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447499,
    "t": "Zde\u030cdil jsem boty z toulave\u0301ho telete, aneb, Jak jsme z\u030cili na maly\u0301ch vi\u0301ska\u0301ch Vysoc\u030ciny v prvni\u0301 polovine\u030c 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447505,
    "t": "750 let obce Bezde\u030ckova : 1252-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447550,
    "t": "Star\u030cec\u030c v prome\u030cna\u0301ch ve\u030cku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447611,
    "t": "Prvni\u0301 pomoc s AED",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447628,
    "t": "Za\u0301sady vedeni\u0301 a r\u030ci\u0301zeni\u0301 Humanita\u0301rni\u0301ch jednotek C\u030ceske\u0301ho c\u030cervene\u0301ho kr\u030ci\u0301z\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447635,
    "t": "Prvni\u0301 pomoc v doma\u0301cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447642,
    "t": "Postup C\u030cC\u030cK pr\u030ci zajis\u030ct\u030cova\u0301ni\u0301 nouzove\u0301ho stravova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447666,
    "t": "Prvni\u0301 pomoc pro pr\u030ci\u0301slus\u030cni\u0301ky ti\u0301sn\u030covy\u0301ch sloz\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447697,
    "t": "S\u030ckolitel C\u030ceske\u0301ho c\u030cervene\u0301ho kr\u030ci\u0301z\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447703,
    "t": "Ohrazenice 1407-2007 : struc\u030cne\u0301 de\u030cjiny obce ve vy\u0301be\u030cru hesel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447710,
    "t": "Te\u030clocvic\u030cna\u0301 jednota Sokol Z\u030celetava : 100 let : 1908-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447734,
    "t": "Kinsky\u0301 : patna\u0301ct let od na\u0301vratu : 1992-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447741,
    "t": "Almanach : Za\u0301kladni\u0301 s\u030ckola Nove\u0301 Veseli\u0301 : 1928-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447765,
    "t": "Jak podnikat ve sluz\u030cba\u0301ch na u\u0301zemi\u0301 Ne\u030cmecka?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025447772,
    "t": "Zahradami napr\u030ci\u0301c\u030c Asii\u0301 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek : perske\u0301, indicke\u0301, vietnamske\u0301, c\u030ci\u0301nske\u0301 a japonske\u0301 zahrady a vztah japonske\u0301 architektury k z\u030civotni\u0301mu prostr\u030cedi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025448243,
    "t": "De\u030cjiny hudby v obrazech a obra\u0301zci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025448335,
    "t": "Pavel Forman s de\u030cdou Karlem : [205. vy\u0301stava Galerie Caesar, 3.2.-26.2.2009] = Pavel Forman with granddad Karel : [205th Galerie Caesar exhibition, February 3 - February 26, 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025448526,
    "t": "Most u Remagenu : stary\u0301 davelsky\u0301 most",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025448960,
    "t": "John Buchan - Alfred Hitchcock, 39 stupn\u030cu\u030a : [premie\u0301ra dne 3. dubna 2009 v Male\u0301m divadle], Divadlo Frantis\u030cka Xavera S\u030caldy, Liberec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025449004,
    "t": "Chra\u0301m svate\u0301ho Ondr\u030ceje v Uherske\u0301m Ostrohu v pru\u030abe\u030chu dvou a pu\u030al staleti\u0301, aneb, Putovani\u0301 [sic] staleti\u0301mi cestou necestou az\u030c k dnes\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025449332,
    "t": "Miroslav Koupil - Ve sve\u030ctle II : katalog vy\u0301stavy (Brunta\u0301l, Galerie V Kapli, 7.4.-2.5.2009)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025449417,
    "t": "Fcg Z bvV : [focomgrafie z brne\u030cnsky\u0301ch vy\u0301stav a veletrhu\u030a : obra\u0301zkovy\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch s podtitulem Pod klenbou rotundy (a v okoli\u0301)]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026442240,
    "t": "M\u00e1m\u011b : jak m\u00edt \u0161\u0165astn\u00e9 miminko a nepicnout se z toho v\u0161eho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026442738,
    "t": "Kilometry s d\u011btmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026444855,
    "t": "Thor a rukavice s\u00edly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440025,
    "t": "Diskre\u0301tni\u0301 matematika I : Urc\u030ceno pro posl. pedagog. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440032,
    "t": "Obecna\u0301 psychologie : urc\u030ceno pro posl. uc\u030citelstvi\u0301 1. stupne\u030c za\u0301kl. s\u030ckoly pedagog. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440049,
    "t": "Fonologie : Urc\u030ceno pro posl. pedagog. fakult",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440063,
    "t": "Technicke\u0301 pra\u0301ce : Urc\u030ceno pro posl. pedagog. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440070,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly ze specia\u0301lni\u0301 pedagogiky : urc\u030ceno pro posl. uc\u030citelstvi\u0301 pro 1. stupen\u030c ZS\u030c pedagog. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440087,
    "t": "Cvic\u030ceni\u0301 z antropomotoriky I : Urc\u030ceno pro posl pedagog. fakult",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440094,
    "t": "Intenzifikace vyuc\u030cova\u0301ni\u0301 v hodina\u0301ch c\u030ceske\u0301ho jazyka a litera\u0301rni\u0301 vy\u0301chovy na prvni\u0301m stupni za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : Urc\u030ceno pro posl. pedagog. fakult",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440100,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly ze zoologie bezobratly\u0301ch pro uc\u030citele : Urc\u030ceno pro posl. pedagog. fak. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440117,
    "t": "Kapitoly ze sve\u030ctove\u0301 literatury II : Urc\u030ceno pro posl. pedagog. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440124,
    "t": "Diskre\u0301tni\u0301 matematika II : Urc\u030ceno pro posl. pedagog. fak.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440131,
    "t": "Rukove\u030ct\u030c de\u030cjin pedagogiky : Urc\u030ceno pro posl. pedag. fakult, [stud. obor.] uc\u030citelstvi\u0301 pro 1. stupen\u030c za\u0301kl. s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440179,
    "t": "Vy\u0301vojova\u0301 psychologie : Uc\u030cebni\u0301 text pro posl. pedag. fakult - uc\u030citelstvi\u0301 pro 1. stupen\u030c za\u0301kl. s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440186,
    "t": "Sbi\u0301rka u\u0301loh z elementa\u0301rni\u0301 aritmetiky s pokyny k r\u030ces\u030ceni\u0301 : Urc\u030ceno pro stud. pedag. fakult",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440285,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z teorie a didaktiky te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy. [Di\u0301l] 1 : urc\u030ceno pro posl. pedag. fakult",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440292,
    "t": "Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a z teorie elektromagneticke\u0301ho pole : urc\u030ceno pro posl. pedag. fakult. [Di\u0301l] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440414,
    "t": "Za\u0301klady teorie a didaktiky basketbalu a volejbalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440438,
    "t": "Aplikace poc\u030ci\u0301tac\u030cu\u030a : Skripta pro posl. PF. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440445,
    "t": "Rozvoj silovy\u0301ch schopnosti\u0301 I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440537,
    "t": "C\u030cechy a Sasko v prome\u030cna\u0301ch de\u030cjin : Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a konference, ktera\u0301 se konala 10. - 11. 1992 v U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440650,
    "t": "Technicka\u0301 praktika IV : strojni\u0301 obra\u0301be\u030cni\u0301 kovu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440773,
    "t": "Za\u0301klady pravidel softbalu v ilustraci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070440926,
    "t": "Linea\u0301rni\u0301 metody v ekonomii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070441176,
    "t": "Cantus Choralis '95 : [II.] mezina\u0301rodni\u0301 sympozium o sborove\u0301m zpe\u030cvu : U\u0301sti\u0301 nad Labem 12.-14. r\u030ci\u0301jna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070441381,
    "t": "Te\u030clesna\u0301 vy\u0301chova na 1. a 2. stupni za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z ve\u030cdecke\u0301ho semina\u0301r\u030ce, U\u0301sti\u0301 nad Labem 25. - 26. ledna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070441985,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 sympozium o sborove\u0301m zpe\u030cvu Cantus choralis '97 : U\u0301sti\u0301 nad Labem 9.-11. r\u030ci\u0301jna 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070442654,
    "t": "Teorie a praxe v te\u030clesne\u0301 vy\u0301chove\u030c a sportu : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z ve\u030cdecke\u0301ho semina\u0301r\u030ce s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 : [U\u0301sti\u0301 nad Labem 26. br\u030cezna 1999]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070442937,
    "t": "Euroregion Elbe/Labe : v c\u030ci\u0301slech, grafech a mapa\u0301ch = in Zahlen, Abbildungen und Karten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443088,
    "t": "Prima\u0301rni\u0301 prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a v pedagogicke\u0301 praxi 3 : uc\u030cebni\u0301 text a workshop pro s\u030ckolni\u0301 metodiky protidrogove\u0301 prevence a prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443170,
    "t": "Region a environmenta\u0301lni\u0301 vy\u0301chova : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301ho studentske\u0301ho sympo\u0301zia = Region and environmental education : proceedings of works from the international student symposium : U\u0301sti\u0301 nad Labem 26. dubna 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443194,
    "t": "Cantus choralis '99 : IV. mezina\u0301rodni\u0301 sympozium o sborove\u0301m zpe\u030cvu, U\u0301sti\u0301 nad Labem 7.-9. r\u030ci\u0301jna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443347,
    "t": "Sborni\u0301k Pedagogicke\u0301 fakulty v U\u0301sti\u0301 nad Labem. 1990, R\u030cada biologicka\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443446,
    "t": "Milos\u030c Micha\u0301lek : pru\u030ar\u030cez",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443583,
    "t": "ICPM 2001 : 1. mezina\u0301rodni\u0301 kongres Pr\u030cesne\u0301 obra\u0301be\u030cni\u0301 : 5.-7. za\u0301r\u030ci\u0301 2001, U\u0301sti\u0301 nad Labem : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek = ICPM 2001 : 1st international congress of Precision machining : 5-7th September 2001, U\u0301sti\u0301 nad Labem Czech Republic : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443644,
    "t": "Prima\u0301rni\u0301 prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a v pedagogicke\u0301 praxi 4 : uc\u030cebni\u0301 text a workshop pro s\u030ckolni\u0301 metodiky protidrogove\u0301 prevence a prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443712,
    "t": "Czech-Polish mathematical school 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070443934,
    "t": "U\u0301stav techniky a r\u030ci\u0301zeni\u0301 vy\u0301roby Univerzity Jana Evangelisty Purkyne\u030c v U\u0301sti\u0301 nad Labem 2001 : [reprezentac\u030cni\u0301 publikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070444184,
    "t": "Ekologicke\u0301 mys\u030cleni\u0301 a vy\u0301chova v C\u030cR a SRN sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvk\u00b0u ke studiu problematiky = O\u0308kologisches Bewu\u00dftsein und Erziehung in der C\u030cR und in der BRD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070444191,
    "t": "Prima\u0301rni\u0301 prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a v pedagogicke\u0301 praxi 5 : uc\u030cebni\u0301 text a workshop pro s\u030ckolni\u0301 metodiky protidrogove\u0301 prevence a prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070444283,
    "t": "Identifikace historicke\u0301 si\u0301te\u030c prvku\u030a ekologicke\u0301 stability krajiny na mapa\u0301ch vojensky\u0301ch mapova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070444443,
    "t": "Regional interests in the U\u0301sti\u0301 nad Labem region and their holders = (Regiona\u0301lni\u0301 za\u0301jmy v U\u0301stecke\u0301m kraji a jejich nositele\u0301) : proceedings of the 2nd international conference, U\u0301sti\u0301 nad Labem 6.-8. December 2002, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070444863,
    "t": "Prima\u0301rni\u0301 prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a v pedagogicke\u0301 praxi 6 : uc\u030cebni\u0301 text a workshop pro s\u030ckolni\u0301 metodiky protidrogove\u0301 prevence a prevence socia\u0301lne\u030c patologicky\u0301ch jevu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070444917,
    "t": "Recultivation : FAD publications issued for the tenth anniversary of the school in U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070445525,
    "t": "Toleranz gegen Intoleranz : U\u0308bersicht der Fachaktivita\u0308ten zu deutsch-tschechischen Beziehungen, 1990-2003 = Tolerance proti intoleranci : pr\u030cehled odborny\u0301ch aktivit k c\u030cesko-ne\u030cmecky\u0301m vztahu\u030am 1990-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070445532,
    "t": "Letni\u0301 s\u030ckola uc\u030citelu\u030a matematiky a fyziky 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070446768,
    "t": "Environmental accounting: sustainable development indicators",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070447413,
    "t": "Metodicky\u0301 pr\u00b0uvodce k uc\u030cebnici: Peter von Polenz, Geschichte der deutschen Sprache",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070447970,
    "t": "Mezni\u0301ky pame\u030cti II = Meilensteine des Gedenkens II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070448533,
    "t": "Sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference : konane\u0301 dne 14.11.2006 na PF UJEP v U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070449677,
    "t": "Za\u0301klady u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 : sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a a testu\u030a ke cvic\u030ceni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070940204,
    "t": "Maly\u0301 slovni\u0301k socia\u0301lneho zabezpec\u030cenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070940235,
    "t": "O odboroch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070940389,
    "t": "Rukova\u0308t \u0315vyna\u0301lezcu a zleps\u030covatela\u0315",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070940440,
    "t": "Odmen\u030covanie a odbory v prestavbe : aktua\u0301lne ota\u0301zky mzdovej politiky a praxe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070940648,
    "t": "Za\u0301kladne\u0301 pra\u0301va a povinnosti pracovni\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070941812,
    "t": "Fenome\u0301n doktora Kas\u030cpirovske\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942093,
    "t": "Bezpec\u030cnost\u030c a ochrana zdravia pri pra\u0301ci : vs\u030ceobecne za\u0301va\u0308zne\u0301 predpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942529,
    "t": "Panna a mucenicka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942598,
    "t": "Za\u0301konni\u0301k pra\u0301ce : a su\u0301visi\ufe20a\ufe21ce predpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942611,
    "t": "Zvieratka\u0301 z papiera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942659,
    "t": "Astrolo\u0301gia mu\u0301drych bylinka\u0301rok Horoskop podl'a liec\u030civy\u0301ch rastli\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942819,
    "t": "Mr\u0301tvola vo vani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942871,
    "t": "Zjavenia javy, ktore\u0301 vzrus\u030cuju\u0301 svet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942932,
    "t": "Za\u0301konni\u0301k pra\u0301ce a podnikatel\u0315 : 838 ota\u0301zok a odpovedi\u0301 pre podnikatel\u0315sku\u0301 prax",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942956,
    "t": "Muz na uteku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070942987,
    "t": "Euromanaz\u030cment l\u030cudsky\u0301ch zdrojov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070943038,
    "t": "Za\u0301konni\u0301k pra\u0301ce : komenta\u0301rom ; u\u0301plne\u0301 znenie Za\u0301konni\u0301ka pra\u0301ce a predpisov s ni\u0301m su\u0301visiacich, so zmenami a doplnkami, vra\u0301tane novely z 20.ju\u0301na 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070943090,
    "t": "Za\u0301konni\u0301k pra\u0301ce v ota\u0301zkach a odpovediach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070943137,
    "t": "Sprievodca mzdovy\u0301m u\u0301c\u030ctovni\u0301ctvom a personalistikou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071440055,
    "t": "Ekonomika Slovenska na zac\u030ciatku transformac\u030cne\u0301ho procesu : (Analyticka\u0301 s\u030ctu\u0301dia)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071440116,
    "t": "Vy\u0301vojove\u0301 tendencie v priemysle Slovenskej republiky a s\u030ctruktu\u0301rna politika v podmienkach ekonomickej transforma\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071440154,
    "t": "Za\u0301padoeuro\u0301pska ekonomicka\u0301 integra\u0301cia v obdobi\u0301 pri\u0301pravy jednotne\u0301ho trhu a jej vplyv na ekonomiku SR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071440529,
    "t": "Koncepc\u030cne\u0301 vy\u0301chodiska\u0301 makroekonomickej politiky SR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071440789,
    "t": "Vybrane\u0301 aspekty ekonomicke\u0301ho vy\u0301voja v krajina\u0301ch Stredne\u0301ho vy\u0301chodu a severnej Afriky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071440949,
    "t": "Foreign direct investment in the CEEC countries and their influence on industrial restructuring : especially in the case of Slovak Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071441007,
    "t": "Intelektua\u0301lny kapita\u0301l a jeho miesto v ekonomike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071441106,
    "t": "Hospoda\u0301rsky\u0301 vy\u0301voj Slovenska v roku 1999 : s\u030ctu\u0301dia vypracovana\u0301 na poz\u030ciadanie Europskej hospoda\u0301rskej komisie OSN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071441144,
    "t": "Economic development of Slovakia in 2000 : study prepared on behalf of the United Nations Economic Commission for Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071441298,
    "t": "Economic development of Slovakia in 2002 : study prepared on behalf of the United Nations Economic Commission for Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071441465,
    "t": "Economic development of Slovakia in 2004 :a study prepared on behalf of the United Nations Economic Commission for Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071441588,
    "t": "Hospoda\u0301rsky vy\u0301voj Slovenska v roku 2006 : s\u030ctu\u0301dia vypracovana\u0301 na poz\u030ciadanie Euro\u0301pskej hospoda\u0301rskej komisie OSN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071441830,
    "t": "Analy\u0301za determinantov regiona\u0301lnych rozdielov v Slovenskej republiky : (vybrana\u0301 aplika\u0301cie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071442967,
    "t": "Labour market in Slovakia 2019+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940012,
    "t": "Dopravni\u0301 politika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940036,
    "t": "Elektrotechnika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940043,
    "t": "Informac\u030cni\u0301 a r\u030ci\u0301di\u0301ci\u0301 syste\u0301my v doprave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940098,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 biologicka\u0301 cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940142,
    "t": "Ve\u030cdecka\u0301 konference o doprave\u030c s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 : pr\u030ci pi\u0301lez\u030citosti 150 let od zaha\u0301jeni\u0301 provozu z\u030celeznic\u030cni\u0301 trate\u030c Olomouc - Pardubice - Praha a 150 let od u\u0301mrti\u0301 Jana Pernera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940180,
    "t": "Reaction kinetics in organic chemistry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940197,
    "t": "Scientific papers of the University of Pardubice. Series A, 1 (1995), Faculty of Chemical Technology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940203,
    "t": "Krizove\u0301 stavy v silnic\u030cni\u0301 doprave\u030c : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek pro kra\u0301tkodoby\u0301 kurz krizove\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301 pro pracovni\u0301ky silnic\u030cni\u0301 dopravy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940500,
    "t": "Proceeding of the 2nd scientific-technical conference with international participation Process control [R\u030ci\u0301p 96] : Horni\u0301 Bec\u030cva, June 3-6, 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940517,
    "t": "Sborni\u0301k 2. ve\u030cdeckotechnicke\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 R\u030ci\u0301zeni\u0301 procesu\u030a : Horni\u0301 Bec\u030cva, 3.-6. c\u030cervna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940548,
    "t": "Maly\u0301 rakousko-ne\u030cmecko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940555,
    "t": "Scientific papers of the University of Pardubice. Series D, 1 (1996), Faculty of Economics and Administration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940760,
    "t": "Dokonc\u030covaci\u0301 stroje a zar\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071940784,
    "t": "Svar\u030cova\u0301ni\u0301 v z\u030celeznic\u030cni\u0301 doprave\u030c : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce, C\u030ceska\u0301 Tr\u030cebova\u0301 25.-27.2.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941057,
    "t": "Souc\u030casne\u0301 proble\u0301my v kolejovy\u0301ch vozidlech : XIII. mezina\u0301rodni\u0301 konference, 16.-18.za\u0301r\u030ci\u0301 1997, C\u030ceska\u0301 Tr\u030cebova\u0301 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941088,
    "t": "Scientific papers of the University of Pardubice. Series A, 2 (1996), Faculty of Chemical Technology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941095,
    "t": "Scientific papers of the University of Pardubice. Series B, 2 (1996), The Jan Perner Transport Faculty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941101,
    "t": "Scientific papers of the University of Pardubice = Sborni\u0301k ve\u030cdecky\u0301ch praci\u0301 Univerzity Pardubice. Series C, 2 (1996) Institute of Languages and Humanities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941231,
    "t": "Studijni\u0301 program 1997-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941569,
    "t": "Operac\u030cni\u0301 vy\u0301zkum I - u\u0301lohy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941668,
    "t": "Syste\u0301m zvys\u030cova\u0301ni\u0301 odborne\u0301 zpu\u030asobilosti provozovatelu\u030a silnic\u030cni\u0301 motorove\u0301 dopravy. Svazek prvni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941798,
    "t": "Svar\u030cova\u0301ni\u0301 v z\u030celeznic\u030cni\u0301 doprave\u030c '99 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce, C\u030ceska\u0301 Tr\u030cebova\u0301 9.-11.3.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941842,
    "t": "Dopravni\u0301 obsluz\u030cnost regionu\u030a : semina\u0301r\u030c, Pardubice 16. u\u0301nora 1999 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941859,
    "t": "Problematika regiona\u0301lni\u0301 dopravy : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a V. mezina\u0301rodni\u0301ho kolokvia V. Z\u030cELVRS '99, 18. br\u030cezna 1999 v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071941941,
    "t": "URBIS '99 : 6. mezina\u0301rodni\u0301 veletrh technologii\u0301, vy\u0301robku\u030a a sluz\u030ceb pro rozvoj obci\u0301 a me\u030cst, [Brno] 20.-24.4.1999 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek odborne\u0301ho doprovodne\u0301ho programu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071942016,
    "t": "Identifikace a stanoveni\u0301 cizorody\u0301ch toxikologicky vy\u0301znamny\u0301ch la\u0301tek v materia\u0301lech a prostr\u030cedi\u0301. VII, Atomova\u0301 a molekulova\u0301 spektroskopie se zame\u030cr\u030ceni\u0301m na stopovou analy\u0301zu kontaminantu\u030a. Di\u0301l B, Molekulova\u0301 spektroskopie v organicke\u0301 analy\u0301ze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071942214,
    "t": "Spolehlivost a diagnostika v doprave\u030c <<'>>99 : 14. prosince 1999, Pardubice : [sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a konfernce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071942221,
    "t": "CZ-Intermodal '99 : intermoda\u0301lni\u0301 pr\u030ceprava 21. stoleti\u0301 : konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 8.-9. listopadu 1999, La\u0301zne\u030c Bohdanec\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071942382,
    "t": "Region z hlediska podnikatelske\u0301ho prostr\u030cedi\u0301, kapita\u0301lovy\u0301ch zdroju\u030a a vyuz\u030citi\u0301 moz\u030cnosti\u0301 financ\u030cni\u0301ho trhu (v za\u0301jmu jeho rozvoje)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071942399,
    "t": "Vy\u0301roc\u030cni\u0301 zpra\u0301va : di\u0301lc\u030ci\u0301 c\u030ca\u0301st II vy\u0301zkumne\u0301ho za\u0301me\u030cru Analy\u0301za a modelova\u0301ni\u0301 si\u0301delni\u0301ch celku\u030a a regionu\u030a a jejich informac\u030cni\u0301ho propojeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071942412,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 toky v regionu a jeho instituci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071942436,
    "t": "Vztah u\u0301zemni\u0301ho celku a regionu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071943334,
    "t": "New trends in research of energetic materials : proceedings of the fourth seminar held at the University of Pardubice, the Czech Republic, April 11-12, 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071943471,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z 1. mezina\u0301rodni\u0301 konference studentu\u030a doktorsky\u0301ch studijni\u0301ch programu\u030a IMEA 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071943495,
    "t": "XXV. konference organicky\u0301ch chemiku\u030a : Kutna\u0301 Hora 14.-17. kve\u030cten 2001 : sborni\u0301k konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071943990,
    "t": "Pr\u030cehled patobiochemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071943990,
    "t": "Pr\u030cehled patobiologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071944225,
    "t": "Na na\u0301vs\u030cte\u030cve\u030c ve s\u030ckole : faktory vyuc\u030covaci\u0301ho procesu : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k videofilmu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071944447,
    "t": "Teorie vy\u0301bus\u030cin : vedeni\u0301 pedagogicke\u0301 praxe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071944614,
    "t": "XIIIth international symposium on non-oxide glasses and new optical glasses : extended abstracts : September 9-13, 2002; Pardubice, Czech Republic. Pt. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071944621,
    "t": "XIIIth international symposium on non-oxide glasses and new optical glasses : September 9-13, 2002, Pardubice, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071944683,
    "t": "Public administration 2002 & informatics within public administration 2002 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071944812,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky rozvoje regionu\u030a : Svoboda nad U\u0301pou, c\u030cervenec 2002 : sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071945482,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvk\u00b0u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071945536,
    "t": "Pla\u0301n ve\u030cdecky\u0301ch akci\u0301 a konferenci\u0301 por\u030ca\u0301dany\u0301ch a spolupor\u030ca\u0301dany\u0301ch Univerzitou Pardubice v roce 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071946342,
    "t": "Infotrans 2004 : informac\u030cni\u0301 technologie v doprave\u030c a logistice : Pardubice, 4.-5.2.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071948360,
    "t": "Rekonverze vojensky\u0301ch brownfields",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071948568,
    "t": "37. Mezina\u0301rodni\u0301 konference o na\u0301te\u030crovy\u0301ch hmota\u0301 : 22-24 kve\u030ctna 2006 Sec\u030c, C\u030ceska Republika ; Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071949589,
    "t": "Statics and dynamics of rock bursts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072440023,
    "t": "Slu\u030ane\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072440283,
    "t": "Prvni\u0301 muz\u030c kra\u0301lovstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072440306,
    "t": "Lucemburska\u0301 trilogie. III., Roky pr\u030ced u\u0301svitem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072440733,
    "t": "Lev a ru\u030az\u030ce. II, Zla\u0301 le\u0301ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072441365,
    "t": "Kronika zeme\u030c Bo\u0301ju\u030a. 1, Srdce v kamenne\u0301m kruhu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072442126,
    "t": "Dermatopolimiozitis sa vanmis\u030cic\u0301nim sindromom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072442485,
    "t": "Na Li\u0301mec\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072442645,
    "t": "Stradona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072442751,
    "t": "Pout\u030c ; Veksla\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072443529,
    "t": "Rozumbra\u0301dkove\u0301 a zlaty\u0301 poha\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072443574,
    "t": "Pohr\u030cbi\u0301va\u0301ni\u0301 panny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072443635,
    "t": "V labyrintu zpravodajsky\u0301ch sluz\u030ceb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072443673,
    "t": "Zapomenuty\u0301 kra\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072443765,
    "t": "Mouchy nas\u030ci\u0301 doby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072443772,
    "t": "Koukejte do vy\u0301str\u030cihu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072443789,
    "t": "Jak rozesma\u0301t Monu Lisu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072941636,
    "t": "V\u00edra a v\u00fdraz : sborn\u00edk z konference \"... b\u00fdvalo u mne zotv\u00edr\u00e1no...\" : v\u00fdchodiska a perspektivy \u010desk\u00e9 k\u0159es\u0165anskbe poezie a pr\u00f3zy 20. stoletbi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072941858,
    "t": "Peni\u0301ze od Hitlera (Letni\u0301 mozaika)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072943036,
    "t": "Pta\u0301k s\u030cte\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072943081,
    "t": "Zimni\u0301 les",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072943241,
    "t": "De\u0301mon teorie : literatura a be\u030cz\u030cne\u0301 mys\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072943395,
    "t": "Secese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072943548,
    "t": "Temna\u0301 komora Damoklova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072943821,
    "t": "Cesta Amerikou-- : antologie povi\u0301dek regiona\u0301lni\u0301ch spisovatelek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072946211,
    "t": "Kultura a exploze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072946983,
    "t": "Sloz\u030cka 64",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072947775,
    "t": "Studi infantili",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072948451,
    "t": "Muz\u030ci, kter\u030ci\u0301 nena\u0301vidi\u0301 z\u030ceny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072949281,
    "t": "Muz\u030c z ostrova Lewis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072949717,
    "t": "Filmova\u0301 kultura severni\u0301ho troju\u0301helni\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073440527,
    "t": "Oriented models: ranking comparison to stochastic frontier approach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073441654,
    "t": "Strong currency, no rush toward the Euro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073442101,
    "t": "Competition policy and economic analysis: what can we learn from firm and industry data?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073442279,
    "t": "Jak by dan\u030cove\u0301 zme\u030cny dopadly na doma\u0301cnosti a ver\u030cejne\u0301 rozpoc\u030cty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073442910,
    "t": "Free entry and social efficiency under unknown demand parameters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073445416,
    "t": "Kolik n\u00e1s m\u016f\u017ee pracovat z domova?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073940034,
    "t": "Postupy a c\u030cinnosti pr\u030ci projektova\u0301ni\u0301 pozemkovy\u0301ch u\u0301prav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941055,
    "t": "Zdravy\u0301 z\u030civotni\u0301 styl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941086,
    "t": "Prevence u\u0301razu\u030a, otrav a na\u0301sili\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941468,
    "t": "Basiswissen Deutsche Lexikologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941567,
    "t": "Vy\u0301voj ve\u030cku vrcholne\u0301 vy\u0301konnosti v atletice, plava\u0301ni\u0301, be\u030cz\u030cecke\u0301m lyz\u030cova\u0301ni\u0301, ledni\u0301m hokeji a fotbalu v letech 1970-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941741,
    "t": "Vliv dotaci\u0301 na ekonomickou situaci c\u030cesky\u0301ch zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch podniku\u030a : ve\u030cdecka\u0301 monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941888,
    "t": "English for Life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941895,
    "t": "State\u030c ke studiu sociologie, profesni\u0301 etiky, filozofie vy\u0301chovy a reformni\u0301ho s\u030ckolstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941901,
    "t": "Media\u0301lni\u0301 pedagogika : me\u0301dia a komunikace v teorii a uc\u030citelske\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941932,
    "t": "Operac\u030cni\u0301 analy\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073941987,
    "t": "Rozvoj zdravi\u0301 a integrace osob s menta\u0301lni\u0301m postiz\u030ceni\u0301m pomoci\u0301 ci\u0301leny\u0301ch pohybovy\u0301ch aktivit : ove\u030cr\u030ceny\u0301 intervenc\u030cni\u0301 pohybovy\u0301 program",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942007,
    "t": "Obvody a c\u030ca\u0301sti me\u030cr\u030cici\u0301ch pr\u030ci\u0301stroju\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942038,
    "t": "U\u0301stav socia\u0301lni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942236,
    "t": "Vy\u0301znam pohybovy\u0301ch aktivit pro osobni\u0301 rozvoj a podporu zdravi\u0301 : [recenzovany\u0301] sborni\u0301k s mezina\u0301rodni\u0301 prezentaci\u0301 ve\u030cdecky\u0301ch a odborny\u0301ch c\u030cla\u0301nku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942403,
    "t": "Kapitoly z pedagogiky volne\u0301ho c\u030casu : soubor pojedna\u0301ni\u0301 o volne\u0301m c\u030case a jeho vy\u0301chovne\u0301m zhodnocova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942410,
    "t": "Fyziologie a patofyziologie vy\u0301z\u030civy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942427,
    "t": "Tri podobenstva\u0301 z Toma\u0301s\u030covho evanjelia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942502,
    "t": "Charita jako mi\u0301sto evangelizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942557,
    "t": "Za\u0301klady u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 - cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942564,
    "t": "Moderni\u0301 filologie na prahu tr\u030ceti\u0301ho tisi\u0301cileti\u0301 : vybrane\u0301 pr\u030ci\u0301spe\u030cvky z konference k 100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 KMF (FF UK Praha 17.2.2010) : XXIII. roc\u030cenka KrMF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942588,
    "t": "Ve\u030cde\u030cni\u0301 je moc = Scientia potestas est",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942632,
    "t": "Blanka a Jirka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942649,
    "t": "Komplexni\u0301 vyuz\u030citi\u0301 biomasy : (na\u0301vody pro cvic\u030ceni\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942656,
    "t": "Na\u0301vody na cvic\u030ceni\u0301 z pr\u030cedme\u030ctu Bioplyn a anaerobni\u0301 zpracova\u0301ni\u0301 biomasy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942724,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly ze socia\u0301lni\u0301 patologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942878,
    "t": "Anatomie a fyziologie ryb. C\u030ca\u0301st l.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942885,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 (I.) : cvic\u030ceni\u0301 : (interni\u0301 uc\u030cebni\u0301 text)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073942908,
    "t": "The linkage between denitrification activity, N gas emissions, and the size of the denitrifier community in pasture soils",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073943004,
    "t": "Matematicke\u0301 modelova\u0301ni\u0301 v biologicky\u0301ch discipli\u0301na\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073943875,
    "t": "Antologie katedry vy\u0301tvarne\u0301 vy\u0301chovy na jihu C\u030cech : sedma\u0301 deka\u0301da centra vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 vy\u0301tvarny\u0301ch pedagogu\u030a v regionu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944063,
    "t": "Kapitoly z cestovni\u0301ho ruchu pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944070,
    "t": "Projektovy\u0301 management I a II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944087,
    "t": "Time-management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944124,
    "t": "Filozoficky\u0301 dialog jako cesta k prevenci na\u0301sili\u0301 : teorie a metodika, aktivity pro rozvoj mys\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944131,
    "t": "Kurzy rozvoje mys\u030cleni\u0301 : pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944179,
    "t": "Prezentac\u030cni\u0301 a komunikac\u030cni\u0301 dovednosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944216,
    "t": "Modernizovany\u0301 s\u030clechtitelsky\u0301 program pro pr\u030ces\u030cticke\u0301 c\u030cernostrakate\u0301 prase - geneticky\u0301 z\u030civoc\u030cis\u030cny\u0301 zdroj : metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944322,
    "t": "Kriticke\u0301 a tvor\u030cive\u0301 mys\u030cleni\u0301: neni\u0301 to ma\u0301lo? : rozvoj mys\u030cleni\u0301 ve filosoficky\u0301ch, teologicky\u0301ch, psychologicky\u0301ch a pedagogicky\u0301ch souvislostech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944650,
    "t": "KVVPFJUMMXIV/1 : vy\u0301be\u030cr z aktua\u0301lni\u0301ch praci\u0301 pedagogu\u030a katedry vy\u0301tvarne\u0301 vy\u0301chovy PF JU : [Petr Broz\u030cka, Radko Chodura, Josef Lorenc, Ales\u030c Pospi\u0301s\u030cil, Karel R\u030cepa, Dominika Sla\u0301dkova\u0301, Ve\u030cra Vejsova\u0301, Lenka Vilhelmova\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944667,
    "t": "De\u030cjiny ne\u030cmecke\u0301 spolkove\u0301 te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy a sportu v C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovici\u0301ch od poloviny devatena\u0301cte\u0301ho stoleti\u0301 do roku 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944674,
    "t": "Tr\u030ci z\u030civoty v prome\u030cna\u0301ch c\u030casu : Jan Hus, Jan Amos Komensky\u0301, Toma\u0301s\u030c Garrigue Masaryk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944681,
    "t": "MatemaTech : matematika pr\u030ces hranice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944698,
    "t": "Bible - mnoho hlasu\u030a, jedno slovo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944735,
    "t": "Algebraicke\u0301 funkce a diferencia\u0301lni\u0301 poc\u030cet funkci\u0301 jedne\u0301 prome\u030cnne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944759,
    "t": "Spotr\u030cebni\u0301 spolec\u030cnost a jeji\u0301 reflexe ve vy\u0301uce spolec\u030censky\u0301ch ve\u030cd a vy\u0301chovy k obc\u030canstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944766,
    "t": "Moz\u030cnosti vyuz\u030citi\u0301 u\u0301loh z biologicke\u0301 olympia\u0301dy ve vy\u0301uce pr\u030ci\u0301rodopisu a biologie : inspirace pro badatelsky orientovane\u0301 vyuc\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944773,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky vy\u0301chovy k obc\u030canstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944827,
    "t": "Soubor vybrany\u0301ch pr\u030cedna\u0301s\u030cek ze sve\u030ctovy\u0301ch de\u030cjin te\u030clesne\u0301 vy\u0301chovy a sportu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944872,
    "t": "Public relations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944940,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze Studentske\u0301 ve\u030cdecke\u0301 konference : 27. listopadu 2014 ... C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073944995,
    "t": "Fyziologie rostlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945152,
    "t": "C\u030clove\u030ck a kli\u0301s\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945213,
    "t": "Ekopolitika a ekonomika z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 : vysokos\u030ckolska\u0301 uc\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945312,
    "t": "Badatelsky orientovana\u0301 vy\u0301uka matematiky a informatiky s podporou technologii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945329,
    "t": "Historie kanoisticke\u0301ho za\u0301vodu C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice - Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945336,
    "t": "Frantis\u030cek Sobi\u0301s\u030cek - kne\u030cz a kazatel : (vy\u0301be\u030cr ka\u0301za\u0301ni\u0301 z let 1993-1996)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945374,
    "t": "Ekonomicke\u0301 dopady legislativni\u0301ch zme\u030cn v oblasti financi\u0301, u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 a dani\u0301 : sborni\u0301k ve\u030cdecky\u0301ch praci\u0301 studentu\u030a Ekonomicke\u0301 fakulty Jihoc\u030ceske\u0301 univerzity v C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945640,
    "t": "Sexua\u0301lni\u0301 vy\u0301chova a prevence sexua\u0301lni\u0301ho zneuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 osob s menta\u0301lni\u0301 disabilitou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073945756,
    "t": "Korespondence S\u030ct\u030castne\u0301ho Va\u0301clava Pe\u030ctipeske\u0301ho z Chy\u0301s\u030c a Egrberku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074440243,
    "t": "Book of abstracts : 9th Interregional Workshop on Advanced Nanomaterials : [7.-8. november 2013, Prague, Czech Republic]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074940026,
    "t": "Ku\u030az\u030ce, usne\u030c, koz\u030ces\u030ciny a koz\u030cene\u0301 vy\u0301robky : textilni\u0301 zboz\u030ci\u0301znalstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074940309,
    "t": "Pokroc\u030cile\u0301 materia\u0301ly pro barie\u0301rove\u0301 a funkc\u030cni\u0301 vla\u0301kenne\u0301 syste\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074940323,
    "t": "Social work, education and postmodernity : theory and studies in selected Czech, Slovak and Polish issues",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074940835,
    "t": "Sle\u0301va\u0301renske\u0301 formy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941290,
    "t": "Stroji\u0301renska\u0301 metrologie I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941306,
    "t": "Stroji\u0301renska\u0301 metrologie II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941351,
    "t": "Dynamicka\u0301 u\u0301nosnost a z\u030civotnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941382,
    "t": "Moz\u030cnosti a vyuz\u030citi\u0301 teplotne\u030c-nape\u030ct\u030cove\u0301ho simula\u0301toru Gleeble pr\u030ci vy\u0301zkumu technologicke\u0301 zpracovatelnosti materia\u0301lu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941405,
    "t": "Technologicky\u0301 slovni\u0301k : (c\u030cesko-anglicky\u0301 a anglicko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k). I. di\u0301l, Tva\u0301r\u030ceni\u0301 kovu\u030a a svar\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941412,
    "t": "Pr\u030cenos tepla ve sle\u0301va\u0301rensky\u0301ch forma\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941436,
    "t": "Zpracova\u0301ni\u0301 elektronicky\u0301ch dokumentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941443,
    "t": "Advances in informatics, information management and administration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941450,
    "t": "Informatika na Cizi\u0301m Teritoriu, aneb, Co jsme vide\u030cli na sta\u0301z\u030ci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941542,
    "t": "Moderni\u0301 materia\u0301ly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941559,
    "t": "Na\u0301stroje pro plos\u030cne\u0301 tva\u0301r\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941566,
    "t": "U\u0301vod do problematiky strojove\u0301ho vide\u030cni\u0301. C\u030ca\u0301st 1, Za\u0301kladni\u0301 principy a hardware",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941627,
    "t": "Vyuz\u030citi\u0301 poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 simulace vy\u0301robni\u0301ch syste\u0301mu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941634,
    "t": "Dyspraxie, aneb, Vy\u0301vojova\u0301 porucha koordinace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941641,
    "t": "Integrace a syste\u0301my managementu : [monografie]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941658,
    "t": "Pokroky v oblasti nedestruktivni\u0301ho zkous\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941689,
    "t": "Vybrane\u0301 aspekty rekreologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941702,
    "t": "Za\u0301klady technologie lepeni\u0301 karosa\u0301r\u030csky\u0301ch vy\u0301lisku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941719,
    "t": "Teorie svar\u030cova\u0301ni\u0301 a pa\u0301jeni\u0301. C\u030ca\u0301st 1, Tavne\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941733,
    "t": "Kvalita z\u030civota v regionech C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941771,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk v ry\u0301mech, aneb, Jak na to r\u030ci\u0301kadlem, zpe\u030cvem a pohybem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941818,
    "t": "Modelova\u0301ni\u0301 textilni\u0301ch u\u0301tvaru\u030a I : pr\u030ci\u0301klady pro cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941863,
    "t": "Simula\u0301cia podnikovy\u0301ch procesov v manaz\u030cmente : monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074941887,
    "t": "Za\u0301klady fyziky I : pr\u030ci\u0301klady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942303,
    "t": "Dlouhodoby\u0301 za\u0301me\u030cr vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 a ve\u030cdecke\u0301, vy\u0301zkumne\u0301, vy\u0301vojove\u0301 a inovac\u030cni\u0301, ume\u030clecke\u0301 a dals\u030ci\u0301 tvu\u030arc\u030ci\u0301 c\u030cinnosti Technicke\u0301 univerzity v Liberci na obdobi\u0301 2016-2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942310,
    "t": "Introduction to flow of compressible fluids",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942327,
    "t": "Flow in nozzles and diffusers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942334,
    "t": "Mechanika tekutin 1 : hydrostatika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942341,
    "t": "Mechanika tekutin 2 : hydrodynamika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942457,
    "t": "Rodinne\u0301 podnika\u0301ni\u0301 - zdroj rozvoje obci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942587,
    "t": "Deni\u0301k odborne\u0301 praxe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942600,
    "t": "Ta\u0301za\u0301ni\u0301 ve vy\u0301chove\u030c a socia\u0301lni\u0301ch ve\u030cda\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942648,
    "t": "Ne\u030cmecke\u0301 mla\u0301dez\u030cnicke\u0301 spolky v C\u030cSR v letech 1918-33: vybrane\u0301 c\u030cla\u0301nky spolkovy\u0301ch c\u030casopisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074942709,
    "t": "Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a ke studiu pr\u030cedme\u030ctu\u030a zame\u030cr\u030ceny\u0301ch na pi\u0301stove\u0301 spalovaci\u0301 motory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074943560,
    "t": "Book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074943812,
    "t": "Comprehensive economic and trade agreement : between Canada and the European Union and its member states : assessing impacts on the Czech economy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074944574,
    "t": "Moderne Kunststoffe und Faserverbunde. Teil I., Kunststoffspritzguss: Werkstoffe und Verfahren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074944659,
    "t": "Den\u00edk odborn\u00e9 praxe : zdravotnick\u00fd z\u00e1chran\u00e1\u0159",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074945380,
    "t": "Biofyzika I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075440105,
    "t": "Star Wars - dobrodruz\u030cstvi\u0301 Luka Skywalkera, ryti\u0301r\u030ce Jedi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075440112,
    "t": "Da\u0301rek z prave\u0301 la\u0301sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075440129,
    "t": "DivergentCzech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075441522,
    "t": "Na\u0301vrat domu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075445902,
    "t": "Ko\u010dky \u00fato\u010d\u00ed : sb\u00edrka komiks\u016f \"Sarah's Scribbles\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075446381,
    "t": "Batman : n\u00e1m\u011bs\u00ed\u010dnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075448262,
    "t": "Zen jak svi\u0148* : den\u00edk k procvi\u010dov\u00e1n\u00ed blahod\u00e1rn\u00e9ho um\u011bn\u00ed z ni\u010deho se nepo*rat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075448415,
    "t": "Trikolora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075449139,
    "t": "Hon na st\u0159\u00edzl\u00edka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075940544,
    "t": "Prvn\u00ed linie. Dezerce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075941275,
    "t": "Loveck\u00e1 sezona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440008,
    "t": "Bankovni\u0301ctvo v Slovenskej republike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440053,
    "t": "De\u030cjiny ekonomicky\u0301ch teorii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440091,
    "t": "O su\u0301dnych exeku\u0301toroch a exekuc\u030cnej c\u030cinnosti : exekuc\u030cny\u0301 poriadok : komenta\u0301re, do\u0302vodova\u0301 spra\u0301va, judikatu\u0301ra, su\u0301visiace predpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440107,
    "t": "Dan\u030c z pridanej hodnoty : komplexna\u0301 pri\u0301ruc\u030cka : u\u0301c\u030cinnost\u0315 za\u0301kona od 1.1. 1996, komenta\u0301r tvorcov za\u0301kona, pri\u0301klady a vysvetlivky, prehl\u0315ad zmien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440275,
    "t": "Medzina\u0301rodne\u0301 financie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440299,
    "t": "Bankroty oc\u0301\u030cima pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440428,
    "t": "Fifth international conference Quantitative methods in business and management = Piata medzina\u0301rodna\u0301 konferencia Kvantitati\u0301vne meto\u0301dy v ekono\u0301mii i podnikani\u0301 : Bratislava, 7. nov. 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080440657,
    "t": "Za\u0301kon o daniach z pri\u0301jmov : komenta\u0301r : pri\u0301lohy k za\u0301konu c\u030c. 366/1999 Z.z., Za\u0301kon c\u030c 368/1999 Z.z. o rezerva\u0301ch a opravny\u0301ch poloz\u030cka\u0301ch, poradn\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080940126,
    "t": "Tva\u0301re su\u0301c\u030casne\u0301ho slovenske\u0301ho divadla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080941758,
    "t": "Sammelband 8. Motivation fu\u0308r Deutsch : Nitra, 30. August - 2. September 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080944117,
    "t": "Posledne\u0301 zbohom ... : su\u0301c\u030casne\u0301 pohrebne\u0301 obyc\u030caje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080944339,
    "t": "Autenticke\u0301 a univerza\u0301lne v tvorbe a interpreta\u0301cii umenia : zborni\u0301k vedecky\u0301ch pra\u0301c U\u0301stavu litera\u0301rnej a umeleckej komunika\u0301cie ; [zbornik obsahuje ... na Medzina\u0301rodnej vedeckej konferencii Univerza\u0301lne a autenticke\u0301 v tvorbe a interpreta\u0301cii umenia, konanej v dn\u030coch 17. a 18. septembra 2008 v Nitre]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080946869,
    "t": "Zva\u0308z slovensky\u0301ch mu\u0301zei\u0301 a kultu\u0301rna politika : (1945-1959)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081442216,
    "t": "Veporsk\u00e9 vrchy : turistick\u00e1 a cyklistick\u00e1 mapa : 1:50 000 = Wander- und Radwanderkarte = tourist and cycle map = turista- \u00e9s ker\u00e9kp\u00e1ros t\u00e9rk\u00e9p = mapa turystyczna ze szlakami rowerowymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081940880,
    "t": "Nebol som politikom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085443035,
    "t": "Slova\u0301 nas\u030cej Matky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085446159,
    "t": "Brodske\u0301 1163-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085446340,
    "t": "Moravsky\u0301 Sva\u0308ty\u0301 Ja\u0301n 1449-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085446500,
    "t": "Ku\u0301ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085447101,
    "t": "Sociologicke\u0301 askpekty obc\u030cianskej participa\u0301cie a zdruz\u030covania mla\u0301dez\u030ce : v kontexte formovania euro\u0301pskej mla\u0301dez\u030cni\u0301ckej politiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085449006,
    "t": "Dala Eva Adamovi (jablko) : vy\u0301ber zo slovenskej l\u0315udovej naturalisticko-erotickej poe\u0301zie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940015,
    "t": "Divoky\u0301 kmi\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940039,
    "t": "Johanka na hranici my\u0301ch snu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940138,
    "t": "Den ze spa\u0301leny\u0301ch snu\u0307 : vers\u030ce z let 1990-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940213,
    "t": "Ve spa\u0301rech holubice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940220,
    "t": "Te\u030clokresba = Bodypainting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940237,
    "t": "V nevli\u0301dne\u0301m dome\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940251,
    "t": "Etre poe\u0300te : e\u0301d. bilingue",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085940855,
    "t": "Bi\u0301ly\u0301 vu\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085941029,
    "t": "Tr\u030ci pr\u030ci\u0301pady a Mike Faraday",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085941609,
    "t": "Sklene\u030cny\u0301 trezor ; Bratrstvo slitovni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085941821,
    "t": "Modre\u0301 pero",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085942026,
    "t": "Objevujme bibli : materia\u0301l pro pra\u0301ci s pr\u030ceds\u030ckolni\u0301mi de\u030ctmi. Roc\u030c. 1, kve\u030cten - srpen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085942231,
    "t": "Hovory : sborni\u0301k nadace Pr\u030cemysla Pittra a Olgy Fierzove\u0301 Praha. 2 Refera\u0301ty ze semina\u0301r\u030ce \"Pr\u030cemysl Pitter - kr\u030cest\u030can\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085942255,
    "t": "Hovory : [sborni\u0301k Nadace Pr\u030cemysla Pittra a Olgy Fierzove\u0301. 3 Pama\u0301tce MUDr. Emila Vogla (1901-1977)]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085942354,
    "t": "Hovory : sborni\u0301k Nadace Pr\u030cemysla Pittra a Olgy Fierzove\u0301 Praha. 4 Pama\u0301tce Ralpha Hegnauera (1910-1997)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085943559,
    "t": "Nejc\u030caste\u030cjs\u030ci\u0301 dan\u030cove\u0301 omyly a jak jim pr\u030cedcha\u0301zet v roce 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085944563,
    "t": "Perfektni\u0301 make-up",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085944891,
    "t": "Miami Vice : pr\u030ci\u0301be\u030chy podle televizni\u0301ho seria\u0301lu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085945164,
    "t": "IX. triena\u0301le ume\u030clecke\u0301 kniz\u030cni\u0301 vazby : Krome\u030cr\u030ci\u0301z\u030c c\u030cerven - c\u030cervenec 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085945218,
    "t": "Z\u030cide\u0301 a Morava : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a pr\u030cedneseny\u0301ch na konferenci : Krome\u030cr\u030ci\u0301z\u030c, 10.11.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085945256,
    "t": "Koma\u0301rno vc\u030cera a dnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085945690,
    "t": "Medaile, plakety a odznaky Jir\u030ci\u0301ho Nova\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085947021,
    "t": "Podivny\u0301 u\u0301nos a dals\u030ci\u0301ch 37 krimina\u0301lni\u0301ch pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a pro mlade\u0301 c\u030ctena\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085947038,
    "t": "Jan Pavel II. : [z\u030civotopis]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085947052,
    "t": "Poha\u0301dky a povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085947069,
    "t": "Tanc\u030ci\u0301ci\u0301 hve\u030czdy : poha\u0301dky ze vs\u030cech sve\u030ctovy\u0301ch stran",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085947090,
    "t": "O jelenovi s kulometem a jine\u0301 trampske\u0301 zkazky : pro trampy, zlatokopy, stopar\u030ce, cestovatele a milovni\u0301ky ta\u0301bora\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085947847,
    "t": "Realismus v mezina\u0301rodni\u0301ch vztazi\u0301ch a mezina\u0301rodni\u0301 ekonomii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948134,
    "t": "Okresy Uherske\u0301 Hradis\u030cte\u030c, Zli\u0301n, Vseti\u0301n : C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948202,
    "t": "Bezirke Uherske\u0301 Hradis\u030cte\u030c, Zli\u0301n, Vseti\u0301n : Tschechische Republik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948226,
    "t": "Bezirke Z\u030cd\u030ca\u0301r nad Sa\u0301zavou, Jihlava, Tr\u030cebi\u0301c\u030c : Tschechische Republik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948226,
    "t": "Bezirke Z\u030cd'a\u0301r nad Sa\u0301zavou, Jihlava, Tr\u030cebi\u0301c\u030c [Unternehmen, Geschichte, Informationen]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948233,
    "t": "The Z\u030cd\u030ca\u0301r nad Sa\u0301zavou, Jihlava, Tr\u030cebi\u0301c\u030c districts : Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948264,
    "t": "Rozhlasove\u0301 hry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948769,
    "t": "Kan\u030covice - 650 let : okres Zli\u0301n ; 1362-2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948783,
    "t": "Prof. Ing. arch. Vladimi\u0301r Karfi\u0301k : Zli\u0301n 1930-1946",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085948813,
    "t": "Frantis\u030cek Pen\u030ca\u0301z : akademicky\u0301 mali\u0301r\u030c a grafik : 1912-1996 : vy\u0301be\u030cr obrazu\u030a, kreseb a grafiky z celoz\u030civotni\u0301 tvorby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949018,
    "t": "S\u030cetr\u030ceni\u0301 reprodukce a zdravi\u0301 z\u030cen, C\u030ceska\u0301 republika 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949025,
    "t": "Analy\u0301za cenove\u0301ho vy\u0301voje, vy\u0301voje pr\u030ci\u0301jmu\u030a a spotr\u030cebni\u0301ch vyda\u0301ni\u0301 doma\u0301cnosti\u0301 v letech 1990 az\u030c 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949087,
    "t": "U\u0301mrtnost v C\u030ceske\u0301 republice v letech 1980-1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949117,
    "t": "C\u030casove\u0301 r\u030cady za\u0301kladni\u0301ch ukazatelu\u030a statistiky pra\u0301ce : (1948-1994)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949216,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 a ekonomicky\u0301 vy\u0301voj okresu Jindr\u030cichu\u030av Hradec v roce 1995 : (vybrane\u0301 u\u0301daje)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949339,
    "t": "Pohyb obyvatelstva v C\u030ceske\u0301 republice v roce 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949353,
    "t": "Poc\u030cet obyvatel v obci\u0301ch C\u030ceske\u0301 republiky s promi\u0301tnuti\u0301m u\u0301zemni\u0301ch zme\u030cn k 1.1.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949414,
    "t": "Statistika bytove\u0301 vy\u0301stavby na u\u0301zemi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky v letech 1960 az\u030c 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949452,
    "t": "Jahrbuch des Aussenhandels der Tschechischen Republik 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949469,
    "t": "Annuaire du commerce exte\u0301rieur de la Re\u0301publique Tche\u0300que 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949476,
    "t": "Statistika rodinny\u0301ch u\u0301c\u030ctu\u030a. II. di\u0301l, Pr\u030ci\u0301jmy, vyda\u0301ni\u0301 a spotr\u030ceba doma\u0301cnosti\u0301 podle poc\u030ctu nezaopatr\u030ceny\u0301ch de\u030cti\u0301 a poc\u030ctu c\u030clenu\u030a za rok 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949513,
    "t": "Statistika rodinny\u0301ch u\u0301c\u030ctu\u030a. III. di\u0301l, Pr\u030ci\u0301jmy, vyda\u0301ni\u0301 a spotr\u030ceba doma\u0301cnosti\u0301 s minima\u0301lni\u0301mi pr\u030ci\u0301jmy za rok 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949537,
    "t": "Statisticky\u0301 pru\u030avodce obcemi jiz\u030cni\u0301ch C\u030cech 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949605,
    "t": "Obce C\u030ceske\u0301 republiky 1996 : maly\u0301 lexikon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949636,
    "t": "Numeri Pragenses : statisticka\u0301 roc\u030cenka 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949711,
    "t": "Okres Pi\u0301sek v c\u030ci\u0301slech 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949759,
    "t": "Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy v c\u030ci\u0301slech 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949957,
    "t": "Volby do Sena\u0301tu Parlamentu C\u030ceske\u0301 republiky : 15.11.-16.11.1996, 22.11.-23.11.1996. Hlavni\u0301 me\u030csto Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085949971,
    "t": "Labour statistics: time series of basic indicators (1948-1996)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440019,
    "t": "Za\u0301klady u\u0301spe\u030cs\u030cne\u0301ho podnika\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440026,
    "t": "Pr\u030cehled platny\u0301ch pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440033,
    "t": "Obc\u030canske\u0301 a rodinne\u0301 pra\u0301vo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440057,
    "t": "Bezpec\u030cnost a hygiena pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440064,
    "t": "Obchod, pohostinstvi\u0301, cestovni\u0301 ruch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440088,
    "t": "Stavebni\u0301 pra\u0301vo. Aktualizace c\u030c. 16",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440101,
    "t": "Dane\u030c v pr\u030ci\u0301kladech, vzorech a soudni\u0301ch rozhodnuti\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086440118,
    "t": "Spolec\u030cnost s ruc\u030ceni\u0301m omezeny\u0301m : pra\u0301vni\u0301 vztahy, dane\u030c, u\u0301c\u030cetnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086441184,
    "t": "Black & white, creature isle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086441191,
    "t": "Stronghold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086441221,
    "t": "Secret codes 2002 : PlayStation, PlayStation 2, XBOX",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086441238,
    "t": "Aliens versus predator 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086441269,
    "t": "Return to castle Wolfenstein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086441283,
    "t": "Desperados : wanted dead or alive",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086443003,
    "t": "Kr\u030ci\u0301dla sla\u0301vy Di\u0301l 1. / pr\u030ci\u0301spe\u030cvky The\u0301re\u0300se Burollet ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086443027,
    "t": "American art ze Sbi\u0301rky Goetz, Mnichov : Galerie Rudolfinum, Centrum souc\u030casne\u0301ho ume\u030cni\u0301 24. kve\u030ctna - 2. za\u0301r\u030ci\u0301 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086443188,
    "t": "Tva\u0301r\u030ce = Faces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086443232,
    "t": "Podivne\u0301 nebe : vstupte pe\u030ctkra\u0301t : vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 program k vy\u0301stave\u030c Podivne\u0301 nebe - souc\u030casna\u0301 c\u030ci\u0301nska\u0301 fotografie, Galerie Rudolfinum, Praha 4.9-23.11 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086443362,
    "t": "Loni v Marienbad film jako um\u011bn\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446035,
    "t": "Poemes - images = Ba\u0301sne\u030c - obrazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446066,
    "t": "Sedma\u0301 nota cela\u0301 = La septie\u0300me note ronde",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446127,
    "t": "V ra\u0301ji s\u030cumavske\u0301m : ( -plzen\u030cs\u030cti\u0301 vy\u0301tvarni\u0301ci Karlu Klostermannovi) : Galerie Jir\u030ci\u0301ho Trnky Plzen\u030c, 26.3.-19.4.2003, Radnice - Kas\u030cperske\u0301 Hory, 1.5.-8.6.2003, S\u030cmidingerova knihovna Strakonice a za\u0301mek S\u030cte\u030cken\u030c, 17.6.-3.8.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446226,
    "t": "Slovni\u0301c\u030cek autoru\u030a Plz\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446332,
    "t": "Volyne\u030c a jine\u0301 kra\u0301tke\u0301 r\u030ca\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446349,
    "t": "Mora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446677,
    "t": "Maggi v kostce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446684,
    "t": "Melancholidsky\u0301 z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446745,
    "t": "Vec\u030cery s koroptvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086446752,
    "t": "Vizitka\u0301r\u030c za\u0301padoc\u030cesky\u0301ch spisovatelu\u030a a vy\u0301tvarni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086448152,
    "t": "Mala\u0301 c\u030ci\u0301tanka 8 : pro 8. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301ch a obc\u030cansky\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086448183,
    "t": "Literatura 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086448336,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka 3 s litera\u0301rni\u0301mi vy\u0301klady pro uc\u030cebni\u0301 obory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086449005,
    "t": "30 dni\u0301 modliteb za sve\u030ct isla\u0301mu : 27. listopadu 2000-26. prosince 2000 : povola\u0301ni\u0301 Te\u030cla Kristova k modlitba\u0301m za sve\u030ct isla\u0301mu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086449029,
    "t": "Nova\u0301 smlouva : pr\u030ceklad KMS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086449043,
    "t": "Kurzy Alfa : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro pr\u030ci\u0301pravu ty\u0301mu : pro vedouci\u0301 a pomocni\u0301ky na kurzech Alfa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086449081,
    "t": "30 dni\u0301 modliteb za sve\u030ct isla\u0301mu : povola\u0301ni\u0301 Te\u030cla Kistova k modlitba\u0301m za sve\u030ct isla\u0301mu : 17. listopadu 2001-16. prosince 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086449678,
    "t": "Dobry\u0301 boj vi\u0301ry : na\u0301sledovat Jez\u030ci\u0301s\u030cu\u030av pr\u030ci\u0301klad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086449692,
    "t": "Schva\u0301lne\u030c jsem zaspala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086449777,
    "t": "Jak pr\u030cipravovat ka\u0301za\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086449852,
    "t": "Pr\u030cicha\u0301zeji\u0301ci\u0301 Kra\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940212,
    "t": "Ekonomika pe\u030cstova\u0301ni\u0301 brambor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940243,
    "t": "Hnojeni\u0301 brambor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940281,
    "t": "Metodicke\u0301 postupy vyuz\u030citelne\u0301 ve s\u030clechte\u030cni\u0301 III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940328,
    "t": "Vloc\u030ckovitost hli\u0301z bramboru a moz\u030cnosti ochrany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940458,
    "t": "Metodika pro vy\u0301be\u030cr optima\u0301lni\u0301ch technologicky\u0301ch postupu\u030a pe\u030cstova\u0301ni\u0301 topinamburu s du\u030arazem na uz\u030citkovy\u0301 sme\u030cr pe\u030cstova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940526,
    "t": "Potato agrophysiology 2013 : proceedings of the 2nd International Symposium on Agronomy and Physiology of Potato, 15 - 19. sept. 2013, Prague, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940625,
    "t": "Uplatne\u030cni\u0301 dusi\u0301ku a hnojiva s inhibitorem urea\u0301zy pr\u030ci hnojeni\u0301 brambor : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086940632,
    "t": "Metodika ochrany brambor proti plevelu\u030am se sni\u0301z\u030ceny\u0301mi vstupy herbicidu\u030a : uplatne\u030cna\u0301 certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086944302,
    "t": "Lude\u030ck Pik : monografie z fondu SVK PK a vy\u0301be\u030cr c\u030cla\u0301nku\u030a z dobove\u0301ho i souc\u030casne\u0301ho tisku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086944326,
    "t": "Kronika 60 let Studijni\u0301 a ve\u030cdecke\u0301 knihovny Plzen\u030cske\u0301ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086944333,
    "t": "Bohuslav Martinu\u030a : soupis dokumentu\u030a z fondu Studijni\u0301 a ve\u030cdecke\u0301 knihovny Plzen\u030cske\u0301ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086944340,
    "t": "Zloc\u030cin, vina a trest v 19. stoleti\u0301 : vy\u0301be\u030cr z dokumentu\u030a z fondu Studijni\u0301 a ve\u030cdecke\u0301 knihovny Plzen\u030cske\u0301ho kraje : Smetanovske\u0301 dny, 30. roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086944432,
    "t": "Na\u0301boz\u030censtvi\u0301 Indie a C\u030ci\u0301ny : soupis dokumentu\u030a z fondu Studijni\u0301 a ve\u030cdecke\u0301 knihovny Plzen\u030cske\u0301ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086945156,
    "t": "Pu\u030adni\u0301 a epigeicka\u0301 fauna stanovis\u030ct\u030c ovlivne\u030cny\u0301ch va\u0301pne\u030cni\u0301m a jeji\u0301 dynamika = Soil and epigeous fauna of sites affected by liming and their dynamics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086945286,
    "t": "Lesy C\u030ceske\u0301 republiky : sta\u0301tni\u0301 podnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086946689,
    "t": "Zahranic\u030cni\u0301 politika USA : ideje, doktri\u0301ny, strategie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086946900,
    "t": "Ver\u030cejny\u0301 a podnikatelsky\u0301 sektor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086946948,
    "t": "Metamorfo\u0301zy ne\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086946986,
    "t": "Sponta\u0301nni\u0301 geneze jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947013,
    "t": "Harry Trottel a ta jemna\u0301 tenata",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086947020,
    "t": "Jak odcha\u0301zi\u0301 la\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947044,
    "t": "Anatomie jisty\u0301ch chvil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947051,
    "t": "Vilane\u0301 a tajemny\u0301 dr. Aude",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947129,
    "t": "Kdybych byla koc\u030ckou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947150,
    "t": "Velke\u0301 sudoku new",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947181,
    "t": "Murphyho za\u0301kony a doma\u0301ci\u0301 zvi\u0301r\u030cata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947211,
    "t": "Vybrane\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947396,
    "t": "Dus\u030ce do dlani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947402,
    "t": "Le\u0301on Clifton se vraci\u0301--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947419,
    "t": "Harry Trottel a posel Ta\u0301liba\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086947495,
    "t": "Bu\u030ah je vys\u030cinuty\u0301 recesista s pone\u030ckud sadisticky\u0301mi sklony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086948225,
    "t": "Mali\u010dkosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086948263,
    "t": "Amerika, aneb, Velk\u00e1 zem\u011b \u010desk\u00fdma o\u010dima",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086949611,
    "t": "Mys\u030clenky o svate\u0301m Pavlovi : u\u0301vahy papez\u030ce Benedikta XVI. u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti Roku svate\u0301ho Pavla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086949635,
    "t": "Od vec\u030cer\u030ce ke kr\u030ci\u0301z\u030ci : Jez\u030ci\u0301s\u030cova svobodna\u0301 a poslus\u030cna\u0301 smrt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086949642,
    "t": "Z\u030civot svate\u0301ho Petra : omalova\u0301nky s vypra\u0301ve\u030cni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086949659,
    "t": "Kr\u030ci\u0301z\u030cova\u0301 cesta s apos\u030ctolem Pavlem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086949666,
    "t": "Znovuzrozeni\u0301 z vody a z Ducha : z\u030civot ze sva\u0301tosti kr\u030ctu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086949673,
    "t": "Eucharistie : ktery\u0301 projev la\u0301sky mu\u030az\u030ce by\u0301t ve\u030cts\u030ci\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086949796,
    "t": "Prameny vnitr\u030cni\u0301 si\u0301ly : jak se vyhnout vyc\u030cerpa\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087440032,
    "t": "Py\u0301cha a pr\u030cemlouva\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087440131,
    "t": "Pr\u030ced oc\u030cima za\u0301padu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087440292,
    "t": "Kluci, hura\u0301 za ni\u0301m! ; Poplach v Kova\u0301r\u030cske\u0301 ulic\u030cce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087440704,
    "t": "Doktore, to je ale kotrmelec!",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788087440711,
    "t": "Sapiens : od zvi\u0301r\u030cete k boz\u030cske\u0301mu jedinci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087444023,
    "t": "Ove\u030cr\u030cova\u0301ni\u0301 z\u030civotnosti hydrofobni\u0301ch impregnaci\u0301 betonu v expozic\u030cni\u0301m prostr\u030cedi\u0301 vne\u030cjs\u030ci\u0301 atmosfe\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087444030,
    "t": "Korozni\u0301 agresivita atmosfe\u0301r a metody predikce atmosfe\u0301ricke\u0301 koroze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087444061,
    "t": "Predikce u\u0301c\u030cinnosti organicky\u0301ch povlaku\u030a na za\u0301klade\u030c laboratorni\u0301ch zkous\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087444078,
    "t": "Modelova\u0301ni\u0301 bodove\u0301 koroze korozivzdorny\u0301ch oceli\u0301 a slitin NiCrMo v prostr\u030cedi\u0301ch simuluji\u0301ci\u0301ch zpracova\u0301ni\u0301 odpadni\u0301ch vod z odsir\u030covaci\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087445099,
    "t": "Liptovska\u0301 rapsodie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087446058,
    "t": "Juan Garaizabal : kostel v pohybu = wandering church : [DOX Centre for Contemporary Art 27.1.-18.4.2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087446447,
    "t": "The soul of money = Dus\u030ce pene\u030cz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447000,
    "t": "U\u0301doli\u0301 mamutu\u030a : etapova\u0301 hra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447017,
    "t": "Rudy\u0301 gentleman : etapova\u0301 hra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447055,
    "t": "Hry poha\u0301dek : [soubor poha\u0301dkovy\u0301ch her do pr\u030ci\u0301rody, do doma\u0301cnosti, sportovni\u0301 i noc\u030cni\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447062,
    "t": "Ta\u0301bor poha\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447079,
    "t": "Hry india\u0301nu\u030a I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447086,
    "t": "Hry india\u0301nu\u030a II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447093,
    "t": "Stras\u030cidelna\u0301 s\u030ckola : ta\u0301borova\u0301 hra na jarni\u0301 pra\u0301zdniny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447277,
    "t": "Oddi\u0301lovy\u0301 vedouci\u0301 de\u030ctske\u0301ho ta\u0301bora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447321,
    "t": "Hry pro mla\u0301d\u030cata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447338,
    "t": "Za kapita\u0301nem Grantem kolem sve\u030cta : etapova\u0301 hra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087447550,
    "t": "Vybrane\u0301 paragrafy pro vedouci\u0301 ta\u0301boru\u030a : Za\u0301kon 258/2000 ze dne 14.7.2000 o ochrane\u030c ver\u030cejne\u0301ho zdravi\u0301 ... : Vyhla\u0301s\u030cka c\u030c. 106/2001 Sb. o hygienicky\u0301ch poz\u030cadavci\u0301ch na zotavovaci\u0301 akce pro de\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087449387,
    "t": "Do Evropy hrou II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087449585,
    "t": "Eticka\u0301 vy\u0301chova : 1-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087449592,
    "t": "Eticka\u0301 vy\u0301chova : 4-5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087449608,
    "t": "Eticka\u0301 vy\u0301chova : 6-7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087449615,
    "t": "Eticka\u0301 vy\u0301chova : 8-9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087449707,
    "t": "Pr\u030ci\u0301stupy, postupy, prakticke\u0301 rady pro psani\u0301, hodnoceni\u0301 a prezentaci odborny\u0301ch praci\u0301 SOC\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087449981,
    "t": "Pra\u0301ce v zahranic\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087940631,
    "t": "Jugo-zapadnyj front i drugije gorizonty sobytij",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087940655,
    "t": "Kavkazskije novelly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087940693,
    "t": "Z\u030cemc\u030cuz\u030cnyj princ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087940792,
    "t": "Pljas\u030cus\u030cc\u030cij angel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087940839,
    "t": "Skrytyje processy blizkich otnos\u030cenij",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087940853,
    "t": "Nereal'naja istorija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087940884,
    "t": "Zapiski parkinsonika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087943090,
    "t": "Tajn\u00e1 p\u0159\u00edsada : nau\u010d\u00edme v\u00e1s, jak za \u0161achovnic\u00ed bojovat a vyhr\u00e1vat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087944073,
    "t": "Ztra\u0301ta a zisk : jak to dopadne s knihou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087949054,
    "t": "Slad\u030cova\u0301ni\u0301 soukrome\u0301ho a pracovni\u0301ho z\u030civota : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087949207,
    "t": "15 let c\u030cinnosti ver\u030cejne\u0301ho ochra\u0301nce pra\u0301v : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088944263,
    "t": "Stretnutie s Ma\u0301riou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088945796,
    "t": "Martin C\u030culen v dejina\u0301ch Banskej Bystrice : katoli\u0301cky kn\u030caz, vy\u0301znamny\u0301 pdedago\u0301g a na\u0301rodny\u0301 buditel'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088947066,
    "t": "Andrej Rudavsky\u0301 : dennik kresieb z nemocnice = diary-- of drawings from the hospital",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088949435,
    "t": "Homosexualita, cesta sebatranscendencie? : [kra\u0301tka s\u030ctu\u0301dia o krest\u0315anskom pri\u0301stupe k realite homosexua\u0301lnej orienta\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088949787,
    "t": "Hrdinovia minulosti vzor pre hrdinov budu\u0301cnosti historky pre ty\u0301ch, c\u030co prijali sviatost' birmovania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089443017,
    "t": "\u0160tudentsk\u00e9 f\u00f3rum : X. ro\u010dn\u00edk : zborn\u00edk z medzin\u00e1rodnej vedeckej konferencie pre \u0161tudentov a doktorandov, konanej v decembri 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090440043,
    "t": "Va\u0301lka o Chaco : 1932-1935",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090440074,
    "t": "Va\u0301lka gigantu\u030a : ne\u030cmecke\u0301 vzducholodi v 1. sve\u030ctove\u0301 va\u0301lce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090440524,
    "t": "Lide\u0301 na prvni\u0301m mi\u0301ste\u030c : zpra\u0301va Social Watch 2009 : [jedina\u0301 cesta ze souc\u030casne\u0301 ekologicke\u0301 a ekonomicke\u0301 krize je investovat do lidi\u0301 : pru\u030abe\u030cz\u030cna\u0301 zpra\u0301va o globa\u0301lni\u0301m vy\u0301voji v oblasti vymy\u0301ceni\u0301 chudoby a genderove\u0301 spravedlnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090440593,
    "t": "Kdo zneuz\u030ci\u0301va\u0301 socia\u0301lni\u0301 da\u0301vky? : privatizace sta\u0301tu: dopady s\u030ckrtu\u030a v socia\u0301lni\u0301 oblasti : Praz\u030cska\u0301 s\u030ckola alternativ - sborni\u0301k 04",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090441545,
    "t": "Trendy komunikace v cestovni\u0301m ruchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090441712,
    "t": "C\u030ceskomoravska\u0301 myslivecka\u0301 jednota, o.s. 2006 az\u030c 2010 : nejve\u030cts\u030ci\u0301 myslivecka\u0301 organizace v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090441736,
    "t": "O patronech myslivosti a jiny\u0301ch sve\u030ctci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090442368,
    "t": "Snadna\u0301 cesta jak skoncovat s alkoholem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090442375,
    "t": "Snadna\u0301 cesta jak pr\u030cekonat hazard : [jak pr\u030cevzi\u0301t moc nad svy\u0301m z\u030civotem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090442931,
    "t": "Rajnochovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090443617,
    "t": "Moderni\u0301 etiketa boduje : okouzluji\u0301ci\u0301 da\u0301ma, opravdovy\u0301 dz\u030centlmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090444416,
    "t": "Japonske\u0301 exlibris : [katalog vy\u0301stavy] z c\u030ceske\u0301 soukrome\u0301 sbi\u0301rky : [Muzeum vy\u0301chodni\u0301ch C\u030cech v Hradci Kra\u0301love\u0301 : 17. za\u0301r\u030ci\u0301 - 14. listopadu 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090444744,
    "t": "Z\u030ceny a muz\u030ci ve spolec\u030cnosti a rozhodova\u0301ni\u0301 : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k vy\u0301uce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090445246,
    "t": "Metodika ni\u0301zkoprahovy\u0301ch kurzu\u030a pro cizince : S\u030cance - pra\u0301ce - integrace!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090445451,
    "t": "Podpal du\u030am, ska\u0301cej strom, zabij syna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090445956,
    "t": "Nebeske\u0301 s\u030ctebotanie : z\u030calmy ako slovo Boz\u030cie v Lutherovy\u0301ch vy\u0301kladoch 1519-1530",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090446007,
    "t": "Most - c\u030ciste\u0301 me\u030csto : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro agenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090446281,
    "t": "Chemicko-tepelne\u0301 zpracova\u0301ni\u0301 kovovy\u0301ch povrchu\u030a : mezina\u0301rodni\u0301 konference = Conference on Chemical Heat Treatment of Metal Surfaces : national conference : 24-25 November 2015, Jihlava, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090446342,
    "t": "Stachelberg : obr na prahu Krkonos\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090446793,
    "t": "Zooom\u00b3 : [vy\u0301tvarna\u0301 monografie]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090446908,
    "t": "Obra\u0301ceni\u0301 : osobni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090446939,
    "t": "Iluze skeptiku\u030a : systematicky\u0301 kurz noetiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090447103,
    "t": "Karel Gott ve spa\u0301rech STB : s komenta\u0301r\u0306em renomovany\u0301ch publicistu\u0309 Vladimi\u0301ra Justa, Jaromi\u0301ra Tu\u0307my, Romana Lipc\u0306i\u0301ka a Dus\u0306ana Spa\u0301c\u0306ila",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090447189,
    "t": "A pr\u030ci\u0301s\u030cte\u030c le\u0301pe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090447301,
    "t": "Antropotya\u0301tr 2009 : litera\u0301rne\u030c-hudebni\u0301 festival",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090447318,
    "t": "Poezmije",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090447332,
    "t": "Be\u030csove\u0301 budou pokr\u030cikovat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090447363,
    "t": "Sever, za\u0301pad, vy\u0301chod. Svazek 3, Za\u0301padni\u0301 C\u030cechy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090447370,
    "t": "Ze stary\u0301ch my\u0301del",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090448308,
    "t": "Logo : 1000 Czech logo 1989-2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090448407,
    "t": "Dvacet po dvaceti = Dvadsat\u030c po dvadsiatich : [vy\u0301stava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090448476,
    "t": "Beskydske\u0301 vize : Roz\u030cnov 2012 : letni\u0301 s\u030ckola architektury : [2.9.-15.9.2012 : architektura mimo tradic\u030cni\u0301 centra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090448490,
    "t": "Vize pro Plasy : letni\u0301 s\u030ckola architektury 2013 : [architektura mimo tradic\u030cni\u0301 centra : Santiniho baroko a hleda\u0301ni\u0301 soudobe\u0301ho urbanismu mi\u0301sta : Zruc\u030c u Plzne\u030c, 1.9.-14.9.2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090449022,
    "t": "Zpra\u0301va o stavu z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 ve me\u030cste\u030c Svitavy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090449107,
    "t": "Str\u030cedni\u0301 Asie a Kazachsta\u0301n : historie, etnicita, jazyky : od migrace stepni\u0301ch Uzbeku\u030a a Kazachu\u030a v 15. stoleti\u0301 do roku 1924",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090449329,
    "t": "Kadan\u030cske\u0301 nocturno : vzpomi\u0301nky na padesa\u0301ta\u0301 le\u0301ta 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090449398,
    "t": "Novy\u0301 Jeruzale\u0301m? : pr\u030ci\u0301be\u030ch frantis\u030cka\u0301nske\u0301ho kla\u0301s\u030ctera C\u030ctrna\u0301cti sv. Pomocni\u0301ku\u030a v Kadani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090449824,
    "t": "Vy\u0301prodej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096941360,
    "t": "Kokteily High Ball, Caipirin\u0303a & Co. ; [najleps\u030cie recepty s alkoholom]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096941391,
    "t": "Vel'ka\u0301 rodinna\u0301 kniha pec\u030cenia pec\u030cenie po cely\u0301 rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096942626,
    "t": "Mid-term projection of trends in macroeconomic development of the Slovak health sector : Bratislava, May, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096942701,
    "t": "Genera\u0301cia - prvy\u0301 zborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096944897,
    "t": "Tanec borovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096946112,
    "t": "Drave\u0301 vtaky slovenska vo fotografii = Birds of prey of Slovakia in pictures =Greifvo\u0308gel der Slowakei im Bild",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096946907,
    "t": "Obec Petrovce (1412-2006) : (obrazy minulosti, realita dnes\u030cka a perspekti\u0301vy budu\u0301cnosti)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096948789,
    "t": "Diplomacia-vec verejna\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096949786,
    "t": "Zlatni\u0301ky : pri\u0301rodopis, histo\u0301ria, su\u0301c\u030casnost\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788099944092,
    "t": "Pra\u0301vna nejasnost\u030c jedne\u0301ho manz\u030celstva roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126440269,
    "t": "\u0d05\u0d16\u0d3f\u0d32\u0d47\u0d37\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 \u0d28\u0d47\u0d3e\u0d35\u0d46\u0d32\u0d4d\u0d32\u0d15\u0d7e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126440542,
    "t": "Cempanmut\u0323ikka\u0304r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126440580,
    "t": "Cekutta\u0304nt\u0332e ka\u0304lat\u0323ikal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126440610,
    "t": "Nammut\u0323e hr\u0325dayatte paricarikka\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126440689,
    "t": "Pare\u0304tant\u0332e tiriccuvarav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126440696,
    "t": "Ke. Sarasvatiyammayut\u0323e kathakal\u0323 sampu\u0304rn\u0323am\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441549,
    "t": "R\u0332o\u0304binsan\u0323 kut\u0323um\u0323bam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441662,
    "t": "Caini\u0304s pa\u0304cakam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441730,
    "t": "De\u0304vant\u0332e s\u0301aram\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441778,
    "t": "E Bi Si narahatyakal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441815,
    "t": "Vika\u0304ribhavanattile kolapa\u0304takam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441822,
    "t": "St\u0332t\u0332ailsile durantam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441839,
    "t": "O\u0304r\u0332iyant\u0332 eksprassile kolapa\u0304takam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126441976,
    "t": "I\u0304 kathayilumun\u0323t\u0323oru ma\u0304jik : ji\u0304vitavijayattinu kathakal\u0323um\u0323 anubhavan\u0307n\u0307al\u0323um\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126442027,
    "t": "Patimu\u0304nn pras\u0301nan\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126442102,
    "t": "Me\u0304s\u0301appur\u0332atte ci\u0304t\u0323t\u0323ukal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126442959,
    "t": "Kar\u0332appan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126443031,
    "t": "\u0d09\u0d2a\u0d3e\u0d38\u0d28",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126448890,
    "t": "\u0d2f\u0d3e\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d3e\u0d2e\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d47",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126449620,
    "t": "\u0d0e\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 \u0d15\u0d57\u0d7a\u0d38\u0d3f\u0d32\u0d3f\u0d02\u0d17\u0d4d \u0d05\u0d28\u0d41\u0d2d\u0d35\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d7e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126449682,
    "t": "Innatte cinta\u0304vis\u0323ayam\u0323 : praco\u0304danacintakal\u0323 ji\u0304vitavijayattina\u0307",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126449828,
    "t": "\u0d05\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d4a\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d3f\u0d32\u0d4d\u200d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126449842,
    "t": "Pa\u0304mpum\u0323 ko\u0304n\u0323iyum\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126449941,
    "t": "\u0d26\u0d43\u0d36\u0d4d\u0d2f\u0d02 ; \u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d31\u0d40\u0d38\u0d4d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126449972,
    "t": "S\u0301u\u0304nyamanus\u0323yar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788131941805,
    "t": "Fairy tales for children",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170440826,
    "t": "International marketing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170443162,
    "t": "Democracy in deficits",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170444985,
    "t": "Feminist perspectives : Wide Sargasso Sea (a rewriting of Jane Eyre)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170940050,
    "t": "Making money on the stockmarket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170940913,
    "t": "Anandamath",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788170941293,
    "t": "Basics of stock market investing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170941798,
    "t": "Personal investment and tax planning yearbook : assessment year 1995-96",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170943716,
    "t": "Careers in television and broadcasting : thousands of exciting new opportunities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170943785,
    "t": "Careers in management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170943884,
    "t": "Indian banking in transition : issues and challenges",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170943990,
    "t": "Income tax guide : assessment year 2001-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170944003,
    "t": "NRI investment guide : opportunities in the motherland : financial year 2000-2001 (assessment year 2001-2002)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170944058,
    "t": "Tax planning through trusts and wills",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170944256,
    "t": "How to manage foreign exchange risk : a guide for trades, bankers and businessmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170945284,
    "t": "Your first job : from campus to career",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170946809,
    "t": "The art of technology management : top technology managers reveal the secrets of using technology to drive business growth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171440535,
    "t": "Odyssey : short stories by indian women writers settler abroad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171941698,
    "t": "Taxmann's master guide to Income Tax Act [India] : with commentary on Finance (No. 2) Act 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171942251,
    "t": "Taxmann's Income Tax Act [India] : with free guide to new Minimum Alternate Tax (MAT) payable by compnaies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171942466,
    "t": "Taxmann's Income Tax Act 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171943418,
    "t": "Taxmann's master guide to Income Tax Act : with commentary on Finance (No. 2) Act 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171947515,
    "t": "You Can Win A Job Interview",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171947577,
    "t": "Chasing Success",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172942908,
    "t": "R\u0325n\u0323anubandha : ka\u0304dambari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943059,
    "t": "Ma\u0304heraci\u0304 ma\u0304n\u0303jari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943134,
    "t": "Eka na\u0304ta\u0303 asa\u0303hi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943189,
    "t": "Aghalapaghala a\u0304n\u0323i\u0304 eaisapaisa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943257,
    "t": "Panna\u0304s\u0301i\u0304nantarace nirogi\u0304 sva\u0304sthya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943264,
    "t": "Paraspara pancana\u0304ma\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943295,
    "t": "Res\u0301ma\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943417,
    "t": "Va\u0304l\u0323avan\u0323t\u0323a\u0304ti\u0304la phu\u0304la",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943424,
    "t": "Aso--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943660,
    "t": "Jhun\u0303ja : ji\u0304vana\u0304ti\u0304la vegavegal\u0323i\u0304 gra\u0304mi\u0304n\u0323a katha\u0304vis\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172943684,
    "t": "Di\u0304pas\u0301ikha\u0304 : nisarga sam\u0323rakshan\u0323a cal\u0323aval\u0323i\u0304ti\u0304la stri\u0304 s\u0301a\u0304strajn\u0303a\u0304n\u0303cya\u0304 katha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172944063,
    "t": "Svapni\u0304la\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172944094,
    "t": "A\u0304nandamaya ji\u0304vana\u0304sa\u0304t\u0323hi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172944186,
    "t": "D\u0323o\u0302na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172944223,
    "t": "Riport\u0323ara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172945299,
    "t": "Pa\u0304ulakhun\u0323a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172945459,
    "t": "Pratis\u0301odha : ka\u0304dambari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172945497,
    "t": "A\u0304dha\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172945558,
    "t": "Niva\u0304nta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172945886,
    "t": "Tisari\u0304 kra\u0304nti\u0304, 2025 : svatantra ra\u0304jaki\u0304ya ka\u0304dambari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172946807,
    "t": "Bo\u0302d\u0323i\u0304ga\u0304rd\u0323a : ka\u0304dambari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172947613,
    "t": "Sundara\u0304 mana\u0304madhi bharali\u0304 : Mara\u0304t\u0323hi\u0304 la\u0304van\u0323i\u0304 va\u0304n\u0307maya\u0304ti\u0304la saundarya a\u0304n\u0323i sami\u0304ksha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172947729,
    "t": "T\u0323hasat\u0323hasan\u0323a\u0304rya jakhama\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175440180,
    "t": "Financial accounting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175440272,
    "t": "Life in organisations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175440425,
    "t": "GATT/WTO : trip's, trim's and trade in services",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788175440456,
    "t": "Interactive computer graphics aided design",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175440791,
    "t": "DBMS (data base management systems)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175441545,
    "t": "Electronics laboratory primer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175441576,
    "t": "Mathematics of computation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175442252,
    "t": "Getaways & hideouts : [isolated, unspoilt, exotic destinations across India]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175940048,
    "t": "Personnel\\Human Resource Management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175940253,
    "t": "Issues in Indian administration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175940697,
    "t": "Adult education : training and development handbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175940901,
    "t": "Management of rural development & resources",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175941199,
    "t": "Modern approaches to applied linguistics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175941434,
    "t": "Social work : methods, practices and perspectives",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175941489,
    "t": "Encyclopaedia of great scientists",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175941625,
    "t": "Fundamentals and Applications",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175941809,
    "t": "Mathematical methods for economists",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175941939,
    "t": "Voluntary organisations in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176940610,
    "t": "Ji\u0304banera na\u0304na\u0304 ran\u0307a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176940627,
    "t": "Akshara sa\u0304jiy\u0307e ya\u0304i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178441214,
    "t": "Black money and economic crimes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178441436,
    "t": "A brief history of great inventions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178441658,
    "t": "Bha\u0304rati\u0304ya san\u0307gi\u0304ta ka\u0304 itiha\u0304sa = History of Indian music : from ancient to present time",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178442266,
    "t": "Divorce and divorced women : psycho-social issues and concerns",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178940359,
    "t": "Constant remembrance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179941676,
    "t": "Sri Krishna's diplomatic mission and the date of the Mahabharata War : simulations with planetarium software",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180940842,
    "t": "Plant biotechnology : In vitro principles, techniques and applications",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180941627,
    "t": "Indian coelomycetes",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788180943386,
    "t": "Food security in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440082,
    "t": "Nakaiccuvaiya\u0304n\u0332a nalla kataikal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440129,
    "t": "Cikaram kan\u0323t\u0323a amarar cir\u0332ukataikal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440228,
    "t": "\u0bb5\u0bbf\u0ba8\u0bbe\u0baf\u0b95\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0baf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0b95\u0bc1 \u0bae\u0b95\u0bbf\u0bae\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440235,
    "t": "Ma\u0304tar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440426,
    "t": "Ma\u0304rttin\u0332 Luttar kin\u0307",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440594,
    "t": "N\u0303a\u0304n\u0332akko\u0304rvai en\u0332n\u0332um Cittar pa\u0304t\u0323aklal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440693,
    "t": "Uyarvukku vatika\u0304ttum I\u0304sa\u0304p kataikal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181440952,
    "t": "\u0bae\u0ba9\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b93\u0b9a\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd : Psycho science literature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181441041,
    "t": "Pan\u0332i\u0304r camayal pakkuvan\u0307kal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181441140,
    "t": "\u0b8e\u0b99\u0bcd\u0bae\u0bc8\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bae\u0bbe\u0ba9 \u0bb9\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf - \u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0bcd \u0b85\u0b95\u0bb0\u0bbe\u0ba4\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181940148,
    "t": "HUF : Hindu Undivided Family : HUF, partition and will : a mirror to the laws of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183441018,
    "t": "Kamakhya Temple : legends and history",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184940428,
    "t": "Takadi\u0304r enna kat\u0323uvakkut\u0323t\u0323i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184940510,
    "t": "Kil\u0323ivud\u0323il oru sinima : kal\u0332ukan tiriccu varunnu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184943825,
    "t": "Prakr\u0325tiya\u0304tra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185444383,
    "t": "Heat and mass transfer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185445304,
    "t": "Tax structure and budgetary trends",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185445533,
    "t": "Dictionary of remote sensing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185445601,
    "t": "Enlightening studies in Indian English poetry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185448169,
    "t": "International construction contracting : Symposium : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185448176,
    "t": "Price variation in civil construction contracts : Seminar : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185448343,
    "t": "Safety in construction in India : current status and future needs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185448435,
    "t": "Management and labour in the Indian construction industry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185944296,
    "t": "Operation Blue Star : the true story",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185944340,
    "t": "Word is a four-letter word : selected writings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185949314,
    "t": "Mi\u0304s\u0323ba\u0304h\u0323 ul-adviyah : kulli\u0304ya\u0304t-i-adviyah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185949383,
    "t": "Muj\u02bba\u0304lija\u0304t-i-nisva\u0304n\u0332",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185949888,
    "t": "\u0622\u0626\u064a\u0646\u0647 \u0627\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186448045,
    "t": "Ka\u0304m\u0323s\u0301i\u0304ra\u0304ma, presa ke a\u0304ine mem\u0323 = Kanshiram, the reflexion of press",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186945179,
    "t": "Redefining nature : Karen ecological knowledge and the challenge to the modern conservation paradigm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186949214,
    "t": "A\u0304tmasvara : lalita lekha san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187445029,
    "t": "Resources and development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187445531,
    "t": "Blind and mentally handicapped children : problems and coping strategies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187449966,
    "t": "Bha\u0304rati\u0304ya itiha\u0304sa evam\u0323 sam\u0323skr\u0325ti ensa\u0304iklapi\u0304d\u0323iya\u0304 : pra\u0304ci\u0304na, madhyaka\u0304li\u0304na evam\u0323 arva\u0304ci\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187944164,
    "t": "Inh\u0323ira\u0304f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187944270,
    "t": "Akkad\u0323 bakkad\u0323 : bacon\u0332 ke ma\u0304hiye",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187944287,
    "t": "Pahiliya\u0304n\u0332",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187949046,
    "t": "Siddha yajn\u0303a mantra san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188441051,
    "t": "A\u0304ja ka\u0304 Dus\u0323yanta : kaha\u0304ni\u0304 san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189441135,
    "t": "An innovation in education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189940478,
    "t": "Design electronics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189940799,
    "t": "Presentation Skill",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788189942052,
    "t": "A journey to swaraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189944117,
    "t": "Saral hastarekha evammantra shakti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189944155,
    "t": "Aise bane the Santa Kabi\u0304ra : aupanya\u0304sika ji\u0304vani\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189945152,
    "t": "\u0bcc\u0baa\u0bcd\u0ba4\u0ba4 \u0bbf\u0ba4\u0bbe\u0baf\u0ba9\u0bcd\u0bae",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189945381,
    "t": "\u0b8e\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b89\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bcb\u0b9f\u0bc1\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bcd - : \u0b95\u0bc1\u0bb1\u0bc1\u0ba8\u0bbe\u0bb5\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189945381,
    "t": "\u0b85\u0bc2\u0b9f\u0bcd\u0bb0 \u0bc7\u0bbe\u0b95\u0bbe\u0baa\u0bb2\u0bbf\u0b95\u0bc1\u0bb0\u0bcd\u0bb7\u0ba3\u0bcd\u0ba9 : \u0b87\u0b9f\u0bcd\u0bae \u0bc6\u0bbe\u0baa\u0bc1\u0bb0\u0bcd\u0bb3 \u0b95\u0bc8\u0bb2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190441155,
    "t": "Human rights best practices relating to criminal justice in a nutshell",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788190441896,
    "t": "The rights approach to health and health care : a compiled review",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190445214,
    "t": "\u0909\u0938 \u092a\u093e\u0930",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190448017,
    "t": "A\u0304dhunika Bha\u0304rata ke maha\u0304ma\u0304nava : Maha\u0304tma\u0304 Jotiba\u0304 Phule",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190941730,
    "t": "\u0b94\u0bb5\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0b9f\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bb0\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190941747,
    "t": "\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bb1\u0bb3\u0bcd \u0b89\u0bb0\u0bc8\u0ba8\u0bc2\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190942966,
    "t": "'Dzam gling thog gi bund med grags can",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192444574,
    "t": "\u0ba4\u0bca\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0ba4\u0bc1\u0bb1\u0bc8\u0b9e\u0bb0\u0bcd \u0b87\u0bb0\u0bbe. \u0ba8\u0bbe\u0b95\u0b9a\u0bbe\u0bae\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd : \u0baa\u0bb4\u0bc1\u0ba4\u0b9f\u0bc8\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0ba3\u0bcd\u0ba3\u0bbe\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb3\u0bbe\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192446776,
    "t": "Ga\u0304n\u0310dhi\u0304 cintana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192449548,
    "t": "\u0ba4\u0b9a\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193942000,
    "t": "\u0a95\u0ac7\u0ab0\u0abf\u0aac\u0abf\u0aaf\u0aa8 \u0aae\u0abf\u0ab8\u0acd\u0a9f\u0ab0\u0ac0",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194448983,
    "t": "An\u0332pa\u0304ciriyar : irul\u0323 ni\u0304kkiya arul\u0323 vil\u0323akkukal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202441036,
    "t": "De Stralende (The Rays) Norwegian Language Edition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202441333,
    "t": "Faktor 8 alternativ oppgavebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202446383,
    "t": "Marathon Berlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202446994,
    "t": "Lov av 21. juni 2013 nr. 59 om likestilling mellom kj\u00f8nnene (Likestillingsloven) samt forskrifter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202449674,
    "t": "Ungdom og idrett",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205441040,
    "t": "Fra\u030a eit halvt liv dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205442498,
    "t": "Prikken og bordet som fl\u00f8y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205444034,
    "t": "Sa\u030a smart! ei bok om gode ideer og smarte oppfinnelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205446885,
    "t": "Transformasjonsledelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205447752,
    "t": "Spilt blod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205447882,
    "t": "Tall forteller : hvordan bruke tall til a\u030a finne ut om verden er slik du tror den er",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205447950,
    "t": "Store bryster og brede hofter / monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205447967,
    "t": "Livet og d\u00f8den tar rotta pa\u030a meg / monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205448087,
    "t": "Multi 6 oppgavebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205448605,
    "t": "?Pen dialog i relasjonell praksis : respekt for annerledeshet i?yeblikket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205448995,
    "t": "Metoder for bedre arbeidsmilj\u00f8 involvering og gode prosesser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205449459,
    "t": "God undervisning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788233949372,
    "t": "ENGLISH LATIN CEBUANO BIBLE - THE GOSPELS IIMATTHEW, MARK, LUKE & JOHN;KING JAMES 1611 - BIBLIA SACRA VULGATA 405 - CEBUANO ANG BIBLIA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242942913,
    "t": "Pa\u030a eventyr med Tintin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250940062,
    "t": "Sandeltre og honning : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250940147,
    "t": "Mistenkt!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250940215,
    "t": "Inn i varmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250940666,
    "t": "Den lange flukten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250940697,
    "t": "M\u00f8rket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250940727,
    "t": "Diligencekrigen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250940994,
    "t": "Va\u030agemot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250941007,
    "t": "Gjensyn med fortiden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250941298,
    "t": "Dr\u00f8mmen om havet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250941700,
    "t": "Fra toppen og oppover",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250941724,
    "t": "Mellom to menn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942059,
    "t": "Skattejakten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942202,
    "t": "Hat og kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942226,
    "t": "Sa\u030a dyp en lengsel-",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942257,
    "t": "Ulvetid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942288,
    "t": "Gjensyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942288,
    "t": "Nye tider",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942462,
    "t": "Skip i natten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942677,
    "t": "Drepende uskyld",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942769,
    "t": "Slavinnens arv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250942967,
    "t": "Et hav av kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250943094,
    "t": "Muffins og smoothies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250943315,
    "t": "Heteb\u00f8lge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250943544,
    "t": "Albatrossen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250943742,
    "t": "I skyggen av et tegn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250943964,
    "t": "Kampen om ranchen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250944015,
    "t": "Korset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250944145,
    "t": "Dit ingen ga\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250944237,
    "t": "Brottsj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250944466,
    "t": "Vindens klage",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250944688,
    "t": "Vargens hjerte : en roman fra 700-talet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250944947,
    "t": "Trollmannens merke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250945364,
    "t": "Skygger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250945982,
    "t": "Tistel blant roser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250946422,
    "t": "Amulettene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250946651,
    "t": "En kniv i hjertet ; Rytteren er d\u00f8den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250946750,
    "t": "Jernjomfruen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250947177,
    "t": "Demonens vinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250947375,
    "t": "En etter en ; Mord i torghallen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250947429,
    "t": "Natt i Klondyke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250947641,
    "t": "De ukjente",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250948037,
    "t": "Steinenes stillhet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250948464,
    "t": "Vinterdr\u00f8m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788250948648,
    "t": "Pa\u030a spor av ridderne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257940126,
    "t": "Sagene l\u00e6rerskole 1945-1992 : fra l\u00e6rerskoleklasser til l\u00e6rerh\u00f8gskole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257940287,
    "t": "Konfliktfamilier, barn og samlivsbrudd : prosjektsamarbeid mellom Kompetansesenter for voldsofferarbeid og Likestillingssenteret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257941208,
    "t": "Whose right to divorce in contemporary Egypt? : competing interpretations of Islamic sources",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257941390,
    "t": "Tospra\u030aklig oppl\u00e6ring og inkludering i den flerkulturelle skolen : rapport fra konferanse, H\u00f8gskolen i Oslo 15.-16. september 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257941505,
    "t": "L\u00e6replaners fortelling om danning : M87 og L97 i et dannings- og maktteoretisk perspektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257941949,
    "t": "Nordisk konferanse i samfunnsarbeid : H\u00f8gskolen i Oslo 7.-9. november 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257942113,
    "t": "Standardisering av e-l\u00e6ring : bygges morgendagens l\u00e6ringsteknologi pa\u030a ga\u030ardagens l\u00e6ringssyn? : [examensarbete i IKT och la\u0308rande]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257943400,
    "t": "Morsma\u030al og skolestart : Landskonferanse for norskl\u00e6rere i l\u00e6rerutdanninga, Sch\u00e6fferga\u030arden 22.-24. april 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257943790,
    "t": "Dialoger mellom f?rskolel?rer og barn : en beskrivende og fortolkende studie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270440399,
    "t": "Hele verden pa\u030a et s\u00f8lvfat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270440504,
    "t": "Tei na\u030a still, Oluf Pratmakar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270940448,
    "t": "Hvordan sta\u030alet ble herdet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270940752,
    "t": "Dagsedlar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270940899,
    "t": "Va\u030ag a\u030a kjempe-va\u030ag a\u030a vinne!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270940929,
    "t": "Program vedtekter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270941476,
    "t": "Prinsipprogram og vedtekter for AKP(m-l)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270942428,
    "t": "Arbeidernes kommunistparti (marxist-leninistene) AKP(m-l)s milit\u00e6rpolitiske program : vedtatt pa\u030a Landskonferansen, va\u030aren 1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270942770,
    "t": "Heimevernsmusikken : etterretningsrapporten vedr\u00f8rende virksomheten til en farlig forfatningsfiendtlig geriljagruppe utkledt som et gammeldansorkester under navnet: \"Heimevernslaget\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943012,
    "t": "Artikler om litteratur, 1966-1981",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943203,
    "t": "Ahasverus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943333,
    "t": "En annen verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943340,
    "t": "Tjuveriet : V\u00f8mm\u00f8ldalens og Porcelenstrands hemmeligheter gjennom 700 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943401,
    "t": "Joual : utvalgte dikt av Jack Kerouac",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943517,
    "t": "Draken i solb\u00e6rbuskane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943531,
    "t": "Dikt for viderekomne : et utvalg dikt av Amiri Baraka (LeRoi Jones)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270943999,
    "t": "Titanics undergang : et dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270944262,
    "t": "Pappas lille pike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270944897,
    "t": "Graffiti & Bulk : romaner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270945092,
    "t": "Tolv i det trettende : en fortelling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270945191,
    "t": "Veiskille : finnes det noen vei ut av milj\u00f8krisa ?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270945368,
    "t": "Laerestykker 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270946310,
    "t": "Utrydd hver eneste j\u00e6vel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270946891,
    "t": "En fest i Liu Lin eller Et nytt, et annet, kinesisk a\u030artusen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270946952,
    "t": "En annen Mykle moeter med Jane Mykle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270947096,
    "t": "Antirasister : mennesker og argumenter i kampen mot rasismen 1750-1900",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270947393,
    "t": "Kapitalen Bok 1. Kapitalens produksjonsprosess / overs. fra tysk av Erling Kielland og Stein Rafoss Bind 1",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788270947560,
    "t": "S\u00b0a seint det var : s\u00b0a seint : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270947744,
    "t": "Litter\u00e6r kalender 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270947829,
    "t": "Aske i munnen, sand i skoa ; Ekkoland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270948550,
    "t": "Simone og jeg : tanker omkring Simone de Beauvoir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270949212,
    "t": "Du er d\u00f8d : bombenes a\u030arhundre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270949625,
    "t": "Vi skal seire! : studiesirkel fra R\u00f8d Ungdom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270949632,
    "t": "Vi skal sigre! : studiesirkel fra\u030a Raud Ungdom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440043,
    "t": "Mellom nasjonalstaten og Siemenskonsernet : samarbeidsvilka\u030ar og samarbeidspraksis i elektrovarmefabrikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440050,
    "t": "F\u00f8retak i endring : samanhengar mellom teknisk-organisatoriske endringar, sosialisering og kollektiv handling ved A/S Bergens Mekaniske Verksteder, 1940-1955",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440067,
    "t": "Problemsituasjon og arbeidsplassfellesskap i eit ferrolegeringssmelteverk : ei analyse av A/S Bj\u00f8lvefossen pa\u030a 1950-tallet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440074,
    "t": "\"Stordabuen ga\u030ar offshore\" : arbeid og faglig politikk ved A/S Stord verft 1970-83",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440081,
    "t": "Internasjonalisering og demokratisering : to uforenlige prosesser?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440098,
    "t": "Medbestemmelse i et overnasjonalt konsern : en studie av ABB Asea Brown Boveri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440104,
    "t": "Arbeidslivsrelasjoner i konsern--Hydro Aluminium i omstilling : en analyse av styrkeforholdet mellom arbeidere og ledere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440111,
    "t": "Arbeid og erfaring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440128,
    "t": "Bedriftsdemokratisk utvikling i en \u00f8konomisk krisetid : LO, DNA og bedriftsdemokratiet, 1973-1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440142,
    "t": "Den nye omsorgsarbeideren : om utformingen av yrkesforsta\u030aelse og yrkesidentitet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440159,
    "t": "Konstruksjonen av omsorgsarbeideren : i spenningsfeltet mellom utdanningspolitikk, kommunalisering og interesseorganisering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440166,
    "t": "\"Det er litt g\u00f8y na\u030ar du merker at du kan noe\" : erfaringer fra skolen og orienteringer til arbeidslivet blant elever pa\u030a elektrofag og r\u00f8rfag vk1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440180,
    "t": "\"Studiekompetanse? Kjekt a\u030a ha, kan fa\u030a bruk for det en vakker dag-- \" : en studie av utdannings- og yrkesorientering hos elever pa\u030a yrkesfaglig studieretning etter innf\u00f8ringen av Reform 94",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440197,
    "t": "Flerfaglighet i arbeidsliv og skole : formingen av elektromekanisk vk1 pa\u030a yrkesfaglig studieretning under Reform 94",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440210,
    "t": "\"Hjemmekj\u00e6r eller reiselysten\" : elever pa\u030a yrkesfaglig studieretning i Sunnhordaland etter innf\u00f8ringen av Reform 94",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440227,
    "t": "Bedriften som arena for l\u00e6ring, oppl\u00e6ring og sosialisering : en sosiologisk unders\u00f8kelse av fagoppl\u00e6ring ved Hydro Porsgrunn Industripark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440234,
    "t": "Eier og marked : Sunnhordlandsindustrien pa\u030a 1990-tallet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440241,
    "t": "HMS og arbeidsmilj\u00f8 i elektrobransjen : en unders\u00f8kelse av HMS-regulering i 22 elektrobedrifter i Sunnhordland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440258,
    "t": "Kampen for elektromont\u00f8rfaget, 1966-1996 : modernisering og tradisjon i et fagarbeiderkollektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274440265,
    "t": "Symbolisme og effektivitetskrav : totalkvalitet i Aker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274940048,
    "t": "Krigsa\u030ar i Larvik-distriktet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274940093,
    "t": "Gamle Kongsberg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274940147,
    "t": "Seterdrift i Sandsv\u00e6r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274940406,
    "t": "Skrim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275940061,
    "t": "Alt du trenger a\u030a vite om hormoner og menopausen et gjennombrudd for naturlig progesteron",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276442076,
    "t": "Drama i L97 : i hvilken grad og hvordan er drama som fagora\u030ade og metode en del av innholdet og arbeidsma\u030atene i grunnskolen? : program for evaluering av Reform 97 : Tema 1: l\u00e6replanverket, fag og praktisk verksemd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276443042,
    "t": "Jeg elsker Dig!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276444551,
    "t": "Moralske imperativ : psykologiske og filosofiske forutsetninger for moraldannelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276444865,
    "t": "Implementering av skoleutviklingsprogrammet Respekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276940008,
    "t": "Norsk \u00f8konomi - en vei ut av krisen? : en finansteoretisk tiln\u00e6rming",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276940022,
    "t": "Jeg sa\u030a, jeg sa\u030a Norge = : uniquely Norway",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788276940770,
    "t": "Kveldsb\u00f8nn : m\u00f8te med Alf Larsens diktning . belyst med brev fra Olaf Aukrust, Hallvard Blekastad og andre ved utgivelsen i 1946",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276940909,
    "t": "Sigbj\u00f8rn Obstfelder & Ludvig Karsten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276941166,
    "t": "Skisser og forelskelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276941869,
    "t": "Kolbein Falkeid og Ha\u030akon Bleken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276942026,
    "t": "Boken om angst alle opplever den ; ingen vil ha den ; hva kan vi gj\u00f8re med angsten?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276942309,
    "t": "Figurmaling i Gudbrandsdalen : fra Roma til Va\u030ag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277440248,
    "t": "The effects of ontogenetic state, light, and bacterial infection on the developmental trajectory of activity and behaviour in three species of marine fish larvae : Aquacultural and ecological perspectives",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277440453,
    "t": "Autecology, toxicity, genetics and life history of Prymnesium parvum and Prymnesium patelliferum (Haptophyta) : Is a species separation warranted?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277440668,
    "t": "Biomarkers for polyaromatic hydrocarbon exposure in fish",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277440811,
    "t": "The influence of biological and physical processes on early juvenile Arcto-Norwegian (Gadus morhua L.) with special emphasis on zooplankton abundance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277440866,
    "t": "Atlantic cod (Gadus morhua L.) in the North Atlantic with emphasis on Icelandic waters : population genetic structure, temporal stability and genotypic dependent growth properties",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277441085,
    "t": "Retinoids in salmonid aquaculture with special emphasis on developmental deformities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278441152,
    "t": "Morgon og kveld",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278442647,
    "t": "Den missunnelige fris\u00f8ren noveller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278940464,
    "t": "Problematferd i skolen : hovedfunn, forklaringer og pedagogiske implikasjoner : hovedrapport fra forskningsprosjektet \"Skole og samspillsvansker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278940471,
    "t": "Liv og leven i skolen : omfang og utslag av problematferd : delrapport 1 fra forskningsprosjektet \"Skole og samspillsvansker\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278940488,
    "t": "Mestring og tilkortkomming i skolen : fokus pa\u030a elevers skolefaglige kompetanse, sosiale kompetanse og selvoppfatning : delrapport 2 fra forskningsprosjektet \"Skole og samspillsvansker\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278940495,
    "t": "Brukerperspektiv pa\u030a skolen : elever og foreldre om skole og relasjoner : delrapport 3 fra forskningsprosjektet \"Skole og samspillsvansker\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278940501,
    "t": "Er det bare eleven? : problematferd i lys av tilpasningskrav og kontekstuelle betingelser i skolen : delrapport 4 fra forskningsprosjektet \"Skole og samspillsvansker\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278940594,
    "t": "Idealer og realiteter : evaluering av spesialundervisningen i Oslo kommune",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941102,
    "t": "Livskvalitet som psykisk velv\u00e6re",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941140,
    "t": "Family ideology and social policy : policies towards lone parents in Norway and the UK",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941294,
    "t": "Barn og unges leveka\u030ar og velferd : kunnskapsbilder og forskningsbehov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941317,
    "t": "Gratis barnehage for alle fema\u030aringer i bydel Gamle Oslo : evaluering av et fors\u00f8k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941331,
    "t": "Sex for overlevelse eller skyggebilder av kj\u00e6rlighet? : om ungdom under 18 a\u030ar som selger seksuelle tjenester",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941416,
    "t": "Forskning om sma\u030abarnsforeldres dagligliv : problemstillinger og data : seminarrapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941423,
    "t": "Det vanskelige samarbeidet : evaluering av et utviklingsprosjekt om samarbeidet mellom hjem og skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941430,
    "t": "Barn og foreldre som sosiale akt\u00f8rer i m\u00f8te med hjelpetjenester",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941447,
    "t": "Samv\u00e6rsfedrenes situasjon : rapport fra en sp\u00f8rreunders\u00f8kelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941652,
    "t": "Makt og avmakt i samarbeidet mellom hjem og skole : en evaluering innenfor Reform 97",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278941966,
    "t": "A community of differences : hybridization, popular culture and the making of social relations among multicultural youngsters in \"Rudenga\", East side Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279940005,
    "t": "Mestringsbilder i grunnskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279940012,
    "t": "Situasjonsbilder i den viderega\u030aende skolen : en unders\u00f8kelse av de faglige og psykologiske forholdene blant minoritetselever med krigsopplevelser pa\u030a grunnkurset i den viderega\u030aende skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279940050,
    "t": "Gruppekonsultasjon : en arbeidsma\u030ate for \u00f8kt mestring av undervisningssituasjoner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279940067,
    "t": "Teamutvikling for l\u00e6rere i viderega\u030aende skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279940074,
    "t": "Veilednings- og ide\u0301hefte i forbindelse med tiltak for barn og unge med psykiske vansker : Karin Vereide, Elise Marie Kringen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283940008,
    "t": "Et Svalbardliv i revy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283940015,
    "t": "Fiasko er suksessens mor til glede, inspirasjon og ettertanke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290447163,
    "t": "Kunstverket sp\u00f8ker : rehabiliteringen av fortellingen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290447187,
    "t": "Til minne om en velferdstat : essays",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291444017,
    "t": "Krigens skygger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291448015,
    "t": "Pa\u030a skinner i Bymarka : historien om Graakalbanen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291448169,
    "t": "Trolleybussene i Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291448367,
    "t": "Vinderen : fra fangstboplass til moderne bydel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291947020,
    "t": "Norsk emigrantlitteratur. D. 2, Erindringer : antologi over personlige erindringer, dagb\u00f8ker og brev rjem til Norge, med beretninger om livet og forholdene i Amerika, opplevelser og erfaringer gjort under utvandringen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291947037,
    "t": "Norsk emigrantlitteratur. D. 3, Historie : antologi over norsk-amerikanske historiske fremstillinger, oversikter og personlig innsamlede erindringer fra den tidligste utvandringen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291947136,
    "t": "Bare en hund : en fengslende historie fra Stalheim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291948003,
    "t": "Rommets ga\u030ater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291948010,
    "t": "Rundt i rommet : til alle sp\u00f8rrelystne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291948072,
    "t": "Alfred Nobel : fra fattigper til Nobelpris",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291948317,
    "t": "Bolla plukker sopp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291948577,
    "t": "Prikk og flekk bli hemmelege",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292441053,
    "t": "Makta ra\u030ar : rektorsaken i s\u00f8gne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292941003,
    "t": "Autopilot roman ; [andre bok om Laurits Liguster]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292945308,
    "t": "Kunsten a\u030a utmatte ungdom streiftog i skolespra\u030aket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292945315,
    "t": "Avalon N en dystopi om Norge 2035-2046 : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292945353,
    "t": "Ilden dagbok fra et gev\u00e6rlag : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292945414,
    "t": "Reisen til al-Andalus Kristina av Tunsbergs brudeferd til Sevilla : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299440547,
    "t": "Litt om S\u00f8rvik og slekta Stangeland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299444934,
    "t": "Velferd og mangfold : Tysfjord kommune 1950-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299448505,
    "t": "Slekten Bruusgaard 1797-1997 : en oppdatering av kommand\u00f8r H.E. Bruusgaards bok Slekten Bruusgaard i Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299449403,
    "t": "Folk og slekt i gamle Trondenes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299449403,
    "t": "Folk og slekt i gamle Trondenes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299449670,
    "t": "Lille Norge - hva na\u030a? euroatlantisk sikkerhet i en ny tid ; rapport fra Forsvarets h\u00f8gskoleforening/studieutvalgets a\u030arskonferanse 14. februar 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299942607,
    "t": "Banen og byen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299942713,
    "t": "Anton Ryen : offiser i strid og fangenskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299943802,
    "t": "Ga\u030ards- og slektshistorie for H\u00f8land og Setskog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940098,
    "t": "M-34-48-B-c-1 Teratyn : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940104,
    "t": "M-34-48-B-c-2 Stefankowice : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940111,
    "t": "M-34-48-B-c-3 Nieledew - P\u0142n. : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940142,
    "t": "M-34-48-B-d-2 Kopy\u0142\u00f3w : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940166,
    "t": "M-34-48-B-d-4 Husynne : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940173,
    "t": "M-34-48-D-a-1 Nieledew : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940197,
    "t": "M-34-48-D-a-3 Werbkowice : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940203,
    "t": "M-34-48-D-a-4 Alojz\u00f3w : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940210,
    "t": "Hrubiesz\u00f3w M-34-48-D-b-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940241,
    "t": "M-34-48-D-b-4 Czum\u00f3w : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940319,
    "t": "M-34-60-C-c-1 \u017burawce : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940364,
    "t": "M-34-60-C-d-2 Dyniska : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940371,
    "t": "M-34-60-C-d-3 Nowy Machn\u00f3w : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323940388,
    "t": "M-34-60-C-d-4 Znak graniczny nr 666 : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323941439,
    "t": "Popowo N-33-128-A-c-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323945109,
    "t": "S\u0301wiebodzin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946519,
    "t": "(M-34-67-A-b-3) Suchy Grunt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946533,
    "t": "(M-34-67-A-b-4) Wola Wadowska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946557,
    "t": "(M-34-67-A-d-1) Ma\u0142ec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946571,
    "t": "(M-34-67-A-d-2) Jamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946670,
    "t": "Che\u0142m - Os. T. Kos\u0301ciuszki M-34-35-D-b-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946731,
    "t": "N-33-138-D Maszewo : 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946878,
    "t": "(M-34-67-A-d-4) Dulcza Wielka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946946,
    "t": "Podgo\u0301rska Wola M-34-67-C-d-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946953,
    "t": "\u0141\u0119ki G\u00f3rne M-34-79-A-b-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323946984,
    "t": "Pilzno M-34-79-B-a-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323947103,
    "t": "M-34-79-B-d-2 Kamienica G\u00f3rna : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323947707,
    "t": "Warszawa - Krasnowola N-34-138-D-b-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323948643,
    "t": "Go\u0142aszewo N-33-119-D-d-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323948667,
    "t": "N-33-119-D-d-3 \u015awiniary : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323948841,
    "t": "Sadowiec N-33-132-B-a-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323949053,
    "t": "Mierzewo N-33-132-C-d-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324941537,
    "t": "Z\u0307eliwne z\u0142a\u0328czki i obejmy typu AGA do \u0142a\u0328czenia rur wodocia\u0328gowych stalowych i polietylenowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324942923,
    "t": "Zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania ocieplen\u0301 stropo\u0301w systemem TURBO-WG",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324946044,
    "t": "Przepustnice, zasuwy i zawory zwrotne o nazwie handlowej NIBCO do rurocia\u0328go\u0301w cis\u0301nieniowych przesy\u0142aja\u0328cych wode\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324947379,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-7828/2011 Rury i kszta\u0142tki systemu Skolan dB z polipropylenu do kanalizacji wewne\u0328trznej niskoszumowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324947669,
    "t": "Zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania ogniochronnych kana\u0142o\u0301w kablowych systemu RIGIPS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324947713,
    "t": "Aprobata Techniczna ITB AT-15-7883/2011 Stalowe \u0142a\u0328czniki rozporowe S\u0141R-AZIS-R1 i S\u0141R-AZIS-R2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324947904,
    "t": "Tworzywowo-metalowe \u0142a\u0328czniki pgb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324948390,
    "t": "Zgrzewane siatki stalowe MEST do podk\u0142ado\u0301w pod\u0142ogowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324948840,
    "t": "Zestaw wyrobo\u0301w do wykonywania ocieplen\u0301 s\u0301cian zewne\u0328trznych budynko\u0301w systemem Termo Organika\u00ae PLATINUM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324949267,
    "t": "Osprze\u0328t dachowy EK-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324949786,
    "t": "Rury i kszta\u0142tki systemu HTplus z polipropylenu do kanalizacji wewne\u0328trznej niskoszumowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324949793,
    "t": "Siatka z w\u0142o\u0301kna szklanego 5x5x145 OD A DO Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324949984,
    "t": "Wentylacyjne akcesoria dachowe KRONO-PLAST",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326941115,
    "t": "Zmiany w ocenianiu, klasyfikowaniu i promowaniu uczni\u00f3w na rok szkolny 2015/2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326941122,
    "t": "Zmiany w ustawie o systemie o\u015bwiaty na rok szkolny 2015/2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326941764,
    "t": "Kontrola ZUS w zakresie rodzaju zawartej umowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326941931,
    "t": "Stabilna alternatywa dla obligacji skarbowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326942228,
    "t": "Nadz\u00f3r pedagogiczny w roku szkolnym 2015/2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326942358,
    "t": "Tabele w Excelu : przejrzysty spos\u00f3b na prezentacj\u0119 danych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326942372,
    "t": "Szybkie scalanie, rozdzielanie i obramowywanie kom\u00f3rek - makra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326942389,
    "t": "Wymiana danych mi\u0119dzy plikami - automatyczny import",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326943720,
    "t": "Elektroniczna dokumentacja medyczna : wdro\u017cenie i prowadzenie w plac\u00f3wce medycznej : zgodnie ze znowelizowan\u0105 9 pa\u017adziernika 2015 r. ustaw\u0105 o systemie informacji w ochronie zdrowia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326946059,
    "t": "Czas pracy pracownik\u00f3w mobilnych - wnioski z wyrok\u00f3w SN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326947971,
    "t": "9 najwa\u017cniejszych zmian w podatkach w 2016 roku : podatki dochodowe, ordynacja podatkowa, inne podatki i op\u0142aty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326948237,
    "t": "Informator ksi\u0119gowego jsfp 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326949531,
    "t": "Jak dokumentowa\u0107 uprawnienia do zasi\u0142ku chorobowego i opieku\u0144czego? : wskaz\u00f3wki dla pracodawc\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326949722,
    "t": "Za niewykonywanie pracy na wypowiedzeniu nale\u017cy si\u0119 wynagrodzenie jak za urlop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440099,
    "t": "Z\u0307ywio\u0142y s\u0301wiata - woda : antystresowa kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440105,
    "t": "Z\u0307ywio\u0142y s\u0301wiata - powietrze : antystresowa kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440112,
    "t": "Ornamenty : antystresowa kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440266,
    "t": "OnoMaTo czyli zabawa d\u017awi\u0119kami : ptaki dzikie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440273,
    "t": "Ptaki wiejskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440273,
    "t": "OnoMaTo czyli zabawa d\u017awi\u0119kami : ptaki wiejskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440280,
    "t": "OnoMaTo czyli zabawa d\u017awi\u0119kami : zwierz\u0119ta dzikie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440297,
    "t": "OnoMaTo czyli zabawa d\u017awi\u0119kami : zwierz\u0119ta wiejskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440327,
    "t": "OnoMaTo czyli zabawa d\u017awi\u0119kami : ha\u0142a\u015bliwe przedmioty",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788327440334,
    "t": "Co s\u0142ychac\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327440730,
    "t": "To ja, jaszczurka!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327441676,
    "t": "Samoloty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327442093,
    "t": "Oceany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327443878,
    "t": "Kr\u00f3lestwo ogrod\u00f3w : kolorowanka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327444752,
    "t": "1100 ciekawostek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327446381,
    "t": "Pytania i odpowiedzi : ksi\u0105\u017cka z okienkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360445372,
    "t": "Niebo nad Kurskiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360445396,
    "t": "Jagdpanzer iv l/48",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360445549,
    "t": "Panzer iii ausf. j/l/m",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788360445570,
    "t": "M35 a2c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360445655,
    "t": "Luftwaffe over Sevastopol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360445655,
    "t": "Luftwaffe over sevastopol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360445815,
    "t": "M5 a1 stuart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360445839,
    "t": "Messerschmidt Bf 109T : the Luftwaffe's Naval Fighter",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788360446119,
    "t": "Prawda ujawniona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360446126,
    "t": "Zerwanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360446751,
    "t": "Kocham Teatr : [pakiet film\u00f3w]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360446812,
    "t": "Ketchup Schroedera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360446812,
    "t": "Upio\u0301r w kuchni : komedia kryminalna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360447161,
    "t": "S\u0301ladami Krwi Chrystusa : rozwaz\u0307ania tajemnic ro\u0301z\u0307an\u0301ca do Krwi Chrystusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360448007,
    "t": "Dlaczego s\u0142onie maja\u0328 tra\u0328by",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360448090,
    "t": "Jeszcze s\u0142ysze\u0328 turkot ko\u0301\u0142 ...! : Romowie w wojewo\u0301dztwie zachodniopomorskim. Bilans dziesie\u0328ciolecia (1999-2009)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360448229,
    "t": "Nekrologium : ksie\u0328z\u0307a diecezji krakowskiej zmarli w latach 1749-1810",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360940730,
    "t": "KGB gra w szachy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360941133,
    "t": "Legendy i bajania gminy Skawina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360941294,
    "t": "Se\u0328kowa : powro\u0301t do tradycji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360942123,
    "t": "Schematy mato\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360943120,
    "t": "Moje anio\u0142y = Meine Engel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360943878,
    "t": "Po tamtej stronie \u015bwitu : wyb\u00f3r wierszy z lat 1970-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360943885,
    "t": "Wpisany w Szczawnice\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360944295,
    "t": "Zarys dziejo\u0301w parafii w Ostrowach Tuchowskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360944325,
    "t": "Pocza\u0328tki dziejo\u0301w parafii Raniz\u0307o\u0301w i jej filii Spie (XIV-XIX w.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360944363,
    "t": "Madonna z Puszczy : Sanktuarium Matki Boz\u0307ej Patronki Les\u0301niko\u0301w, Pani Ziemi Kolbuszowskiej w Ostrowcu Tuszkowskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360944646,
    "t": "Goni\u0105c marzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360944752,
    "t": "25 lat przyja\u017ani i wsp\u00f3\u0142pracy Kolbuszowej i Plo\u00ebrmel w dokumentach i wspomnieniach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360944776,
    "t": "T\u0119sknota i wiara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360946589,
    "t": "O Frycku i Fryderyku : Ciocia Jadzia zaprasza do wspo\u0301lnego s\u0142uchania muzyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360946916,
    "t": "Czarownica i cukierki. Cz. 1 opowies\u0301ci dla starszako\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360947067,
    "t": "Les\u0301no",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360948491,
    "t": "Malcolm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360948538,
    "t": "Ma\u0142a dzika ma\u0142pa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361440482,
    "t": "Alicja Bielawska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361441212,
    "t": "Orbis pictus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361441540,
    "t": "Panta rhei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361445647,
    "t": "M jak merde!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361942764,
    "t": "Mierzeja Wis\u0301lana : Z\u0307u\u0142awy Wis\u0301lane : mapa turystyczna : skala 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361946762,
    "t": "Libro 2N",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362441044,
    "t": "Trzy certyfikaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362441181,
    "t": "Pod skrzyd\u0142em Anio\u0142a Stro\u0301z\u0307a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362447015,
    "t": "Z\u0301ro\u0301d\u0142a do dziejo\u0301w II Rzeczypospolitej. 1, Programy polityczne, deklaracje ideowe partii i stronnictw politycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362448029,
    "t": "Tomek krzywdzi\u0142 m\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362949229,
    "t": "Traktor Felek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362949571,
    "t": "Pisze\u0328 i licze\u0328 z kro\u0301likiem Skoczkiem : zestaw c\u0301wiczen\u0301 dla dzieci rozpoczynaja\u0328cych nauke\u0328 w szkole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362949588,
    "t": "Samolocik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362949632,
    "t": "Skuterek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363444587,
    "t": "Dalej jest noc Tom 1",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788363446055,
    "t": "Kraina Pogody Ducha : historia - przyroda - kultura : przewodnik niezwyk\u0142ych inspiracji : skala 1:28 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446062,
    "t": "Gmina Twor\u00f3g : mapa turystyczna : skala 1:35 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446086,
    "t": "Powiat nowodworski : mapa turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446147,
    "t": "Gmina Terespol : mapa gospodarczo-turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446154,
    "t": "Miasto i gmina Mosina : skala 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446185,
    "t": "Powiat go\u0142dapski : mapa turystyczna : mapa gminy : skala 1:96 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446215,
    "t": "Miasto i Gmina S\u0142awa : mapa turystyczna : mapa miasta skala 1:13 000 : mapa gminy skala 1:62 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446369,
    "t": "Miasto i gmina G\u0142ubczyce : mapa turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446420,
    "t": "Gmina Sadki : mapa turystyczno-przyrodnicza : skala 1:41 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446451,
    "t": "Gmina Koz\u0142owo : mapa turystyczno-przyrodnicza : skala 1:53 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446468,
    "t": "Spichlerz G\u00f3rnego \u015al\u0105ska : mapa atrakcji spichlerza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446512,
    "t": "Miasto i gmina W\u0142oszczowa : mapa turystyczna : miasto skala 1:10 000, gmina skala 1:130 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446543,
    "t": "Wielkopolski Park Narodowy : przewodnik turystyczny 2013/2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446574,
    "t": "Powiat e\u0142cki : mapa turystyczna : skala 1:85 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446604,
    "t": "Gmina Brodnica : mapa turystyczna : skala 1:41 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446611,
    "t": "Mapa smak\u00f3w spichlerza : skala 1:85 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446642,
    "t": "Miasto i gmina Kietrz : mapa turystyczna : mapa gminy skala 1:47 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446789,
    "t": "Powiat nakielski : mapa turystyczna : skala 1:91 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446796,
    "t": "Powiat w\u0142oszczowski : mapa turystyczna : skala 1:91 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446819,
    "t": "District Nak\u0142o n. Noteci\u0105 : touristic map scale ca. 1:91 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446857,
    "t": "Powiat soko\u0142owski = Sokolowski district = Kreis Sokolowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446901,
    "t": "Gmina Markowa : folder turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363446963,
    "t": "Rowerem przez O\u015bwi\u0119cim : mapa turystyczna = O\u015bwi\u0119cim by bike : tourist map 1:26 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363942243,
    "t": "15. Mi\u0119dzynarodowe Triennale Ma\u0142e Formy Grafiki : Polska - \u0141\u00f3d\u017a 2014 = The 15th International Triennial of Small Graphic Forms : Poland - \u0141\u00f3d\u017a 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363942366,
    "t": "Moja Metakosmogonia = My Metacosmogony : Krzysztof Tomalski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364443190,
    "t": "Lux",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364444111,
    "t": "Laleczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364444234,
    "t": "W starym ogrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364446009,
    "t": "Kuzyneczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364448539,
    "t": "Tomasz Westrych : rze\u017aba : \"Errare : na marginesie\" = sculpture : \"Errare : on the margin\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364448751,
    "t": "Karol Badyna : rze\u017aba w przestrzeni publicznej : uwzgl\u0119dniaj\u0105ca wymogi projektowania bez barier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364448768,
    "t": "Places of meetings : after images : interdisciplinary workshop = Miejsca spotka\u0144 : po-widoki : interdyscyplinarne warsztaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365441492,
    "t": "Historia turystyki w Polsce przed 1939 rokiem. T. 4, Schrony, schroniska, domy turystyczne i wycieczkowe w Beskidach Wschodnich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365441508,
    "t": "Historia turystyki w Polsce przed 1939 rokiem. T. 5, Schrony, schroniska, domy turystyczne i wycieczkowe w Beskidach Zachodnich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365441515,
    "t": "Historia turystyki w Polsce przed 1939 rokiem. T. 6, Schrony, schroniska, domy turystyczne i wycieczkowe na terenie Podhala i Tatr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365442499,
    "t": "Rodzina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445018,
    "t": "Wcia\u0328z\u0307 dziewczyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445049,
    "t": "Homilie na niedziele i s\u0301wie\u0328ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445056,
    "t": "6-latek jest I klasa czyli : Krasnoludek idzie dalej...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445087,
    "t": "85 lat Ko\u0142a Gospody\u0144 Wiejskich w Bia\u0142obrzegach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445261,
    "t": "Rolnictwo powiatu sanockiego w latach 1945-1955",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445339,
    "t": "Kobieca strona poezji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445797,
    "t": "Ko\u0142o Gospody\u0144 Wiejskich w Iskrzyni 1938-2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445803,
    "t": "Nad przepa\u015bci\u0105 my\u015bli...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445810,
    "t": "Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna w Korczynie 1883-2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445827,
    "t": "Naszej ojczy\u017anie : zbi\u00f3r pie\u015bni patriotycznych i \u017co\u0142nierskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445834,
    "t": "Nie pozw\u00f3lmy, by okrad\u0142 nas czas... : wydano na okoliczno\u015b\u0107 56. rocznicy matury w 100-lecie odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci przez Polsk\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365445858,
    "t": "Dobre anio\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944078,
    "t": "Wyprawa do kurnika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944085,
    "t": "Bez mleka nie ma \u015bniadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944092,
    "t": "Domek dla ptasiej mamy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944108,
    "t": "Jedziemy po siano",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944115,
    "t": "Zawody : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944139,
    "t": "Kolorowe kredki : kurka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944146,
    "t": "Kolorowe kredki : sowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944153,
    "t": "Kolorowe kredki : kotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944160,
    "t": "Kolorowe kredki : piesek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944351,
    "t": "Koty : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944412,
    "t": "Moi przyjaciele i ich pasje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944573,
    "t": "Kosmos : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944627,
    "t": "Pi\u0142ka no\u017cna : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365944634,
    "t": "Wakacje : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366447448,
    "t": "7. Pomorska Brygada Obrony Wybrze\u017ca : maszerujemy ka\u017cd\u0105 drog\u0105 : S\u0142upsk - Lembork - Trzebiat\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370440855,
    "t": "Mit, symbol, metafora, realizm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370943660,
    "t": "Om \u00b0a lese Kapitalen en veiledning til Kapitalen I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371443428,
    "t": "Mapa Topograficzna / N-34-140-A, Min\u0301sk Mazowiecki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371443480,
    "t": "Mapa Topograficzna / N-34-126-D, Legionowo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371443480,
    "t": "Legionowo N-34-126-D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371444081,
    "t": "Mapa Topograficzna / N-34-139-D, Otwock",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371444432,
    "t": "Mapa topograficzna 1:50 000nM-34-16-B, Ujazd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371447488,
    "t": "Maps for the blind and visually handicapped people : [parts of the world]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371447525,
    "t": "M-34-7-A Go\u0301ra Kalwaria : 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371448072,
    "t": "Pu\u0142awy M-34-20-D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371940026,
    "t": "Matematyczne zgadywanki, kolorowanki i wyliczanki dla klasy 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371940187,
    "t": "Matematyczne zgadywanki, kolorowanki i wyliczanki dla klasy 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371940682,
    "t": "Od prostych zadan\u0301 do sprawdziano\u0301w : klasa 2 gimnazjum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371941498,
    "t": "Matematyczne zgadywanki, kolorowanki i wyliczanki dla klasy 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371943287,
    "t": "Przygoda z ortografia\u0328 : wielofuncyjne dyktanda dla klasy IV szko\u0142y podstawowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371943928,
    "t": "Ebono : raportoj el Afriko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372440501,
    "t": "Integrated water resources management in rural environments",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372442352,
    "t": "Podstawy metodyczne i zasady ogo\u0301lnego badania bakteriologicznego materia\u0142u klinicznego pobranego od zwierza\u0328t : oprac. zespo\u0142owe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372442420,
    "t": "50 lat Wydzia\u0142u Zootechnicznego 1951-2001 : Wydzia\u0142 Zootechniczny 1951-1961, Wydzia\u0142 Hodowli Zwierza\u0328t 1961-1965, Wydzia\u0142 Zootechniczny 1966-1999, Wydzia\u0142 Nauk o Zwierze\u0328tach od 1.01.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372443168,
    "t": "Problemy rozwoju turystyki wiejskiej na Wilen\u0301szczyz\u0301nie : iv Litewsko-Poloskie Agroturystyczne Seminarium Naukowe nt. Turystyka jako system dydaktyczno-wychowawczy. Atrakcje turystyczne wodnego i la\u031cdowego szlaku Doliny Mereczanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372443182,
    "t": "Historia awiopatologii polskiej w latach 1942-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372445780,
    "t": "Architektura krajobrazu i gospodarka przestrzenna jako podstawowy element ochrony krajowych gatunk\u00f3w - kszta\u0142towanie stadi\u00f3w sukcesji = Landscape architecture and spatial planning as the basic element in the protection of native species - modeling of succession stages : II International Students' Workshop on Landscape Architecture and Spatial Planning, Tuczno 30.04-04.05.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372445858,
    "t": "Rzutowanie na p\u0142aszczyzne\u0328 i w przestrzeni elemento\u0301w drewnianej obudowy dacho\u0301w : metodyczne wskazo\u0301wki i zadania z geometrii wykres\u0301lnej i grafiki inz\u0307ynierskiej oraz rysunku technicznego budowlanego dla studento\u0301w kierunko\u0301w studio\u0301w budownictwo oraz inz\u0307ynieria s\u0301rodowiska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373440203,
    "t": "Kuchnia dla zdrowia : przepisy jarskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373440302,
    "t": "Cztery pory smaku : przepis na zdrowie i dobre samopoczucie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373940000,
    "t": "Ochrona przeciwpoz\u0307arowa w przepisach prawnych : ustawa o ochronie przeciwpoz\u0307arowej, warunki techniczne budynko\u0301w, ochrona przeciwpoz\u0307arowa budynko\u0301w, uzgadnianie projektu budowlanego pod wzgle\u0328dem ochrony ppoz\u0307., przeciwpoz\u0307arowe zaopatrzenie w wode\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373942387,
    "t": "Kodeks pracy : tekst ujednolicony ustawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373943155,
    "t": "Ochrona przeciwpoz\u0307arowa z biez\u0307a\u0328ca\u0328 aktualizacja\u0328 i komentarzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373943483,
    "t": "Czas pracy : teoria i praktyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373943711,
    "t": "BHP dla pracodawco\u0301w oraz oso\u0301b kieruja\u0328cych pracownikami : materia\u0142y szkoleniowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373944411,
    "t": "Pracownik na stanowisku robotniczym : materia\u0142y dydaktyczne do szkolenia okresowego z zakresu bezpieczen\u0301stwa i higieny pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373944527,
    "t": "Energetyka : z bie\u017c\u0105c\u0105 aktualizacj\u0105, komentarzem i orzecznictwem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373944565,
    "t": "Energetyka : z bie\u017c\u0105c\u0105 aktualizacj\u0105, komentarzem i orzecznictwem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373944572,
    "t": "Kodeks pracy : tekst ujednolicony ustawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373944596,
    "t": "Ochrona przeciwpo\u017carowa. Ochrona \u015brodowiska i budownictwo : z bie\u017c\u0105c\u0105 aktualizacj\u0105, komentarzem i orzecznictwem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373945142,
    "t": "Prawo pracy. BHP : z bie\u017c\u0105c\u0105 aktualizacj\u0105, komentarzem i orzecznictwem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373946644,
    "t": "Prawo pracy. BHP : z bie\u017c\u0105c\u0105 aktualizacj\u0105, komentarzem i orzecznictwem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374440400,
    "t": "Prawo w\u0142asnos\u0301ci przemys\u0142owej : wynalazki, wzory uz\u0307ytkowe, projekty racjonalizatorskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374440486,
    "t": "Skorowidz obowia\u0328zuja\u0328cych przepiso\u0301w prawnych : 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374440660,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania karnego : objas\u0301nienia dla studento\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374440714,
    "t": "Kodeks karny ; Kodeks poste\u0328powania karnego ; Kodeks karny wykonawczy ; Kodeks wykroczen\u0301 ; Kodeks poste\u0328powania w sprawach o wykroczenia ; Kodeks karny skarbowy ; Ustawa o op\u0142atach w sprawach karnych : ze skorowidzem : stan prawny na dzien\u0301 20 grudnia 2004 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374441575,
    "t": "Krakauer-Augsburger Rechtsstudien [2.] Informationen als Gegenstand des Rechts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374441599,
    "t": "Prawo wekslowe i czekowe i inne akty prawne ze skorowidzem : stan prawny na 2 marca 2006 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374442527,
    "t": "Kodeks karny : cze\u0328s\u0301c\u0301 szczego\u0301lna : komentarz. T. 2, Komentarz do art. 117-227 k. k.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374443265,
    "t": "Prawo ochrony s\u0301rodowiska ze skorowidzem : stan prawny na 29 czerwca 2006 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374443838,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania karnego : z has\u0142ami i skorowidzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374444378,
    "t": "Prawo komputerowe i internetowe ze skorowidzem : stan prawny na 1 paz\u0301dziernika 2006 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375443417,
    "t": "Grill : przysmaki przyrza\u0328dzane na ruszcie, no ogniu, w we\u0328dzarni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375443974,
    "t": "Obo\u0301z jez\u0301dziecki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375445886,
    "t": "S\u0142ownik angielsko-polski, polsko-angielski z opracowaniami maturalnymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375445992,
    "t": "Chi\u0144ski : rozm\u00f3wki polsko-chi\u0144skie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375446937,
    "t": "Na budowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375446944,
    "t": "W lesie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788375446951,
    "t": "Na wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376440361,
    "t": "Rozum w s\u0301wiecie praktyki : pogla\u0328dy filozoficzne Marthy C. Nussbaum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377441039,
    "t": "Circulo mortis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378440161,
    "t": "Moje sekretne notatki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378440772,
    "t": "Na wsi : uczymy sie\u0328 rysowac\u0301 na magicznej tablicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378440888,
    "t": "Wielka ksie\u0328ga przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378440901,
    "t": "Weso\u0142e zadania dla przedszkolaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378441649,
    "t": "Pierwszych 200 zwierza\u0328t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378443193,
    "t": "Wielka ksi\u0119ga rysunk\u00f3w do uzupe\u0142niania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378443902,
    "t": "Nasze male\u0144stwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378443919,
    "t": "Moja Pierwsza Komunia \u015awi\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444008,
    "t": "Hau!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444374,
    "t": "Gitara klasyczna i akustyczna : plus CD z c\u0301wiczeniami. Kurs podstawowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444787,
    "t": "Ponad 2000 odlotowych naklejek dla ch\u0142opco\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444800,
    "t": "Zabawa w rysowanie dla ch\u0142opc\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444817,
    "t": "Wielka ksi\u0119ga pomys\u0142\u00f3w do kreawania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444831,
    "t": "Wielka ksi\u0119ga \u0142amig\u0142\u00f3wek do rozwi\u0105zania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444848,
    "t": "Dawno dawno temu : mn\u00f3stwo ba\u015bniowych obrazk\u00f3w do tworzenia i kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444855,
    "t": "Kolorowa moda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444862,
    "t": "1, 2, 3 pisz i ty : rysowanie i \u0142\u0105czenie kropek w cyferek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444879,
    "t": "Rysunkowe Zoo : zabawne pomys\u0142y dla m\u0142odych artyst\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378444886,
    "t": "Czas na zabaw\u0119 : \u0142\u0105czenie kropek i rysowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378445760,
    "t": "Moje zamki rysuje\u0328...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378446859,
    "t": "Makaron",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378446910,
    "t": "Zeszyt 4-latka : c\u0301wiczenia i odkrycia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378447658,
    "t": "Zdrowe domowe spa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378447764,
    "t": "Makaron",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378448211,
    "t": "W ruchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378448549,
    "t": "Ucze\u0328 sie\u0328 pisac\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378449904,
    "t": "Supermodelki na wybiegu : projektuje\u0328 modne stroje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379940509,
    "t": "Widmo zag\u0142ady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379940875,
    "t": "[\u015awinka] Peppa. Zamek wichr\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379940882,
    "t": "[\u015awinka] Peppa. Ma\u0142a \u015bwinka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379940936,
    "t": "Najlepszy przyjaciel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379940943,
    "t": "Urodziny Edmunda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941001,
    "t": "Psotny faun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941087,
    "t": "B\u0142yszcz\u0105cy bal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941094,
    "t": "K\u0142opoty z dostaw\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941155,
    "t": "Kapciuszka i wielki bal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941209,
    "t": "Nawiedzony stadion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941216,
    "t": "Nawiedzony stadion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941230,
    "t": "Ogr\u00f3d dziadka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379941728,
    "t": "Potw\u00f3r z g\u00f3rnej p\u00f3\u0142ki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942350,
    "t": "Regu\u0142y s\u0105 wa\u017cne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942374,
    "t": "Zabawa w deszczu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942381,
    "t": "Stacyjkowo. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942398,
    "t": "Drzewa w Lalaloopsylandii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942428,
    "t": "Paw patrol = Psi patrol. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942480,
    "t": "Magiczna r\u00f3\u017cd\u017cka Holly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942510,
    "t": "Stacyjkowo. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942534,
    "t": "\u015anie\u017cny dzie\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942541,
    "t": "\u015awi\u0119to rado\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942558,
    "t": "Alvinnn!!! i wiewi\u00f3rki. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942565,
    "t": "Paw patrol = Psi patrol. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942589,
    "t": "Alvinnn!!! i wiewi\u00f3rki. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942619,
    "t": "Paw patrol = Psi patrol. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942626,
    "t": "Stra\u017cak Sam : jestem bohaterem. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942633,
    "t": "Dru\u017cyna ciuchciak\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942640,
    "t": "Fajerwerki i po\u017car",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942664,
    "t": "Podr\u00f3\u017ce elf\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942688,
    "t": "Stacyjkowo. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942695,
    "t": "Magiczny cyrk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942763,
    "t": "Dzie\u0144 bez patrolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942800,
    "t": "Zwierzakowe zabawy. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942817,
    "t": "Dobrana paczka! : z\u0142ap i koloruj!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942855,
    "t": "Zaginiony klejnot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942862,
    "t": "Wy\u015bcig\u00f3wka George'a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942879,
    "t": "Hamuj , Bruno!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379942886,
    "t": "Nie chc\u0119 si\u0119 k\u0105pa\u0107!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379943807,
    "t": "Paw patrol = Psi patrol : moc zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379944392,
    "t": "Go\u015bcie w ogrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379944422,
    "t": "Paw patrol = Psi patrol. 11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379944484,
    "t": "K\u0142opoty w d\u017cungli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379945122,
    "t": "Magia na opak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379946488,
    "t": "Paw Patrol - Psi Patrol : zabawy z naklejkami : akcja na medal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379946655,
    "t": "Mglisty dzien\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947270,
    "t": "Weso\u0142a rodzinka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947287,
    "t": "Gotowi do akcji!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947294,
    "t": "Przyjaci\u00f3\u0142ki od serca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947317,
    "t": "Wyobra\u017a to sobie!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947348,
    "t": "Ciuchcie na start!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947355,
    "t": "Peppa Pig : wielkie rysowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947379,
    "t": "Blaze i megamaszyny : z piskiem opon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947430,
    "t": "Dzie\u0144 pe\u0142en przyg\u00f3d : nauka odczytywania godzin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947447,
    "t": "Mieszka\u0144cy morza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947539,
    "t": "Shimmer i Shine : wielkie kolorowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947546,
    "t": "Pszcz\u00f3\u0142ka Maja : barwny \u015bwiat \u0142\u0105ki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947614,
    "t": "Peppa Pig : poszukaj i znajd\u017a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947690,
    "t": "W drog\u0119!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947706,
    "t": "Dzielna dru\u017cyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947829,
    "t": "Gwiazdy koszyk\u00f3wki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947850,
    "t": "Zaginiony skarb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947867,
    "t": "Psotny s\u0142onik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947904,
    "t": "PJ Masks = Pid\u017camersi : poszukaj i znajd\u017a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947935,
    "t": "Paczka przyjaci\u00f3\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947966,
    "t": "Pieski na tropie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379947997,
    "t": "Pomyszkujmy!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948055,
    "t": "Shimmer i Shine : d\u017ciny naj, naj : dodaj kolor\u00f3w!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948208,
    "t": "Na ka\u017cde wezwanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948253,
    "t": "Sracyjkowo : ciuchciakowe wyzwania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948598,
    "t": "Urodzinowe historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948659,
    "t": "Uk\u0142adaj i koloruj!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948758,
    "t": "Mali \u017cartownisie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948789,
    "t": "Koledzy z klasy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948802,
    "t": "Czarodziejskie siostry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948888,
    "t": "Stacyjkowo. 23",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948901,
    "t": "Niezwyk\u0142a wyprawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948925,
    "t": "Spotkanie na \u0142\u0105ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948932,
    "t": "W kr\u0119gu przyjaci\u00f3\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948949,
    "t": "Zadania dla przedszkolaka 3-4 lata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948956,
    "t": "Zadania dla przedszkolaka 4-5 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948963,
    "t": "Zadania dla przedszkolaka 5-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379948994,
    "t": "O pracowitym dniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949014,
    "t": "Dinozaur w ogrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949038,
    "t": "Pszcz\u00f3\u0142ka Maja. 2, Przygody w\u015br\u00f3d kwiat\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949144,
    "t": "Peppa Pig : ksi\u0119ga zabaw : zgaduj, rysuj i koloruj! : kosmiczna przygoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949151,
    "t": "Stacyjkowo : ksi\u0119ga zabaw : jazda na tory!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949175,
    "t": "Pszcz\u00f3\u0142ka Maja : co w trawie piszczy : \u0107wicz rysowanie kszta\u0142t\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949335,
    "t": "Lekcja przyrody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949342,
    "t": "Podniebne sztuczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949434,
    "t": "Uratowa\u0107 motyle!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949496,
    "t": "Perfumy z ogr\u00f3dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949526,
    "t": "Shimmer and Shine : baw si\u0119, koloruj, naklejaj. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949533,
    "t": "Rusty Rivets : kraina wynalazk\u00f3w. 1, Robozuchy w akcji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949571,
    "t": "Bohaterski wyczyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949588,
    "t": "Obud\u017a si\u0119, Wilson!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379949700,
    "t": "Wymarzony domek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380443860,
    "t": "G\u00f3rki Wielkie M-34-74-D-a-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380944183,
    "t": "Wierz\u0119! : podr\u0119cznik nauczyciela. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381440028,
    "t": "Abecad\u0142o : zadania edukacyjne dla przedszkolak\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 20, T",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381440042,
    "t": "Abecad\u0142o : zadania edukacyjne dla przedszkolak\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 22, W",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381440042,
    "t": "Abecad\u0142o : zadania edukacyjne dla przedszkolak\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 23, Y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381440165,
    "t": "Motylki : 61 naklejek z brokatem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381440455,
    "t": "Farma : 61 naklejek z brokatem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381440554,
    "t": "Abecad\u0142o : zadania edukacyjne dla przedszkolak\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 24, Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442169,
    "t": "Zbuduj poci\u0105g : dowiedz si\u0119 wi\u0119cej o lokomotywach i poci\u0105gach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442176,
    "t": "Zbuduj statek kosmiczny : dowiedz si\u0119 wi\u0119cej o rakietach i lotach w kosmos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442183,
    "t": "Zbuduj auto wy\u015bcigowe : dowiedz si\u0119 wi\u0119cej o szybkich samochodach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442251,
    "t": "Janek i jego samolot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442312,
    "t": "M\u00f3j wymarzony kucyk : 700 kolorowych naklejek do ozdabiania konik\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442466,
    "t": "Kot i ksi\u0119\u017cyc : z kotem na zakupy : zapisz, aby zapami\u0119ta\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442602,
    "t": "Kto si\u0119 schowa\u0142? : moje pierwsze angielskie s\u0142owa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442626,
    "t": "Kto jest wi\u0119kszy? : moje pierwsze angielskie s\u0142owa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381442855,
    "t": "B\u00f3g nas strze\u017ce : Psalm 91",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381443531,
    "t": "Jaki to kolor?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381443548,
    "t": "Jaki to kszta\u0142t?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381443975,
    "t": "Malowajka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381444156,
    "t": "Czarodziejki : 60 naklejek z brokatem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381940689,
    "t": "Rewolta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381941624,
    "t": "Ogr\u00f3d ksi\u0119\u017cycowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942201,
    "t": "Nierozdzielne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942263,
    "t": "Kochaj mnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942324,
    "t": "\u015anie\u017cynki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942522,
    "t": "Flota Ziemi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942683,
    "t": "Weranda na Czarcim Cyplu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942744,
    "t": "Alert",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942836,
    "t": "Noteka 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381942997,
    "t": "Ta potworna wojna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381943581,
    "t": "Szczypta nadziei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381943666,
    "t": "Duch Maciek detektywem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381943680,
    "t": "Czas gniazdowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381943949,
    "t": "Gdy powr\u00f3ci\u0142 spok\u00f3j",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381944069,
    "t": "Pisklak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381944083,
    "t": "List do Ronaldo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381944229,
    "t": "Nakarmi\u0119 ci\u0119 mi\u0142o\u015bci\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381944533,
    "t": "Duch Maciek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381945585,
    "t": "Gabrynia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381945738,
    "t": "Grzech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381946094,
    "t": "Kolory uczu\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381946186,
    "t": "W\u015br\u00f3d nocnych cisz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381946704,
    "t": "Lalusie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381946780,
    "t": "Zamek z piasku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381947008,
    "t": "Kochanek pani Grawerskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381947121,
    "t": "Cie\u0144 nocy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381947138,
    "t": "Jestem legend\u0105 ; Piekielny dom ; Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry nieprawdopodobnie si\u0119 zmniejsza\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381947299,
    "t": "Mi\u0142o\u015b\u0107 z odzysku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381947336,
    "t": "Ucieczka z raju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381947572,
    "t": "Kalendarz z dziewuchami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381947756,
    "t": "Anemony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381948067,
    "t": "Zwyci\u0119stwo albo \u015bmier\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381948289,
    "t": "Krok w przesz\u0142o\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381948715,
    "t": "Saga rodu Forsyte'\u00f3w. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381948791,
    "t": "Z\u0142y \u015bwiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381948852,
    "t": "Sami sobie nigdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381949767,
    "t": "Jarz\u0119binowy Zagajnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385440246,
    "t": "Biblia w malarstwie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385442011,
    "t": "Biblia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385443124,
    "t": "Dziesie\u0328cioro murzynia\u0328tek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385443124,
    "t": "Dziesie\u0328cioro murzynia\u0328tek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385443186,
    "t": "Co\u0301rka smutnego Szatana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385443957,
    "t": "Kobieta zawsze sie\u0328 przyda : oraz 21 przepiso\u0301w na jej przyrza\u0328dzenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385444213,
    "t": "Miedzynarodowy kodeks nomenklatury botanicznej = International code of botanical nomenclature : adopted by fourteenth International Botanical Congress, Berlin, July-August 1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385444862,
    "t": "Studies on grasses in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385444930,
    "t": "Atlas of the geographical distribution of lichens in Poland = Atlas rozmieszczenia geograficznego porosto\u0301w w Polsce 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385444985,
    "t": "Atlas of the geographical distribution of fungi in Poland. 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788385449423,
    "t": "Dzie\u0142a 2,1 Kosza\u0142ki i opa\u0142ki. Humoreski i felietony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385946700,
    "t": "Wycena nieruchomos\u0301ci i przedsie\u0328biorstw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385946939,
    "t": "Komentarz do Ustawy o samorza\u0328dzie wojew\u02b9odztwa : stan prawny na 12 maja 2000 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385949695,
    "t": "The report of the State of the Environment in the \u0141o\u0301dz\u0301 voivodeship in 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386445080,
    "t": "Za b\u00b7le\u0328kitna\u0328 kurtyna\u0328 : polski wywiad na tropie masono\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386449194,
    "t": "Rozdarcie / 2 Tu\u00b7lacze z\u0307ycie syna Ziemi Wilen\u0301skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386940172,
    "t": "Najpie\u0328kniejsze kole\u0328dy i pastora\u0142ki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386941247,
    "t": "Sekrety skutecznej sprzedaz\u0307y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386941353,
    "t": "Od pomys\u0142u do sukcesu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386942015,
    "t": "Potrawy z ziemniaka : przepisy i rady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386942022,
    "t": "Mio\u0301d w kuchni : przepisy i rady zwia\u0328zane z bezcennym miodem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386944392,
    "t": "Matematyka z Sensem : program nauczania matematyki w liceum ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u0328cym (podstawowy i rozszerzony), profilowanym, technikum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386945894,
    "t": "Zak\u0142ad pracy p\u0142atnikiem podatku dochodowego od oso\u0301b fizycznych w 2004 roku : roczne obliczanie podatku za 2003 rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387440176,
    "t": "W czas Boz\u0307ego Narodzenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387442200,
    "t": "Danzig 1000 Jahre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387442330,
    "t": "Venezia Venice : panorama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387442392,
    "t": "Venezia panorama, giubileo 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387442651,
    "t": "Dziedzictwo Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387444440,
    "t": "English grammar for university students",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387446406,
    "t": "Cerkva christova : 1920-1940 ; peresliduvannja christijan v SRSR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387447298,
    "t": "Sekrety mi\u0142osnej magii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387944032,
    "t": "Atlas histologii cytologia i histologia ; 15 tabel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387944124,
    "t": "Atlas anatomii cz\u0142owieka T. 1. G\u0142owa, szyja, kon\u0301czyna go\u0301rna : 76 tabel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387944513,
    "t": "Korony i mosty protetyka stomatologiczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387948917,
    "t": "Inz\u0307ynieria procesowa w ochronie s\u0301rodowiska : materia\u0142y (cze\u0328s\u0301c\u0301 dydaktyczna) : XX mie\u0328dzynarodowa konferencja naukowa, Opole-Pokrzywna, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388442308,
    "t": "Optymalizacja stosunku sygna\u0142u do szumu w odbiornikach promieniowania podczerwonego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388442605,
    "t": "Silniki spalinowe w zastosowaniach wojskowych : VI sympozjum naukowo-techniczne SILWOJ'2003, Jurata, 22-24 paz\u0301dziernika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388446610,
    "t": "Biuletyn WIBC : publikacja Wydzia\u0142u In\u017cynierii Bezpiecze\u0144stwa Cywilnego Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej S\u0142u\u017cby Po\u017carniczej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388940408,
    "t": "Chirurgia plastyczna w Polsce u progu XXI wieku : materia\u0142y VIII Zjazdu Polskiego Towarzystwa Chirurgii Plastycznej, Rekonstrukcyjnej i Estetycznej, \u0141o\u0301dz\u0301 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388941344,
    "t": "Bo\u0301g patrzy na serce : z Biblia\u0328 na co dzien\u0301 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388941467,
    "t": "S\u0142owa moje nie przemina\u0328 : (z Biblia\u0328 na co dzien\u0301) 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388943195,
    "t": "10 polnische Weihnachtslieder = 10 polskich kole\u0328d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388943249,
    "t": "Pamie\u0328ci powojennego Gdan\u0301ska-Wrzeszcza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388943690,
    "t": "Z\u0307ycie polityczne, sa\u0328dowe, religijne, gospodarcze i kulturalne w Skarszewach w stolicy wojewo\u0301dztwa pomorskiego za I Rzeczypospolitej. Z. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388947124,
    "t": "Hubert Czerepok : everything is fine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389943170,
    "t": "Armia Krajowa i nie tylko : za i przeciw : opowies\u0301ci oficera kontrwywiadu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389943347,
    "t": "Wojna polsko-turecka w latach 1672-1676",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389945815,
    "t": "Jo\u0301zef Wilkon\u0301. Szum drzew",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948168,
    "t": "Jak mo\u0301wicie jo wom powim czyli \u0142-ostrowskie cuda niewidy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948175,
    "t": "W Czeremnej i okolicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948298,
    "t": "Raszkowskie reminiscencje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948342,
    "t": "Ubrane w s\u0142owa : tomik pierwszy amatorskich wierszy dla zagubionych dusz, no i wiesz, dla emeryto\u0301w tez\u0307",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948342,
    "t": "Ubrane w s\u0142owa : tomik pierwszy amatorskich wierszy dla zagubionych dusz, no i wiesz dla emeryt\u00f3w te\u017c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948359,
    "t": "Ubrane w s\u0142owa : tomik drugi amatorskich wierszy tez\u0307 nie za d\u0142ugich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948366,
    "t": "Ro\u0301d Ba\u0142ama\u0328cko\u0301w i potomkowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948373,
    "t": "Ocali\u0107 od zapomnienia 1925-2015 : 90-lecie Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Ekonomicznych im. J\u00f3zefa Gniazdowskiego w Ostrowie Wielkopolskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948397,
    "t": "Ubrane w s\u0142owa : tomik trzeci amatorskich wierszy, a w nim to, co zosta\u0142o i to, co sie\u0328 jeszcze napisa\u0142o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948403,
    "t": "Ubrane w s\u0142owa : amatorskie wiersze po raz czwarty? to juz\u0307 nie sa\u0328 z\u0307arty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948410,
    "t": "Zarys dziej\u00f3w sportu wiejskiego w powiecie ostrowskim w latach 1946-2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389948427,
    "t": "Miros\u0142aw Feri\u0107 (1915-1942) : mieszkaniec Ostrowa, pilot Dywizjonu 303, patron Szko\u0142y Podstawowej nr 11 w Ostrowie Wielkopolskim : ostrowski as podniebnych przestworzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389949752,
    "t": "Nowoczesna sieciowa infrastruktura informatyczna : seminarium warsztatowe WOD Poznan\u0301, 18 stycznia, 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390440026,
    "t": "Kobiety a rynek pracy z uwzgle\u0328dnieniem perspektywy Centrum Promocji Kobiet : materia\u0142y na seminarium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390440460,
    "t": "Przyroda Kopalni Surowc\u00f3w Mineralnych Nowogr\u00f3d Bobrza\u0144ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390440606,
    "t": "XXX Mie\u0328dzynarodowy Festiwal Wratislavia Cantans : Muzyka i sztuki pie\u0328kne : Wroc\u0142aw, 3-16 wrzes\u0301nia = 30th International Festival Wratislavia Cantans : Music and fine arts : Wroc\u0142aw, 3-16 September 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390440613,
    "t": "30th International Festival Wratislavia Cantans '95 : music and fine arts : the cycle \"Music and fine arts\" ... : Wroc\u0142aw, 3-16 September 1995 = XXX Mie\u0328dzynarodowy Festival Wratislavia Cantans '95 : muzyka i sztuki pie\u0328kne : cykl \"Muzyka i sztuki pie\u0328kne\" ... : Wroc\u0142aw 3-16 IX 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390441689,
    "t": "Ksi\u0105\u017cki o Krakowie wydane w 1998 roku : (wyb\u00f3r)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390442112,
    "t": "Polska 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390442181,
    "t": "Berceuse Des-dur, op. 57 : faksymile autografu ze zbioro\u0301w Muzeum Chopina w Towarzystwie im. Fryderyka Chopina w Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390443300,
    "t": "Gospodarka gnojowic\u0105 i obornikiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390444901,
    "t": "Os\u0301wie\u0328cim : plan miasta = Auschwitz : Stadtplan = city plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390444932,
    "t": "Os\u0301wie\u0328cim guide to the economy : invest as usual",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390444963,
    "t": "Gmina Wodzis\u0142aw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390446264,
    "t": "IMAPS : XXV International Conference IMAPS-Poland 2001, Rzeszo\u0301w-Polan\u0301czyk, 26-29 September, 2001 : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390446295,
    "t": "Proceedings : Warsaw, 25-27 September 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390447407,
    "t": "\"Panoramy Beskidu Gorlickiego\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390448404,
    "t": "Mary nocne 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788390448589,
    "t": "City guide Polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390448985,
    "t": "Etnographischer Park in Tokarnia = Folk Park in Tokarnia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390449616,
    "t": "Edward Hartwig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390940410,
    "t": "Ca\u0142y buk\u0142ak : [przywro\u0301cenie pie\u0328ciu urze\u0328do\u0301w]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390940441,
    "t": "Kreatywnos\u0301c\u0301 i sztuka : zasady biblijne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390940458,
    "t": "Zwycie\u0328stwo w miejscu pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390941363,
    "t": "Dziecko z dysfunkcja\u0328 wzroku w naszej klasie : poradnik z c\u0301wiczeniami dla nauczycieli i rodzico\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390942018,
    "t": "Zdrowa z\u0307ywnos\u0301c\u0301 : wymogi prawne Unii Europejskiej i Kodeksu Alimentarnego w zakresie pozyskiwania paszy i z\u0307ywnos\u0301ci : VIII Mie\u0328dzynarodowy Kongres PRO ANIMALI'2001 Wspo\u0301\u0142czesne Problemy w Medycynie Weterynaryjnej : sympozjum naukowe, Wroc\u0142aw 16.11.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390942681,
    "t": "Powiat Elbla\u0328ski : mapa - przewodnik 1:150 000 : historia, przyroda, turystyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390943756,
    "t": "Maszynoznawstwo odziez\u0307owe : zeszyt c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390946627,
    "t": "Sympozjum: Problemy ekorozwoju - szanse i zagro\u017cenia dla polityki ekologicznej wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego pod patronatem marsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego Waldemara Matusewicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390946870,
    "t": "My\u015bli utkane t\u0119sknot\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390949406,
    "t": "Hotele, pensjonaty, schroniska-- : Gdzie znalez\u0301c\u0301 nocleg w Polsce? = Where to find accommodation in Poland? : informator 98-99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390949802,
    "t": "Pl\u0105saczek : pl\u0105sy zuchowe i harcerskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391440391,
    "t": "Z biegiem Rudy : opowiostki i beranie po s\u0301la\u0328sku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391440438,
    "t": "Blaz\u030cennyj Hryhorij Lakota : peremys\u02b9kyj jepyskop-pomic\u030cnyk ; zibrani istoryc\u030cni praci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391440629,
    "t": "Pomniki harcerskie na Malcie w Poznaniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391442135,
    "t": "Ig\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391443019,
    "t": "Pu\u0142tusk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391444207,
    "t": "Survival",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391444900,
    "t": "Od Europy do Europy przez Europe. Projekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391445853,
    "t": "AMBER Centre on Advanced Materials and Biomaterials in Education and Research at the Institute of Engineering Materials and Biomaterials of the Silesian University of Technology, Gliwice, Poland 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391445921,
    "t": "Kultura jako przedmiot badan\u0301 geograficznych : studia teoretyczne i regionalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391446126,
    "t": "Wytyczne na temat jednostek i identyfikatoro\u0301w nieruchomos\u0301ci i ich znaczenia we wspieraniu efektywnej administracji i zarza\u0328dzania terenami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391446140,
    "t": "16 lat Stowarzyszenia GISPOL : komentarze. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391446201,
    "t": "Mistrzowie \u015bnie\u017cnych tras 1950-2000 : 50 lat WKS Zakopane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391448854,
    "t": "Civitas Pyzdry : dzieje miasta do roku 1793",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391449523,
    "t": "III-rd Symposium of the Polish Supramolecular Chemistry Network : programme and abstracts : Olsztyn, September 19-21, 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391942130,
    "t": "50-lecie Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 nr 2 im. ks. Warcis\u0142awa IV w Szczecinku, 1 pa\u017adziernika 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391947562,
    "t": "Helena Radlin\u0301ska - tradycja dla przysz\u0142os\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391947616,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kontrolna Regionalnej Izby Obrachunkowej w \u0141odzi : wybrane zagadnienia . T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391947616,
    "t": "Dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 kontrolna Regionalnej Izby Obrachunkowej w \u0141odzi : wybrane zagadnienia. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392441403,
    "t": "Chodza\u0328c po ziemi... : fotografie z lat 1957-2007. [6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392441410,
    "t": "100 portreto\u0301w wed\u0142ug alfabetu : (zdje\u0328cia z lat 1957-2007)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392441434,
    "t": "Cz\u0142owiek, praca, maszyna : fotografie z lat 1957-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392442721,
    "t": "Aukcja charytatywna obiekt\u00f3w kolekcjonerskich ze zbior\u00f3w Barbary Piaseckiej Johnson : 1 grudnia 2015 (wtorek) godz. 18",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392442899,
    "t": "Opieka perinatalna a zdrowie matki : IV Ogo\u0301lnopolski Zjazd Po\u0142oz\u0307nicy i Po\u0142oz\u0307ne dla Matki i Dziecka, Gdan\u0301sk - Sobieszewo, 10-12 czerwiec 2011 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392443728,
    "t": "Druga ksie\u0328ga jubileuszowa. [1, Szko\u0142a, nauczyciele, absolwenci : praca zbiorowa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392443728,
    "t": "Druga ksie\u0328ga jubileuszowa. [2, Wspomnienia, pasje, podro\u0301z\u0307e : praca zbiorowa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392443728,
    "t": "Druga ksie\u0328ga jubileuszowa. [3, Patronat, szko\u0142a ad, rok S\u0142owackiego : praca zbiorowa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392447146,
    "t": "Lataja\u0328ce babcie - dzieciom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392449508,
    "t": "Martyrologium mieszkan\u0301co\u0301w ziemi cieszyn\u0301skiej w latach 1939-1945 : s\u0142ownik biograficzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392940180,
    "t": "Nazwy miejscowe gminy Lubycza Kro\u0301lewska : historia - osadnictwo - je\u0328zyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392942443,
    "t": "Miniatura z gazela\u0328 : legenda o mi\u0142os\u0301ci i s\u0301mierci poetki Rabi'i co\u0301rki Ka'ba Ghazdari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392942825,
    "t": "Dzieje Zamys\u0142owa, dzielnicy Rybnika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392943068,
    "t": "Proceedings of the XVIII Zeolite Forum : (Ma\u0142e Ciche, September 13-17, 2011)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392943792,
    "t": "Dieta OleofarmVitum : naturalne bogactwo kwaso\u0301w omega-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392943815,
    "t": "Moje podro\u0301z\u0307e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392943822,
    "t": "Wierszowane \u017cycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392943891,
    "t": "Uroki Jury Krakowsko-Cze\u0328stochowskiej. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392944652,
    "t": "Powo\u0142ani do zwycie\u0328stwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392945321,
    "t": "Cien\u0301 \"B\u0142yskawicy\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392948438,
    "t": "Powiat leszczyn\u0301ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393442058,
    "t": "Ciechan : narodzenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393442461,
    "t": "Kierunki rozwoju fizjoterapii i kosmetologii w aspekcie promocji zdrowia : praca zbiorowa = The trends in development of physiotherapy and cosmetology with regards to health promotion : collective work",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393444403,
    "t": "HbA1c - hemoglobina glikowana a cukrzyca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393942107,
    "t": "Dw\u00f3r w Radoniach : historia Janeczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393943579,
    "t": "Gmina Wi\u0105zowna : folder turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393943968,
    "t": "Konkurs PZITB Budowa Roku 2017 : [edycja XXVIII]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393943999,
    "t": "Konkurs PZITB Budowa Roku 2016 : [edycja XXVII]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393944316,
    "t": "Teoria i praktyka wychowania fizycznego i sportu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393945108,
    "t": "Historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393945108,
    "t": "Historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393945139,
    "t": "Z\u0307ale po s\u0301mierci Henryka IV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393946617,
    "t": "Ochotnicze Straz\u0307e Poz\u0307arne w gminie S\u0301wilcza : zarys dziejo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393949014,
    "t": "Piernikowe przepisy rekomendowane przez Z\u0307ywe Muzeum Piernika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394440305,
    "t": "Anio\u0142 nakr\u0119cany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394440336,
    "t": "Bios",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394440343,
    "t": "Anio\u0142 Nakr\u0119cany : niespodziewana przygoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394441821,
    "t": "Drogi r\u00f3\u017cne s\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394442606,
    "t": "Terminarz \u015blubny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394445768,
    "t": "Olkusz na starej poczt\u00f3wce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394445867,
    "t": "Widziani oczami pokole\u0144 : rodziny policyjne II RP : wydanie rocznicowe z okazji 100-lecia odzyskania przez Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394446109,
    "t": "Z psami w kuchni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394447014,
    "t": "Gdzie jest kotek ?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394448400,
    "t": "Bajki niani Marianny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394940508,
    "t": "Raportowanie i analiza danych w firmie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394940928,
    "t": "Moja harcerska s\u0142u\u017cba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394942199,
    "t": "2020 Baltic URSI Symposium (URSI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394942199,
    "t": "2020 Baltic URSI Symposium (URSI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394942199,
    "t": "2020 Baltic URSI Symposium (URSI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394942199,
    "t": "2020 Baltic URSI Symposium (URSI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394942199,
    "t": "2020 Baltic URSI Symposium (URSI)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394946289,
    "t": "Niezwyk\u0142a historia mojego miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395442360,
    "t": "Chess master's strategy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395444142,
    "t": "Jagodowy Las : weso\u0142e wyprawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395449635,
    "t": "Entrepreneurship, technological upgrading and innovation policy in less developed and peripheral regions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395449659,
    "t": "Evolving enterprise competences as a consequence of response to changes in the environment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395945823,
    "t": "Jak zdrowo przyty\u0107 : dieta i jad\u0142ospisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395946523,
    "t": "Sanktuarium Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny \u0141askawej Lwowskiej : konkatedra w Lubaczowie : ku upami\u0119tnieniu 30. rocznicy pobytu Ojca \u015aw. Jana Paw\u0142a II w Lubaczowie oraz 40. rocznicy rozpocz\u0119cia budowy lubaczowskiej konkatedry",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]