[
  {
    "i": 9788030186796,
    "t": "How far is too far? : what the Bible says about your dating life",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055181264,
    "t": "Privel\u030ca podozrivy\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070180518,
    "t": "Anglic\u030ctina : programovana\u0301 uc\u030cebnice pro zac\u030ca\u0301tec\u030cni\u0301ky s pr\u030ci\u0301lohami poc\u030ci\u0301tac\u030cove\u0301 anglic\u030ctiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070180563,
    "t": "Poc\u030ci\u0301tac\u030covy\u0301 syste\u0301m M 16-22 : uc\u030cebnica pre kurz technickej obsluhy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070180600,
    "t": "DBS-25 - uz\u030citi\u0301 manipulac\u030cni\u0301ho jazyka : uc\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070180860,
    "t": "Lotus 1-2-3 : (release 2.01) : uc\u030cebni\u0301 texty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680087,
    "t": "Litera\u0301rni\u0301 projev : Jako obor za\u0301jmove\u0301 ume\u030clecke\u0301 c\u030cinnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680100,
    "t": "De\u030ctem pro radost : C\u030ces. lid. tance a hry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680117,
    "t": "Vy\u0301chova de\u030ctske\u0301ho pr\u030cednas\u030cec\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680148,
    "t": "Oc\u030c jde ve spolec\u030censke\u0301 za\u0301bave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680193,
    "t": "Zac\u030clene\u030cni\u0301 filmu do pr\u030ceds\u030ckolni\u0301 vy\u0301chovy v ra\u0301mci syste\u0301mu Mla\u0301dez\u030c a kultura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680216,
    "t": "Popula\u0301rni\u0301 hudba je kdyz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680315,
    "t": "Ekonomika kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680322,
    "t": "Proc\u030c Job kluby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680339,
    "t": "Kulturologicke\u0301 studie : Vybrane\u0301 stati ze za\u0301suvky. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680377,
    "t": "Jak vznika\u0301 spolek : za\u0301kl. informace pro ty, kter\u030ci\u0301 chte\u030cji\u0301 zaloz\u030cit spolek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680391,
    "t": "Lidove\u0301 tance v gubernia\u0301lni\u0301m sbe\u030cru z roku 1819 : pr\u030ci\u0301spe\u030cvek k historicke\u0301 typologii c\u030ceske\u0301 lidove\u0301 tanec\u030cni\u0301 kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680391,
    "t": "Lidove\u0301 tance v gubernia\u0301lni\u0301m sbe\u030cru z roku 1819 : pr\u030ci\u0301spe\u030cvek k historicke\u0301 typologii c\u030ceske\u0301 lidove\u0301 tanec\u030cni\u0301 hudby = Folk dances in provincial administration collections from 1819 : the book on the historical typology of folk dance culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680438,
    "t": "Dramatika pro de\u030cti. Di\u0301l 4, 3 x Hans Christian Andersen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680452,
    "t": "Mimojazykove\u0301 prostr\u030cedky v ume\u030clecke\u0301m pr\u030cednesu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680483,
    "t": "Management, kultura, informace : (Vy\u0301be\u030cr z refera\u0301tu\u030a pr\u030cedneseny\u0301ch na intenzi\u0301vni\u0301m kursu konane\u0301m 26. - 29. br\u030cezna 1992 v Br\u030ceclavi)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680490,
    "t": "Nadace : Informace o vzniku, c\u030cinnosti a za\u0301niku nadaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680506,
    "t": "Statisticka\u0301 roc\u030cenka kultury 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680520,
    "t": "Dramatika pro de\u030cti. Di\u0301l 5, 3x Boz\u030cena Ne\u030cmcova\u0301 - slovenske\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680582,
    "t": "Padesa\u0301t pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a a na konec zase dva navi\u0301c pro za\u0301bavu i pouc\u030ceni\u0301 : katalog her c\u030cesky\u0301ch autoru\u030a : c\u030cinohra. III. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680643,
    "t": "Dramatika pro de\u030cti. Di\u0301l 8, Divadlo oc\u030cima de\u030cti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680650,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 pru\u030apravne\u0301 cviky pro vedouci\u0301 tanec\u030cni\u0301ch kolektivu\u030a. II., Cviky v prostoru - na mi\u0301ste\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680797,
    "t": "Katalog her c\u030cesky\u0301ch autor\u00b0u - c\u030cinohra / 1. Padesa\u0301t pr\u030ci\u0301be\u030ch\u00b0u a dva navi\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680803,
    "t": "Dramatika pro de\u030cti. Di\u0301l 6, 3x Orient",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680810,
    "t": "Dramatika pro de\u030cti. Di\u0301l 7, Zpe\u030ct k dramatikovi : (O tom, proc\u030c hra\u0301t pro de\u030cti klasiky, ktere\u0301 a jak)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680827,
    "t": "Pr\u030cednes pro\u0301zy : Studie byla odme\u030cne\u030cna 1. cenou v litera\u0301rni\u0301 soute\u030cz\u030ci S\u030cra\u0301mkovy Sobotky 1975",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680919,
    "t": "Katalog her c\u030cesky\u0301ch autor\u00b0u - c\u030cinohra / 2. Padesa\u0301t pr\u030ci\u0301be\u030ch\u00b0u a zase dva navi\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070680933,
    "t": "Tvar slova v pr\u030cednesu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070681077,
    "t": "Od jara do zimy : tanec\u030cni\u0301 hry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070681138,
    "t": "Repertoa\u0301r c\u030cesky\u0301ch divadel za divadelni\u0301 sezo\u0301nu 1995-1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070681251,
    "t": "Pro\u0301za versus poezie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070681657,
    "t": "Hudebne\u030c pe\u030cvecky\u0301 kurs pro de\u030ctske\u0301 pe\u030cvecke\u0301 sbory a jejich pr\u030ci\u0301pravna\u0301 odde\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070682272,
    "t": "Prostr\u030cedi\u0301 tance : hranice identity a jejich pr\u030cekrac\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070683002,
    "t": "Muzea C\u030cR v letech 2012-2014 ve sve\u030ctle statistiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070686553,
    "t": "Pra\u0301vni\u0301 normy : (Pr\u030cehled pra\u0301vni\u0301ch norem)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071180043,
    "t": "Viem, komu som uveril",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071180388,
    "t": "Bez dcery neodidem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071180944,
    "t": "Farby pre va\u0301s\u030c byt farby, tvary, svetlo, s\u030ctruktu\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181187,
    "t": "Stretneme sa v mojom raji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181262,
    "t": "Dokonale\u0301 pletenie kompletna\u0301 pri\u0301ruc\u030cka pletenia ; a za\u0301klady ha\u0301c\u030ckovania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181279,
    "t": "Body fitness strava, pestovanie, opal'ovanie, cvic\u030cenie ; [program proti celuliti\u0301de]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181392,
    "t": "Muz\u030c, ktory\u0301 stoji\u0301 za to",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181446,
    "t": "C\u030caka\u0301m diet'a sprievodca tehotenstvom a po\u0302rodom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181446,
    "t": "Cakam dieta : sprievadca tehotenstvom a porodom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181606,
    "t": "Zena na urovni : a jej male triky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181637,
    "t": "S\u030cala\u0301ty sviez\u030ce a chutne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181903,
    "t": "Najkrajs\u030cie izbove\u0301 rastliny prakticke\u0301 rady na pestovanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071181989,
    "t": "Vy\u0301stavba v za\u0301hrade na\u0301pady na zakladanie a udrz\u030ciavanie obytny\u0301ch za\u0301hrad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182245,
    "t": "Lasky tronu habsburgskeho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182290,
    "t": "Za\u0301hradni\u0301c\u030cime s Mesiacom s kalenda\u0301rom sadby do roku 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182313,
    "t": "Pri\u0301pad na\u0301mesac\u030cni\u0301kovej netere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182344,
    "t": "Sus\u030cene\u0301 kvetiny kytice, vence, srdcia, girlandy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182368,
    "t": "Cicavce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182566,
    "t": "Ako si hl'adat' zamestnanie [osobna\u0301 inventu\u0301ra: ako odhalit' svoje silne\u0301 stra\u0301nky, analy\u0301za: ako spra\u0301vne vyhodnocovat' pracovne\u0301 inzera\u0301ty, iniciati\u0301va: ako akti\u0301vne a ciel'avedome hl'adat' zamestnanie, prezenta\u0301cia: ako sa presvedc\u030civo uviest' a vzbudit' za\u0301ujem]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182665,
    "t": "Falosna zaruka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182689,
    "t": "C\u030co to tu kvitne? kvitnu\u0301ce rastliny strednej Euro\u0301py vo vol'nej pri\u0301rode",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182894,
    "t": "Ako ulovit' toho prave\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071182948,
    "t": "Miluj len raz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071183006,
    "t": "Tiene tro\u0301nu habsburske\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071183020,
    "t": "Dr. Quinnova\u0301 - t'az\u030cka\u0301 vol'ba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071183532,
    "t": "Prestan\u030cte bla\u0301zni!\u0315",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071184898,
    "t": "Hmyz s dodatkom o pavu\u0301koch",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071185147,
    "t": "Cisa\u0301rovna\u0301 Alz\u030cbeta my\u0301tus a pravda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071185543,
    "t": "Nova\u0301 kuchyn\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071185758,
    "t": "Encyklope\u0301dia s\u030citia : podrobny\u0301 popis techni\u0301k s\u030citia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071185772,
    "t": "Hl'ada\u0301m impotentne\u0301ho muz\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071186199,
    "t": "Starostlivost \u0315o prsla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071186465,
    "t": "Anjel pre Emily",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071186519,
    "t": "Vesele\u0301 ba\u0301bky ruc\u030cne\u0301, prstove\u0301 a kornu\u0301tikove\u0301, jednoducho a ry\u0301chle, predlohy v origina\u0301lnej vel'kosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071186649,
    "t": "Nove\u0301 farby pre kra\u0301su make-up, vlasy, vzory, materia\u0301ly ; [urobte sku\u0301s\u030cku: s\u030cablo\u0301ny na farebny\u0301 test]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071186663,
    "t": "Kleopatra : vznameni\u0301 hada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071186717,
    "t": "Tipy pre kra\u0301su : mejkap, vlasy, plet', nechty, postava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071187028,
    "t": "Zdrave\u0301 by\u0301vanie kroky k spokojnosti s by\u0301vani\u0301m ; materia\u0301ly, kons\u030ctrukcie, na\u0301pady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071187820,
    "t": "Nove\u0301 dvere, okna\u0301, schodis\u030ctia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071187837,
    "t": "Vel\u0315ka\u0301 Slovenska\u0301 kucha\u0301rka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071187851,
    "t": "Vel'ka\u0301 kniha o sexe : programy a techniky, ktore\u0301 zleps\u030cia vas\u030ce partnerske\u0301 vzt'ahy a zmenia va\u0301s\u030c z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071187905,
    "t": "Cisa\u0301rovna\u0301 Alz\u030cbeta a muz\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071188117,
    "t": "Vari\u0301me bez tuku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071188148,
    "t": "S\u030ctetec la\u0301sky : z\u030civot a dielo penisu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071188193,
    "t": "Oddelena\u0301 strava 14-dn\u030cova\u0301 die\u0301ta ; chudneme l'ahko a ry\u0301chlo ; pod'la meto\u0301dy Dr. Haya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071188704,
    "t": "Zimne\u0301 za\u0301hrady a sklene\u0301 pri\u0301stavby [projektovanie, vy\u0301stavba, by\u0301vanie, na\u0301pady a pri\u0301klady stavieb zo skla]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189183,
    "t": "Sisi D. 12. La\u0301ska v trojs\u030ctvrt'ovom takte / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Sylvia Pabstova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189343,
    "t": "Pekna\u0301 v kaz\u030cdom veku : make-up a s\u030cty\u0301l pre z\u030ceny nad 40",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189381,
    "t": "Sisi D. 13. Deti koruny / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Judita Melcerova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189565,
    "t": "Povedala abeceda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189596,
    "t": "Dl\u0301z\u030cka z\u030civota : thriller z leka\u0301rskeho prostredia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189619,
    "t": "Liec\u030cive\u0301 c\u030caje recepty z cele\u0301ho sveta ; na pohodu a kra\u0301su, na uti\u0301s\u030cenie bolesti, vzpruz\u030cenie a uvol'nenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189671,
    "t": "Zrakove\u0301 cvic\u030cenia ako predcha\u0301tzat' zrakovy\u0301m porucha\u0301m a ako ich liec\u030cit'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189817,
    "t": "Sisi D. 14. Posledna\u0301 la\u0301ska v Scho\u0308nbrunne / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Zuzana C\u030ciderova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189886,
    "t": "Klub prv'ych manz\u030celiek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071189930,
    "t": "Rafinovane\u0301 s\u030cala\u0301ty recepty, prakticke\u0301 rady, tipy na na\u0301kup ; [vysku\u0301s\u030cane\u0301 v 1000 kuchyni\u0301ach]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680024,
    "t": "Na\u0301vody a postupy pr\u030ci r\u030ces\u030ceni\u0301 chemicky\u0301ch rovnic : pro 7. - 9. roc\u030cni\u0301ky za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol a str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680147,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk v ses\u030citech pro prvni\u0301 stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : Pravopis. Pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680154,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk v ses\u030citech : Prac. ses\u030c. - Tvaroslovi\u0301 : Pro 1. stupen\u030c za\u0301kl. s\u030ck",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680192,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka k obc\u030canske\u0301 vy\u0301chove\u030c : \"Poslouchej, pr\u030ci\u0301be\u030ch zac\u030ci\u0301na\u0301 ...\" : [Urc\u030ceno] pro za\u0301kl. s\u030ckoly (zejme\u0301na pro 6. a 7. roc\u030c.) a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030c. osmilete\u0301ho gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680222,
    "t": "Zeme\u030cpis pro 6. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680321,
    "t": "V pr\u030ci\u0301rodopise nove\u030cji : Hrst zkus\u030cenosti\u0301 a rad z ove\u030cr\u030cova\u0301ni\u0301 alternativni\u0301ho uc\u030civa z pr\u030ci\u0301rodopisu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680390,
    "t": "Pe\u0301c\u030ce o di\u0301te\u030c pro 8.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680819,
    "t": "Pr\u030ci\u0301rodopis pro 8. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly : Experimenta\u0301lni\u0301 alternativni\u0301 uc\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071680987,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina Roc\u030cni\u0301k 5. 1. Pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681250,
    "t": "Sve\u030ctova\u0301 literatura 1910-1945 pro 3. roc\u030cni\u0301k str\u030cedni\u0301ch s\u030ckol : C\u030cetbou a interpretaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681267,
    "t": "Hospoda\u0301r\u030cska\u0301 korespondence 1 : Pro obchodni\u0301 akademie a obchodni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681311,
    "t": "Sbi\u0301rka u\u0301loh z matematiky pro 7. a 8. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681366,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301 a c\u030cesko-anglicky\u0301 slovni\u0301c\u030cek k uc\u030cebnici Project English. [Di\u0301l] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681557,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro 4. roc\u030cni\u0301k obchodni\u0301ch akademii\u0301 a pro 5. roc\u030cni\u0301k 5lety\u0301ch obchodni\u0301ch akademii\u0301 : U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 bank, u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pojis\u030ct\u030coven, u\u0301c\u030cetnictvi\u0301 rozpoc\u030ctovy\u0301ch organizaci\u0301, u\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301ve\u030crka, financ\u030cni\u0301 analy\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681717,
    "t": "Sve\u030ct v c\u030ci\u0301slech a faktech : tabulky a slovni\u0301c\u030cek k zeme\u030cpisu pro 5.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681793,
    "t": "Matematika pro 3. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. C\u030ca\u0301st 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681823,
    "t": "Kam po za\u0301kladni\u0301 s\u030ckole : pr\u030cehled str\u030cedni\u0301ch s\u030ckol, studijni\u0301ch a uc\u030cebni\u0301ch oboru\u030a - C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681847,
    "t": "Financova\u0301ni\u0301 podniku pro obchodni\u0301 akademie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681977,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 pro obchodni\u0301 akademie a obchodni\u0301 s\u030ckoly. C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071681984,
    "t": "Do devadesa\u0301ty\u0301ch let 19. stolet\u0131",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071682103,
    "t": "Os\u030cetr\u030covatelstvi\u0301 I. C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071682257,
    "t": "Od konce 19. stoleti\u0301 do roku 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071682370,
    "t": "Procenta v kaz\u030cdodenni\u0301 praxi : opakovaci\u0301 uc\u030cebnice pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly a vys\u030cs\u030ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071682509,
    "t": "77 zastaveni\u0301 v c\u030ceske\u0301 literatur\u030ce : litera\u0301rni\u0301 vy\u0301chova pro za\u0301kladni\u0301 a str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071682615,
    "t": "Podnikova\u0301 ekonomika pro 2. roc\u030cni\u0301k obchodni\u0301ch akademii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071682639,
    "t": "Literatura : pracovni\u0301 uc\u030cebnice pro 6. - 9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol. [Di\u0301l] 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071682752,
    "t": "Novove\u030ck II : (doba konstituc\u030cni\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071682806,
    "t": "Matematika pro 8. tr\u030ci\u0301du : pracovni\u0301 uc\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683025,
    "t": "Manua\u0301l prevence v le\u0301kar\u030cske\u0301 praxi ; redaktor. 3, Prevence nepr\u030ci\u0301znive\u0301ho pu\u030asobeni\u0301 vlivu\u030a obytne\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 na zdravi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683049,
    "t": "Sociologie : pro stredni skoly a vyssi odborne skoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683346,
    "t": "Pe\u0301c\u030ce o di\u0301te\u030c pro 8.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celete\u0301ho gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683445,
    "t": "Latina pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly, pr\u030cedevs\u030ci\u0301m gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683704,
    "t": "Odi\u0301va\u0301ni\u0301, textilni\u0301 techniky pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celete\u0301ho gymna\u0301zia : uc\u030cebnice zpracovana\u0301 podle osnov vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ho programu Za\u0301kladni\u0301 s\u030ckola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683810,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683933,
    "t": "Vy\u0301z\u030civa a pr\u030ci\u0301prava pokrmu\u030a pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celete\u0301ho gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683940,
    "t": "Hygienicke\u0301 na\u0301vyky [a] pe\u0301c\u030ce o zdravi\u0301 pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celete\u0301ho gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071683964,
    "t": "Literatura II : pracovni\u0301 uc\u030cebnice pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684275,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina 2 pro 4.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684299,
    "t": "Cizi\u0301 jazyk : uc\u030cebni\u0301 osnovy pro 4. az\u030c 9. roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684336,
    "t": "Prakticke\u0301 c\u030cinnosti : uc\u030cebni\u0301 osnovy pro 1. az\u030c 9. roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684343,
    "t": "Pr\u030ci\u0301rodove\u030cda : uc\u030cebni\u0301 osnovy pro 4. a 5. roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684435,
    "t": "Das Geschenk 1 = 4. roc\u030cni\u0301k. Metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684466,
    "t": "Das Geschenk : uc\u030cebnice ne\u030cmc\u030ciny pro 4. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684466,
    "t": "Das Geschenk 1 = 4. roc\u030cni\u0301k. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684596,
    "t": "Literatura I : pracovni\u0301 uc\u030cebnice pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071684619,
    "t": "Cvic\u030cebnice pro za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071685081,
    "t": "Vlastive\u030cda pro 4. a 5. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. 1. c\u030ca\u0301st, 4. roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071685135,
    "t": "Zdravy\u0301 z\u030civotni\u0301 styl I : pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celete\u0301ho gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071685197,
    "t": "Jak na vysokou s\u030ckolu : vysoke\u0301 s\u030ckoly v C\u030ceske\u0301 republice : informace pro za\u0301jemce o studium na vysoky\u0301ch s\u030ckola\u0301ch v C\u030cR ve s\u030ckolni\u0301m roce 1998/99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071685678,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina 3 : pro 4.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686217,
    "t": "Co uz\u030c umi\u0301m : c\u030cesko-romske\u0301 povi\u0301da\u0301ni\u0301 pro pr\u030ci\u0301pravne\u0301 tr\u030ci\u0301dy = So imar dz\u030canav = So ma\u0301 z\u030canav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686439,
    "t": "Zdravy\u0301 z\u030civotni\u0301 styl 2 : pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly a odpovi\u0301daji\u0301ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celete\u0301ho gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686590,
    "t": "Uc\u030cebni\u0301 dokumenty pro gymna\u0301zia : uc\u030cebni\u0301 pla\u0301ny, uc\u030cebni\u0301 osnovy (denni\u0301 studium, studium pr\u030ci zame\u030cstna\u0301ni\u0301) : osmilety\u0301 studijni\u0301 cyklus, c\u030ctyr\u030clety\u0301 studijni\u0301 cyklus : s platnosti\u0301 od 1.9.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686620,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 6. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686637,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 6. Pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686736,
    "t": "Anglic\u030ctina pro pokroc\u030cile\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686927,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 5. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071686934,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 5. Pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071687252,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 7. Pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071687511,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 8. Pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071687535,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 8. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071687740,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 9. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071687757,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina [...] Podle novy\u0301ch pravidel ne\u030cmecke\u0301ho pravopisu Roc\u030cni\u0301k 9. Pracovni\u0301 ses\u030cit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071687863,
    "t": "Latina pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly, pr\u030cedevs\u030ci\u0301m gymna\u0301zia. C\u030ca\u0301st 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071688112,
    "t": "Mu\u030aj poc\u030cetni\u0301k 4 : pracovni\u0301 ses\u030cit k matematice pro 4. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071688235,
    "t": "Prvouka : pro 3. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071688471,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina pro nejmens\u030ci\u0301 Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071688747,
    "t": "Pra\u0301ce s poc\u030ci\u0301tac\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071689010,
    "t": "Cestovni\u0301 ruch : pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly a pro ver\u030cejnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071689096,
    "t": "Biologie z\u030civoc\u030cichu\u030a pro gymna\u0301zia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071689171,
    "t": "Vs\u030ceobecny\u0301 slovni\u0301k c\u030ceske\u0301ho znakove\u0301ho jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072181278,
    "t": "Krokody\u0301l na pi\u0301se\u030cine\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072181698,
    "t": "Pameti kleopatry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072182015,
    "t": "Egyptsky\u0301 soudce. [2], Za\u0301kon pous\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072182022,
    "t": "Egyptsky\u0301 soudce. [3], Vezi\u0301rova spravedlnost",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072182190,
    "t": "Pohotovost. 2, Prvni\u0301 roky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072182794,
    "t": "Psiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072182817,
    "t": "Skorzeny : nejnebezpec\u030cne\u030cjs\u030ci\u0301 muz\u030c Evropy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072182893,
    "t": "Pinocchio : na motivy poha\u0301dky Carla Collodiho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072182916,
    "t": "O palec\u030ckovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072183630,
    "t": "Sve\u030ctelny\u0301 ka\u0301men. [2], Bohyne\u030c ticha",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072183722,
    "t": "Sve\u030ctelny\u0301 ka\u0301men. 3, Ohnivy\u0301 Paneb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072184019,
    "t": "Chra\u0301m Matky Boz\u030ci\u0301 v Par\u030ci\u0301z\u030ci : zkra\u0301ceno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072184026,
    "t": "Povi\u0301dky malostranske\u0301 : vy\u0301be\u030cr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072185849,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 1, Kamara\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072185849,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 2, La\u0301ska ke koni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072185863,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 3, Hr\u030ci\u0301be\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072185870,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 4, S\u030campionka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072186914,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 5, Nebezpec\u030cny\u0301 tere\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072186921,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 6, Ranc\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072187461,
    "t": "Kra\u0301lovna svobody. [2], Va\u0301lka korun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072188635,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 7, Sta\u0301j v ohroz\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072188642,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 8, Jezdecka\u0301 pr\u030cehli\u0301dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072188949,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 12, Rodeo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072189311,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 9, Dusot kopyt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072189854,
    "t": "Di\u0301vky v sedlech. 11, Pony klub",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072680023,
    "t": "Galerie nesmrtelny\u0301ch. Svazek 2, Evropane\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072680122,
    "t": "Anda C\u030cepkova\u0301 : (Podemlete\u0301 br\u030cehy 1)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072680139,
    "t": "Podemlete\u0301 br\u030cehy. II, Jana C\u030cepkova\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072680832,
    "t": "C\u030cejka v zajeti\u0301. Zrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072681136,
    "t": "Galerie nesmrtelny\u0301ch. Svazek 5, Evropane\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072681556,
    "t": "Korza\u0301rska\u0301 va\u0301lka. I., Korza\u0301r\u030ci kra\u0301le Slunce",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072681662,
    "t": "Moje prvni\u0301 pr\u030ciji\u0301ma\u0301ni\u0301 : Jez\u030ci\u0301s\u030ci, ma\u0301m Te\u030c ra\u0301d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072681785,
    "t": "Le\u0301c\u030ceni\u0301 vodou : jez\u030c po tr\u030cicetilete\u0301m zkous\u030ceni\u0301 pro nemocne\u0301 a zdrave\u0301 napsal S\u030cebast. Kneipp, fara\u0301r\u030c Woerishofensky\u0301 v Bavor\u030ci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072681815,
    "t": "Velka\u0301 kniha cita\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072681969,
    "t": "Korza\u0301rska\u0301 va\u0301lka. II., Korza\u0301r\u030ci Francouzske\u0301 revoluce",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072681990,
    "t": "1945-1968",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072682003,
    "t": "1969-1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072682010,
    "t": "1989-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072682119,
    "t": "Galerie nesmrtelny\u0301ch. Svazek 6, Mimoevropsky\u0301 sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072682119,
    "t": "Galerie nesmrtelny\u0301ch : edice litera\u0301rni\u0301ch portre\u0301tu\u030a velky\u0301ch osobnosti\u0301 nas\u030cich, evropsky\u0301ch i sve\u030ctovy\u0301ch de\u030cjin. Sv. 6, Mimoevropsky\u0301 sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072682775,
    "t": "C\u030cesky\u0301 rok na vsi a ve me\u030cste\u030c. Za\u0301r\u030ci\u0301 - prosinec",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072685431,
    "t": "Tanec v kve\u030ctinove\u0301m des\u030cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072685776,
    "t": "Zamilovany\u0301 Pardaillan : roma\u0301n ka\u0301pe\u030c a mec\u030ce z dob na\u0301boz\u030censky\u0301ch va\u0301lek ve Francii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072685790,
    "t": "Neni\u0301 zi\u0301tr\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072685813,
    "t": "Pr\u030ci\u0301pad baskervillske\u0301ho psa ; Pr\u030ci\u0301pad ztracene\u0301ho suchoplavce ; Pr\u030ci\u0301pad C\u030certa c\u030c. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072685820,
    "t": "Str\u030ci\u0301pky c\u030casu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072685905,
    "t": "Slovansky\u0301 pr\u030ci\u0301val : pr\u030ci\u0301be\u030ch z u\u0301svitu de\u030cjin Germa\u0301nu\u030a a Slovanu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686001,
    "t": "R\u030ci\u0301kadla o zvi\u0301r\u030ca\u0301tka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686063,
    "t": "C\u030carova\u0301ni\u0301 se svi\u0301c\u030ckami : c\u030carode\u030cjnicka\u0301 kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686247,
    "t": "Sanatorium rane\u030cny\u0301ch dus\u030ci\u0301, aneb, Bylo-li by libido",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686261,
    "t": "O chudy\u0301ch a bohaty\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686315,
    "t": "Ma\u0301meni\u0301 : povi\u0301dky a minipovi\u0301dky z pr\u030celomu tisi\u0301cileti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686322,
    "t": "Zeleny\u0301mi stezkami Velke\u0301 pla\u0301ne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686568,
    "t": "Chvi\u0301le pro odstr\u030celovac\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686575,
    "t": "Pr\u030ca\u0301telstvi\u0301 z nebes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686681,
    "t": "Pro maminku : da\u0301rkova\u0301 kni\u0301z\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686742,
    "t": "Pra\u0301skac\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686780,
    "t": "De\u030cravy\u0301 s\u030cte\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686797,
    "t": "Dobry\u0301 zloc\u030cin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686810,
    "t": "Na druhe\u0301 strane\u030c barika\u0301dy : va\u0301z\u030cna\u0301 i lehkova\u0301z\u030cna\u0301 zpove\u030cd\u030c zac\u030ci\u0301naji\u0301ci\u0301ho uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686827,
    "t": "Letopis obce Rozsec\u030c : ve\u030cnova\u0301no 660. vy\u0301roc\u030ci\u0301 prvni\u0301 zmi\u0301nky o obci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686872,
    "t": "Protiklady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686919,
    "t": "Po le\u0301tech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686933,
    "t": "Genera\u0301l Bagration : legenda ruske\u0301 arma\u0301dy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072686940,
    "t": "Nezbytne\u0301 pomu\u030acky zrale\u0301 z\u030ceny, aneb, U konce s dechem i s prachama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687022,
    "t": "Dobrodruz\u030cstvi\u0301 potkanu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687060,
    "t": "V zelene\u0301m osame\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687091,
    "t": "Pr\u030cedehra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687190,
    "t": "Osobni\u0301 peklo : [psychothriller]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687312,
    "t": "C\u030cas rozkvetly\u0301ch krokusu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687367,
    "t": "Vrat\u030c se mi, Michale!!!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687374,
    "t": "C\u030carovna\u0301 la\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687572,
    "t": "Nejen bonmoty a cita\u0301ty o seniorech : (jejich optimismu a pesimismu, spe\u030cchu, vzpomi\u0301na\u0301ni\u0301 a zapomi\u0301na\u0301ni\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687619,
    "t": "Z Br\u030ceclavi auty na ostrov ledu a ohne\u030c (Island) pr\u030ces Faerske\u0301 ostrovy a zpe\u030ct oc\u030cima de\u030cdec\u030cka a vnuc\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687695,
    "t": "Nedostiz\u030cna\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687701,
    "t": "Touha jako pi\u0301sen\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687800,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 parky USA, aneb, Nebojte se cestovat s de\u030ctmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687848,
    "t": "Tajnosti hr\u030ci\u0301s\u030cne\u0301 sve\u030ctice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687947,
    "t": "Ande\u030cl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687961,
    "t": "Dny zru\u030ady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687978,
    "t": "Jak jsem pr\u030cez\u030cil druhou sve\u030ctovou va\u0301lku a dals\u030ci\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072687992,
    "t": "Rozhodova\u0301ni\u0301 a odpove\u030cdnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072688005,
    "t": "Pame\u030cti Kladen\u030ca\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072688012,
    "t": "Tajemstvi\u0301 ryti\u0301r\u030cu\u030a Templu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072688067,
    "t": "Pama\u0301tne\u0301 kameny a pove\u030csti na Tr\u030cebi\u0301c\u030csku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072688470,
    "t": "Drsny\u0301 z\u030civot zrale\u0301 z\u030ceny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072688784,
    "t": "Maly\u0301 tygr ve vlastni\u0301 s\u030ct\u030ca\u0301ve\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072688890,
    "t": "Posledni\u0301 tajemstvi\u0301 Rapa Nui : [soumrak zapomenute\u0301ho ostrova]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072689040,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk a literatura : sbi\u0301rka testovy\u0301ch u\u0301loh k maturitni\u0301 zkous\u030cce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072689729,
    "t": "Slavne\u0301 bitvy admira\u0301la Tegetthoffa : Helgoland 1864, Vis/Lissa 1866",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072689934,
    "t": "Lovecke\u0301 za\u0301pisky : z C\u030ceskoslovenska do za\u0301padni\u0301 Kanady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073180744,
    "t": "Control of power & heating systems 2002 : proceedings of annotations of the 5th international conference = Automatizace energeticky\u0301ch procesu\u030a 2002 : sborni\u0301k anotaci\u0301 5. mezina\u0301rodni\u0301 konference : Academia Centrum, Zli\u0301n, Czech Republic, May 21-22, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073180782,
    "t": "Evropa v 19. a 20. stoleti\u0301 : politicke\u0301 a socia\u0301lne\u030c-ekonomicke\u0301 souvislosti vy\u0301voje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073181741,
    "t": "Pr\u030cehled diplomovy\u0301ch praci\u0301 obha\u0301jeny\u0301ch na FaMe v letech 2000-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073183523,
    "t": "Pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky z matematiky na FaME ve Zli\u0301ne\u030c : jedine\u0301 u\u0301plne\u0301 vyda\u0301ni\u0301 vs\u030cech variant v pr\u030ciji\u0301maci\u0301m r\u030ci\u0301zeni\u0301 v letech 1999-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073185893,
    "t": "Technologicke\u0301 praktikum dopln\u030ckove\u0301 texty k za\u0301kladni\u0301m kurzu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073187361,
    "t": "Obra\u0301batel\u030cnost\u030c materia\u0301lov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073187712,
    "t": "Podnikova\u0301 ekonomika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073187873,
    "t": "Termofyzika\u0301lni\u0301 vlastnosti vybrany\u0301ch la\u0301tek : (doporuc\u030ceno pro vy\u0301uku pr\u030cedme\u030ctu Procesni\u0301 inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301 studijni\u0301ho programu Procesni\u0301 inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188047,
    "t": "U\u0301loha pra\u0301va v krizove\u0301m r\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188078,
    "t": "Jistota x riziko : konference Projektovy\u0301 management : odborna\u0301 konference ..., 25.-26. br\u030cezna 2009 : sborni\u0301k prezentaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188108,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 inovaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188221,
    "t": "Struktura a ote\u030cr ultravysokomolekula\u0301rni\u0301ho polyethylenu pro kloubni\u0301 na\u0301hrady = Structure and wear of ultrahigh molecular weight polyethylene for joint replacements : teze disertac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188269,
    "t": "Chova\u0301ni\u0301 c\u030clove\u030cka v krizovy\u0301ch situaci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188306,
    "t": "Marketingove\u0301 komunikace a jejich nove\u0301 formy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188344,
    "t": "Technika prostr\u030cedi\u0301 v oboru Integrovane\u0301 syste\u0301my v budova\u0301ch = Environmental technology in the field of integrated systems in buildings : teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188368,
    "t": "Project management: strategie na pr\u030cez\u030citi\u0301 nebo chime\u0301ra c\u030cesky\u0301ch podniku\u030a = Project management: strategy for survival or chimera of Czech entrepreneurs : teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188375,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 virtua\u0301lni\u0301ch ty\u0301mu\u030a = Virtual team management : teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188382,
    "t": "Hodnotovy\u0301 management I : metody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188412,
    "t": "Hodnotovy\u0301 management II : techniky tvor\u030cive\u0301ho r\u030ces\u030ceni\u0301 a implementace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188436,
    "t": "Spektroskopicke\u0301 a termicko-analyticke\u0301 studie polymeru\u030a a polymerni\u0301ch kompozitu\u030a = Spectroscopic and thermal analytic studies of polymers and polymer composites : teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188719,
    "t": "Panta rhei 09 : [mezina\u0301rodni\u0301 vy\u0301tvarne\u0301 sympozium = international art symposium : 27.8.-5.9.2009, Uherske\u0301 Hradis\u030cte\u030c, Bi\u0301lovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188757,
    "t": "Mikroflo\u0301ra povrchu kur\u030cat z obchodni\u0301 si\u0301te\u030c a zkous\u030cky prevence kontaminace patogenni\u0301mi bakteriemi = Microflora of retail chicken surface and preventing the contamination by pathogens : teze disertac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188771,
    "t": "Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a a u\u0301loh z mikroekonomie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073188979,
    "t": "Sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301ho kongresu Zli\u0301n 2009 : os\u030cetr\u030covatelske\u0301 pohledy na pe\u0301c\u030ci o zdravi\u0301 se studentskou sekci\u0301 \"Zdravi\u0301 - ve\u030cc spolec\u030cna\u0301\" : edukace a prevence civilizac\u030cni\u0301ch chorob : souc\u030ca\u0301st studentske\u0301ho projektu c\u030c. D/0258/2009/KH \"Rozvoj kompetenci\u0301 v oblasti prevence civilizac\u030cni\u0301ch chorob\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189020,
    "t": "Nauka o zboz\u030ci\u0301 : specia\u0301lni\u0301 c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189082,
    "t": "Petr Stanicky\u0301 : 1998-2009 : [Univerzita Toma\u0301s\u030ce Bati ve Zli\u0301ne\u030c, Fakulta multimedia\u0301lni\u0301ch komunikaci\u0301, Galerie Via Art",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189105,
    "t": "Mechanicke\u0301 za\u0301branne\u0301 syste\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189150,
    "t": "Persona\u0301lni\u0301 management : vybrane\u0301 kapitoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189167,
    "t": "Dielektricky\u0301 pr\u030cedehr\u030cev kauc\u030cuku = The dielectric preheating rubber : teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189174,
    "t": "Vybrane\u0301 state\u030c z mechaniky. Dynamika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189198,
    "t": "Bezpec\u030cnostni\u0301 politika v hospoda\u0301r\u030cske\u0301 oblasti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189808,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 gramotnost ve s\u030ckola\u0301ch Zli\u0301nske\u0301ho kraje : studijni\u0301 materia\u0301ly k projektu. Modul 1, Peni\u0301ze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189815,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 gramotnost ve s\u030ckola\u0301ch Zli\u0301nske\u0301ho kraje : studijni\u0301 materia\u0301ly k projektu. Modul 2, Spotr\u030cebitel a jeho chova\u0301ni\u0301 v oblasti financi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189822,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 gramotnost ve s\u030ckola\u0301ch Zli\u0301nske\u0301ho kraje : studijni\u0301 materia\u0301ly k projektu. Modul 3, Moz\u030cnost investova\u0301ni\u0301 a spor\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189839,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 gramotnost ve s\u030ckola\u0301ch Zli\u0301nske\u0301ho kraje : studijni\u0301 materia\u0301ly k projektu. Modul 4, Dane\u030c a dan\u030cove\u0301 pr\u030cizna\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189846,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 gramotnost ve s\u030ckola\u0301ch Zli\u0301nske\u0301ho kraje : studijni\u0301 materia\u0301ly k projektu. Modul 5, Financ\u030cni\u0301 problematika v jazyce anglicke\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189853,
    "t": "Za\u0301ve\u030crec\u030cny\u0301 semina\u0301r\u030c projektu \"Financ\u030cni\u0301 gramotnost ve s\u030ckola\u0301ch Zli\u0301nske\u0301ho kraje\" : registrac\u030cni\u0301 c\u030ci\u0301slo CZ.1.07/1.3.09/01.0018 : informac\u030cni\u0301 broz\u030cura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189907,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 projektu\u030a I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189938,
    "t": "Pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky z matematiky na FaME UTB ve Zli\u0301ne\u030c : jedine\u0301 u\u0301plne\u0301 vyda\u0301ni\u0301 vs\u030cech variant v pr\u030ciji\u0301maci\u0301m r\u030ci\u0301zeni\u0301 v letech 2002-2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189969,
    "t": "Rheological approaches to powder injection moulding optimization = Reologicky\u0301 pr\u030ci\u0301stup k optimalizaci procesu vstr\u030cikova\u0301ni\u0301 pra\u0301s\u030ckovy\u0301ch sme\u030csi\u0301 : qualifying lecture for professorship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189976,
    "t": "Procesni\u0301 inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301 : transportni\u0301, fyzika\u0301lni\u0301 a termodynamicka\u0301 data : (doporuc\u030ceno pro studijni\u0301 program Chemie a technologie materia\u0301lu\u030a)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189983,
    "t": "Fyzika\u0301lni\u0301 za\u0301klady technologii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073189990,
    "t": "Funkce a funkc\u030cni\u0301 analy\u0301za v pojeti\u0301 Hodnotove\u0301ho inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301 = Functions and analysis of functions from the Value Engineering's comprehend : teze habilitac\u030cni\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073682491,
    "t": "Studia Germanistica 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073683443,
    "t": "U\u0301vod do kartografie studijni\u0301 materia\u0301l pro distanc\u030cni\u0301 kurz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073683498,
    "t": "Politicka\u0301 geografie studijni\u0301 materia\u0301l pro distanc\u030cni\u0301 kurz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073683504,
    "t": "Pru\u030avodce cestovni\u0301ho ruchu studijni\u0301 materia\u0301l pro distanc\u030cni\u0301 kurz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073683689,
    "t": "Evropska\u0301 unie a tr\u030ceti\u0301 sektor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073683764,
    "t": "Studia Germanistica 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073683863,
    "t": "New dimensions in fuzzy logic and related techonologies. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073683979,
    "t": "Modelove\u0301 proble\u0301my ve vy\u0301uce regiona\u0301lni\u0301 geografie studijni\u0301 materia\u0301l pro distanc\u030cni\u0301 kurz, (c\u030ca\u0301st Afrika)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073684815,
    "t": "Z de\u030cjin ve\u030cdy o anticke\u0301m starove\u030cku / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686116,
    "t": "U\u0301vod k pe\u0301c\u030ci porodni\u0301 asistentky o z\u030cenu s patologicky\u0301m a rizikovy\u0301m te\u030chotenstvi\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686215,
    "t": "Zkus\u030cenosti s dals\u030ci\u0301m vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301m uc\u030citelu\u030a v matematice : [Ostrava, C\u030ceska\u0301 republika, 5.-7. u\u0301nora 2008]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686277,
    "t": "Sborni\u0301k studijni\u0301ch textu\u030a pro socia\u0301lni\u0301 kura\u0301tory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686314,
    "t": "Studia Germanistica 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686352,
    "t": "Modera\u0301tory a media\u0301tory za\u0301te\u030cz\u030cove\u0301 odolnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686444,
    "t": "Za\u0301klady heraldiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686468,
    "t": "Homo loquens : vybrane\u0301 kapitoly z lingvisticke\u0301 antropologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686604,
    "t": "Kompendium ke studiu c\u030ceske\u0301ho jazyka a literatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073686697,
    "t": "Jaderna\u0301 a radiac\u030cni\u0301 fyzika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687335,
    "t": "Ume\u030cni\u0301 dialogu v dramaticky\u0301ch hra\u0301ch a improvizaci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687373,
    "t": "Pr\u030cehled de\u030cjin starove\u030cku a kaz\u030cdodenni\u0301 kultury anticke\u0301ho R\u030cecka a R\u030ci\u0301ma : (soukrome\u0301 rea\u0301lie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687380,
    "t": "Lesk a bi\u0301da obecni\u0301ch samospra\u0301v Moravy a Slezska 1850-1914. II. di\u0301l, 2. svazek, Finance a infrastruktura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687564,
    "t": "Osobnosti v zrcadle specia\u0301lni\u0301 pedagogiky = Personalities in special education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687649,
    "t": "Di\u0301te\u030c s poruchou chova\u0301ni\u0301 a emoci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687656,
    "t": "12. kulaty\u0301 stu\u030al - Komunikace s de\u030ctmi a mla\u0301dez\u030ci\u0301 - spojuji\u0301ci\u0301 i rozde\u030cluji\u0301ci\u0301 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 [konane\u0301 5. a 6.11.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687663,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky pedagogiky, psychologie a vy\u0301chovne\u0301ho poradenstvi\u0301 V. : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 ve\u030cdecke\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687724,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z fyziky pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687731,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z chemie pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687748,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z matematiky pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073687786,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z c\u030ceske\u0301ho jazyka pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688318,
    "t": "U\u0301vod do Feldenkraisovy metody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688325,
    "t": "Sezeni\u0301 ve vozi\u0301ku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688332,
    "t": "Bobath koncept v pediatricke\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688363,
    "t": "Ergonomie pro zdravotnicke\u0301 pracovni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688394,
    "t": "Metodika vy\u0301chovne\u0301 pe\u0301c\u030ce = Metodika vy\u0301chovnej starostlivosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688455,
    "t": "Prameny k hospoda\u0301r\u030csky\u0301m a socia\u0301lni\u0301m de\u030cjina\u0301m novove\u030cku 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688547,
    "t": "Z\u030ca\u0301nrove\u0301 aspekty stars\u030ci\u0301 literatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688554,
    "t": "Kompetence manaz\u030ceru\u030a v socia\u0301lni\u0301ch sluz\u030cba\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688578,
    "t": "Prosocia\u0301lni\u0301 chova\u0301ni\u0301 v kontextu dispozic\u030cni\u0301ch aspektu\u030a osobnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688608,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z c\u030ceske\u0301ho jazyka pro 2. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688615,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z c\u030ceske\u0301ho jazyka pro 1. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688622,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z biologie pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688639,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z biologie pro 2. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688646,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z biologie pro 1. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688653,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z anglicke\u0301ho jazyka pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688660,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z anglicke\u0301ho jazyka pro 2. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688677,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z anglicke\u0301ho jazyka pro 1. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688684,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z ne\u030cmecke\u0301ho jazyka pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688691,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z ne\u030cmecke\u0301ho jazyka pro 2. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688707,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z ne\u030cmecke\u0301ho jazyka pro 1. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688714,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z matematiky pro 2. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688721,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z fyziky pro 2. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688738,
    "t": "Didakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka z matematiky pro 1. stupen\u030c za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073688790,
    "t": "Rozvoj kli\u0301c\u030covy\u0301ch kompetenci\u0301 dramatickou vy\u0301chovou a jejich evaluace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689001,
    "t": "Forma\u0301lni\u0301 reprezentace znalosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689049,
    "t": "Regiona\u0301lni\u0301 marketing v rozvoji rura\u0301lni\u0301ch periferni\u0301ch regionu\u030a : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689131,
    "t": "Psychologicke\u0301 aspekty v pra\u0301ci uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689179,
    "t": "Ztra\u0301ta zraku : u\u0301vod do psychologicke\u0301 problematiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689216,
    "t": "Transformace specia\u0301lni\u0301ch vzde\u030cla\u0301vaci\u0301ch potr\u030ceb v kontextu kurikula\u0301rni\u0301ch dokumentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689421,
    "t": "Reflexe souc\u030casny\u0301ch trendu\u030a ve specia\u0301lni\u0301 pedagogice : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689445,
    "t": "Za\u0301klady biomechaniky sportu a te\u030clesny\u0301ch cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689650,
    "t": "Za\u0301ve\u030crec\u030cna\u0301 konference projektu Synergie - spolupra\u0301ce VS\u030c se ZS\u030c a SS\u030c : Ostravice, hotel Sepetna\u0301 29.-30. br\u030cezna 2012 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689834,
    "t": "Hudebni\u0301 teorie a pedagogika na Ostravske\u0301 univerzite\u030c 1995-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073689841,
    "t": "Kinezioterapie v kardiologicke\u0301 indikac\u030cni\u0301 oblasti : vybrane\u0301 kapitoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074180033,
    "t": "Hodnotove\u0301 inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301 : cesta k dosaz\u030ceni\u0301 komerc\u030cne\u030c u\u0301spe\u030cs\u030cne\u0301ho vy\u0301robku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074180446,
    "t": "Za\u0301klady obchodni\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074180514,
    "t": "Co byste me\u030cli ve\u030cde\u030ct o vy\u0301robe\u030c potravin? : technologie potravin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074180545,
    "t": "Vy\u0301voj trestni\u0301ho soudnictvi\u0301 v Ne\u030cmecku v letech 1933-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074180569,
    "t": "Dedic\u030cske\u0301 pra\u0301vo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074180729,
    "t": "Pr\u030cehled obchodni\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074180866,
    "t": "Procesy a zar\u030ci\u0301zeni\u0301 potravina\u0301r\u030csky\u0301ch a biotechnologicky\u0301ch vy\u0301rob : [technologie potravin]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074181412,
    "t": "Hajundija, zem za zavr\u030ceny\u0301ma oc\u030cima",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074182143,
    "t": "Politologie pro vs\u030cechny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074182228,
    "t": "Ranivy\u0301 potencia\u0301l malora\u0301z\u030covy\u0301ch str\u030cel a jeho hodnoceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074182235,
    "t": "Osobnostni\u0301 rozvoj pro manaz\u030cerske\u0301 rozhodova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074182297,
    "t": "Diversity management : jeden z kli\u0301c\u030covy\u0301ch faktoru\u030a urc\u030cuji\u0301ci\u0301 u\u0301spe\u030cs\u030cnost manaz\u030cersky\u0301ch c\u030cinnosti\u0301 v souc\u030casne\u0301m globa\u0301lni\u0301m a turbulentne\u030c se me\u030cni\u0301ci\u0301m prostr\u030cedi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074182549,
    "t": "Kognitivni\u0301 management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074182914,
    "t": "Investov\u00e1n\u00ed na finan\u010dn\u00edch trz\u00edch s podporou psychologick\u00e9 anal\u00fdzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074183591,
    "t": "Mana\u017ement z\u00e1chrann\u00fdch slu\u017eieb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074680755,
    "t": "Zvys\u030covanie efekti\u0301vnosti podniku riadeni\u0301m pracovnej karie\u0301ry zamestnancov : [vedecka\u0301 monografia]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074681394,
    "t": "Technologie n\u00e1kladn\u00ed p\u0159epravy : vysoko\u0161kolsk\u00e1 u\u010debnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075680181,
    "t": "Mal\u00ed\u0159 Rudolf Vejrych : (1882-1939) : v \u010dl\u00e1nc\u00edch historik\u016f um\u011bn\u00ed a vzpom\u00ednk\u00e1ch : soupis d\u00edla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075680327,
    "t": "Deset \u00fasm\u011bvn\u00fdch poh\u00e1dek : poh\u00e1dky, kter\u00e9 d\u011btskou du\u0161i nezarmout\u00ed, ale pohlad\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075680594,
    "t": "Pr\u016fvodce na cest\u011b za svou viz\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075680785,
    "t": "\u010ce\u0161i a Slov\u00e1ci v b\u00fdval\u00e9 Jugosl\u00e1vii a jejich zapojen\u00ed do boj\u016f ve II. sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lce a obnovy pov\u00e1le\u010dn\u00e9ho \u010ceskoslovenska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075680853,
    "t": "Super English : present simple",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075680877,
    "t": "A\u0161sk\u00e9 re\u00e1lie - Zedtwitzov\u00e9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075680884,
    "t": "Porcel\u00e1nov\u00e1 panenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075682048,
    "t": "St\u0159\u00edpky abecedy m\u00e9ho \u017eivota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075682505,
    "t": "Pod Krav\u00ed horou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075682741,
    "t": "Sb\u00edrka b\u00e1sn\u00ed a \u017eblebt\u016f",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075683106,
    "t": "Proto\u017ee st\u00e1\u0159\u00ed \u017eije ze vzpom\u00ednek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075683151,
    "t": "Kun\u010fas a kun\u010f\u00e1tko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075683588,
    "t": "Feferonky s medem, aneb, Sonety a dal\u0161\u00ed ver\u0161e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075684134,
    "t": "Kolumbov\u00e9 l\u00e1sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075684875,
    "t": "Star\u00e9 p\u00edsn\u011b : (texty bluesrockov\u00fdch song\u016f)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075685681,
    "t": "Proti sm\u011bru hodinov\u00fdch ru\u010di\u010dek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075685933,
    "t": "P\u0159evodov\u00e1 paka, aneb, Man\u017eelka : sb\u00edrka text\u016f z let 2009-2022",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080681234,
    "t": "Karl Raimund Popper - filozaofia hl\u0315adania leps\u030cieho sveta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080681500,
    "t": "Zrkadlo histo\u0301rie : zborni\u0301k pra\u0301c uc\u030citel\u030cov Katedry vs\u030ceobecny\u0301ch deji\u0301n FF PU",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080682040,
    "t": "Zborni\u0301k pri\u0301spevkov z medzina\u0301rodnej vedeckej konferencie rusistov, ktora\u0301 sa konala dn\u030ca 16. a 17. septembra roku 2002 v Pres\u030cove na te\u0301mu : Hl\u0315adanie ekvivalentnosti. I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080683528,
    "t": "Filozofia, teolo\u0301gia, jazyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080683542,
    "t": "Vy\u0301znamove\u0301 a vy\u0301razove\u0301 premeny v umeni\u0301 20. storoc\u030cia : materia\u0301ly z medzina\u0301rodnej vedeckej konferencie, ktora\u0301 sa uskutoc\u030cnila v dn\u030coch 8. - 9.9. 2005 na Filozofickej fakulte Pres\u030covskej univerzity v Pres\u030cove.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080685232,
    "t": "Dejiny a politika (pri\u0301spevok ku Kantovmu filozoficke\u0301mu vy\u0301voju)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080686932,
    "t": "Ortodoxia a ortopraxia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081680304,
    "t": "Devi\u0301zove\u0301 pra\u0301vo v Slovenskej republike : devi\u0301zovy\u0301 za\u0301kon s komenta\u0301rom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081680458,
    "t": "Podnikatel\u0315ske\u0301 pravo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081682056,
    "t": "Premlc\u030canie v obchodnom pra\u0301ve = Statutes of limitations in commercial law",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081682513,
    "t": "Hodnotenie kreditne\u0301ho rizika odberatel\u0315a : stanovenie limitu pre obchodny\u0301 u\u0301ver : monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081682537,
    "t": "Chancen und Risiken der Internationalisierung von Kapitalanlagegesellschaften Deutschland - Slowakei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081687808,
    "t": "Judikatu\u0301ra vo veciach (ne)platnosti pra\u0301vnych u\u0301konov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081688720,
    "t": "Judikatu\u0301ra Najvys\u030cs\u030cieho su\u0301du SR v konani\u0301 o euro\u0301pskom zaty\u0301kacom rozkaze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081689222,
    "t": "Za\u0301kon o rozhodcovskom konani\u0301 : komenta\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081689475,
    "t": "Za\u0301kon o dohl\u0315ade nad financ\u030cny\u0301m trhom : komenta\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081689611,
    "t": "Bankove\u0301 pra\u0301vo za\u0301va\u0308zkove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081689789,
    "t": "Za\u0301kon o st\u0315az\u030cnostiach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085181029,
    "t": "Obecne\u0301 za\u0301sady pra\u0301ce s hudebni\u0301m materia\u0301lem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085181036,
    "t": "Psychologicke\u0301 a pedagogicke\u0301 aspekty v pra\u0301ci sboru\u030a pro obc\u030canske\u0301 za\u0301lez\u030citosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085182620,
    "t": "VS\u030cMU, 1949-1999 : polstoroc\u030cie s mu\u0301zami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085182699,
    "t": "Modalita vo vzt'ahu k hudbe 20. storoc\u030cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085183375,
    "t": "Vy\u0301tvarna\u0301 komunika\u0301cia - vy\u0301tvarne\u0301 vzdelanie : spoloc\u030censkovedne\u0301 s\u030ctu\u0301die",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085183559,
    "t": "L\u030cahka\u0301 atletika pre 2. stupen\u030c za\u0301kladny\u0301ch s\u030cko\u0302l a stredne\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085185195,
    "t": "Fyzika v 6. az\u030c 8. roc\u030cni\u0301ku za\u0301kladnej s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085185287,
    "t": "Technolo\u0301gia v elektronike : Pri\u0301ruc\u030cka pre s\u030ctud. a uc\u030ceb. odb. z oblasti elektroniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085185546,
    "t": "Nove\u0301 vy\u0301vinove\u0301 tendencie ruskej poe\u0301zie po roku 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186079,
    "t": "Joga proti bolestiam chrbta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186147,
    "t": "Chutna\u0301 vegetaria\u0301nska kuchyn\u030ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186543,
    "t": "Le\u0301c\u030cba vy\u0301z\u030civou : encyklopedie le\u0301c\u030civy\u0301ch potravin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186574,
    "t": "Chutne\u0301 s\u030cala\u0301ty po\u0302z\u030citok z c\u030cerstvy\u0301ch plodov za\u0301hrad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186611,
    "t": "Mobbing psychicky\u0301 teror na pracovisku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186765,
    "t": "U\u0301vahy o princi\u0301poch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186819,
    "t": "S\u030ctyri roc\u030cne\u0301 obdobia v nas\u030cej kuchyni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085186932,
    "t": "Architekt Ja\u0301n S\u030cpla\u0301k-Ulic\u030cny\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085187236,
    "t": "Sprievodca klubovy\u0301m filmom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085187557,
    "t": "\"Odloz\u030ceny\u0301 c\u030cas\" : filmova\u0301 pramene, historiografia, dokumenta\u0301rny film",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085188165,
    "t": "Ethics and politics. Art against totality : exhibition of Slovak authors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085188301,
    "t": "NaO\u0302vraty K Insite",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085188424,
    "t": "Umenie Slovenska : sta\u0301le expozi\u0301cie Slovenskej na\u0301rodnej gale\u0301ri\u0301e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085188509,
    "t": "Kresby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085188578,
    "t": "Jozef Jankovic\u030c : la Repubblica Slovacca = Slovenska\u0301 republika = Slovak republic : la Biennale di Venezia, XLVI esposizione internazionale d'arte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085189131,
    "t": "Na vln\u00e1ch zm\u011bn : p\u0159edn\u00e1\u0161ky z 12. mezin\u00e1rodn\u00ed transperson\u00e1ln\u00ed konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085189155,
    "t": "Gabina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085681024,
    "t": "Kniha o alebo, alebo kniha pre deti o l'udskej pama\u0308ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085684094,
    "t": "Je to? : mala\u0301 antolo\u0301gia detskej poe\u0301zi slovensky\u0301ch autorov z Juhosla\u0301vie, Mad\u0315arska a Rumunska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085684216,
    "t": "Zelene\u0301 mlieko roviny : 5 rumunsky\u0301ch ba\u0301snikov z Vojvodiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085688108,
    "t": "Dokonaly\u0301 pracovnik : stopercentny\u0301 bez na\u0301mahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086181035,
    "t": "Miroslav Khol : [fotograficka\u0301 publikace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086181554,
    "t": "My\u0301tus poc\u030ci\u0301tac\u030ce : poc\u030ci\u0301tac\u030covy\u0301 pohled na sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086182346,
    "t": "Dary vyvoleny\u0301ch : pr\u030ci\u0301be\u030chy slavny\u0301ch s\u030cperku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086182544,
    "t": "Monsieur, aneb, Kni\u0301z\u030ce temnot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086182766,
    "t": "Z\u030civot se skupinou Holki : at\u030c to neskonc\u030ci\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086182834,
    "t": "Ja\u0301, Herodes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086183435,
    "t": "Mi\u0301stopisny\u0301 obra\u0301zkovy\u0301 atlas aneb Krasohled c\u030cesky\u0301 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086183565,
    "t": "Mi\u0301stopisny\u0301 obra\u0301zkovy\u0301 atlas aneb Krasohled c\u030cesky\u0301 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086183701,
    "t": "Erbovni\u0301 mapa hradu\u030a, za\u0301mku\u030a a tvrzi\u0301 v C\u030cecha\u0301ch. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086183794,
    "t": "Krasohled Zem\u011b \u010desk\u00e9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086184050,
    "t": "Nejkrats\u030ci\u0301 pi\u0301sne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086184104,
    "t": "Tlachapoud = Jabberwocky ; Z\u030cvahlav = Jabberwocky ; Mroz\u030c a tesar\u030c = The Walrus and the Carpenter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086184111,
    "t": "Atlas saltA [sic]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086184142,
    "t": "Jsem Nikdo! Kdo jsi ty?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086185194,
    "t": "Zli\u0301nsky\u0301 kraj : kalenda\u0301r\u030c programove\u0301 nabi\u0301dky krajsky\u0301ch kulturni\u0301ch instituci\u0301 2003 / [Redakce Jir\u030ci\u0301 Severin, Ivo Frolec, Blanka Ras\u030cticova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086185354,
    "t": "Kouzelne\u0301 barvic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086185842,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 sympozium lite\u0301 medaile, plakety a drobne\u0301 plastiky : Uherske\u0301 Hradis\u030cte\u030c 1988-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086185859,
    "t": "Pru\u030avodce expozici\u0301 Velka\u0301 Morava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086186016,
    "t": "International conference on microwave chemistry : September 6-11, 1998, Prague, Czech Republic : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086186078,
    "t": "Book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086186344,
    "t": "Baz\u030cantova konference doktorandu\u030a 2012 : [sborni\u0301k abstraktu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086186764,
    "t": "Sborni\u0301k workshopu projektu NAKI DF11P01OVV020 \"Metodika hodnoceni\u0301 vlivu kvality ovzdus\u030ci\u0301 na knihovni\u0301 a archivni\u0301 fondy\" : 24. listopad 2015, Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086187020,
    "t": "Havel na hrad! : prostor\u030ceka\u0301 kni\u0301z\u030cka o tom, jak se z disidenta stal prezident",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086188188,
    "t": "Parky Rakousko-Uherska ve slove\u030c a obraze. Ses\u030cit 1, Pru\u030ahonicky\u0301 park (C\u030cechy) = Die Gartenanlagen O\u0308sterreich-Ungarns in Wort und Bild. Heft 1., Der Pruhonitzer Park (Bo\u0308hmen)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086188188,
    "t": "Pru\u030ahonicky\u0301 park : (c\u030cesky\u0301 pr\u030ceklad s kopii\u0301 origina\u0301lu z roku 1909) = Der Pruhonitzer Park : (U\u0308bersetzung ins Tschechische mit einem Faksimile des deutschen Originals von 1909)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086188294,
    "t": "NEOBIOTA : towards a synthesis : 5th European Conference on Biological Invasions, Prague (Czech Republic), 23-28 September 2008 : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086188324,
    "t": "Strategies in Taxonomy: Research in a Changing World : report of an electronic conference, May 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086188447,
    "t": "Povodne\u030c a sucho : krajina jako za\u0301klad r\u030ces\u030ceni\u0301 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030cu\u030a komise pro z\u030civotni\u0301 prostr\u030cedi\u0301 Akademie ve\u030cd C\u030cR konany\u0301ch ve dnech 8. r\u030ci\u0301jna 2013 a 5. c\u030cervna 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086188478,
    "t": "The garden : the living art ; exhibition catalogue",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086189000,
    "t": "Tajuplne\u0301 de\u030ctstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086681016,
    "t": "Jahody na 149 zpu\u030asobu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086681023,
    "t": "Zeli\u0301 na 140 zpu\u030asobu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086684581,
    "t": "Spotr\u030ceba s respektem : interaktivni\u0301 moduly k vy\u0301uce te\u0301mat udrz\u030citelne\u0301 spotr\u030ceby a ochrany z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 : pro pedagogy 7.-9. tr\u030ci\u0301d ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086684598,
    "t": "Poplatkove\u0301 syste\u0301my v obci\u0301ch - rizika a pr\u030ci\u0301lez\u030citosti pro odpadove\u0301 hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086684970,
    "t": "Instituciona\u0301lni\u0301 a ekonomicka\u0301 analy\u0301za vyuz\u030citi\u0301 bioodpadu v obci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086684987,
    "t": "Local participation in Visegrad countries : how are politicians rooted in the civil society?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685021,
    "t": "Vegetalismo : s\u030camanismus mezi mesticky\u0301m obyvatelstvem perua\u0301nske\u0301 Amazonie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685236,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030cch z pr\u030ci\u0301be\u030cchu : texty z pozu\u030astalosti I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685601,
    "t": "Rozkve\u0301taji\u0301ci\u0301 z\u030cena : pr\u030ci\u0301be\u030ch zasve\u030cceni\u0301 di\u0301vky v z\u030cenu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685724,
    "t": "Neboja\u0301cny\u0301 soucit : vysve\u030ctleni\u0301 Ati\u0301s\u030cova Sedmibodove\u0301ho vy\u0301cviku mysli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685731,
    "t": "Deset zastaveni\u0301 s c\u030ci\u0301nsky\u0301m obrazem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685779,
    "t": "Filosoficke\u0301 di\u0301lo / 3 Pr\u030ci\u0301be\u030ch o pr\u030ci\u0301be\u030chu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685830,
    "t": "Mosty k porozume\u030cni\u0301 : rozhovory pr\u030cedni\u0301ch ve\u030cdcu\u030a s dalajlamou o zkouma\u0301ni\u0301 lidske\u0301 mysli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685885,
    "t": "India\u0301nska\u0301 cesta : uc\u030ceni\u0301 o tom, jak rozpra\u0301ve\u030ct s Matkou Zemi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685892,
    "t": "Buddhisticky\u0301 slovni\u0301k : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka buddhisticky\u0301ch pojmu\u030a a nauky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685908,
    "t": "Za\u0301zraky pr\u030cirozene\u0301 mysli : podstata nauky dzogc\u030chenu v pu\u030avodni\u0301 tibetske\u0301 tradici bo\u0308n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685922,
    "t": "Jak rozvi\u0301jet de\u030ctskou spiritualitu : jednoducha\u0301 prakticka\u0301 cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685939,
    "t": "Bez plenky : laskava\u0301 moudrost pr\u030cirozene\u0301 hygieny nemluvn\u030cat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086685946,
    "t": "Ba\u0301sne\u030c Kima Klobouka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086686011,
    "t": "Windows 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086686028,
    "t": "Za\u0301klady vy\u0301poc\u030cetni\u0301 techniky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086686035,
    "t": "Word",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086686042,
    "t": "Excel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086686059,
    "t": "Internet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086686066,
    "t": "Za\u0301klady HTML",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086686783,
    "t": "Ekonomie nejen k maturite\u030c. 2. di\u0301l, Ekonomika podniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086688008,
    "t": "Irina- : sbity nad C\u030cernym morem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689005,
    "t": "Prostr\u030cedi\u0301 interni\u0301ho auditu v souladu s tuzemskou legislativou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689029,
    "t": "Organizace a vy\u0301kon interni\u0301ho auditu ve spolec\u030cnostech a organizaci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689067,
    "t": "Kontrolni\u0301 syste\u0301m spolec\u030cnosti jako souc\u030ca\u0301st procesu jeji\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689074,
    "t": "Interni\u0301 audit: pru\u030avodce nove\u0301ho auditora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689098,
    "t": "Konference ECIIA : Praha 17.-18. r\u030ci\u0301jna 2002 : sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689104,
    "t": "Ra\u0301mec profesiona\u0301lni\u0301 praxe interni\u0301ho auditu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689111,
    "t": "Kvalifikace a kvalita v interni\u0301m auditu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689142,
    "t": "Strategie pro mala\u0301 auditorska\u0301 pracovis\u030cte\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689159,
    "t": "Kapesni\u0301 slovni\u0301k interni\u0301ho auditora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689197,
    "t": "Auditorske\u0301 zpra\u0301vy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689203,
    "t": "Interni\u0301 audit v procesu globalizace : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z konference ECIIA-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689210,
    "t": "Interni\u0301 audit '03 : vne\u030cjs\u030ci\u0301 vlivy, nove\u0301 trendy, profesni\u0301 zkus\u030cenosti : kulaty\u0301 stu\u030al pro interni\u0301 auditory, Senohraby, 26.-27.3.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689234,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 konference C\u030cIIA \"Interni\u0301 audit v barva\u0301ch ru\u030az\u030ce\" = National Conference of C\u030cIIA \"International Audit in Colors of the Rose\" : C\u030cesky\u0301 Krumlov - hotel Ru\u030az\u030ce, 4.-5.11.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689302,
    "t": "Dovednosti r\u030ci\u0301zeni\u0301 podniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689340,
    "t": "\"Vy\u0301zvy interni\u0301mu auditu v srdci Evropy\" = Challenges to Internal Audit in the Heart of Europe : 1. konference o interni\u0301m auditu ve str\u030cedoevropske\u0301m regionu, Bratislava, 19.-20. r\u030ci\u0301jna 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689456,
    "t": "Interni\u0301 audit a podvod",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086689517,
    "t": "Jak maximalizovat uz\u030citek z funkce interni\u0301ho auditu : doporuc\u030ceni\u0301 pro vrcholovy\u0301 management a vy\u0301bory spra\u0301vni\u0301ch orga\u0301nu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087182086,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 pedagogika ve str\u030cedni\u0301 Evrope\u030c, souc\u030casny\u0301 stav a perspektivy : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 konference : 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087182093,
    "t": "Pedagogika spo\u0142eczna w Europie S\u0301rodkowej - stan obecny i perspektywy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087182093,
    "t": "Pedagogika spo\u0142eczna w Europie S\u0301rodkowej : stan obecny i perspektywy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087182307,
    "t": "Komunika\u0301cia vo svete eduka\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183007,
    "t": "Filosofie pr\u030ci\u0301rody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183014,
    "t": "Prolegomena k c\u030cetbe\u030c Vladimi\u0301ra Boubli\u0301ka a analy\u0301za ste\u030cz\u030cejni\u0301ch te\u0301mat jeho mys\u030clenkove\u0301ho odkazu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183052,
    "t": "Vi\u0301ra v c\u030clove\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183120,
    "t": "Promluvy o Duchu svate\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183472,
    "t": "Zemr\u030ci\u0301t la\u0301skou : z\u030civot a di\u0301lo P. Ambroz\u030ce Bohumila Svatos\u030ce OP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183564,
    "t": "Na\u0301vrat ke ctnostem : co r\u030ci\u0301ka\u0301 tradic\u030cni\u0301 mravni\u0301 moudrost o moderni\u0301ch mravni\u0301ch zmatci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183700,
    "t": "Ota\u0301zky o ctnostech II : la\u0301ska a nade\u030cje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183717,
    "t": "Kapitoly z epistemologie a noetiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087183823,
    "t": "Sensus fidei v z\u030civote\u030c ci\u0301rkve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184097,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 environmenta\u0301lni\u0301ch investic\u030cni\u0301ch projektu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184165,
    "t": "Male\u0301 a str\u030cedni\u0301 podnika\u0301ni\u0301 v podmi\u0301nka\u0301ch C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184172,
    "t": "Evropska\u0301 ekonomicka\u0301 integrace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184325,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 lidsky\u0301ch zdroju\u030a pro manaz\u030cery VaV projektu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184394,
    "t": "MSP v projektech mezina\u0301rodni\u0301 vy\u0301zkumne\u0301 spolupra\u0301ce : analy\u0301za komunikac\u030cni\u0301ho procesu mezi pr\u030ci\u0301jemcem a poskytovatelem poradensky\u0301ch sluz\u030ceb financovany\u0301ch v ra\u0301mci programu EUPRO II na pr\u030ci\u0301kladu segmentu maly\u0301ch a str\u030cedni\u0301ch firem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184486,
    "t": "Vybrane\u0301 proble\u0301my tkani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184523,
    "t": "Management inovaci\u0301 : vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 texty pro EF TUL",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184578,
    "t": "Aplikace piezoelektricky\u0301ch prvku\u030a v mechanicky\u0301ch a akusticky\u0301ch soustava\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184592,
    "t": "Metodika na\u0301vrhu a struktura\u0301lni\u0301 analy\u0301zy kompozitni\u0301ch souc\u030ca\u0301sti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184608,
    "t": "Optimalizace strojni\u0301ch di\u0301lu\u030a a celku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184615,
    "t": "Laserove\u0301 stanice : zdroje, technologie, konstrukce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184622,
    "t": "Aplikace mechaniky tekutin v textilni\u0301ch technologii\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087184639,
    "t": "Mechatronika pohonu\u030a pracovni\u0301ch c\u030clenu\u030a mechanismu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788087184646,
    "t": "Me\u030cr\u030ceni\u0301 barevnosti a vzhledu v pru\u030amyslove\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087185087,
    "t": "Pame\u030ct\u030c krajiny. V, Soupis drobny\u0301ch pama\u0301tek Dolnobe\u030clska a Hornobr\u030ci\u0301zska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087185131,
    "t": "Pame\u030ct\u030c krajiny. V, Soupis drobny\u0301ch pama\u0301tek Dolnobe\u030clska a Hornobr\u030ci\u0301zska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087185193,
    "t": "1. sve\u030ctova\u0301 va\u0301lka a jeji\u0301 ohlasy na severni\u0301m Plzen\u030csku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087186657,
    "t": "Str\u030ci\u0301dave\u0301 proudy : vzde\u030cla\u0301vaci\u0301 modul fyzika : vy\u0301ukovy\u0301 a metodicky\u0301 text : Pr\u030ci\u0301rodni\u0301 ve\u030cdy a matematika na str\u030cedni\u0301ch s\u030ckola\u0301ch v Praze: aktivne\u030c, aktua\u0301lne\u030c a s aplikacemi - projekt OPPA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087186718,
    "t": "Pr\u030ci\u0301rodni\u0301 ve\u030cdy a matematika na str\u030cedni\u0301ch s\u030ckola\u0301ch poc\u030ca\u0301tkem 21. stoleti\u0301 : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka projektu OPPA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087189177,
    "t": "Mohelenska\u0301 hadcova\u0301 step",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087681008,
    "t": "Ekonomicke\u0301 chova\u0301ni\u0301 : pr\u030ci\u0301be\u030chy o lidech, firma\u0301ch a hospodar\u030ceni\u0301 vla\u0301dy. Di\u0301l I., Chova\u0301ni\u0301 spotr\u030cebitelu\u030a a vy\u0301robcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087681015,
    "t": "C\u030ci\u0301sla a c\u030ca\u0301ry v ekonomii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087683248,
    "t": "Po za\u0301hadny\u0301ch stopa\u0301ch tajuplna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087683484,
    "t": "Katarze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087684061,
    "t": "Posa\u0301zavi\u0301 : c\u030cesky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087685020,
    "t": "Dagmar : \u017eena velk\u00e9ho mu\u017ee",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087685457,
    "t": "Cristiano Ronaldo : chlapec, ktery\u0301 me\u030cl sen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087688021,
    "t": "Za\u0301vidi\u0301m sve\u0301mu hrobu, protoz\u030ce on se doc\u030cka\u0301 naplne\u030cni\u0301 : 1999-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087688045,
    "t": "Na\u0301r\u030cky z\u030ceny z hare\u0301mu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087688052,
    "t": "Schodis\u030cte\u030c pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087688090,
    "t": "Du\u030am uprostr\u030ced ty\u0301dne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087688250,
    "t": "Islandska\u0301 gramatika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087688281,
    "t": "Koc\u030covna\u0301 galerie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088186069,
    "t": "Za\u0301pisni\u0301k single tr\u030cici\u0301tky, aneb, Napsana\u0301 nepsana\u0301 pravidla neza\u0301vazne\u0301ho sexu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088680307,
    "t": "Biosphere reserves in Slovak Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088681137,
    "t": "Dominik Skutecky\u0301 : Dauerexposition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088681281,
    "t": "S\u030ctefan Prukner-Bartu\u030as\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088681298,
    "t": "Podoby xylonu su\u0301c\u030casne\u0301ho : S\u030cta\u0301tna gale\u0301ria Banska\u0301 Bystrica ma\u0301j 1997 : Turc\u030cianska gale\u0301ria Martin ju\u0301n-ju\u0301l 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088682004,
    "t": "Zborni\u0301k refera\u0301tov na Semina\u0301ri Histo\u0301ria Banskej Dopravy na Slovensku a Semina\u0301ri z Pri\u0301lez\u030citosti 150. Vy\u0301roc\u030cia Narodenia Dr. Karola Branc\u030ci\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088683056,
    "t": "Trestny\u0301 za\u0301kon ; Trestny\u0301 poriadok : a su\u0301visiace predpisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088683063,
    "t": "Stomatologicka\u0301 protetika a prevencia straty chrupu = Prosthodontics and prevention of the loss of dentition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088683254,
    "t": "Slovensko anglicka\u0301 obchodna\u0301 kores\u030cpondencia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088684305,
    "t": "Ticha\u0301 noc--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088684459,
    "t": "Kouzelne\u0301 va\u0301noc\u030cni\u0301 sa\u0301n\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088686057,
    "t": "XI. roc\u030cni\u0301k Biena\u0301le fanta\u0301zie : medzina\u0301rodna\u0301 su\u0301t\u030caz\u030c a vy\u0301stava detskej vy\u0301tvarnej tvorby, Martin 1993-1994, Slovenska republika = 11th Biennale of Fancy : international competition and exhibition of children's art creation, Martin 1993-1994, Slovak Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088687146,
    "t": "Blaz\u030cej Krasnovsky\u0301 : persona\u0301lna bibliografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088687153,
    "t": "Erby miest a obci\u0301 v okrese Kos\u030cice-okolie : vy\u0301berova\u0301 regiona\u0301lna bibliografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088688020,
    "t": "Na\u0301uc\u030cne\u0301 chodni\u0301ky Slovenska : I. C\u030cast\u030c katalo\u0301g",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180024,
    "t": "Kdyz\u030c tanc\u030cila = When she danced",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180123,
    "t": "Mikroekonomie : (za\u0301kladni\u0301 kurs)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180208,
    "t": "Zpe\u030cva\u0301k se zvla\u0301s\u030ctni\u0301m posla\u0301ni\u0301m, nebo, S\u030cpion s podmanivy\u0301m hlasem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180215,
    "t": "Zve\u030crokruhem za u\u0301spe\u030cchem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180314,
    "t": "U\u0301r\u030cedni\u0301 a \"provizorni\u0301\" vyda\u0301ni\u0301 pr\u030cir\u030cazovana\u0301 k u\u0301zemi\u0301 by\u0301vale\u0301ho Sove\u030ctske\u0301ho svazu : Dodatek 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180376,
    "t": "Filatelisticky\u0301 atlas - Austra\u0301lie a Ocea\u0301nie = The stamp atlas - Australia and the Pacific Islands = Briefmarkenatlas - Australien und Ozeanien = Atlas de timbres - Australie et Oceanie = Filatelistic\u030ceskij atlas - Avstralija i Okeanija",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180604,
    "t": "Kupte si planety!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090180918,
    "t": "Claus J. Riedel : skla\u0301r\u030csky\u0301 designe\u0301r a podnikatel = Glasdesigner und Unternehmer, 1925, 1957, 1969, 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090181199,
    "t": "[Praha : fotograficky\u0301 pru\u030avodce Prahou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090181311,
    "t": "Demokracie v pra\u0301vni\u0301m sta\u0301te\u030c?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182004,
    "t": "Instituce financ\u030cni\u0301ho trhu v C\u030ceske\u0301 republice = Institutions of the financial market in the Czech republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182011,
    "t": "100 nej- : (nejvy\u0301znamne\u030cjs\u030ci\u0301 firmy C\u030ceske\u0301 republiky). I. roc\u030cni\u0301k = Top 100 : (major firms in the Czech Republic) First edition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182028,
    "t": "Instituce financ\u030cni\u0301ho trhu v C\u030ceske\u0301 republice. II. roc\u030cni\u0301k = Institutions of the financial market in the Czech Republic. Second edition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182288,
    "t": "Z\u030civnostensky\u0301 za\u0301kon a za\u0301kon o z\u030civnostensky\u0301ch u\u0301r\u030cadech v u\u0301plne\u0301m zne\u030cni\u0301 po novelizaci za\u0301konem c\u030c. 286/1995 Sb. ze dne 1. listopadu 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182295,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 mzdove\u0301 a platove\u0301 pr\u030cedpisy s komenta\u0301r\u030cem a dals\u030ci\u0301 pr\u030cedpisy souviseji\u0301ci\u0301 : v u\u0301plne\u0301m zne\u030cni\u0301 podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1.4.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182417,
    "t": "Me\u030cr\u030ceni\u0301 pi\u0301sma a korekturni\u0301 zname\u0301nka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182424,
    "t": "Sazba akcidenc\u030cni\u0301ch tiskovin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182844,
    "t": "Archeologicke\u0301 na\u0301lezy ze str\u0306edni\u0301ch a severoza\u0301padni\u0301ch C\u0306ech ve sbi\u0301rce Naturhistorisches Museum ve Vi\u0301dni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090182899,
    "t": "Nar\u030ci\u0301zeni\u0301 Amt fu\u0308r Vorgeschichte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090183476,
    "t": "Perlic\u030cky z de\u030ctske\u0301 hlavic\u030cky : podar\u030cena\u0301 tvrzeni\u0301 nepodar\u030ceny\u0301ch z\u030ca\u0301ku\u030a. I. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090183544,
    "t": "Metabolicke\u0301 typy : pr\u030cevratny\u0301 zpu\u030asob stravova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090184022,
    "t": "Prvosjezdy divoky\u0301ch r\u030cek sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090184275,
    "t": "Poronominare : my\u0301ty a legendy brazilsky\u0301ch India\u0301nu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090184329,
    "t": "Pra\u0301ce a studie Muzea Beskyd ve Fry\u0301dku-Mi\u0301stku. C\u030c. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090184404,
    "t": "Geography and urban environment : papers of the 1st Moravian geographical conference CONGEO'95, Brno, Czech Republic, September 4-9, 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090184657,
    "t": "Doberska\u0301 roc\u030cenka 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090184688,
    "t": "Doberska\u0301 roc\u030cenka 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090184817,
    "t": "Krakonos\u030coviny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185012,
    "t": "Nove\u0301 poznatky v seismologii a inz\u030ceny\u0301rske\u0301 geofyzice = New knowledge in seismology and engineering geophysics : (regiona\u0301lni\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301), Ostrava 20.4.1995 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185036,
    "t": "Analy\u0301za dat v seismologii a inz\u030ceny\u0301rske\u0301 geofyzice = Data analysis in seismology and engineering geophysics : regiona\u0301lni\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, Ostrava 8.10.1996 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185043,
    "t": "Documenta geonica 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185067,
    "t": "1. c\u030cesko-polske\u0301 geomechanicke\u0301 sympozium : [Ostrava 13.5.-15.5.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185081,
    "t": "Postaveni\u0301 seismologie a inz\u030ceny\u0301rske\u0301 geofyziky v geologicky\u0301ch pru\u030azkumech : regiona\u0301lni\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, Ostrava 27.-28. dubna 1999 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a = The role of seismology and engineering geophysics in geological investigations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185098,
    "t": "Spra\u0301va dat a vy\u0301sledku\u030a v seismologii a inz\u030ceny\u0301rske\u0301 geofyzice : regiona\u0301lni\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301, Ostrava, 11.-12. dubna 2000 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a = Data and results management in seismology and engineering geophysics : regional conference with international participation, Ostrava, 11.-12. dubna 2000 : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185166,
    "t": "Kompass : directory of industry and commerce of Caech Republic. V. 1, Company information",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185173,
    "t": "Kompass : Directory of industry and commerce of Czech Republic : 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185203,
    "t": "Farmacie v C\u030cR '95",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185432,
    "t": "De kerk als minderheid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185494,
    "t": "Onrustig om God : bijbelse theologie en liturgie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185609,
    "t": "Zdravi\u0301 pro vs\u030cechny do roku 2000 : monitoring 1993-1994, C\u030ceska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185616,
    "t": "Vy\u0301be\u030crove\u0301 s\u030cetr\u030ceni\u0301 o zdravotni\u0301m stavu c\u030ceske\u0301 populace : HIS CR 93",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185661,
    "t": "Sebevraz\u030cdy 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185692,
    "t": "Novotvary 1992 C\u030cR = Cancer incidence 1992 in the Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185975,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 pra\u0301vni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka se vzory pro stavebni\u0301 praxi : prakticky\u0301 ra\u0301dce pro vs\u030cechna rizika od uzavi\u0301ra\u0301ni\u0301 smluv az\u030c po dokonc\u030ceni\u0301 a pr\u030ceda\u0301ni\u0301 stavby. Za\u0301kladni\u0301 di\u0301lo vc\u030cetne\u030c 13. aktualizace - stav: leden 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090185982,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 jakosti podle norem ISO 9000 : prakticka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro r\u030ceditele a vedouci\u0301 u\u0301tvaru r\u030ci\u0301zeni\u0301 jakosti : za\u0301kladni\u0301 di\u0301lo - stav u\u0301nor 1998 vc\u030cetne\u030c 4 aktualizaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090186361,
    "t": "Sve\u030ct kolem na\u0301s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090186408,
    "t": "Mater\u030cska\u0301 centra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090186736,
    "t": "Jak proti s\u030cku\u030adcu\u030am v doma\u0301cnostech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090186811,
    "t": "Stanoveni\u0301 nejistoty analyticke\u0301ho me\u030cr\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090186835,
    "t": "Za\u0301sady spra\u0301vne\u0301ho odbe\u030cru vzorku\u030a pro analy\u0301zu z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090186873,
    "t": "Vhodnost analyticky\u0301ch metod pro dany\u0301 u\u0301c\u030cel : laboratorni\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro validaci metod a souviseji\u0301ci\u0301 c\u030cinnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187184,
    "t": "Nauka o potravina\u0301ch : pracovni\u0301 ses\u030cit pro z\u030ca\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187429,
    "t": "Chra\u0301ne\u030cna\u0301 krajinna\u0301 oblast a biosfe\u0301ricka\u0301 rezervace UNESCO Pa\u0301lava : projekt biologizace vinohradnictvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187436,
    "t": "Obrazovy\u0301 atlas chorob a s\u030cku\u030adcu\u030a ovocny\u0301ch dr\u030cevin a re\u0301vy vinne\u0301 : ochrana ovocny\u0301ch dr\u030cevin a re\u0301vy vinne\u0301 v integrovane\u0301 produkci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187726,
    "t": "Be\u030cla\u0301 nad Radbuzou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187733,
    "t": "Sto let pru\u030amyslu v Holy\u0301s\u030cove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187771,
    "t": "Milavc\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187788,
    "t": "Spa\u0301n\u030cov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187795,
    "t": "Hunc\u030cice : 1197-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090187887,
    "t": "De\u030cjiny volyn\u030csky\u0301ch C\u030cechu\u030a. Di\u0301l 2, 1914-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090188013,
    "t": "Muzejni\u0301 klimatologie : odborny\u0301 semina\u0301r\u030c konany\u0301 ve dnech 21.9.-23.9.1993 ve Valas\u030cske\u0301m muzeu v Roz\u030cnove\u030c pod Radhos\u030cte\u030cm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090188075,
    "t": "Sborni\u0301k z konzerva\u0301torske\u0301ho a restaura\u0301torske\u0301ho semina\u0301r\u030ce konane\u0301ho ve dnech 28.-30. za\u0301r\u030ci\u0301 1999 v Sec\u030ci u Chrudime\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090188310,
    "t": "Potkal jsem Mozarta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090188457,
    "t": "Kniha tajemstvi\u0301 velike\u0301ho s\u030ce\u0301mu : dodatek ke kabalisticke\u0301mu zasve\u030cceni\u0301 : prvni\u0301 kniha kabalisticky\u0301ch sche\u0301mat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090188884,
    "t": "Extrakty z\u030civota. CD. / Vybral, sest. a u\u0301c\u030cinkuje Miroslav C\u030ca\u0301stek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189416,
    "t": "Ru\u030az\u030ce v my\u0301ch dlani\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189430,
    "t": "Jan Chaloupek : obrazy : tvorba do roku 1998 : [katalog vy\u0301stavy], Praha 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189577,
    "t": "Jdu tichou pu\u030alnoci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189591,
    "t": "Duz\u030cina a ja\u0301dro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189676,
    "t": "Li\u0301skulka : [prvni\u0301 kniha Li\u0301skulc\u030ciny\u0301ch pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189706,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m z anglicke\u0301ho jazyka na vysokou s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189720,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m z matematiky na vysokou s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189737,
    "t": "Thajsko levne\u030c - 15 dni\u0301 za 14 tisi\u0301c Kc\u030c, aneb, Vy\u0301let do Thajska za 14 tisi\u0301c korun na osobu vc\u030cetne\u030c letenky, hotelu, ji\u0301dla, dopravy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189744,
    "t": "Pru\u030avodce penzijni\u0301mi fondy a penzijni\u0301m pr\u030cipojis\u030cte\u030cni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189751,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m z ne\u030cmecke\u0301ho jazyka na vysokou s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189768,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava k pr\u030ciji\u0301maci\u0301m zkous\u030cka\u0301m z fyziky na vysokou s\u030ckolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189775,
    "t": "Jak na elektronicke\u0301 vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 pomoci\u0301 Microsoft Class Serveru. Josef Hejna\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090189904,
    "t": "Eko-mosaic '95 : katalog firem s ekologicky zame\u030cr\u030ceny\u0301mi aktivitami = catalogue of companies participating in the environment preservation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090680388,
    "t": "Vztahov\u00e1 terapie pomoc\u00ed archetyp\u016f, aneb, Jak pomoci Popelce po svatb\u011b k norm\u00e1ln\u00edmu vztahu, aneb, Tajn\u00e1 u\u010debnice pro v\u00fdb\u011br partnera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090684591,
    "t": "Hra na druhou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090684607,
    "t": "L\u00e9taj\u00edc\u00ed kanape, aneb, Vojta na cest\u00e1ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090684621,
    "t": "Uvol\u0148ov\u00e1n\u00ed, protahov\u00e1n\u00ed a cvi\u010den\u00ed pro zdrav\u00ed, kondici a pohodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090684645,
    "t": "G\u00e9nius moci Arno\u0161t D\u011bdy\u0161, aneb, Milovan\u00fd dikt\u00e1tor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090684669,
    "t": "Jedou dva mu\u017ei ve vlaku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090684676,
    "t": "Pad\u00e1ka dej hn\u011bvu, necho\u010f bez \u00fasm\u011bvu, aneb, Dvojver\u0161\u00ed pro pohodov\u00fd \u017eivot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090684683,
    "t": "Neznalost z\u00e1kona neomlouv\u00e1, aneb, Jak p\u0159e\u017e\u00edt v pr\u00e1vn\u00edm st\u00e1t\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090685642,
    "t": "Mikulov : from the life a town",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090688063,
    "t": "Ptala se mne na \u0161t\u011bst\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090689947,
    "t": "Valtice a Lichten\u0161tejnov\u00e9 : z\u00e1meck\u00e1 zahrada, pam\u00e1tky : bibliografie = Valtice and the Liechtenstein family : the castle garden, the historical monuments : bibliography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170184485,
    "t": "Our courts on trial",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170184584,
    "t": "Freedom of press : some recent trends",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788170184591,
    "t": "The Rimless world",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170186120,
    "t": "A source book of Indian medicine : an anthology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170186205,
    "t": "Acts of parliament and command papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170187547,
    "t": "Women and work : changing scenario in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170187622,
    "t": "Gulf crisis, globalism, and stock scam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170187639,
    "t": "The population challange",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170187813,
    "t": "As-pas : svis-jarman katha-samgraha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170187813,
    "t": "A\u0304sa-pa\u0304sa : Svisa-Jarmana katha\u0304-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170188063,
    "t": "The puranas / 2. Markandeya, Agni, Bhavishya, Linga, Varaha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170188063,
    "t": "The puranas / 3. Skanda, Vamana, Kurma, Matsya, Garuda, Brahmanda, Vayu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170188469,
    "t": "Technology trends in the petroleum industry : proceedings of the First International Petroleum Conference & Exhibition, Petrotech-95 : 9-12 January 1995, Vigyan Bhawan, New Delhi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170189824,
    "t": "Agriculture",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788170189855,
    "t": "Education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170189923,
    "t": "Social security : a critical survey",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788170189930,
    "t": "Tourism",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171180226,
    "t": "The Sale of Goods Act, 1930",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171180813,
    "t": "Law of maintenance : an empirical study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171680085,
    "t": "Mahifala di\u0304 ran\u0307gi\u0304na Uradu\u0304 sha\u0304iri\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171680115,
    "t": "Kati\u0304la Shifa\u0304i\u0304 di\u0304 sha\u0304iri\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171680146,
    "t": "Pala pala maradi\u0304 aurata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172681944,
    "t": "Eastern Bengal District gazetteers : Dacca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172682026,
    "t": "Bengal district gazetteers : Purnea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172682033,
    "t": "Bengal district gazetteers : Bhagalpur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172682163,
    "t": "Bengal district gazetteers : feudatory states of Orissa",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788172682309,
    "t": "Darbhanga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174181725,
    "t": "Them\u0310ba attara\u0304ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174181787,
    "t": "Kurukshetra Ka\u0304s\u0301mira : jvalanta pras\u0301na\u0304vari\u0304la romaharshaka ka\u0304dambari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174181947,
    "t": "Vayha\u0304d\u0323i\u0304 jhat\u0323aka\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174680112,
    "t": "Rangabirange cutakule",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174680495,
    "t": "Premacanda ki\u0304 40 s\u0301resht\u0323ha-kaha\u0304niya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174680501,
    "t": "Dasa ha\u0304sya eka\u0304n\u0307ki\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174680983,
    "t": "Apane ri\u0304ti-riva\u0304za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174681454,
    "t": "\u0930\u0947\u0932 \u0915\u0939\u093e\u0928\u093f\u092f\u093e\u0901",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175680029,
    "t": "Si\u0304n\u0307khacom\u0323 ke pa\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175680173,
    "t": "Sphere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177181623,
    "t": "Zauka ki sarvashresht\u0323ha s\u0301ayari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177181630,
    "t": "Iqaba\u0304la ki sarvashresht\u0323ha s\u0301ayari\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177680089,
    "t": "A bee's life and other poems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177680850,
    "t": "\u0907\u0915\u094d\u0915\u0940\u0938\u094d\u0935\u093f\u0928 \u0938\u0926\u0940 \u0915\u0940 \u091c\u0930\u094d\u092e\u0928 \u0915\u0939\u093e\u0928\u093f\u092f\u093e : \u0938\u092e\u092f \u0915\u0940 \u0936\u0948\u0932\u0940 \u0915\u093e \u090f\u0915 \u0938\u092b\u0930",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178680538,
    "t": "Cakki\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178680569,
    "t": "Phinalain\u0323d\u0323a jaisa\u0304 maine dekha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180180118,
    "t": "Sa\u0304ma\u0304jika a\u0304ndolana ka\u0304 sama\u0304jas\u0301a\u0304stra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180180187,
    "t": "Marketing management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180180279,
    "t": "Rural marketing : concepts & practices",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180180378,
    "t": "Ra\u0304jya\u0304bhis\u0323eka : aitiha\u0304sika na\u0304t\u0323aka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180180972,
    "t": "Political transformation in India : redesigning for good governance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182680036,
    "t": "Wool and wool blend finishing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183180603,
    "t": "Text book of environmental studies : environmental science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183186636,
    "t": "Inventory management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183187602,
    "t": "Marketing research",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183680011,
    "t": "9/11 su\u0304l\u0332ci-ve\u0304l\u0332ci-me\u0304t\u0323ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183680479,
    "t": "Ma:lan citukathaikal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183680752,
    "t": "\u0b8e\u0b9f\u0bbf\u0b9a\u0ba9\u0bcd : \u0b95\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0baa\u0bbf\u0b9f\u0bbf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0ba4\u0bbe\u0ba8\u0bbe\u0baf\u0b95\u0ba9\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788183680769,
    "t": "A\u0304alappirantavar niienkal",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788183680912,
    "t": "\u0bb9\u0b9c\u0bcd : \u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0baf\u0ba3\u0bae\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183681001,
    "t": "\u0b95\u0bbe\u0bae\u0bb0\u0bbe\u0b9c\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0ba3\u0bcd\u0ba3\u0ba4\u0bbe\u0b9a\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183681018,
    "t": "Al-Qaeda payankaratin mukavari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183681124,
    "t": "\u0ba4\u0bc7\u0b9f\u0bc2 : \u0b95\u0bc2\u0b95\u0bc1\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bc6\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0b95\u0ba4\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183681179,
    "t": "\u0bae\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0b95\u0bb3\u0bcd : \u0b9a\u0bcb\u0ba9\u0bbf\u0baf\u0bbe \u0b95\u0bbe\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183681551,
    "t": "\u0b95\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bc2\u0bb0\u0bbf \u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183681575,
    "t": "\u0bb2\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0bc1 \u0ba4\u0bb0\u0bcd\u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183681612,
    "t": "\u0bae\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788183681704,
    "t": "Ut\u0323ane\u0304 cey!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183682282,
    "t": "\u0bb8\u0bcd -!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183682299,
    "t": "\u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bbf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183682954,
    "t": "Itayame\u0304 itayame\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183683609,
    "t": "\u0bb5\u0bc0\u0bb0\u0baa\u0bcd\u0baa\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b85\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0b9a\u0bbe\u0bae\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183683647,
    "t": "Cittirai mutal pan\u0307kun\u0332i varai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183683760,
    "t": "Cuman\u0307kali pu\u0304jai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183684040,
    "t": "\u0ba8\u0bc7\u0bbe \u0baa\u0bcd\u0bb0\u0bbe\u0baa\u0bcd\u0bb3\u0bae\u0bcd = No problem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183684057,
    "t": "\u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc7 \u0b87\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc7 \u0b87\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0bbe\u0bb4\u0bc1\u0ba4\u0bc7 = Indre inge ippozhuthey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183684255,
    "t": "\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bbe\u0bb0 \u0b9a\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bb5\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183684804,
    "t": "Itu, Ka\u0304nti! : Ka\u0304ntiyin\u0332 el\u0332uttukal\u0323 mu\u0304lama\u0304kave\u0304 avaratu kol\u0323kaikal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685160,
    "t": "\u0b8e\u0bae\u0bcd. \u0b8e\u0bb8\u0bcd. : \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bc7 \u0b9a\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc0\u0ba4\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685177,
    "t": "\u0b85\u0bb8\u0bbf\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0bae\u0bcd\u0b9c\u0bbf \u0b95\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bcd\u0baf\u0bc2\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bbf = Azim Premji computerji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685405,
    "t": "\u0b85\u0b9a\u0bc7\u0bbe\u0b95\u0bae\u0bbf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd : \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc6\u0b9f\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4 \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b92\u0bb2\u0bbf \u0bb5\u0b9f\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685412,
    "t": "\u0b86\u0ba4\u0bb5\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685429,
    "t": "\u0b87\u0bb0\u0bbe. \u0bae\u0bc1\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685436,
    "t": "\u0ba4\u0bc7\u0bb5\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685443,
    "t": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bbe \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0ba4\u0bbf \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685580,
    "t": "\u0b8e\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bc7\u0bb3\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0b8e\u0ba9\u0bcd\u0ba9 \u0baa\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685641,
    "t": "\u0bb9\u0bb2\u0bcb, \u0b89\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bc8\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685665,
    "t": "\u0b86\u0bb3\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0ba8\u0bc0\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183685696,
    "t": "\u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd \u0b89\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183686266,
    "t": "\u0ba4\u0bc7\u0b9f\u0bbf\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0b9f\u0bbf -",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183686402,
    "t": "\u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bbf \u0b8e.\u0ba9\u0bcd.\u0b9a\u0bc8.\u0b95\u0bcd.\u0bb3\u0bc7\u0bbe.\u0baa\u0bc0.\u0b9f\u0bbf.\u0baf\u0bbe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183686921,
    "t": "\u0b9c\u0bc8\u0ba9 \u0bae\u0ba4\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687003,
    "t": "\u0bae\u0bbe\u0baf\u0ba9\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0b95\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687034,
    "t": "\u0b9a\u0bc0\u0ba9\u0bbe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687164,
    "t": "\u0b9a\u0bb0\u0bcb\u0b9c\u0bbf\u0ba9\u0bbf \u0ba8\u0bbe\u0baf\u0bc1\u0b9f\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687195,
    "t": "\u0b9c\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bbf \u0bb0\u0bbe\u0ba3\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687218,
    "t": "\u0b92\u0bb2\u0bbf\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0b95\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687256,
    "t": "\u0b9a\u0bc2\u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0bc2\u0bae\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687270,
    "t": "\u0bb5\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0bb5\u0bc7\u0bb8\u0bcd\u0bb5\u0bb0\u0baf\u0bcd\u0baf\u0bbe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687300,
    "t": "\u0b8e\u0bb1\u0bc1\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687317,
    "t": "\u0bb2\u0bbf\u0baf\u0ba9\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bc7\u0bbe \u0b9f\u0bbe \u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687539,
    "t": "\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0ba8\u0bc0\u0bb0\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687553,
    "t": "\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687683,
    "t": "\u0b95\u0bc7\u0bae\u0bb0\u0bbe \u0b8e\u0baa\u0bcd\u0baa\u0b9f\u0bbf \u0b87\u0baf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0ba4\u0bc1?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687843,
    "t": "\u0ba4\u0bb0 \u0ba8\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0b95\u0bae\u0bcd : \u0b93\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bae\u0bc1\u0b95\u0bae\u0bcd = TQM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183687867,
    "t": "\u0b86\u0baa\u0bc0\u0bb8\u0bcd \u0b95\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0b9f\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688109,
    "t": "\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bb5\u0bae\u0bcd : \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bae\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688130,
    "t": "\u0bb2\u0bbe\u0b9c\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0bb8\u0bcd : \u0b93\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bae\u0bc1\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788183688178,
    "t": "\u0b95\u0bc8\u0bb2\u0bbe\u0bb7\u0bcd \u0b9a\u0bcc\u0ba4\u0bc1\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688208,
    "t": "\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc8 \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bc1 \u0bb5\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bc8. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688215,
    "t": "\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc8 \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bc1 \u0bb5\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bc8. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688222,
    "t": "\u0b85\u0b9f\u0bbf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0b9f\u0bc8 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0bb5\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bc8. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688239,
    "t": "\u0b89\u0b9f\u0bb2\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0bb5\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bc8. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688284,
    "t": "\u0b86\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0ba9\u0bcd \u0b86\u0bb2\u0bcd \u0b86\u0baf\u0bc1\u0bb3\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc0\u0b9f\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688345,
    "t": "\u0b95\u0b9f\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688352,
    "t": "\u0ba8\u0bc1\u0bb0\u0bc8\u0baf\u0bc0\u0bb0\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688383,
    "t": "\u0baf\u0bcb\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688628,
    "t": "\u0b95\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0bb0\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688666,
    "t": "Ma\u0304lkam Eks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688710,
    "t": "\u0b9f\u0bcc\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bcb\u0bae\u0bcd : \u0b95\u0bc1\u0bb1\u0bc8\u0baf\u0bca\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc1\u0bae\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bc8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688772,
    "t": "\u0b9a\u0bc1\u0bb2\u0bcb\u0b95\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688857,
    "t": "\u0baa\u0bca\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688864,
    "t": "\u0b95\u0bcb\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688895,
    "t": "Ma\u0304ya\u0304vati",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183688994,
    "t": "\u0b95\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bbe \u0bae\u0bc6\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0ba8\u0b9f\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b9a\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bb5\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689007,
    "t": "\u0b9a\u0bbe\u0bb5\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689120,
    "t": "India's time has come",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689304,
    "t": "Ko\u0304k : jivven\u0332r\u0332u oru jil varala\u0304r\u0332u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689311,
    "t": "\u0b95\u0bc8\u0bb2\u0bbe\u0bb7\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0b95\u0bc6\u0bbe\u0bb2\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0bb3\u0bbf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689380,
    "t": "\u0bb2\u0b95\u0bcd\u0bb7\u0bcd\u0bae\u0bbf \u0b95\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9a\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689762,
    "t": "\u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0bcd \u0b8e\u0bb4\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689779,
    "t": "\u0b89\u0baf\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0b8e\u0bb4\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd : \u0b95\u0ba4\u0bc8 \u0bb5\u0b9f\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689793,
    "t": "\u0ba8\u0bbf\u0bb1\u0bbe\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = Colours",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689809,
    "t": "\u0b89\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = Shapes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689816,
    "t": "\u0b8e\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0baa\u0bcd\u0baa\u0ba4\u0bae\u0bcd = Opposites",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689823,
    "t": "\u0baa\u0bb4\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = Fruits",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689830,
    "t": "\u0b95\u0bbe\u0baf\u0bcd\u0b95\u0bb1\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bcd = Vegetables",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689847,
    "t": "\u0bae\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = Animals",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689854,
    "t": "\u0baa\u0bb1\u0bb5\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd = Birds",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183689861,
    "t": "\u0bae\u0bb2\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = Flowers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185188027,
    "t": "A\u0304dhunika ni\u0304bandha sa\u0304hitya mem\u0323 manovaijn\u0303a\u0304nika udbha\u0304vana\u0304em\u0323 pramukha nibandhaka\u0304rom\u0323 ka\u0304 vyaktitva aura krtatva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185680781,
    "t": "Indoor decorative plants",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185680941,
    "t": "Management of insect-pests of horticulture crops",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682006,
    "t": "Na\u0304 netturu vr\u0325dha\u0304 ka\u0304du : Bhagatsin\u0307g racanalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682013,
    "t": "Vira\u0304mamerugani kalam\u0323 yo\u0304dhulu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682198,
    "t": "Manyam\u0323 vi\u0304runi po\u0304ru da\u0304ri : Allu\u0304ri Si\u0304ta\u0304ra\u0304mara\u0304ju s\u0301atajayanti(1897-1997) pracuran\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682273,
    "t": "S\u0301ani\u0304cari : katha\u0304 samput\u0323i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682303,
    "t": "De\u0304s\u0301aman\u0323t\u0323e\u0304 : praja\u0304sa\u0304hiti kadhalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682310,
    "t": "Braunu svi\u0304yacaritra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682433,
    "t": "Ma\u0304rksijamu\u0304 - bha\u0304s\u0323a\u0304s\u0301a\u0304stra samasyalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682464,
    "t": "Budad\u0323u : smr\u0325ti ka\u0304vyam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185682495,
    "t": "Dukkhe\u0304ru : sr\u0325ti ka\u0304vyam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185689166,
    "t": "Urga Kanjur from the collection of Prof. Raghuvira 42",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185689562,
    "t": "Ba - tsa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185689692,
    "t": "Tibetan-Sanskrit dictionary. Supplementary volume 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186180105,
    "t": "S\u0301a\u0304stri\u0304ji\u0304, Tarkati\u0304rtha Lakshman\u0323ati\u0304rtha Jo\u0304s\u0301i\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186180525,
    "t": "Pra. Ke. Atre, sa\u0304hityadr\u0325sht\u0323i\u0304 va sa\u0304hityavica\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186180563,
    "t": "Iccha\u0304maran\u0323a provhijana kampani\u0304 a\u0304n\u0323i itara eka\u0304n\u0307kika\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186180914,
    "t": "\u092e\u0930\u0923\u0930\u0902\u0917 : \u0938\u094d\u0935\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0924\u0940\u0928 \u0905\u0902\u0915\u0940 \u0928\u093e\u091f\u0915",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186180969,
    "t": "Va\u0304n\u0307mayetiha\u0304salekhana : svaru\u0304pa a\u0304n\u0323i samasya\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186182314,
    "t": "Bayana\u0304ce bola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186182970,
    "t": "S\u0301ivachatrapati\u0304, samaja-apasamaja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186684214,
    "t": "Adhunika Bha\u0304rata ka\u0304 a\u0304rthika itiha\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186689004,
    "t": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0b9a\u0bcd \u0b9a\u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bbe\u0baf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b8e\u0bb4\u0bc1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0bb3\u0bcd\u0bb3 \u0b95\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bc8\u0b95\u0bc2\u0bb5\u0bb2\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd = Educational challenges in the emerging Indian society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186689042,
    "t": "Ilakkiyattil ilakkan\u0323am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186689509,
    "t": "\u0b95\u0ba3\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0ba4\u0b9f\u0bc1\u0bae\u0bbe\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bae\u0bbe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187182085,
    "t": "Aitha\u0304sika na\u0304riya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187182177,
    "t": "Gi\u0304ta\u0304-tattva-mi\u0304ma\u0304m\u0323sa\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187182917,
    "t": "Jha\u0304m\u0323si\u0304 ki\u0304 Ra\u0304ni\u0304 Lakshmi\u0304ba\u0304i\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187682004,
    "t": "The Bhagavad Gita : an interactive multimedia rendition accompanied by a 500-pages companion book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188187096,
    "t": "Darpan\u0323a mana ka\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188187157,
    "t": "Alaukika Kinnaura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188187171,
    "t": "Laghuda\u00b7ns\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188189175,
    "t": "Pu\u0304ja\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188681358,
    "t": "Pam\u0323. S\u0301ri\u0304ra\u0304ma S\u0301arma\u0304 A\u0304ca\u0304rya (sam\u0323stha\u0304paka-S\u0301a\u0304nti Kun\u0303ja, Haridva\u0304ra) evam\u0323 Santa Kabi\u0304ra ke sa\u0304hitya mem\u0323 da\u0304rs\u0301anika ma\u0304nyata\u0304om\u0323 ka\u0304 tulana\u0304tmaka adhyayana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188683222,
    "t": "An inquiry into the nature of moral principles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188683338,
    "t": "Education of children with visual impairment : in inclusive school",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188683383,
    "t": "Manifestations of love from East and West : an integrated appraisal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188683604,
    "t": "Forensic science and crime investigation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188684076,
    "t": "Education for all",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188684304,
    "t": "\u092a\u094d\u0930\u0947\u0930\u0923\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188684717,
    "t": "Children with disabilities : (a research study conducted in Maldives, suponsared by UNICEF and Canada)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188684809,
    "t": "Organizational communication",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188684816,
    "t": "Yoga with visually challenged",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188684847,
    "t": "Sharing responsibility for primary education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188685028,
    "t": "Scheduled castes : a study in employment and social mobility",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188685127,
    "t": "Inclusive growth model in India : with special reference to eleventh plan achievements",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189182724,
    "t": "St\u0323resa mainejamen\u0323t\u0323a ga\u0304id\u0323a : dha\u0304na aura vijha\u0304na se kama karem\u0323 tana\u0304va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189182847,
    "t": "Rest in pieces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189182946,
    "t": "Memori\u0304, mind and body",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189182953,
    "t": "D\u0323a\u0304yanaimika memori\u0304 In\u0307galis\u0301a spi\u0304kin\u0307ga korsa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189685089,
    "t": "Behatara duniya\u0304 ki\u0304 tala\u0304s\u0301a mem\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189687069,
    "t": "Ro\u0302binsana Kru\u0304so : vis\u0301vaprasiddha pustaka 'Ro\u0302binsana Kru\u0304so' ka\u0304 Hindi\u0304 ru\u0304pa\u0304ntara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190180429,
    "t": "Kat\u0323aacha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190180474,
    "t": "Bu\u0304\u00b7nda bu\u0304\u00b7nda sa\u0304gara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190181402,
    "t": "What happens to gods and demons : Indian, Greek, Roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190182713,
    "t": "S\u0301ri\u0304 Govinda Gi\u0304ta\u0304 : S\u0301ri\u0304madbhagavadgi\u0304ta\u0304 ka\u0304 yatha\u0304rupa sarala Hindi\u0304 ka\u0304vya\u0304ntaran\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183161,
    "t": "Zara\u0304 a\u0304n\u0310kha mem\u0323 bhara lo pa\u0304ni\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183185,
    "t": "Bha\u0304rataratna se alan\u0307ka\u0304rat vibhu\u0304tiya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183208,
    "t": "Tena\u0304li\u0304ra\u0304ma ke rocaka kisse : sacitra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183307,
    "t": "Buddhima\u0304na bahu\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183352,
    "t": "Hitopades\u0301a ki\u0304 rochak kaha\u0304niya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183710,
    "t": "Guru Na\u0304naka : ji\u0304vana, dars\u0301ana aura s\u0301iksha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183819,
    "t": "Wing commander",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183901,
    "t": "Maim\u0323 phira a\u0304u\u0304n\u0310ga\u0304 : upanya\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190183932,
    "t": "Sacitra Bha\u0304rati\u0304ya pakshi\u0304 vijn\u0303a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190185356,
    "t": "Clinical manual for inborn metabolic disorders",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190185394,
    "t": "Application of GIS and RS technologies in epidemiology and control of vector-borne diseases : a compilation of research contributions of the task force under ICMR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190188203,
    "t": "GAIL-Infraline natural gas in India : a reference book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190188227,
    "t": "GAIL-Infraline natural gas in India 2005 : a reference book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190189170,
    "t": "The quest for knowledge and mastery : a comparative study of motivation in the light of Sri Aurobindo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190681421,
    "t": "Anusandha\u0304na : prabandhagal\u0323a san\u0307kalana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190688925,
    "t": "Art and life of Samar Bhowmik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192180854,
    "t": "Recent trends in research of nutrition science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192183305,
    "t": "Kuma\u0304u\u0304m\u0310 ki\u0304 lokakatha\u0304em\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192688268,
    "t": "Me tog phreng rgyud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193185315,
    "t": "\u0928\u093e. \u092e\u093e. \u0928\u093f\u0930\u093e\u0933\u0947",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193185322,
    "t": "\u0928\u093f\u0933\u094d\u092f\u093e \u0926\u093e\u0924\u093e\u091a\u0940 \u0926\u0902\u0924\u0915\u0925\u093e : \u0906\u0923\u093f \u0907\u0924\u0930 \u0915\u0925\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193185339,
    "t": "\u0935\u093e\u092e\u0928\u093e\u091a\u0947 \u091a\u094c\u0925\u0947 \u092a\u093e\u0909\u0932",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193185889,
    "t": "Is\u0301vara yakhana bandi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200181026,
    "t": "Handbok i Norges historie. Bd 5, Samfunn i vekst : under fremmend styre 1536-1660",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200181200,
    "t": "Arbeidshefte i skatterett og skatteplanlegging",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200181453,
    "t": "Veien til velstand : industriens utvikling i Norge gjennom 50 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200181491,
    "t": "Lokalt l\u00e6replanarbeid : veiledningshefte til revidert M\u00f8nsterplan for grunnskolen, midlertidig utgave 1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200181705,
    "t": "Forebygging av lesevansker : en eksperimentell unders\u00f8kelse av den betydning treningen i artikulatorisk sekvensanalyse har for tilegnelse av teknisk leseferdighet hos risikoelever i f\u00f8rste klasse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200182054,
    "t": "Ordbok for restprodukter og avfallha\u030andtering : norsk - tysk - engelsk - fransk - svensk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200182054,
    "t": "Ordbok for restprodukter og avfallsha\u030andtering : norsk- tysk-engelsk-fransk-svensk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200182054,
    "t": "Ordbok for restprodukter og avfallsha\u030andtering : norsk - tysk - engelsk - fransk - svensk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200182894,
    "t": "Kan avgrensa vurdering gi utvida oppl\u00e6ring? : erfaringar med alternative vurderingsformer i l\u00e6rarutdanninga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200182986,
    "t": "En jungel av muligheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200183105,
    "t": "Udelt og fa\u030adelt skole : ei innf\u00f8ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200183235,
    "t": "Norsk kunstnerleksikon / 4. Sp - A\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200183334,
    "t": "Fornyelse i barnehagen : en innf\u00f8ring i pedagogisk utviklingsarbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200183419,
    "t": "Ordbok for energiteknikk : norsk-tysk-engelsk-fransk-svensk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200183419,
    "t": "Ordbok for energiteknikk : norsk, tysk, engelsk, fransk, svensk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200183617,
    "t": "M\u00f8nsterplanen : en brukerveiledning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200184058,
    "t": "Fra ord til liv : Hamlet pa\u030a Rogaland Teater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200184089,
    "t": "War, violence, and children in Uganda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200184195,
    "t": "Studieteknikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200184560,
    "t": "Proceedings of the Third Caucasian Colloquium, Oslo, July 1986",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202181086,
    "t": "Korsvei bokma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202181550,
    "t": "Forsta\u030a dine dr\u00f8mmer : en bok om nattens teater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202181628,
    "t": "Capellens verdensatlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202181659,
    "t": "Caplex leksikon : med atlas og tabellverk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202181697,
    "t": "Den nye Brenn deg ikke ut!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202181710,
    "t": "Moter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202181963,
    "t": "Oslo, indre by : bykart : 1999 = City map : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202182182,
    "t": "Ludde og Hasse kj\u00f8rer tog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202182199,
    "t": "Ludde og vennene hans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202182205,
    "t": "Ludde og Ruske-Sara i eventyrland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202182779,
    "t": "Tassens store godnattbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202183332,
    "t": "Fotballklubben Stjernen : jentecupen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202183523,
    "t": "Roser i sprukket krus : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202183851,
    "t": "Pasienten i sentrum : rapport fra Nimbus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202183905,
    "t": "Signaler '99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202184483,
    "t": "Regjeringen bestemmer hvordan v\u00e6ret skal bli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202184537,
    "t": "Solan, Ludvig og Gurin med reverompa : boken om filmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202184568,
    "t": "Utfor! : boken om Atle Skardal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202184582,
    "t": "Nord-Irland : den vanskelige veien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202184780,
    "t": "NRKs historie. 1, Hallo - hallo! : kringkastingen i Norge 1920-1940",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202184988,
    "t": "Der ingen engler bor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202185206,
    "t": "I skyggen av forspilt kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202185770,
    "t": "NRKs historie. 2, \"Dette er London\" : NRK i krig 1940-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202186029,
    "t": "Keiser Nimbus og lille Karolius Kattetegner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202186302,
    "t": "Den b\u00e6rbare kokeboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202186432,
    "t": "Absolutt mann : - en guide til ham om kl\u00e6r og stil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202186586,
    "t": "Det gode s\u00f8te",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202186593,
    "t": "Det gode lille",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202186623,
    "t": "Hyttene i Rondane : Alvdal Vestfjell, Femundsmarka og pa\u030a Hedemarksvidda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202186920,
    "t": "Moro med Mummitrollet : lek og l\u00e6r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202187057,
    "t": "Vrient og vrangt : ga\u030ater, sp\u00f8rreleker, detektivhistorier og mye mer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202187569,
    "t": "Kaspers verksted",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202188535,
    "t": "Om den norske lesematen : essay ; Ars moriendi eller de syv d\u00f8dsma\u030ater : dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202188962,
    "t": "Grip livet! : en bok om a\u030a fa\u030a det slik du vil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202189495,
    "t": "Samson & Roberto 3. Pater Pietros hemmelighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202687311,
    "t": "Broen til fagspra\u030aket 32 ideer som styrker spra\u030aket i alle fag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202687342,
    "t": "Kommunikasjon, spr\u00e5k og tekst i barnehagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203180255,
    "t": "Skolastikk og verdier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203180514,
    "t": "Den annen front",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203180651,
    "t": "A\u030arstidene : Brev fra Kj\u00f8rkelvik 1951-1953",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203180668,
    "t": "A\u030arstidene : Brev fra Kj\u00f8rkelvik 1953-1955",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203180736,
    "t": "Samlede dikt. [1], 1911-1940",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203180842,
    "t": "Fars reise ; Sigrid Stallbrokk ; Dei ukjende mennene ; Hjarta h\u00f8yrer sine heimlandstonar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203181115,
    "t": "Peer Gynt. Norsk musikkhistorie. Politikk og krig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203181337,
    "t": "Den etiske vending : fra Humanistisk kollegium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203183324,
    "t": "Fuglesangerne : dikt om sma\u030afugler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203183812,
    "t": "Deleuze og filosofien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184147,
    "t": "Skrifter i samling. 5, Fred",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184147,
    "t": "Skrifter i samling. 7, Haugtussa ; I Helheim ; Kv\u00e6de",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184147,
    "t": "Skrifter i samling. 3, Hja\u030a ho mor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184147,
    "t": "Skrifter i samling. 6, L\u00e6reren ; Den burtkomne faderen ; Heimkomin son",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184147,
    "t": "Skrifter i samling : Arne Garborg 150 a\u030ar i 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184369,
    "t": "Feminisme og biografi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184468,
    "t": "Beruselse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184475,
    "t": "Mot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203184482,
    "t": "Revolt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203185168,
    "t": "Carpe diem!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203185175,
    "t": "A\u030aret og ordene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203186899,
    "t": "Julia Kristeva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189050,
    "t": "Elvestengfolket : [roman]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189487,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 13,2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189562,
    "t": "Catilina : 1850 & 1875 ; Kj\u00e6mpeh\u00f8ien : 1850 & 1854 ; Norma ; Sancthansnatten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189609,
    "t": "Gildet paa Solhoug ; Gildet pa\u030a Solhaug ; Rypen i Justedal ; Olaf Liljekrans : 1857, 1877/78 & 1902 ; Fjeldfuglen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189623,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 3,2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189623,
    "t": "Fru Inger til \u00d8steraad ; Fru Inger til \u00d8stra\u030at ; H\u00e6rm\u00e6ndene paa Helgeland ; H\u00e6rm\u00e6ndene pa\u030a Helgeland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189630,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 4,1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189654,
    "t": "En tid til a\u030a drepe : thriller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189845,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 1,1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189845,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 1,2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189876,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 4,2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189876,
    "t": "Svanhild ; Kj\u00e6rlighedens komedie ; Kongs-emnerne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189913,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 6,1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189937,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 6,2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189944,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 7,1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189951,
    "t": "Henrik Ibsens skrifter / Bd. 7,2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203189999,
    "t": "Hedda Gabler ; Bygmester Solness ; Lille Eyolf",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205180048,
    "t": "Inger Johanne og den hemmelige Ma\u030aneskinnsgrotten. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205180116,
    "t": "Evelyn Sp\u00f8kelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205180147,
    "t": "Vi kaller ham Anna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205180529,
    "t": "Vindslottet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205182639,
    "t": "Skolen i krise?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205182721,
    "t": "KorrDok kjernestoff : korrespondanse og dokumentlaere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183025,
    "t": "Den vesle vampyren flytter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183025,
    "t": "Den vesle vampyren flytter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183032,
    "t": "Den vesle vampyren p\u00b0a reisefot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183131,
    "t": "Fantastiske Hjalmar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183148,
    "t": "Hjalmar og vingehesten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183155,
    "t": "Olsens posteier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183322,
    "t": "Hestemordene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205183582,
    "t": "\u00d8kologisk gr\u00f8nnsakdyrking",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205184107,
    "t": "Med flatbr\u00f8d atta\u030at : ei bok om Vestlands-humor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205184213,
    "t": "Den 9. sans : dagbok for kattevenner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205185050,
    "t": "Muligheter for alle? : spesialpedagogikk for l\u00e6rere i den viderega\u030aende skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205185272,
    "t": "Hudkontakt og samspill",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205185968,
    "t": "Kan l\u00e6ring planlegges? : l\u00e6replanarbeid - hva, hvordan, hvorfor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205186071,
    "t": "Pappaen som ikke fant veien hjem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205186132,
    "t": "Reisen tilbake",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205186149,
    "t": "Abels hus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205186156,
    "t": "Bill. mrk. \"De gl\u00f8dende hjerters liga\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205186279,
    "t": "Bimbo og fuglen hans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205186958,
    "t": "Den vesle vampyren 4. Den vesle vampyren p\u00b0a bondeg\u00b0arden / overs. av Tormod Haugen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205186965,
    "t": "Den vesle vampyren 5. Den vesle vampyren og den store kj\u00e6rligheten / overs. av Tormod Haugen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205188167,
    "t": "Familien Bertini (Leas s\u00f8nner I og II) ; roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205188211,
    "t": "Tigersmil : noveller og korttexter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205189638,
    "t": "Det blinde barnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205189768,
    "t": "Datateknologi og sykepleie : hvem setter premissene?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788244680554,
    "t": "Faglig veiledning i sosialt arbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247182048,
    "t": "Digital filmproduksjon i Noreg : praktiske og estetiske konsekvensar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251683951,
    "t": "10 sma\u030a sauer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252181586,
    "t": "Sex, musikk og vold : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252186987,
    "t": "Norsk ordbok / 12, U-A\u00b0v\u00e6rig / hovudredakt\u00f8rar Oddrun Gr\u00f8nvik, Helge Gundersen, Lars S. Vik\u00f8r, Dagfinn Worren ; prosjektdirekt\u00f8r A\u00b0se Weta\u00b0s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252189926,
    "t": "Kaninfortejlinga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257680367,
    "t": "Vedforbruket i Trysil 1980-81 = Wood consumption in Trysil 1980-81",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269182903,
    "t": "Det sunkne land : en historie om en NS-familie, en fabrikk og et gravsted",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270180103,
    "t": "Norsk Sparebank-Arbok, 1973 : Utgitt med st\u00f8otte av Sparebankforeningen i Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270180141,
    "t": "Norges 1000 st\u00f8rste bedrifter : med n\u00f8kkeltall for norsk naeringsliv i 1972",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270181537,
    "t": "Scandinavia's 5000 largest companies = Die gro\u0308ssten Unternehmen in Skandinavien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270182978,
    "t": "Norges st\u00f8rste bedrifter 1997 \u00f8konomisk informasjon om Norges st\u00f8rste bedrifter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271182229,
    "t": "Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8yene og Island",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180132,
    "t": "Humanistisk forskning ved museer, arkiver og liknende institusjoner utenfor universitetene og h\u00f8gskolene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180217,
    "t": "De nordiske land og internasjonalt organisert forskningssamarbeid : en seminarrapport [Oslo 13-14. desember 1976]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180248,
    "t": "Yrkesunders\u00f8kelse for psykologer i 1976 = Graduates in psychology in 1976, distribution among occupations and economic sectors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180316,
    "t": "Tilgang pa\u030a artianere = Gymnas graduates",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180354,
    "t": "Arbeidsmarkedet 3 a\u030ar etter eksamen for akademikere fra va\u030alkullet 1974 = Employment situation for university graduates from spring 1974 three years after graduation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180354,
    "t": "Arbeidsmarkedet 3 a\u030ar etter eksamen for akademikere fra va\u030arkullet 1974 - The employment situation for university graduates from spring 1974 three years after graduation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180613,
    "t": "Norske studentar og kandidatar i 1979 = Norwegian students and graduates in 1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180637,
    "t": "Desentralisering av h\u00f8gre utdanning og forskning : Geografisk lokalisering av h\u00f8gre utdanning og forskning i Norge. Forskning og utredningsvirksomhet ved distriktsh\u00f8gskolene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180668,
    "t": "Arbeidsmarknaden eit halvt a\u030ar etter eksamen : kandidater uteksaminert fra\u030a universitet og h\u00f8gskolar va\u030aren 1979 = The employment situation half a year after graduation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180736,
    "t": "L\u00f8nnsutvikling og ettersp\u00f8rsel etter ulike typer arbeidskraft : Eksperimenter med en \u00f8konomisk mangesektormodell",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180774,
    "t": "Medisinsk forskning i Norge 1979 : personale og utgifter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180798,
    "t": "Norske studenter og kandidater i 1980 = Norwegian students and graduates in 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180828,
    "t": "Norske forskere i 1970-a\u030arene : Rekruttering og mobilitet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180835,
    "t": "Helse- og sosialpolitikk : forsknings-, fors\u00f8ks- og utredningsprosjekter, 1979-80",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180866,
    "t": "Det Internasjonale Biologiske Program (IBP) i Norge : en studie av ma\u030alsettinger og beslutninger = The International Biological Program in Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180873,
    "t": "Yrkesunders\u00f8kelse for teologer i 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180897,
    "t": "Substitusjon pa\u030a arbeidsmarkedet : en analyse av stillingsannonser for arbeidskraft med h\u00f8yere utdanning i perioden 1972-1979",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180927,
    "t": "Motivasjon, studium, yrke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180941,
    "t": "Innstillinga om forsking, teknisk utvikling og industriell innovasjon (Thulin-innstillinga) : analyse av h\u00f8yringsmaterialet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180958,
    "t": "Departementenes prosjektbevilgninger til forskning og utviklingsarbeid, fors\u00f8k, utredningsarbeid m.v. i 1981",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180965,
    "t": "Finansiering av de nye doktorgradene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272180972,
    "t": "Kontinentalsokkel-orientert forskning : en oversikt over rekruttering av personale til kontineltalsokkelrettet FoU i 1981 og behovsanslag for forskere i i[n]stitutt- og industrisektoren for a\u030arene 1985 og 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181016,
    "t": "Arbeidsoppgaver og arbeidstid ved universitetene : en unders\u00f8kelse av arbeidstidens anvendelse i 1981 blant det vitenskapelige personalet ved Universitetene i Oslo, Bergen, Trondheim og Troms\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181023,
    "t": "Utstyr for eksperimentell forskning : situasjonen i norsk medisin og naturvetenskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181085,
    "t": "Ungdomsforskning : forsknings-, fors\u00f8ks- og utredningsprosjekter om ungdoms livsforhold og utvikling : en registrering utf\u00f8rt etter oppdrag fra Statens ungdoms- og idrettskontor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181115,
    "t": "Yrkeskarriere og samfunnsengasjement : en oppf\u00f8lgingsunders\u00f8kelse av universitetsutdannede kvinner og menn med ulik sosial bakgrunn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181122,
    "t": "Arbeidsmarkedsprognoser i Sverige, Danmark og Norge : metoder og erfaringer i 1970-a\u030arene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181139,
    "t": "Universitetspersonalets kontakt med forskningsra\u030adene : en unders\u00f8kelse av kontaktm\u00f8nsteret mellom det faste vitenskapelige personaleet ved universitetene og forskningsra\u030adene med vekt pa\u030a NAVF-kontakten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181153,
    "t": "Fra skolegang til poengsamling : utdannings- og yrkesplaner blant avgangselever ved allmennfaglig studieretning i viderega\u030aende skole 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181184,
    "t": "Rekruttering til forskning : en unders\u00f8kelse av veiledningssituasjon, forskningsvilka\u030ar, faglig virksomhet og framtidsplaner blant stipendiater og vitenskaplige asisstenter ved universitetene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181214,
    "t": "Utholdenhetspr\u00f8ven : om opptak til lukkede utdanninger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181474,
    "t": "Mellom naeringsliv og grunnforskning : en analyse av forskningsenhetene i instituttsektoren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181481,
    "t": "Internasjonal kontakt blant universitetsforskere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181528,
    "t": "Trengsel eller trivsel? : studentenes bruk og vurdering av universitetenes tilbud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181658,
    "t": "Det skjulte universitet : om h\u00f8yere utdanning utenfor universiteter og h\u00f8yskoler og om formalisert personaleoppl\u00e6ring pa\u030a h\u00f8yere niva\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181702,
    "t": "Statsbudsjettet 1987 : en oversikt forskning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181719,
    "t": "Fra katedral til b\u00f8rs : privatisering av h\u00f8yere utdanning? : utdanningspolitisk konferanse tirsdag 14. oktober 1986 : dokumentasjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181757,
    "t": "Datautdanning : en oversikt over det kvalitative behov og h yere utdanningsinstitusjoners tilbud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181801,
    "t": "Tid til studies? : studenters bruk av tid pa forskjellige aktiviteter en uke i mars 1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181931,
    "t": "Statsbudsjettet 1988 : en oversikt over bevilgningsforslag, nye stillinger og prioriteringer som berorer universiteter, hogskoler, forskningsrad og institusjoner med forskning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181986,
    "t": "Japan i kunnskapsfronten / rapport fra en studierejse ; Karen Nossum Bie, Randi S\u00f8gnen, Sigmund Vangsnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272181993,
    "t": "\u00d8nske det, ville det - men gj\u00f8re det ... : en unders\u00f8kelse av rekrutteringspotensialet til f\u00f8rskolel\u00e6rerutdanningen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182006,
    "t": "Internasjonale sammenlikninger av h\u00f8yere utdanning : n\u00f8kkeltal og metodeproblemer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182013,
    "t": "Utdanning og arbeidsmarked 1988 : tendenser og perspektiver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182020,
    "t": "Arbeidsmarkedet et halvt a\u030ar etter eksamen 1986 : kandidater fra de regionale h\u00f8gskolene: f\u00f8rskolel\u00e6rere, allmennl\u00e6rere, sosionomer, barnevernpedagoger, ingeni\u00f8rer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182044,
    "t": "Studiemotivasjon : delrapport fra prosjektet Yrkesretting - retorikk eller realitet?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182082,
    "t": "Oppdragsforskning og ekstern finansiering - trussel eller glede for universitetene?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182112,
    "t": "Studentvelferd, studieorganisering og studieeffektivitet : rapport fra utdanningspolitisk konferanse 13. oktober 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182174,
    "t": "Fire kvinneyrker og ett mannsyrke : en unders\u00f8kelse av arbeidsmarkedssituasjonen blant kvinner og menn for tre a\u030arskull nyutdannede hj\u00f8gskolekandidater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182235,
    "t": "Den store utfordringen! : rekruttering til de humanistiske vitenskapene fram mot a\u030ar 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182303,
    "t": "Vi satser pa\u030a kompetanse : oppl\u00e6ringspolitikk i tolv h\u00f8yteknologi- og servicebedrifter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182396,
    "t": "Norden og samfunnsforskningen : en kort oversikt med vekt pa\u030a forskningspolitisk utvikling i etterkrigstiden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182419,
    "t": "De Teknisk-industrielle forskningsinstitutter i 1990-a\u030arene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182426,
    "t": "Formidlingen fra forskningsprogrammet Olje og samfunn : en evaluering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182457,
    "t": "NTNFs stipendiater : en evaluering av NTNFs doktorgradsprogram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182495,
    "t": "Continuing education for managers and engineers : from a study of Norwegian firms and course providers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182570,
    "t": "Departementenes FoU-engasjement : utviklingstrekk pa\u030a 1980-tallet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182600,
    "t": "Fagpersonell til sentrale str\u00f8k : jobben trekker, men familien holder igjen, eller omvendt? : h\u00f8gskolekandidater de ti f\u00f8rste a\u030arene etter eksamen, flyttea\u030arsaker og flytterater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182617,
    "t": "V\u00e6re eller ikke v\u00e6re, i f\u00f8rskolel\u00e6reryrket? : en unders\u00f8kelse av f\u00f8rskolel\u00e6rerkandidater fra 1978, ti a\u030ar etter eksamen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182624,
    "t": "Valg av utdanning og yrke : betydningen av kj\u00f8nn, sosial og geografisk bakgrunn ved utdannings- og yrkesvalg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182662,
    "t": "Karriere, skifte av jobb og flytting : en analyse av skifte av arbeidskommune blant h\u00f8gskoleutdannede i manns- og kvinneyrker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182686,
    "t": "Instituttsektoren : katalog over forskningsenhetene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182730,
    "t": "Tapte a\u030arsverk : en analyse av arbeidskraftreservan blant sykepleierne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182761,
    "t": "Forskerrekruttering til det matematisk-naturvitenskapelige fagomra\u030adet : status og perspektiver mot a\u030ar 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182792,
    "t": "Forskerrekruttering og forskerutdanning : fortsatt vekst?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182808,
    "t": "Rekrutteringen til hjemmehjelperyrket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182822,
    "t": "Begynnerstudenten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182853,
    "t": "Universitetspersonalets tidsbruk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182860,
    "t": "Norske universitetsforskere, kosmopolitter i forskningen? : faglig internasjonal kontakt blant vitenskapelig ansatte ved universitetetene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182884,
    "t": "Forskerutdanning i landbruksforskning : en evaluering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182921,
    "t": "Innsatsomra\u030adene som forskningspolitisk virkemiddel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182938,
    "t": "EFs forsknings- og teknologisamarbeid : en generell oversikt og noen erfaringer fra tre sma\u030a medlemsland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182969,
    "t": "Nye styringsformer pa\u030a instituttniva\u030a : universitetspersonalets vurdering av reformer og endringsforslag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182976,
    "t": "A\u030a organisere kvalitet? : en studie av selvevalueringsprosessen i \u00f8konomisk-administrativ utdanning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272182990,
    "t": "Yrkeskarriere og mobilitet blant sosionomer og barnevernpedagoger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183010,
    "t": "Kommunenes sentralforbund som forskningspolitisk akt\u00f8r : en delevaluering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183058,
    "t": "Sosionomer og barnevernpedagoger : arbeidsoppgaver og kompetansebehov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183065,
    "t": "Instituttsektoren : katalog over forskningsenhetene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183072,
    "t": "FoU-ressurser i h\u00f8yere utdanning : utviklingen 1981-1991 : utgifter og personale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183133,
    "t": "Instituttsektoren, mangfold og utvikling : en studie med s\u00e6rlig vekt pa\u030a perioden 1983-91",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183140,
    "t": "S\u00f8kelys pa\u030a \u00f8konomisk-administrativ utdanning : studiekvalitet, kompetanseutnyttelse og arbeidsmarkedstilpasning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183188,
    "t": "Universitetsforskeres problemvalg : akademisk autonomi og styring gjennom forskningsprogrammer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183218,
    "t": "Norske doktorgrader i tall : med s\u00e6rlig vekt pa\u030a tia\u030arsperioden 1984-93",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183249,
    "t": "Dynamisk treghet : endringsprosesser i NAVFs ra\u030ads medisinsk forskning (RMF) 1975-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183256,
    "t": "Sentre og randsoneinstitusjoner ved norske universiteter og vitenskapelige h\u00f8gskoler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183263,
    "t": "Mobilitetsm\u00f8nstre blant norske forskere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183287,
    "t": "Norsk forskning mot sekelskiftet : en seminarapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183317,
    "t": "Examen philosophicum : studietilknytning, innsats og resultat for ulike grupper av begynnerstudenter ved Universitetet i Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183331,
    "t": "Alle kan ikke bli fris\u00f8rer : s\u00f8kning og opptak til viderega\u030aende oppl\u00e6ring : evaluering av reform '94, underveisrapport va\u030aren 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183416,
    "t": "Universitetenes forskningspolitikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183454,
    "t": "Instituttsektoren : katalog over forskningsenhetene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183461,
    "t": "Den korporative kanal i forskningspolitikken : en dr\u00f8fting av interessorganisasjoners deltakelse og innflytelse i norsk forskning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183492,
    "t": "Kvalitet i h\u00f8yere utdanning : teori, empiri og praksis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183522,
    "t": "Byra\u030akratisering av universitetene? : dokumentasjon og analyse av administrativ endring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183539,
    "t": "FoU-ressurser i Norge og andre land",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183614,
    "t": "Etter halvga\u030att l\u00f8p : rekruttering og gjennomstr\u00f8mning i viderega\u030aende oppl\u00e6ring etter Reform 94 : evaluering av Reform 94, underveisrapport h\u00f8sten 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183621,
    "t": "For ellers fa\u030ar jeg ikke jobb etterpa\u030a-- : s\u00f8kning, opptak og progresjon i viderega\u030aende oppl\u00e6ring blant tospra\u030aklig ungdom : evaluering av Reform 94, underveisrapport h\u00f8sten 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183690,
    "t": "Fra hovedfag til doktorgrad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183744,
    "t": "Leve pa\u030a la\u030an : studie- og la\u030aneatferd fem semestre etter studiestart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183751,
    "t": "Et la\u030an til a\u030a leve med? : situasjonen for tilbakebetalere av studiela\u030an",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183768,
    "t": "Hovedtrekk ved norsk studiefinansiering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183782,
    "t": "Stipendiater og doktorgradsgjennomf\u00f8ring i en overgangstid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183805,
    "t": "Instituttsektoren : katalog over forskningsenhetene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183850,
    "t": "Pa\u030a oppl\u00f8pssida : s\u00f8kning, opptak, gjennomstr\u00f8mning og kompetanseoppna\u030aelse etter Reform 94 : evaluering av Reform 94, underveisrapport 1997 fra NIFUs hovedprosjekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183867,
    "t": "Med eller uten rett : s\u00f8kning, opptak og gjennomstr\u00f8mning i viderega\u030aende oppl\u00e6ring blant tospra\u030aklige ungdommer og voksne etter Reform 94 : evaluering av Reform 94, underveisrapport 1997 fra prosjektet Etniske minoriteter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183898,
    "t": "Instituttsektoren i norsk forskning : erfaringer med nytt finansieringssystem for forskningsinstitutter, ressurser, finansieringsstruktur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183911,
    "t": "L\u00e6rlingsituasjonen i Oslo : kartlegging av behov for l\u00e6rlinger i Oslo kommunes bydeler, etater og virksomheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183973,
    "t": "Fagfellevurdering som forskningspolitisk virkemiddel : en studie av fordelingen av frie midler i Norges forskningsra\u030ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272183980,
    "t": "Rekruttering til norsk forskning : status og behovsanslag mot a\u030ar 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184000,
    "t": "Rekrutteringsbehov i samfunnsvitskapleg forsking : status 1985-1995, prognosar mot 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184079,
    "t": "Rekrutteringsbehov i naturvitskaplege og teknologiske fag : status i 1997, prognosar mot 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184109,
    "t": "Internasjonalisering ved de norske h\u00f8yere utdanningsinstitusjonene : omfang og organisering av formaliserte institusjonelle aktiviteter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184123,
    "t": "I lys av et norsk teknologira\u030ad : om internasjonal og nasjonal teknologivurdering : empiriske observasjoner og teoretiske perspektiver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184130,
    "t": "Fra modernitet til tradisjon? : styring og organisering av virksomheten ved Universitetet i Troms\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184185,
    "t": "Yrkesretting av h\u00f8yere utdanning? : en studie av offentlig politikk fra Ottosenkomiteen til i dag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184260,
    "t": "Styring og regulering av sykepleier-, l\u00e6rer- og ingeni\u00f8rutdanningen i fire land : en sammenlignende studie av Norge, England, Finland og Nederland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184338,
    "t": "Forskerrekruttering til bioproduksjon og foredling : situasjonsbeskrivelse og behovsanslag mot 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184345,
    "t": "Sykepleierutdanning i en reformtid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184352,
    "t": "Utdanning frem til a\u030ar 2015 : framtidig beholdning, tilgang og erstatningsbehov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184390,
    "t": "Norske medisinstudenter i utlandet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184406,
    "t": "Personellsituasjonen i sosialtjenesten og barneverntjenesten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184437,
    "t": "Befolkningens forhold til forskning, vitenskap og teknologi : resultater fra en norsk intervjuunders\u00f8kelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184444,
    "t": "Forskning og h\u00f8yere utdanning i statsbudsjettet for 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184451,
    "t": "Instituttsektoren i norsk forskning : FoU-ressurser, internasjonale relasjoner, erfaringer med internasjonalt samarbeid og konkurranse, forholdet til norske universiteter og h\u00f8gskoler, instituttpolitikk i andre nordiske land",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184574,
    "t": "Instituttsektoren : katalog over forskningsenhetene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184673,
    "t": "De f\u00f8rste a\u030arene av karrieren : forskjeller og likheter mellom minoritet og majoritet med h\u00f8yere utdanning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184680,
    "t": "Bruk av IKT i h\u00f8yere utdanning : institusjonelle valg og organisatoriske konsekvenser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184741,
    "t": "Opprykk til professor : kompetanse eller konkurranse?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184758,
    "t": "H\u00f8y pedagogisk bevissthet og tett oppf\u00f8lging : om sammenheng mellom pedagogikk og faglig og sosialt utbytte av viderega\u030aende oppl\u00e6ring for elever med spesialundervisning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184765,
    "t": "\"Jeg gj\u00f8r jo ikke dette for a\u030a bli rik av det\" : kommersialisering av norsk universitetsforskning-- en intervjustudie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184789,
    "t": "Nyutdannedes regionale tilpasning : en analyse av bosettingsm\u00f8nster og arbeidsmarkedstilpasning blant nyutdannede kandidater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184833,
    "t": "Evaluation of Norway's participation in the EU's 5th Framework Programme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184932,
    "t": "Eleven i fokus? : en brukerunders\u00f8kelse av norsk spesialundervisning etter enkeltvedtak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272184994,
    "t": "Utbytte av utdanning fra utlandet : overgang fra utdanning til arbeid blant nordmenn med h\u00f8yere utdanning fra utlandet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185007,
    "t": "H\u00f8yere utdanning-- tilgjengelig for alle? : studenter med funksjonsnedsettelse og funksjonshemning i h\u00f8yere utdanning-- kvalitetsreformens betydning og l\u00e6restedenes strategier for inkludering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185014,
    "t": "---utnytte sine evner og realisere sitt talent? : l\u00e6ringsutbytte ved innf\u00f8ringen av Kunnskapsl\u00f8ftet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185038,
    "t": "Evaluation of the DEMO 2000 program",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185120,
    "t": "Elektronisk forretningsdrift (EF) : evaluering av BIT-programmet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185335,
    "t": "De store selskapene : forskningslokomotiver eller dresiner?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185489,
    "t": "\"Lese det, l\u00e6re det, ja! Men a\u030a skrive det? Nei, det vil vi ikke\" : evaluering av fors\u00f8k med valgfritt skriftlig sidema\u030al i Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185687,
    "t": "Bortvalg og kompetanse : gjennomf\u00f8ring, bortvalg og kompetanseoppna\u030aelse i viderega\u030aende oppl\u00e6ring blant 9749 ungdommer som gikk ut av grunnskolen pa\u030a \u00d8stlandet va\u030aren 2002 : hovedfunn, konklusjoner og implikasjoner fem a\u030ar etter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185885,
    "t": "Sectoral innovation systems in Europe : monitoring, analysing trends and identifying challenges : the energy sector--final report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272185939,
    "t": "Innf\u00f8ring av digitalkino i Norge : evaluering av del 2 av de digitale fors\u00f8ksprosjektene NDA og NORDIC : sluttrapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272186172,
    "t": "Ressursinnsatsen innenfor marin FoU og havbruksforskning 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272186486,
    "t": "Gjennomstr\u00f8mning i doktorgradsutdanningen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272186523,
    "t": "Muligheter og utfordringer ved bruk av kontrafaktisk analyse i forskningsbaserte evalueringer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272186554,
    "t": "En utydelig innovasjonspolitikk? : norsk innovasjonspolitikk pa\u030a 2000-tallet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272187476,
    "t": "Ressursinnsatsen innenfor utdanningsforskning 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273180018,
    "t": "Rammet : dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273180063,
    "t": "Fra\u030an va\u0308ckelsens Va\u0308rmland : [Johannes Lindholm som pastorsadjunkt]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273680211,
    "t": "ADB-sto\u0308d inom ha\u0308lso- och sjukva\u030arden : rapport fra\u030an en nordisk arbetsgrupp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273680211,
    "t": "ADB-sto\u0308d inom ha\u0308lso- och sjukva\u030arden : rapport fra\u030an en nordisk arbetsgrupp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273680563,
    "t": "Sequential two-sample methods in controlled clinical trials",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273680570,
    "t": "On the relation between living conditions and variables linked to reproduction in Norway 1860-1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273681652,
    "t": "IRIS 20 : \"social informatics\" : proceedings of the 20th Information Systems Research Seminar in Scandinavia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273681652,
    "t": "IRIS 20 : \"social informatics\". P. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273681652,
    "t": "IRIS 20 : \"social informatics\". P. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273681799,
    "t": "Computer support for distributed collaborative learning : Exploring a complex problem area",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680029,
    "t": "Hva vil vi med skolen? : foreldrene, elevene og l\u00e6rerne har ordet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680241,
    "t": "Pedagogers etiske valg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680425,
    "t": "Mellom teori og praksis : om a\u030arsplaner i barnehagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680463,
    "t": "Holdningsdanning og menneskesyn : synspunkt i pedagogisk-psykologisk teori",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680470,
    "t": "Genesis : fortolkning til F\u00f8rste Mosebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680654,
    "t": "\"A\u030a ta bolig i seg selv\" : perspektiver pa\u030a danning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680777,
    "t": "Foreldres, elevers og l\u00e6reres erfaringer med KRL-faget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680784,
    "t": "Kristen oppdragelse i hjem, kirke og skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680791,
    "t": "Fremtids arv i eie : pedagogisk grunnsyn i den kristelege ungdomsskulen fram til omlag 1960",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274680807,
    "t": "Religionsfaget i viderega\u030aende skole : historie, planinnhold og didaktikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274681088,
    "t": "A\u030andelige str\u00f8mninger mellem Norge og Amerika i emigrantperioden : foredrag fra seminar 3. juli 2004 ved Vestnorsk Utvandringssenter, Sletta, Rad\u00f8y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180269,
    "t": "Talevegring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180290,
    "t": "Suttungpedagogikk - i skolestua?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180306,
    "t": "Personalveiledning i barnehagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180337,
    "t": "Store stenr\u00f8ser og sma\u030a jorder : gamle vallsetinger forteller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180368,
    "t": "Hedmark : vegviser til kultur og opplevelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180450,
    "t": "Svoveloksene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180504,
    "t": "Farvel, pedagogikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180559,
    "t": "6-a\u030aringen - fanget? : essays og dokumentasjon fra kampen mot skole for 6-a\u030aringer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180566,
    "t": "Ordbok for vinteridretter : norsk-engelsk, engelsk-norsk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180627,
    "t": "Integrering eller assimilering? : flyktningeforeldrenes syn pa\u030a det pedagogiske tilbudet i barnehagen og grunnskolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180672,
    "t": "Bosnisk gymnas i Lunner : rapport fra en evalueringsstudie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180696,
    "t": "Til keiseren hva keiserens er? : om minoritetselevenes utdanningsstrategier og skoleprestasjoner : sluttrapport fra prosjektet \"Minoritetselevers skoleprestasjoner\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180702,
    "t": "Litteraturer : vandringer til Hedmarks diktersteder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180757,
    "t": "Nok er nok : perspektiver pa\u030a norsk l\u00e6rerutdanning : festskrift til Per \u00d8steruds 70-a\u030arsdag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180856,
    "t": "Danning som initiering : R.S. Peters' pedagogiske filosofi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275180924,
    "t": "Samfunnsrettet pedagogikk - na\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275181037,
    "t": "\"Jeg kjenner ikke han pa\u030a norsk, jeg\" : en artikkelsamling med et flerkulturelt perspektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275181105,
    "t": "Samfunnsaktiv skole : en skole rik pa\u030a handling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275181112,
    "t": "Hva er inkludering? : rapport 1 fra evalueringsprosjektet \"En vurdering av om innf\u00f8ringen av Reform 97 har f\u00f8rt til at skoler har utviklet inkluderende praksis, sosialt, faglig og kulturelt\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275181327,
    "t": "Fra spra\u030akbad til spra\u030akdrukning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275181938,
    "t": "Pedagogikk for en ny tid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275181952,
    "t": "L\u00e6rerutdanningsfag, forskning og forskerutdanning : bidrag til kunnskapsomra\u030ader i endring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275181976,
    "t": "Religionsdidaktisk arbeid pa\u030aga\u030ar! : religionsdidaktikk i Hamar og Karlstad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275182201,
    "t": "Elgjakt og elgforvaltning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276680171,
    "t": "Ut og selge tjenester : markedsf\u00f8ring og salg av tjenester, for ikke-selgere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276680218,
    "t": "Prosjektstyring : praktisk og ma\u030alrettet prosjektarbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276680249,
    "t": "Forhandlingsteknikk : veien til fremgangsrike forhandlinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278680155,
    "t": "E du lamme m\u00e6? : ord og uttrykk fra Troms\u00f8--med en liten forklaring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278680162,
    "t": "Ei me' alt : flere ord og uttrykk fra Haugesund og Karm\u00f8y, med en liten forklaring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278680308,
    "t": "Fra Haugesund til is\u00f8det i Antarktis : en hvalfanger forteller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278680483,
    "t": "Haugesund-byen og folka\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279180050,
    "t": "La ordene bli mine : om lese- og skrivevansker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282688741,
    "t": "Ostekaker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290182194,
    "t": "Oslo Info 1980-81",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290186192,
    "t": "Enno skin so skir ei stjerne : vers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290186239,
    "t": "Lilja i Dal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290186338,
    "t": "Kj\u00e6rleik og livssyn : Grundtvig i ungdomsa\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290186475,
    "t": "Saltsild og salmevers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290186499,
    "t": "Berserken og mor hans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290186567,
    "t": "Det andre romet : novellesamling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290187182,
    "t": "The 6-day [day] subrenal capsule assay for testing the response of human tumours to anticancer agents : validity and usefulness in cancer research and treatment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290187250,
    "t": "Det gjelder livet : en bok om hvor sterkt og vakkert livet kan v\u00e6re",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290187601,
    "t": "Optimization of hyperthermia and chemotherapy in an experimental brain tumour model",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290187748,
    "t": "Contrast-enhanced computed tomography of the primary tumor in muscle invasive carcinoma of the urinary bladder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290187946,
    "t": "The Norwegian ban on advertising of tobacco products : has it worked?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290188004,
    "t": "Den F\u00f8rste Maurtuaboka : en vill antologi for barn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290188011,
    "t": "Den Andre Maurtuaboka : en novellesamling av barn for barn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290689037,
    "t": "Operasjon Garbo : en thriller om en mulig virkelighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291184012,
    "t": "Tiltak for langtidssykmeldte = Rehabilitation of patients with long-term sickness certification : fra prosjektet Evaluering av oppf\u00f8lging av langtidssykmeldte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291184128,
    "t": "Plagsomt for pasienten, vanskelig for hjelpeapparatet og dyrt for samfunnet : evaluering av Sosial- og helsedepartementets program Trygd og rehabilitering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291187426,
    "t": "Kom, sa\u030a l\u00f8per vi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291187716,
    "t": "Epileptisk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291188034,
    "t": "Samlede dikt. Bd 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291188034,
    "t": "Ved Jostein Andreassen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291188065,
    "t": "Samlede dikt. Bd 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291684048,
    "t": "Gjest hos uvirkeligheten : en 48-a\u030arig sjuendeklassings dagbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292180006,
    "t": "Symfoni i svart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292183045,
    "t": "Fotfeste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292189030,
    "t": "Brannvarslingstrening for hund",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292189269,
    "t": "Nam-nam : hemlagat godis till din hund",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293687030,
    "t": "Sana ra\u030amanus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293688068,
    "t": "Same; 100 olbmo S\u00e1mis; 100 mennesker i S\u00e1pmi; 100 people in S\u00e1pmi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299180313,
    "t": "Sole mi saela*bfolkesongar fra vossabygdene ved Berit Opheim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299181914,
    "t": "Norges grunnlov, 175 a\u030ar, 1814-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299182904,
    "t": "Fader va\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299183611,
    "t": "Skolene i Grue gjennom 250 a\u030ar, 1739-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299184120,
    "t": "Aspekter ved fartein valen og hans musikk : en rapport fra et seminar avholdt ved 100-a\u030arsjubileet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299185400,
    "t": "\"Vi rekker va\u030are hender ...\" : samarbeidet mellom ABF i Va\u0308rmland og AOF i Hedmark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299188036,
    "t": "Bygging med betongelementer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299189705,
    "t": "Kunstbibliotek i Norge : en ha\u030andbok = Art libraries in Norway : a handbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299189804,
    "t": "Som barn av Isaach Smed : slekten Isaachsen-Willoch gjennom fire hundre a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299681322,
    "t": "Kirkeskip i Norge Aust-Agder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299681735,
    "t": "Va\u0308rldens sto\u0308rsta ta\u030agfest : pa\u030a Sveriges Ja\u0308rnva\u0308gsmuseum i Ga\u0308vle, september 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299681803,
    "t": "Utvalgte problem og studier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299684217,
    "t": "Inndragning : hva ma\u030a gj\u00f8res?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299684828,
    "t": "Gjennom dunkelheten : en dialog med filosofiens historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301184315,
    "t": "Arcydzie\u0142a do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302181627,
    "t": "Nowi tropiciele : edukacja wczesnoszkolna : klasa 3 : karty matematyczne. Cz. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302185793,
    "t": "Oblicza epok : j\u0119zyk polski : multibook : liceum i technikum : zakres podstawowy i rozszerzony. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302188817,
    "t": "Repetytorium + testy : egzamin zawodowy : technik budownictwa : kwalifikacja BD.29, BUD.01/BUD.08/BUD.12 wykonywanie i kontrolowanie rob\u00f3t konstrukcyjno-budowlanych, wykonywanie rob\u00f3t zbrojarskich i betoniarskich, monta\u017c konstrukcji budowlanych, wykonywanie rob\u00f3t murarskich i tynkarskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302189258,
    "t": "Niezb\u0119dnik nauczyciela : zestaw pomocy dydaktycznych dla klas 1-3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302189937,
    "t": "\u041a\u0430\u043a \u0440\u0430\u0437 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323683254,
    "t": "Mikrobiologia - Ogo\u0301lne zasady oznaczania liczby przypuszczalnych Escherichia coli - Metoda najbardziej prawdopodobnej liczby PN-ISO 7251",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323684015,
    "t": "Farby i lakiery - Oznaczanie ge\u0328stos\u0301ci - Cz. 2: Metoda zanurzenia sondy PN-EN ISO 2811-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323684787,
    "t": "S\u0301wiat\u0142owodowe z\u0142a\u0328cza i elementy bierne - Podstawowe procedury badan\u0301 i pomiaro\u0301w - Cze\u0328s\u0301c\u0301 2-42: Badania - Obcia\u0328z\u0307enie statyczne z\u0142a\u0328cza = Fibre optic interconnecting devices and passive components - Basic test and measurement procedures - Part 2-42: Tests - Static side load for connectors PN-EN 61300-2-42",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323684930,
    "t": "Zastosowania komputero\u0301w w terminologii - Kategorie danych PN-ISO 12620",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323685906,
    "t": "Wentylacja budynko\u0301w - Elementy kon\u0301cowe - Badania aerodynamiczne i wzorcowanie w zakresie zastosowan\u0301 strumieniowego przep\u0142ywu powietrza = Ventilation for buildings - Air terminal devices - Aerodynamic testing and rating for mixed flow application PN-EN 12238",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323685913,
    "t": "Wentylacja budynko\u0301w - Elementy kon\u0301cowe - Badania aerodynamiczne i wzorcowanie w zakresie zastosowan\u0301 wyporowego przep\u0142ywu powietrza = Ventilation for buildings - Air terminal devices - Aerodynamic testing and rating for displacement flow applications PN-EN 12239",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323686019,
    "t": "S\u0301ciany os\u0142onowe - Przepuszczalnos\u0301c\u0301 powietrza - Metoda badania = Curtain walling - Air permeability - Test method PN-EN 12153",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323686682,
    "t": "Ciek\u0142e przetwory naftowe - Benzyna bezo\u0142owiowa - Oznaczanie zawartos\u0301ci benzenu metoda\u0328 chromatografii gazowej = Liquid petroleum products - Unleaded petrol - Determination of benzene content by gas chromatography PN-EN 12177",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323687344,
    "t": "Domieszki do betonu, zaprawy i zaczynu - Cz. 4: Domieszki do zaczyno\u0301w iniekcyjnych do kana\u0142o\u0301w kablowych - Definicje, wymagania, zgodnos\u0301c\u0301, oznakowanie i etykietowanie PN-EN 934-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323688914,
    "t": "Biotechnologia - Wyposaz\u0307enie - Wytyczne dotycza\u0328ce procedur badania sterylizowalnos\u0301ci PN-EN 12297",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323689270,
    "t": "Elastyczne tworzywa sztuczne porowate - Ocena laboratoryjna charakterystyk palenia ma\u0142ych pro\u0301bek spalanych ma\u0142ym p\u0142omieniem w po\u0142oz\u0307eniu poziomym PN-EN ISO 3582",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323689317,
    "t": "Elastyczne tworzywa sztuczne porowate - Oznaczanie pe\u0142zania przy s\u0301ciskaniu PN-EN ISO 10066",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324682461,
    "t": "C++ i Qt : wprowadzenie do wzorc\u00f3w projektowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180027,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo funkcjonalne : przyrza\u0328dowe systemy bezpieczen\u0301stwa do sektora przemys\u0142u procesowego. Cz. 3, Wytyczne do okres\u0301lania poziomo\u0301w wymaganych nienaruszalnos\u0301ci bezpieczen\u0301stwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180331,
    "t": "Badania geotechniczne. Cz. 9, Badanie grunt\u00f3w w aparacie tr\u00f3josiowego \u015bciskania po nasyceniu wod\u0105 : badania laboratoryjne grunt\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180836,
    "t": "Wyroby p\u0142askie ze stali na urza\u0328dzenia cis\u0301nieniowe. Cz. 1, Wymagania ogo\u0301lne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180843,
    "t": "Wyroby p\u0142askie ze stali na urza\u0328dzenia cis\u0301nieniowe. Cz. 2, Stale niestopowe i stopowe o okres\u0301lonych w\u0142asnos\u0301ciach w podwyz\u0307szonych temperaturach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180850,
    "t": "Wyroby p\u0142askie ze stali na urza\u0328dzenia cis\u0301nieniowe. Cz. 3, Stale spawalne drobnoziarniste normalizowane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180867,
    "t": "Wyroby p\u0142askie ze stali na urza\u0328dzenia cis\u0301nieniowe. Cz. 4, Stale stopowe niklowe o okres\u0301lonych w\u0142asnos\u0301ciach w niskich temperaturach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180898,
    "t": "Wyroby p\u0142askie stalowe walcowane na zimno ocynkowane elektrolitycznie do obr\u00f3bki plastycznej na zimno : warunki techniczne dostawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325180959,
    "t": "Asfalty i lepiszcza asfaltowe - Oznaczanie sedymentacji emulsji asfaltowych PN-EN 12847",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325181253,
    "t": "Pomiary pola elektromagnetycznego w otoczniu miejsca zainstalowania stacji nadawczych, odnosza\u0328ce sie do naraz\u0307en\u0301 ludzi - Norma podstawowa PN-EN 50492",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325181871,
    "t": "Kompatybilnos\u0301c\u0301 elektromagnetyczna i zagadnienia widma radiowego (ERM). Cz. 1, Charakterystyki techniczne i metody badan\u0301 : bezsznurowe urza\u0328dzenia akustyczne pracuja\u0328ce w zakresie cze\u0328stotliwos\u0301ci od 25 MHz do 2 000 MHz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325182212,
    "t": "Metodologia oceny bezpieczen\u0301stwa funkcjonalnego systemo\u0301w ochronnych do przetrzeni zagroz\u0307onych wybuchem PN-EN 15233",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325182595,
    "t": "Kosmetyki : mikrobiologia : ogo\u0301lne wytyczne badan\u0301 mikrobiologicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325183028,
    "t": "Wyroby p\u0142askie ze stali na urza\u0328dzenia cis\u0301nieniowe. Cz. 7, Stale odporne na korozje\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325183073,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo schodo\u0301w ruchomych i chodniko\u0301w ruchomych. Cz. 1, Budowa i instalowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325183806,
    "t": "Filtry bierne do t\u0142umienia zak\u0142o\u0301cen\u0301 elektromagnetycznych - Cze\u0328s\u0301c\u0301 2: Specyfikacja grupowa: Filtry bierne, dla kto\u0301rych wymagane sa\u0328 badania bezpieczen\u0301stwa - Metody badan\u0301 i wymagania ogo\u0301lne PN-EN 60939-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184094,
    "t": "Rozszerzone zastosowanie wyniko\u0301w badan\u0301 odpornos\u0301ci ogniowej : s\u0301ciany nienos\u0301ne. Cz. 2, S\u0301ciany murowane i wykonywane z bloko\u0301w gipsowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184360,
    "t": "Maszyny rolnicze : kosiarki rotacyjne i bijakowe : wymagania dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184469,
    "t": "Optyka oftalmiczna : soczewki kontaktowe i produkty do konserwacji soczewki kontaktowej : okres\u0301lanie kompatybilnos\u0301ci fizycznej produkto\u0301w do konserwacji soczewki kontaktowej z soczewkami kontaktowymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184612,
    "t": "Maszyny i urza\u0328dzenia do wydobycia i przero\u0301bki surowco\u0301w skalnych : bezpieczen\u0301stwo : wymagania dotycza\u0328ce pi\u0142 linowych diamentowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184674,
    "t": "Maszyny dla przemys\u0142u spoz\u0307ywczego : formierki : wymagania z zakresu bezpieczen\u0301stwa i higieny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184926,
    "t": "Trzonki i oprawki lampowe wraz ze sprawdzianami zamiennos\u0301ci i bezpieczen\u0301stwa. Cz. 1, Trzonki lampowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184933,
    "t": "Ci\u015bnieniowe dysze rozpylaj\u0105ce olej : wyznaczenie charakterystyki i k\u0105ta rozpylania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325184988,
    "t": "Uk\u0142ady elektroizolacyjne : procedury oceny termicznej. Cz. 21, Wymagania szczeg\u00f3\u0142owe dla modeli og\u00f3lnego przeznaczenia, zastosowania do uzwoje\u0144 przewod\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325185565,
    "t": "Kompatybilno\u015b\u0107 elektromagnetyczna (EMC) : badanie odporno\u015bci na obecno\u015b\u0107 sk\u0142adowej zmiennej w sta\u0142ym napi\u0119ciu zasilaj\u0105cym. Cz. 4-17, Metody bada\u0144 i pomiar\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325185626,
    "t": "Pow\u0142oki metalowe i inne nieorganiczne - Elektrolityczne pow\u0142oki niklowe, nikiel-chrom, miedz\u0301-nikiel oraz miedz\u0301-nikiel-chrom PN-EN ISO 1456",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325185749,
    "t": "Zako\u0144czenia lin stalowych : bezpiecze\u0144stwo. Cz. 2, Zaplatanie p\u0119tli dla zawiesi linowycho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325185831,
    "t": "Wymagania bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105ce przemys\u0142owych maszyn pralniczych. Cz. 5, Prasownice do wyrob\u00f3w p\u0142askich, wprowadzarki i sk\u0142adarki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325186050,
    "t": "Drzwi i bramy - Urza\u0328dzenia zabezpieczaja\u0328ce do drzwi i bram z nape\u0328dem - Wymagania i metody badan\u0301 PN-EN 12978+A1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325186067,
    "t": "Badania nieniszcza\u0328ce : terminologia. Cz. 9, Terminy stosowane w badaniach emisja\u0328 akustyczna\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325186159,
    "t": "Kolejnictwo : metody obliczania dro\u0301g hamowania do zatrzymania lub do okres\u0301lonej pre\u0328dkos\u0301ci oraz metody obliczania hamulca postojowego. Cz. 6, Obliczenia krok po kroku dla pocia\u0328go\u0301w lub pojedynczych pojazdo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325187064,
    "t": "Aluminium i stopy aluminium : pre\u0328ty i rury cia\u0328gnione na zimno. Cz. 7, Dopuszczalne odchy\u0142ki wymiaro\u0301w i kszta\u0142tu rur bez szwu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325187194,
    "t": "Kazeiny i kazeiniany : oznaczanie zawarto\u015bci t\u0142uszczu : metoda grawimetryczna (metoda odniesienia)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325187200,
    "t": "Kazeiny : oznaczanie zawarto\u015bci popio\u0142u zwi\u0105zanego (metoda odniesienia)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325187361,
    "t": "Nieogrzewane p\u0142omieniem zbiorniki cis\u0301nieniowe. Cz. 1, Wymagania ogo\u0301lne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325187392,
    "t": "Nieogrzewane p\u0142omieniem zbiorniki cis\u0301nieniowe. Cz. 5, Kontrola i badania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325187453,
    "t": "Narze\u0328dzia re\u0328czne o nape\u0328dzie elektrycznym : bezpieczen\u0301stwo uz\u0307ytkowania. Cz. 2- 19, Wymagania szczego\u0301\u0142owe dotycza\u0328ce frezarek do rowko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325188221,
    "t": "S\u0301wiat\u0142owodowe z\u0142a\u0328cza i elementy bierne : rozdzielacze kabli i w\u0142o\u0301kien s\u0301wiat\u0142owodowych. Cz. 1, Specyfikacja ogo\u0301lna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325188870,
    "t": "Szk\u0142o w budownictwie : podstawowe wyroby ze szk\u0142a sodowo-wapniowo-krzemianowego. Cz. 4, Szk\u0142o p\u0142askie ci\u0105gnione",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325188986,
    "t": "Wykonanie konstrukcji stalowych i aluminiowych. Cz. 2, Wymagania techniczne dotycz\u0105ce konstrukcji stalowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325189419,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : tas\u0301my do umasienia statko\u0301w powietrznych - norma wyrobu. Cz. 004, Tas\u0301my do umasienia o przekroju okra\u0328g\u0142ym, miedziane, cynowane do pracy w temperaturze od -65\u00b0C do 150\u00b0C, niklowane do pracy w temperaturze od -65\u00b0C do 260\u00b0C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325189549,
    "t": "Elektryczny sprze\u0328t do uz\u0307ytku domowego i podobnego : bezpieczen\u0301stwo uz\u0307ytkowania. Cz. 2-103, Wymagania szczego\u0301\u0142owe dotycza\u0328ce nape\u0328do\u0301w bram, drzwi i okien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325189723,
    "t": "P\u0142ytki drukowane i zespo\u0142y na p\u0142ytkach drukowanych : projektowanie i zastosowanie. Cz. 7, Orientacja zerowa podzespo\u0142o\u0301w elektronicznych w celu tworzenia biblioteki CAD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325189730,
    "t": "Materia\u0142y na p\u0142ytki drukowane i inne struktury wzajemnych po\u0142\u0105cze\u0144 : preimpregnat z tkaniny ze szk\u0142a typu E i \u017cywicy epoksydowej, o okre\u015blonej palno\u015bci (pionowa pr\u00f3ba palno\u015bci) do monta\u017cu bezo\u0142owiowego. Cz. 4-14, Specyfikacja grupowa dotycz\u0105ca materia\u0142\u00f3w preimpregnowanych bez pokrycia (do produkcji p\u0142yt wielowarstwowych)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325189945,
    "t": "Meble : wytrzyma\u0142os\u0301c\u0301, trwa\u0142os\u0301c\u0301 i bezpieczen\u0301stwo : wymagania dla mebli do siedzenia niedomowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325189952,
    "t": "Meble - \u0141o\u0301z\u0307ka pie\u0328trowe i \u0142o\u0301z\u0307ka wysokie mieszkaniowe - Cz. 1: Wymagania bezpieczen\u0301stwa, wytrzyma\u0142os\u0301ci i trwa\u0142os\u0301ci PN-EN 747-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326680434,
    "t": "Wo\u0301zki inwalidzkie nape\u0328dzane re\u0328cznie - Wymagania i metody badan\u0301 PN-EN 12183",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326681592,
    "t": "Systemy przewod\u00f3w rurowych z tworzyw sztucznych do podziemnego bezci\u015bnieniowego odwadniania i kanalizacji - Polietylen (PE) - Cz\u0119\u015b\u0107 1: Specyfikacje rur, kszta\u0142tek i systemu PN-EN 12666-1+A1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326682223,
    "t": "Systemy przewodo\u0301w rurowych z tworzyw sztucznych do podziemnej bezcis\u0301nieniowej kanalizacji deszczowej i sanitarnej - Nieplastyfikowany poli(chlorek winylu) (PVC-U), polipropylen (PP) i polietylen (PE) - Cz. 1: Specyfikacje techniczne kszta\u0142tek pomocniczych wraz z p\u0142ytkimi studzienkami niew\u0142azowymi PN-EN 13598-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326683824,
    "t": "Ogniwa i baterie wt\u00f3rne zawieraj\u0105ce zasadowe lub inne niekwasowe elektrolity : ogniwa i baterie wt\u00f3rne litowe do przeno\u015bnych zastosowa\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326683947,
    "t": "Nawozy : oznaczanie stopnia rozdrobnienia fosforyto\u0301w mie\u0328kkich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326684036,
    "t": "Metoda pomiaru s\u0301wiat\u0142os\u0301ci w osi optycznej wia\u0328zki oraz ka\u0328ta (ka\u0328to\u0301w) wia\u0328zki promieniowania lamp z odb\u0142ys\u0301nikiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326684241,
    "t": "Elektryczny sprze\u0328t do uz\u0307ytku domowego i podobnego : bezpieczen\u0301stwo uz\u0307ytkowania : wymagania szczego\u0301\u0142owe dotycza\u0328ce ogrzewaczy kabin w pojazdach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326684296,
    "t": "Medyczne urz\u0105dzenia elektryczne. Cz. 2-31, Wymagania szczeg\u00f3\u0142owe dotycz\u0105ce podstawowego bezpiecze\u0144stwa i zasadniczych parametr\u00f3w funkcjonalnych zewn\u0119trznych stymulator\u00f3w serca z wewn\u0119trznym \u017ar\u00f3d\u0142em zasilania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326684333,
    "t": "Bibu\u0142ka tissue i wyroby z bibu\u0142ki tissue. Cz. 1, Ogo\u0301lne zasady stosowania termino\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326684395,
    "t": "Mikrobiologia \u017cywno\u015bci i pasz : przygotowanie pr\u00f3bek, zawiesiny wyj\u015bciowej i rozcie\u0144cze\u0144 dziesi\u0119ciokrotnych do bada\u0144 mikrobiologicznych. Cz. 4, Specyficzne zasady przygotowania produkt\u00f3w innych ni\u017c mleko i przetwory mleczne, mi\u0119so i przetwory mi\u0119sne oraz ryby i przetwory rybne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326684609,
    "t": "Urz\u0105dzenia i sprz\u0119t do obs\u0142ugi naziemnej statk\u00f3w powietrznych : wymagania szczeg\u00f3\u0142owe. Cz. 13, Sprz\u0119t do obs\u0142ugi toalet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326685026,
    "t": "Drut stalowy na spr\u0119\u017cyny mechaniczne. Cz. 1, Drut spr\u0119\u017cynowy ze stali niestopowej patentowany ci\u0105gniony na zimno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326685187,
    "t": "Kompatybilno\u015b\u0107 elektromagnetyczna : wymagania dotycz\u0105ce przyrz\u0105d\u00f3w powszechnego u\u017cytku, narz\u0119dzi elektrycznych i podobnych urz\u0105dze\u0144. Cz. 1, Emisja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326685286,
    "t": "Wysokonapi\u0119ciowa aparatura rozdzielcza i sterownicza. Cz. 1, Postanowienia wsp\u00f3lne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326685378,
    "t": "Informacja geograficzna - Kodowanie PN-EN ISO 191118",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326686085,
    "t": "Komponenty elektryczne : nieuszkadzalno\u015b\u0107 : warunki odniesienia i modele wp\u0142ywu nara\u017ce\u0144 do przeliczania intensywno\u015bci uszkodze\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326686634,
    "t": "Kolejnictwo : wagony cysterny. Cz. 7, Pomosty i drabiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326686764,
    "t": "S\u0301wiat\u0142owody. Cz. 1-44, Metody pomiaro\u0301w i procedury badan\u0301 : pomiar d\u0142ugos\u0301ci fali odcie\u0328cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326688348,
    "t": "Prefabrykaty z betonu - Przepusty skrzynkowe PN-EN 14844+A2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326688461,
    "t": "Z\u0142\u0105cza i elementy \u0142\u0105czeniowe do zastosowa\u0144 w \u015bwiat\u0142owodowych systemach telekomunikacyjnych : specyfikacja wyrobu. Cz. 14-1, Patchcordy \u015bwiat\u0142owod\u00f3w jednomodowych kategorii B1.1 i B1.3 wed\u0142ug IEC 60793-2-50, kategoria \u015brodowiskowa C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326688928,
    "t": "Maszyny ogrodnicze - Kosiarki trawnikowe silnikowe - Bezpieczen\u0301stwo PN-EN 836+A4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360180662,
    "t": "Historia i zabytki Oles\u0301nicy : przewodnik ; w 750. rocznice\u031c nadania Oles\u0301nicy praw miejskich (1255-2005)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360183007,
    "t": "Prace Komisji do Oceny Podre\u0328czniko\u0301w Szkolnych. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360183090,
    "t": "Prace Komisji Nauk Technicznych. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360183113,
    "t": "Place and memory in Canada : global perspectives : 3rd Congress of Polish Association for Canadian Studies and 3rd International Conference of Central European Canadianists, April 30-May 3, 2004, Cracow, Poland : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360183250,
    "t": "Katalog Gabinetu Rycin PAU w Bibliotece Naukowej PAU i PAN w Krakowie / [2],16. Szkola niderlandzka XVI, XVII i XVIII w. ; Cz. 3, D -E",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788360183250,
    "t": "Katalog Gabinetu rycin PAU w Bibliotece naukowej PAU i PAN w Krakowie: szko\u0142a niderlandzka XVI, XVII i XVIII w",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788360681350,
    "t": "Fabryka nici w Nowej Soli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361184515,
    "t": "Spo\u0142eczne i sytuacyjne uwarunkowania agresji m\u0142odzie\u017cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361184713,
    "t": "Na kran\u0301cu s\u0301wiata czyli W sercu drugiego cz\u0142owieka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361184768,
    "t": "Mo\u0301j anio\u0142 stro\u0301z\u0307 antologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361687122,
    "t": "Kot i kotka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361687139,
    "t": "Jadzia, co ma muchy w nosie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362185146,
    "t": "Poezja z Bednarskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362681167,
    "t": "Szelest otch\u0142ani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362681174,
    "t": "S\u0301wiat\u0142o i chwile",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362681525,
    "t": "Wp\u0142yw depresji matki na rozwo\u0301j dziecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362681853,
    "t": "Wybrane ekologiczno-sozologiczne aspekty ochrony s\u0301rodowiska. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362681891,
    "t": "Obserwacje : wyb\u00f3r wierszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362687916,
    "t": "Domino matematyczne : zestaw 60 gier dla uczni\u00f3w szko\u0142y podstawowej oraz gimnazjum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363183738,
    "t": "Grzecznos\u0301c\u0301 nie jest nauka\u0328 \u0142atwa\u0328 ani mi\u0142a\u0328 : je\u0328zyk, dzia\u0142anie, kultura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363185053,
    "t": "Kolekcja Jacoba Kabruna : ryciny szko\u0142y niemieckiej od kon\u0301ca XV do pocza\u0328tku XIX wiekun[4.1] [t. 1], cz. 2, Ryciny szko\u0142y niemieckiej od kon\u0301ca XV do pocza\u0328tku XIX wieku ; cze\u0328s\u0301c\u0301 2: Ryciny Daniela Chodowieckiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363185183,
    "t": "Gdan\u0301sk protestancki w epoce nowoz\u0307ytnej. Tom 1, Eseje / pod redakcja Edmunda Kizika i S\u0142awomira Kos\u0301cielaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363185220,
    "t": "Gdan\u0301sk protestancki w epoce nowoz\u0307ytnej. Tom 2, Katalog / redakcja naukowa: Dr. Piotr Paluchowski, Agata Larczyn\u0301ska, Monika P\u0142uciennik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363185442,
    "t": "Londynska kolekcja Halimy Natecz w Muzeum Narodowym w Gdansku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363189693,
    "t": "Bez retuszu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363189990,
    "t": "Bajki le\u015bne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363680213,
    "t": "Analysis of the crisis management systems in Poland and Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363680220,
    "t": "Internal security - outline of the problem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363680329,
    "t": "Wybrane konteksty komunikowania spo\u0142ecznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363680435,
    "t": "The contemporary area of security : selected aspects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686345,
    "t": "Myszka Tini : \u0107wiczenia z naklejkami : 2-4 lata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686352,
    "t": "Myszka Tini : \u0107wiczenia z naklejkami : 3-5 lata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686901,
    "t": "Zwierz\u0119ta domowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686932,
    "t": "Angielski dla malucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686949,
    "t": "Zwierz\u0119ta wiejskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686956,
    "t": "Dinozaury : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686963,
    "t": "Pojazdy wy\u015bcigowe : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363686994,
    "t": "Mi\u015b Brumi pomaga rodzicom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363687090,
    "t": "Pytania i odpowiedzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364185663,
    "t": "S\u0301ciez\u0307ki przeznaczenia",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788364185786,
    "t": "Czas przepowiedni",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788364681363,
    "t": "Ewolucja podej\u015bcia do oceny porozumie\u0144 wertykalnych z uwzgl\u0119dnieniem koncepcji nowelizacji VBER",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364683039,
    "t": "Droga krzy\u017cowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364688072,
    "t": "Dolnos\u0301la\u0328ska Akademia Lotnicza : studia. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365180032,
    "t": "II Kongres M\u0142odych Ludzi Nauki wizja, nauka, poste\u0328p : ksia\u0328z\u0307ka streszczen\u0301, Lublin 12.09.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365180056,
    "t": "III Kongres M\u0142odych Ludzi Nauki wizja, nauka, poste\u0328p : ksia\u0328z\u0307ka streszczen\u0301, Warszawa 12.12.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365181329,
    "t": "Podatek VAT w rolnictwie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365181367,
    "t": "Rola ma\u0142ych prze\u017cuwaczy w rolnictwie ekologicznym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365181800,
    "t": "Chro\u0144my r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 biologiczn\u0105 na obszarach wiejskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365182647,
    "t": "W kr\u0119gu j\u0119zika, literatury i nauczania : ksi\u0119ga pami\u0105tkowa z okazji jubileuszu 70-lecia urodzin profesora Wojciecha Gorczycy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365689047,
    "t": "Miejski szlak turystyczny w Nysie : skala 1:8 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365689269,
    "t": "Masyw \u015anie\u017cnika : G\u00f3ry Bystrzyckie i Orlickie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366187450,
    "t": "Problemy nauk medycznych i nauk o zdrowiu : praca zbiorowa. T. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366187689,
    "t": "Problemy nauk medycznych i nauk o zdrowiu : praca zbiorowa. T. 11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366188464,
    "t": "R\u00f3\u017ce poezji : antologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366188808,
    "t": "Ulotna jak Anio\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366188839,
    "t": "W pn\u0105czach zieleni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366188853,
    "t": "S\u0142owa i poezja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366188938,
    "t": "\u017bywio\u0142y wierszowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366189911,
    "t": "Przewodnik kadrowego on-line",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366689305,
    "t": "The Amber Altar for Poland : Basilica of St. Bridget's in Gda\u0144sk : Bastion of Solidarity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370180096,
    "t": "Decyduja\u0328ca rola Zwia\u0328zku Radzieckiego i radzieckich si\u00b7l zbrojnych w drugiej wojnie s\u0301wiatowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370180782,
    "t": "Nikt nie lubi rozbo\u0301jniko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371180569,
    "t": "Juz\u0307 to wiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371180903,
    "t": "Dyktanda Ferdynanda. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371180934,
    "t": "Pisanie na weso\u0142o : 5-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181108,
    "t": "Matematyka na weso\u0142o : klasa I-II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181276,
    "t": "Ulubione zwierze\u0328ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181290,
    "t": "Ulubione zabawki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181320,
    "t": "Je\u0328zyk angielski dla dzieci w wieku 6-8 lat : dni tygodnia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181337,
    "t": "Je\u0328zyk angielski dla dzieci w wieku 6-8 lat : pory roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181375,
    "t": "Dlaczego niebo jest niebieskie? : [odpowiedzi na k\u0142opotliwe pytania zadawane przez dzieci]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181535,
    "t": "Samochody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181559,
    "t": "Zwierze\u0328ta domowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181566,
    "t": "Ucze\u0328 sie\u0328 angielskiego : nauka je\u0328zyka dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181610,
    "t": "Klub te\u0328gich g\u0142o\u0301w 3 : sprawdz\u0301 wiedze\u0328 swojego dziecka : 5-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181696,
    "t": "Pojazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181702,
    "t": "Na podwo\u0301rzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181719,
    "t": "Zwierze\u0328ta les\u0301ne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181856,
    "t": "Na ulicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181863,
    "t": "W podro\u0301z\u0307y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181870,
    "t": "W zagrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181887,
    "t": "Na \u0142a\u0328ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371181900,
    "t": "Zawody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182150,
    "t": "W domu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182181,
    "t": "W ogrodzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182198,
    "t": "Zwierzaki",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371182334,
    "t": "Ulubione narze\u0328dzia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182341,
    "t": "Ulubione dinozaury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182358,
    "t": "Na budowie : malowanka z naklejkami : 3-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182457,
    "t": "Weso\u0142a matematyka : klasa I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182471,
    "t": "Weso\u0142a matematyka : klasa III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182549,
    "t": "Pieski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182563,
    "t": "Zwierze\u0328ta w zoo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182587,
    "t": "W lesie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182594,
    "t": "Zabawki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182600,
    "t": "Nad morzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182617,
    "t": "W bajkach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182891,
    "t": "Lokomotywa 2-latka : ksia\u0328z\u0307eczka edukacyjna z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371182990,
    "t": "Samochody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183003,
    "t": "Pojazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183140,
    "t": "Co lubie jes\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183164,
    "t": "Czego potrzebuje?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183249,
    "t": "Weso\u0142a matematyka : klasa IV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183355,
    "t": "Pojazdy retro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183393,
    "t": "Akademia rysowania 6-latka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183478,
    "t": "Na wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183485,
    "t": "Na budowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183492,
    "t": "W mies\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183614,
    "t": "Ro\u0301z\u0307norodny s\u0301wiat zwierza\u0328t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371183621,
    "t": "W moim mies\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371184178,
    "t": "Wyprawa na wies\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371184185,
    "t": "Zwierze\u0328ta w domu i na wsi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371184598,
    "t": "Na lotnisku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371184604,
    "t": "Na stacji paliw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371184840,
    "t": "Ptaki s\u0301wiata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371184857,
    "t": "Podro\u0301z\u0307e i transport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371184864,
    "t": "Zwierze\u0328ta prehistoryczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185069,
    "t": "Cz\u0142owiek i przyroda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185076,
    "t": "Zwierze\u0328ta egzotyczne",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371185090,
    "t": "Gady i p\u0142azy",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371185106,
    "t": "Zwierze\u0328ta wodne",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371185458,
    "t": "Przyjaciele s\u0301limaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185502,
    "t": "Co to jest energia?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185519,
    "t": "Technika w domu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371185656,
    "t": "W policji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185670,
    "t": "W wojsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185748,
    "t": "Ide\u0328 do przedszkola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185878,
    "t": "Kaczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371185885,
    "t": "S\u0301winka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371186189,
    "t": "Mo\u0301j dzien\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371186219,
    "t": "Co kryje sie\u0328 na wsi?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371186226,
    "t": "Co kryje sie\u0328 na zamku?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371186233,
    "t": "Co kryje sie\u0328 na budowie?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371186325,
    "t": "Aztekowie : jedz, pisz, baw sie\u0328 i ubieraj jak... Aztekowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371186639,
    "t": "Zwierze\u0328ta domowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371187858,
    "t": "Zwierze\u0328ta w domi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371187995,
    "t": "Moje pierwsze szlaczki : ksi\u0105\u017ceczka do wielokrotnego pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371188008,
    "t": "Moje pierwsze literki : ksi\u0105\u017ceczka do wielokrotnego pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371188015,
    "t": "Moje pierwsze cyferki : ksi\u0105\u017ceczka do wielokrotnego pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371188022,
    "t": "Moje pierwsze wyrazy : ksi\u0105\u017ceczka do wielokrotnego pisania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371188404,
    "t": "Zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371188923,
    "t": "Pojazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371189159,
    "t": "Usypianki malucha. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371189166,
    "t": "Usypianki malucha. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371189173,
    "t": "Usypianki malucha. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371682551,
    "t": "Zatrzymaj si\u0119 na chwil\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371684203,
    "t": "Gloria, gloria in excelsis Deo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371685569,
    "t": "Anio\u0142 Stro\u0301z\u0307 mo\u0301j weso\u0142y przyjaciel : ksia\u0328z\u0307eczka do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371686535,
    "t": "Boz\u0307e Narodzenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371686573,
    "t": "Jest juz\u0307 pos\u0301ro\u0301d nas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371686740,
    "t": "Przyjaciele Jezusa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371686740,
    "t": "Przyjaciele Jezusa : [kolorowanka dla najm\u0142odszych : poznaje\u0328, maluje\u0328, zgaduje\u0328, bawie\u0328 sie\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371686757,
    "t": "Pan Bo\u0301g podarowa\u0142 mi ca\u0142y s\u0301wiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371687402,
    "t": "Maryja - Mama Pana Jezusa : ksia\u0328z\u0307eczka do kolorowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371688478,
    "t": "Wojciech Kilar na Jasnej Go\u0301rze : odnalaz\u0142em wolna\u0328 Polske\u0328 ... i siebie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371688669,
    "t": "S\u0301wiatek prawdy : z\u0307ycie i s\u0301mierc\u0301 ksie\u0328dza Jerzego Popie\u0142uszki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371689857,
    "t": "Nic mi\u00b7los\u0301ci nie pokona : z Eleni o jej z\u0307yciu, ludzkim cierpieniu i mi\u00b7los\u0301ci, dialogu ze Stwo\u0301rca\u0328, sensie s\u00b7luz\u0307by drugiemu cz\u00b7lowiekowi i drodze artystycznej - rozmawia o. Robert Miros\u00b7law \u00b7Lukaszuk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372181114,
    "t": "Die Stichworte der Silberleute H. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372680556,
    "t": "Ziemie Zachodnie, Polska--Niemcy--integracja Europejska : ksie\u0328ga pamia\u0328tkowa z okazji siedemdziesia\u0328tej rocznicy urodzin Prof. dra hab. Hieronima Szczego\u0301\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373181731,
    "t": "Teologika 1. Prawda s\u0301wiata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373181748,
    "t": "Teologika 2. Prawda Boga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373184435,
    "t": "Droga Chuang Tzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373185142,
    "t": "Teologika 3. Duch prawdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373185210,
    "t": "Niespodziewany gos\u0301c\u0301 = The unexpected guest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373186248,
    "t": "Pisma wybrane T. 1. Pisma filozoficzne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374180443,
    "t": "Podre\u0328cznik przygo\u0301d epickich",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788374182249,
    "t": "Wampir: Requiem : gra narracyjna wspo\u0301\u0142czesnego gotyku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374182256,
    "t": "Wilko\u0142ak: Odrzuceni : gra narracyjna pierwotnego sza\u0142u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374680066,
    "t": "69 sposobo\u0301w, jak unikna\u0328c\u0301 k\u0142opoto\u0301w z rozliczaniem koszto\u0301w uzyskania przychodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374682831,
    "t": "Praktyczny informator \"Ro\u0301z\u0307ne formy zatrudnienia - obowia\u0328zki sk\u0142adkowe i podatkowe na 2006 r.\" : umowy, tabele, przyk\u0142ady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374685801,
    "t": "Prawo pracy : personel od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375180435,
    "t": "R\u00e4umliche Strukturen in Gedichtverfilmungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375180442,
    "t": "Szlaki rowerowe i piesze na terenie Zwia\u031czku Miast i Gmin Dorzecza Parse\u031cty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375180817,
    "t": "Pedagogika specjalna - koncepcje i rzeczywistos\u0301c\u0301. T. 3, Socjopedagogiczne aspekty rehabilitacji oso\u0301b niepe\u0142nosprawnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375182132,
    "t": "Tryptyk mojego z\u0307ycia : poezje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375182255,
    "t": "Szczecin : Gumien\u0301ce, Scheune = Scharzow, Scheune",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375182507,
    "t": "Tajemnice historii Polski : artyku\u0142y prasowe z lat 2000-2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375183146,
    "t": "Szczecin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375183177,
    "t": "16th International Conference on Methods and Models in Automation and Robotics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375186055,
    "t": "Ocena zasobo\u0301w pomocy spo\u0142ecznej za rok 2012 dla wojewo\u0301dztwa zachodniopomorskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375186482,
    "t": "Komercjalizacja wiedzy - dz\u0301wignia\u0328 rozwoju godpodarki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375186512,
    "t": "\u015awinouj\u015bcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375186536,
    "t": "S\u0301winoujs\u0301cie Radkarte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375186734,
    "t": "Infrastruktura transportu dla rozwoju regiono\u0301w : z perspektywy 10-lecia cz\u0142onkostwa w Unii Europejskiej = Transport infrastructure for the development of regions : from the perspective of 10 years of membership in the European Union : Euro-Trans 2014, Szczecin, 13 maja 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375186772,
    "t": "Post\u0119py w katalizie heterogenicznej : konferencja, 12-13 czerwca 2014, Mi\u0119dzyzdroje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375187175,
    "t": "70-lecie 109 Szpitala Wojskowego z Przychodnia\u0328 SP ZOZ w Szczecinie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375187212,
    "t": "Utracone zabytki sakralne powiatu polickiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375187663,
    "t": "Polsko-niemieckie fora przedsie\u0328biorco\u0301w z lat 2012, 2013, 2014 organizowane przez Centrum Us\u0142ugowo-Doradcze Euroregionu Pomerania w Szczecinie : materia\u0142y pokonferencyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375188387,
    "t": "Szczecin - \u0141asztownia, Mi\u0119dzyodrze = Szczecin - Lastadie, Oderbruch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375188738,
    "t": "60-lecie Sp\u00f3\u0142dzielni Mieszkaniowej \"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375681710,
    "t": "Ilustrowany s\u0142ownik rosyjsko-polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375682489,
    "t": "Zimowa przygoda",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788375682489,
    "t": "Opowies\u0301c\u0301 wigilijna",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788375682540,
    "t": "Na tropie les\u0301nych upioro\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375682762,
    "t": "Krasnoludki",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788375683868,
    "t": "Kla\u0328twa Kleopatry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375685534,
    "t": "Jestem mistrzem matematyki : 8-9 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375685541,
    "t": "Moje pierwsze zadania logiczne : 6-7 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375688887,
    "t": "Opowies\u0301ci krasnoludka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376182179,
    "t": "Diecezja Radomska : mapa administracyjna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377186008,
    "t": "Nowa granica. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377186039,
    "t": "Ko\u0142czan. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377186053,
    "t": "Batman i syn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377186473,
    "t": "Powr\u00f3t Barry'ego Allena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377186480,
    "t": "Kolejny gw\u00f3\u017ad\u017a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377186497,
    "t": "Bogowie i \u015bmiertelnicy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377186510,
    "t": "Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry si\u0119 \u015bmieje i Azyl Arkham",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189009,
    "t": "Pangolin Rita",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788377189009,
    "t": "S\u0142oni\u0105tko Czarek",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788377189009,
    "t": "Lamparci\u0105tko Ella",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788377189009,
    "t": "Ratel Artur",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788377189580,
    "t": "M\u0142ode gnu Wanda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189597,
    "t": "Hiena Henryk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189603,
    "t": "Nosoro\u017cec Renata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189856,
    "t": "\u017byrafi\u0105tko Frania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189863,
    "t": "Surykatki Milena i Mateusz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189870,
    "t": "Hipopotam Oliwia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189887,
    "t": "S\u0119p Wiktor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377189894,
    "t": "Ma\u0142y nosoro\u017cec Olek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377680278,
    "t": "The city is changing : selected investments, interesting facts from the city's life, statistical data : Poznan\u0301 2000-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377680308,
    "t": "Poznan\u0301 - host city of UEFA Euro 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377680315,
    "t": "Poznan\u0301 - citta\u0300-ospitante UEFA Euro 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377680322,
    "t": "Poznanj - grad domac\u0301in UEFA EURO 2012tm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377680339,
    "t": "Poznan\u0301 - Gastgeberstadt der UEFA Euro 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377680988,
    "t": "Pozna\u0144skie Nowiny : zawsze aktualna jednodni\u00f3wka Wydawnictwa Miejskiego Posnania : bezp\u0142atne wydanie dezinformacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377681220,
    "t": "Pozna\u0144 fantastyczny : miejska paralaksa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377681428,
    "t": "Zapraszamy. Otwarte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377681497,
    "t": "Z bliska, z daleka : mapa murali, graffiti, neon\u00f3w i typografii Poznania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377681947,
    "t": "Uroczysta Sesja Rady Sto\u0142ecznego Miasta Poznania : 29 czerwca 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378186205,
    "t": "Opcja niemiecka, czyli, Jak polscy antykomuni\u015bci pr\u00f3bowali porozumie\u0107 si\u0119 z III Rzesz\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378186304,
    "t": "The secret : bohater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378681021,
    "t": "Hinterpommern : Wojewodschaft Westpommern : Ma\u00dfstab 1:250 000 ; Bornholm : mapa turystyczna = tourist map = La\u0308nderkarte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378681052,
    "t": "Dolina pa\u0142ac\u00f3w i ogrod\u00f3w : Kotlina Jeleniog\u00f3rska : mapa turystyczna = Das Tal der Schl\u00f6sser und G\u00e4rten : das Hirschberger Tal : Touristenkarte : Skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378681342,
    "t": "Nysa\u0328 \u0141uz\u0307ycka mapa szlaku kajakowego ; przygoda z Nysa\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378681779,
    "t": "Brama Sudet\u00f3w \u015arodkowych : mapa rowerowa : skala 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378682028,
    "t": "Karpacz i okolice = Krummh\u00fcbel und Umgebung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378682059,
    "t": "Das Tal der Schlo\u0308sser und Ga\u0308rten das Hirschberger Tal ; Schlo\u0308sser, Herrenha\u0308user, Ruinen, architektonische Denkma\u0308ler ; mapa turystycna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378683667,
    "t": "Toru\u0144 : plan miasta 12 500 : \u015bredniowieczny zesp\u00f3\u0142 staromiejski 1:5 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378684107,
    "t": "\u015awierad\u00f3w-Zdr\u00f3j : miasto i okolice, G\u00f3ry Izerskie : dla aktywnych : skala 1:17 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378684121,
    "t": "\u015awierad\u00f3w-Zdr\u00f3j : plan miasta = Bad Flinsberg : Stadtplan : town plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378684138,
    "t": "Dolina Pa\u0142ac\u00f3w i Ogrod\u00f3w : Kotlina Jeleniog\u00f3rska : mapa turystyczna = Das Tal der Schl\u00f6sser und G\u00e4rten : das Hirschberger Tal : Touristenkarte : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378684480,
    "t": "Wambierzycka \u015acie\u017cka : mapa turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378685180,
    "t": "Zamo\u015b\u0107 : miasto idealne : multiprzewodnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380183179,
    "t": "Polityka bezpieczenstwa Polski w XXI wieku. Przeglad koncepcji programowych partii..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381684842,
    "t": "Jak schudn\u0105\u0107 w 4 krokach - dieta 4x4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382680263,
    "t": "Pakiet Slim VAT 2 : rozliczenia na przyk\u0142adach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382683516,
    "t": "PIT za 2022 r. Cz. 2, Rozliczenie os\u00f3b fizycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788383181523,
    "t": "W lesie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385182139,
    "t": "7 dni stworzenia : i rzek\u0142 Bo\u0301g niech sie\u0328 stanie s\u0301wiat\u0142os\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385183303,
    "t": "Utwory wybrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385183310,
    "t": "Wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385683568,
    "t": "Biel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385684176,
    "t": "Do ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385688686,
    "t": "ECCM-2001 : 2nd European Conference on Computational Mechanics : abstracts : Solids, structures and coupled problems in engineering : Cracow, Poland, June 26-29, 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385688761,
    "t": "XXXIX Sympozjum Polskiego Towarzystwa Histochemiko\u0301w i Cytochemiko\u0301w : Wroc\u0142aw, 18-20 wrzes\u0301nia 2003 : streszczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386181728,
    "t": "Sat-okh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386188123,
    "t": "Historia i ludzkie losypod redakcja\u0328 Elz\u0307biety Feliksiak i Antoniego Mironowicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386189373,
    "t": "Geografia : zeszyt \u0107wicze\u0144 dla klasy IV",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386189762,
    "t": "Zeszyt c\u0301wiczen\u0301 dla klasy 7 : Polska w czasach niewoli narodowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386682300,
    "t": "Z badan\u0301 fizyczno-geograficznych w Tatrach / 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386682331,
    "t": "Choroba zwyrodnieniowa stawu biodrowego : II Polsko-Niemieckie Sympozjum Ortopedyczno-Traumatologiczne, Wroc\u0142aw, 21-23 maja 1998 : materia\u0142y pokonferencyjne = Die Coxarthrose : II Kongress des Freundeskreises der Polnischen Orthopa\u0308dischen und Traumatologischen Gesellschaft, Wroc\u0142aw, 21-23 Mai 1998 : Kongressmaterial",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386682393,
    "t": "Obszary problemowe w rolnictwie polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386684014,
    "t": "Podatek dochodowy od oso\u0301b fizycznych w 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386685721,
    "t": "Tajemnica bezglowego konia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386685776,
    "t": "Tajemnica we\u0328druja\u0328cego jaskiniowca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387181024,
    "t": "Materialne prawo podatkowe : (cze\u0328s\u0301c\u0301 szczego\u0301\u0142owa)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387181949,
    "t": "Najnowsze zmiany w ordynacji podatkowej w 2001 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387182175,
    "t": "Beethoven : studia i interpretacje : materia\u0142y z Mie\u0328dzynarodowych Sympozjo\u0301w Naukowych towarzysza\u0328cych Wielkanocnym Festiwalom Ludwiga van Beethovena odbywaja\u0328cym sie\u0328 w ramach Festiwalu Krako\u0301w 2000 Europejskie Miasto Kultury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387182427,
    "t": "Beethoven 2. Od Beethovena do Mahlera ; Beethoven i muzyka XX wieku ; Beethoven - Schubert - Chopin ; [materia\u0142y z Mie\u031cdzynarodowych Sympozjo\u0301w Naukowych towarzysza\u031ccych Wielkanocnym Festiwalom Ludwiga van Beethovena odbywaja\u031ccym sie\u031c w ramach Festiwalu \"Krako\u0301w 2000. Europejskie Miasto Kultury\"]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387184094,
    "t": "Znakowane szlaki turystyczne w wojew\u00f3dztwie gorzowskim : przewodnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387186005,
    "t": "Staroz\u0307ytnos\u0301c\u0301 - s\u0301redniowiecze : s\u0301cia\u0328ga z historii dla szko\u0142y s\u0301redniej : kl. I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387186104,
    "t": "Je\u0328zyk polski : s\u0301cia\u0328ga z je\u0328zyka polskiego dla szko\u0142y podstawowej - kl. 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387186821,
    "t": "Mo\u0301dlmy sie\u0328 z b\u0142ogos\u0142awionym Ojcem Pio... : modlitewnik paschalny Duchowych Przyjacio\u0301\u0142 S\u0142. Boz\u0307ego Ojca Pio. [Cz.] 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387189662,
    "t": "Matematyka : materia\u0142y pomocnicze z matematyki dla liceum ekonomicznego. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387682002,
    "t": "43. Mie\u0328dzynarodowe Targi Ksia\u0328z\u0307ki w Warszawie, 14-18 maja 1998 = 43rd Warsaw International Book Fair, 14-18 May 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387684402,
    "t": "Przez z\u0307o\u0142a\u0328dek i nie tylko, do serca : poradnik praktyczny dla pan\u0301. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387685003,
    "t": "Ziemia P\u00b7locka : ziemia \u00b7Le\u0328czycka i Knutnowska : mapa drogowa turystyczno-krajoznawcza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387685133,
    "t": "Grodzisk Mazowiecki : plan miasta : skala 1:10 500 = City Plan = Stadtplan ; mapa gminy : skala 75 000 = Commune Map = Gemeindeplan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387685201,
    "t": "P\u0142ock : plan miasta = City Plan = Stadtplan : skala 1:18 500 ; Okolice P\u0142ocka = Neighbourhood of P\u0142ock : skala 1:220 000 [!]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387685782,
    "t": "Konstancin-Jeziorna : plan miasta : skala 1:13 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387687960,
    "t": "Edukacja regionalna : dziedzictwo kulturowe w regionie : propozycje programowe realizacji edukacji regionalnej w szkolnictwie specjalnym - rezultat zaje\u0328c\u0301 warsztatowych nauczycieli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387688585,
    "t": "Woko\u0301\u0142 federalizmu w sferze kultury w Republice Federalnej Niemiec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387689377,
    "t": "W podzie\u0328ce i ku pamie\u0328ci jankielom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387689377,
    "t": "W podzie\u0328ce i ku pamie\u0328ci jankielom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387689421,
    "t": "Wybitne osia\u0328gnie\u0328cia libera\u0142o\u0301w w dziele niszczenia kraju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388181412,
    "t": "Je\u031czyk niemiecki dla nowego liceum ogo\u0301lnokszta\u0142ca\u031ccego Buch. Zbio\u0301r zadan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388181481,
    "t": "Der deutsche Kalender Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388181481,
    "t": "Der deutsche Kalender. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388181528,
    "t": "Matura 2005 : je\u0328zyk angielski : zbio\u0301r zadan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388181658,
    "t": "Matura z je\u0328zyka angielskiego 2002 : zbio\u0301r zadan\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388184055,
    "t": "Ciechocinek : plan miasta : skala 1:8 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388184369,
    "t": "Ciechocinek : plan miasta : skala 1:8 000 = town map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388184376,
    "t": "Piwniczna Zdro\u0301j : plan miasta : skala 1:35 000 = town and commune map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388184376,
    "t": "Piwniczna Zdro\u0301j : plan miasta i gminy : skala 1:35 000 = Town and commune map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388185069,
    "t": "Mo\u0301j pies championem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388185175,
    "t": "Opowies\u0301ci Tatrzan\u0301skie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388185823,
    "t": "Powstanie Warszawskie 1944 : wybo\u0301r dokumento\u0301w / 2,2 Okres przejs\u0301ciowy 8-10 VIII 1944",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388185854,
    "t": "Ciasta dla kaz\u0307dego. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388185915,
    "t": "Mo\u0301j kro\u0301liczek miniaturowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388681073,
    "t": "Epidemiologia choro\u0301b wywo\u0142anych paleniem tytoniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388681257,
    "t": "Democracy is healthier : a nation's recovery : tobacco control in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181091,
    "t": "Bawiblok : zabawy logiczne, malowanki, krzyz\u0307o\u0301wki obrazkowe i inne c\u0301wiczenia. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181190,
    "t": "Podstawowy s\u0142ownik polsko-niemiecki, niemiecko-polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181473,
    "t": "Larousse s\u0142ownik szkolny niemiecko-polski, polsko-niemiecki",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389181602,
    "t": "Zwierze\u0328ta sawanny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181657,
    "t": "Delfiny i wieloryby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181749,
    "t": "Larousse junior angielski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181923,
    "t": "Larousse, s\u0142ownik ilustrowany dla dzieci Buch. / [Ill. Peter Brophy]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181923,
    "t": "Larousse, s\u0142ownik ilustrowany dla dzieci. CD. / Text: Steve Lemberg ; Monika Toporek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389181930,
    "t": "Dinozaury : [jak z\u0307y\u0142y? dlaczego wygine\u0328\u0142y?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389183699,
    "t": "Szachownice nad okupowana\u0328 Europa\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389185686,
    "t": "Nebyccja ne isnue : nevjadomyja staronki belaruskaha nacyjanalnaha ruchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389187062,
    "t": "Notes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389187154,
    "t": "Borneo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389187208,
    "t": "Lot Endeaboura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389682659,
    "t": "Samorza\u0328d terytorialny i regiony w Europie Zachodniej na przyk\u0142adzie wybranych pan\u0301stw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389682741,
    "t": "Edukacja techniczna dla rynku pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389683014,
    "t": "Liryki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389683038,
    "t": "Spotkania z archeologia\u0328 Spotkanie 1 Grzybowo 1988-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389685346,
    "t": "Katalog 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389685438,
    "t": "Femme fatale : wiersze polskie, rosyjskie, francuskie, niemieckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389688286,
    "t": "Karpacka Akademia NGO : Innowacyjne Sposoby Uz\u0307ytkowania Go\u0301r przez Spo\u0142ecznos\u0301ci Lokalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390180090,
    "t": "Magia wiary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390180540,
    "t": "The Centre of Studies on Jerzy Grotowski's Work and of the Cultural and Theatrical Research : 1990-June 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390181400,
    "t": "PEMC'94 : West - East Technology Bridge International Conference on Power Electronics, Motion Control and Associated Applications : 20-22 September 1994, Warsaw, Poland : conference publication",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390183398,
    "t": "Brzostek : 640-lecie lokacji miasta (1367-2007) : [tradycje, perspektywy]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390185415,
    "t": "Proceedings of the second international meeting on low-level air radioactivity monitoring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390186429,
    "t": "Zeszyt do techniki : kl. VI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390188140,
    "t": "Nowy proces budowlany-przepisy, komentarz : ustawy z dn. 7.07.1994 r. O zagospodarowaniu przestrzennym. Prawo budowlone",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390188898,
    "t": "Muzyka Krzysztofa Pendereckiego : poetyka i recepcja : studia, eseje i materia\u00b7ly pod red. Mieczys\u00b7lawa Tomaszewskiego ; [materia\u00b7ly Mie\u0328dzynarodowego Symposium Krzysztof Penderecki. Two\u0301rczos\u0301c\u0301 i jej Recepcja, Krako\u0301w. 10-12 grudnia 1993]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390680149,
    "t": "Sob\u00f3tka : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390680927,
    "t": "Kronika getta \u0142o\u0301dzkiego, Litzmannstadt Getto T. 2. 1942 / [t\u0142um. z je\u0328zyka niemieckiego Joanna Ratusin\u0301ska]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390680927,
    "t": "Kronika getta \u0142o\u0301dzkiego, Litzmannstadt Getto T. 3. 1943 / [t\u0142um. z je\u0328zyka niemieckiego Krystyna Radziszewska ...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390680927,
    "t": "Kronika getta \u0142o\u0301dzkiego, Litzmannstadt Getto T. 4. 1944 / [t\u0142um. z je\u0328zyka niemieckiego Roman Sadzin\u0301ski ...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390680927,
    "t": "Kronika getta \u0142o\u0301dzkiego, Litzmannstadt Getto T. 5. Suplementy / [t\u0142um. z je\u0328zyka niemieckiego Krystyna Radziszewska ...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390680927,
    "t": "Kronika getta \u0142o\u0301dzkiego, Litzmannstadt Getto T. 1. 1941 / [t\u0142um. z je\u0328zyka niemieckiego Krystyna Radziszewska]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390681016,
    "t": "Wojciechowe ziarno : wystawa wielkopolskich artysto\u0301w rzez\u0301biarzy w milenium s\u0301mierci s\u0301w. Wojciecha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390681177,
    "t": "Nauczanie je\u0328zyka poprzez kulture\u0328 : konferencja hungarologiczna, Warszawa 27-28 listopada 2003 r. = Nyelvtani\u0301ta\u0301s a kultu\u0301ra\u0301n keresztu\u0308l : hungsrolo\u0301giai konferencia, Varso\u0301 2003. november 27-28.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390681504,
    "t": "Pan\u0301stwowa Szko\u0142a Muzyczna I Stopnia im. Graz\u0307yny Bacewicz we Wroc\u0142awiu : 1946-1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390683010,
    "t": "Ba\u0328dz\u0301 pie\u0328kna : kosmetyka w stu pytaniach i odpowiedziach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390683539,
    "t": "Czy istnieje inna opcja? : demonopolizacja i prywatyzacja elektroenergetyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390684710,
    "t": "Remonty wysokich konstrukcji z\u0307elbetowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390684796,
    "t": "Polska jako logistyczna platforma europejskich powia\u0328zan\u0301 transportowych : III konferencja naukowo-techniczna, 22-23 paz\u0301dziernika 1997, Cargotrans '97",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390684819,
    "t": "Following the rain",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390685021,
    "t": "Gus Mazzocca : drzeworyty/woodcuts : Dominik Rostworowski Gallery, IV-V-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390685236,
    "t": "Normatywy spawalnicze : normowanie zuz\u0307ycia materia\u0142o\u0301w dodatkowych przy spawaniu metoda\u0328 MAG stali konstrukcyjnych niestopowych i niskostopowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390685519,
    "t": "Nowy Sa\u0328cz : skala 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390685526,
    "t": "\u0141an\u0301cut : zamek i okolica : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390685540,
    "t": "Atlas Kielce i region, 98/99 : Busko Zdro\u0301j, Je\u0328drzejo\u0301w, Kon\u0301skie, Miecho\u0315w, Ostrowiec S\u0301wie\u0328tokrzyski, Pin\u0301czo\u0301w, Skarz\u0315ysko-Kamienna, Starachowice, Sta\u0328porko\u0301w, W\u0142oszczowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390685557,
    "t": "Atlas Tarnobrzeg i region, 98/99 : Jano\u0301w Lubelski, Nisko, Nowa De\u0328ba, Opato\u0301w, Oz\u0307aro\u0301w, Po\u0142aniec, Sandomierz, Stalowa Wola, Staszo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390685656,
    "t": "Moz\u0307liwos\u0301ci wykorzystania technologii informatycznej w ochronie s\u0301rodowiska naturalnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390686622,
    "t": "O moim z\u0307yciu : dalszy cia\u0328g wspomnien\u0301 o moim z\u0307yciu. [T. 5], Iran\u0301ska przygoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390686677,
    "t": "O moim z\u0307yciu. [T. 3]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390687506,
    "t": "Rze\u017aba g\u0142uchoniewidomych : kwiecie\u0144 1997, Galeria DAP, Warszawa : maj-czerwiec 1997 Muzeum Rze\u017aby Alfonsa Karnego, Bia\u0142ystok : czerwiec - lipiec - \u015bierpie\u0144, 1997, Instytut Polski w Budapeszcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391180808,
    "t": "\"Przygotowanie krajowego programu bezpieczen\u0301stwa biologicznego\" : program ochrony s\u0301rodowiska : III warsztaty Mechanizmy wdraz\u0307ania przepiso\u0301w bezpieczen\u0301stwa biologicznego i kontroli ich stosowania, 18 marca 1999 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391180839,
    "t": "Poradnik producento\u0301w ziemniaka : sezon 2000/2001 : agrotechnika, przechowalnictwo, odmiany, normy jakos\u0301ci, koszty produkcji, adresy firm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391181119,
    "t": "Romantyzm : malarstwo w czasach Fryderyka Chopina : Zamek Kro\u0301lewski w Warszawie, 20 listopada 1999-27 lutego 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391181447,
    "t": "IV Ogo\u0301lnopolskie Triennale Polskiego Rysunku Wspo\u0301\u0142czesnego Lubacz\u0301ow 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391181690,
    "t": "Kreisau ein Wegweiser durch Geschichte und Gegenwart = Krzyz\u0307owa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391182291,
    "t": "Historia Go\u0301rzyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391186466,
    "t": "E\u0142k : plan miasta : skala 1:11 500",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391188804,
    "t": "Lista przeboj\u00f3w podw\u00f3rkowych Bogdana \u0141azuki. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391189627,
    "t": "Sosnowiec : dokumenty politycznej przest\u0142os\u0301ci : z dziejo\u0301w polityczno-spo\u0142eznych miasta : informator do wystawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391189689,
    "t": "Picasso : Wystawa z cyklu: \"Europa bez granic\" ; Muszeum w Sosnowcu listopad 2000-styczen\u0301 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391681114,
    "t": "Staszowskie zeszyty popularno-naukowe. Volume 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391682326,
    "t": "Plan miasta Lublina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391682654,
    "t": "S\u00b7lownik nak\u00b7ladco\u0301w i wydawco\u0301w poczto\u0301wek na Ziemiach Polskich, oraz poloniko\u0301w / 15 \"Polonika\" (p) ; pA - pMo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391683125,
    "t": "Terra incognita = \u05d4\u05d0\u05e8\u05e5 \u05d4\u05d1\u05dc\u05ea\u05d9 \u05de\u05d5\u05db\u05e8\u05ea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391683170,
    "t": "Nastawianie zwrotnicy = Setting points",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391684245,
    "t": "Proceedings of BIS 2007 Workshops on Social Aspects of the Web (SAW 2007), Ontology Evolution (OnE 2007), Web Services Interactions, Quality and SLAs (WS-IQS 2007)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391685075,
    "t": "Co to jest Biblia?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391685082,
    "t": "Historia Boz\u0307onarodzeniowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391685433,
    "t": "Przeka\u0328ski na kaz\u0307da\u0328 okazje\u0328 : 126 przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391686614,
    "t": "\"Bezpieczne lato - bezpieczne wakacje\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391687413,
    "t": "Samochodowy atlas Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391689349,
    "t": "Rola ziarnistos\u0301ci koksu w procesie wielkopiecowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392180289,
    "t": "Szlak Twierdzy Krako\u0301w : kieszonkowy przewodnik dla turysto\u0301w pieszych i rowerowych po szlaku \u0142a\u0328cza\u0328cym forty dawnej Twierdzy Krako\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392180609,
    "t": "Banknoty i monety polskie : vademecum. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392181569,
    "t": "Miasteczko krwi Chrystusa : pies\u0301ni 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392182948,
    "t": "Edukacja dla demokracji : 20 lat demokracji w gminie Suchy Las",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392184560,
    "t": "Anizotropia spr\u0119\u017cysta i wyt\u0119\u017cenie cienkich warstw i pow\u0142ok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392184898,
    "t": "Nad dachami miasta Czeladz\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392184959,
    "t": "Walory historyczno-krajoznawcze gminy Przygodzice : przewodnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392186038,
    "t": "Kamien\u0301 we\u0328gielny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392186168,
    "t": "Duchowien\u0301stwo w obozie z\u0307abikowskim (1943-1945)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392186403,
    "t": "Epitafium dla poleg\u0142ych kosze\u0328cinian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392188100,
    "t": "Polsko-amerykan\u0301skie stosunki wojskowe 1776-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392188957,
    "t": "Prawo wobec wyzwan\u0301 wspo\u0301\u0142czesnos\u0301ci. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392189046,
    "t": "XXVIII aukcja dzie\u0142 sztuki oraz licytacja na cele charytatywne Fundacji Sue Ryder : 21 grudnia 2015 roku, w poniedzia\u0142ek, godzina 19, Dom Aukcyjny Altius w Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392189534,
    "t": "Piotrko\u0301w Trybunalski - kolebka parlamentaryzmu i demokracji : informator turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392683629,
    "t": "Kultura i edukacja w Ziemi Szamotulskiej : szko\u0142y, ksia\u0328z\u0307ki, biblioteki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392684305,
    "t": "60 lat Ludowego Klubu Sportowego \"Zryw\" Dzikowiec : dzieje Ludowego Klubu Sportowego \"Zryw\" Dzikowiec w latach 1946-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392686019,
    "t": "Dwie szko\u0142y - dwie drogi do niepodleg\u0142os\u0301ci? : materia\u0142y z sesji naukowej 16 X 2013 : katalog wystawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392688310,
    "t": "S\u0301la\u031csk bez granic : zamki trzech narodo\u0301w = Schlesien ohne Grenzen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392688372,
    "t": "Marianna Oran\u0301ska 1810-1883",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393180677,
    "t": "Uwaz\u0307aj na swoja\u0328 si\u0142e\u0328 : mocne strony lidera moga\u0328 byc\u0301 z\u0301ro\u0301d\u0142em jego najwie\u0328kszych problemo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393180769,
    "t": "Dzieci\u0144stwo w r\u00f3\u017cnych krajach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393182053,
    "t": "Polsko-Niemiecki Plener Malarski 2013 : 2-12 Maja 2014 I\u0142owa = Polnisch-Deutsches Freilichtmalerei 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393182824,
    "t": "\"Pejzaz\u0307e s\u0142o\u0301w III\" : trzecia antologia Terespolskiej Grupy Literackiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393184149,
    "t": "Spo\u0301\u0142dzielnia \"Snop\" w Zamos\u0301ciu : w latach okupacji - odrodzona po ucieczce Niemco\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393184507,
    "t": "Diagnoza ucznia w ramach indywidualizacji ucznia : diagnoza, programy indywidualne, porady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393184521,
    "t": "Numicon - pierwsze kroki : zestaw indywidualny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393184538,
    "t": "Diagnoza dziecka w wieku przedszkolnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393184552,
    "t": "Ocena dojrza\u0142o\u015bci szkolnej dziecka : zestaw pr\u00f3b dla dzieci 5-, 6-letnich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393185313,
    "t": "Honorata i jej Nowowarpien\u0301skie dzieciaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393185603,
    "t": "Zapomniane cmentarze ewangelickie na terenie gminy Kos\u0301cierzyna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393186006,
    "t": "Organizacja 15 Pu\u0142ku U\u0142ano\u0301w Poznan\u0301skich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393186891,
    "t": "Wzruszy\u0142em sie\u0328 i zdenerwowa\u0142em troszke\u0328 tez\u0307... : wiersze nagrodzone i wyro\u0301z\u0307nione w XXII Ogo\u0301lnopolskim Konkursie Poetyckim im. Marii Pawlikowskiej-Jasnorzewskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393188642,
    "t": "Skalbmierz : album fotografii. Cz. 2, Szkolnictwo XX wieku w Skalbmierzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393188741,
    "t": "II Mie\u0328dzynarodowa konferencja \"Transgraniczne planowanie przestrzenne\" : zagospodarowanie przestrzenne obszaro\u0301w w korytarzu Odry oraz planowanie przestrzenne na obszarach morskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393188758,
    "t": "Plan zagospodarowania przestrzennego wojewo\u0301dztwa zachodniopomorskiego : broszura informacyjna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393188932,
    "t": "Vincent Van Gogh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393189502,
    "t": "Dlaczego mys\u0301limy to, co mys\u0301limy o z\u0307yciu i s\u0301mierci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393680481,
    "t": "Taka sama a ca\u0142kiem inna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393680566,
    "t": "Nie ma wolno\u015bci bez pami\u0119ci : XII Rzeszowska Kwesta na rzecz Ratowania Pomnik\u00f3w Nagrobnych na Starym Cmentarzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393682379,
    "t": "Biblijna G\u00f3ra Moria : Archidiecezja Warszawska : Dni w diecezjach \u015aDM 2016 : 20-25 lipca 2016 : Nabo\u017ce\u0144stwo Adoracyjne : 22 lipca 2016 godzina 21.00",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393682652,
    "t": "500 krajowych woja\u017cy \"Jantara\" Racot 1982-2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393682669,
    "t": "35 lat dzia\u0142alno\u015bci Kr\u0119gu Instruktor\u00f3w i Senior\u00f3w Harcerskich im. Jana III Sobieskiego Hufiec Ko\u015bcian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393684021,
    "t": "Osada dym\u00f3w i inne opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788393686575,
    "t": "Dolina Odry : Kraina \u0141\u0119g\u00f3w Odrza\u0144skich : mapa turystyczna : skala 1:150 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393686582,
    "t": "Przygody Siwosza : edukacyjna kolorowanka dla dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393687213,
    "t": "S\u0142ownik angielsko-ukrai\u0144sko-polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393689712,
    "t": "The front crawl : the swimming technique : how to train like a professional",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394180300,
    "t": "[AudioCzytaki : kurs : j\u0119zyk angielski : szko\u0142a podstawowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394180317,
    "t": "[AudioCzytaki : kurs : j\u0119zyk Angielski : gimnazjum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394182205,
    "t": "Misja \"List kosmiczny\" : nowelka science fiction",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394182670,
    "t": "Fruit garden : lost territories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394184773,
    "t": "Gniewne wody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394184797,
    "t": "Z\u0142oto Duncana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394184902,
    "t": "Zio\u0142a z romantycznej ''ksi\u0119gi natury''",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394184926,
    "t": "Tajemnicze kobiety",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394184933,
    "t": "Muzy z salonu i chaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394185510,
    "t": "Mi\u0119dzymiastowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394186197,
    "t": "Nauka a duchowo\u015b\u0107 : esej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394186302,
    "t": "Kordian Tarasiewicz : wspomnienie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394187804,
    "t": "TG Sok\u00f3\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394187903,
    "t": "50 lat min\u0119\u0142o... : historia szko\u0142y w Obl\u0119gorku na fotografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394188528,
    "t": "Kukiz : grajek, kt\u00f3ry zosta\u0142 graczem : ponadto: To on schwyta\u0142 Adolfa Eichmanna : rozmowa z Rafim Eitanem, najs\u0142ynniejszym agentem Mosadu, Dlaczego zrzuci\u0142em sutann\u0119 : spowied\u017a by\u0142ego ksi\u0119dza, Parszywi z Banditenstadt : o losach \u017co\u0142nierzy wykl\u0119tych \"Warszyca\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394189204,
    "t": "\"Same hity i jeden \u015bmieszny skecz\". [T.] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394189334,
    "t": "Chojnickie Gimnazjum : historia, warto\u015bci i wychowankowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394189808,
    "t": "Kon\u0301skie i Witry\u0142o\u0301w : ziemia sanocka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394680404,
    "t": "Biadoliny - stacja kolei galicyjskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394681708,
    "t": "O pasji do muzyki widzianej przez pryzmat bia\u0142ostockiego Up To Date Festival",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394681814,
    "t": "Wiosna w lesie : cztery pory roku w lesie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394681821,
    "t": "Jesie\u0144 w lesie : cztery pory roku w lesie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394681838,
    "t": "Zima w lesie : cztery pory roku w lesie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394683061,
    "t": "Ptaki \u0141\u0119cznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394683092,
    "t": "Zaklik\u00f3w : miasto i gmina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394684419,
    "t": "Widziane ze Sieny : katalog wystawy malarstwa Marcin Bara\u0144skiego : Centrum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej \"Solvay\", Krak\u00f3w : 13-30 stycznia 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394684426,
    "t": "S\u0142oma i pier\u015bcie\u0144 : dyptyki toska\u0144skie 2014-2016 : katalog wystawy fotografii Marcina Bara\u0144skiego : Galeria Miko\u0142ajska, Krak\u00f3w 6-19 marca 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394684433,
    "t": "Ewa Go\u0142og\u00f3rska-Kucia : Nice Afternoon Time",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394684440,
    "t": "Od percepcji wizualnej do kreacji plastycznej : prace malarskie dyplomant\u00f3w Wydzia\u0142u Architektury z warsztat\u00f3w w Starym S\u0105czu 2017 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394686178,
    "t": "Powiat radziejowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394689209,
    "t": "S\u0142owo mi\u0142o\u015b\u0107 si\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395182709,
    "t": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od jednego zdj\u0119cia... : Roman Olbromski i jego rodzina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395182891,
    "t": "Cierpliwo\u015b\u0107 niespokojna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395185434,
    "t": "Historia szko\u0142y trywialnej w Izdebniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395187575,
    "t": "Zatrucia pokarmowe sta\u0142ym zagro\u017ceniem zdrowia publicznego : materia\u0142y konferencji naukowej, Lublin, 31.05.2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395189609,
    "t": "Sprawd\u017a czy jest gotowe do jedzenia : karty obserwacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395680908,
    "t": "Zielony Rynek 2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395681509,
    "t": "Digital IQ : idea book cyfrowej stomatologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395682155,
    "t": "Listy do Anio\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395687655,
    "t": "Cyfrownik seniora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396182937,
    "t": "Kowboj z Szaolin : szwedzki bufet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396183156,
    "t": "Licho przesz\u0142o\u015bci. T. 1, S\u0105siedztwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396187109,
    "t": "Bryd\u017c : pierwszy krok : egzaminy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396187710,
    "t": "Kocie \u015bcie\u017cki : przewodnik po kr\u0119tych drogach kociego umys\u0142u",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]