[
  {
    "i": 9788401324758,
    "t": "Ansias de riqueza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788401326257,
    "t": "101 consells de La casa per la teulada : un programa de Catalunya Ra\u0300dio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788423323005,
    "t": "El cascanueces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788423324446,
    "t": "Cuatro cuentos de siempre y sus escenarios en movimiento",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788423325887,
    "t": "Relats de mitologia. Els de\u0301us",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788423326921,
    "t": "Diccionario de las mitologi\u0301as y de las religiones de las sociedades tradicionales y del mundo antiguo. Volumen II : [Grecia]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788423326990,
    "t": "Dra\u0301cula ju\u0301nior : y la dentadura postiza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788423327010,
    "t": "La Bella Durmiente : un pop-up",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788423329717,
    "t": "Lo mejor de la gastronomi\u0301a : 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788424323776,
    "t": "Hansel y Gretel : cuento despledgable",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788424326036,
    "t": "El Equilibrio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788424326272,
    "t": "Dinosaurios",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788424326289,
    "t": "Monstruos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788424326630,
    "t": "El Aire",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788424327316,
    "t": "Hazte tus juguetes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788424327965,
    "t": "La granja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425320965,
    "t": "Collins English-Spanish dictionary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425320965,
    "t": "Collins diccionario espan\u0303ol-ingle\u0301s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425321597,
    "t": "Cri\u0301e y conozca a su pastor alema\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425321634,
    "t": "Primeros auxilios para plantas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425325519,
    "t": "Amantes sangrientos : la atroz historia de un asesinato por amor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425325632,
    "t": "Desarrolle su creatividad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425325632,
    "t": "Cono\u0301zcase a si\u0301 mismo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425325694,
    "t": "Posesion : historia real de un exorcismo",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788425326530,
    "t": "Enciclopedia de la salud para toda la familia. [Vol.] 2, El cuerpo, atendarlo y vigilarlo",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788425328091,
    "t": "El reino de este mundo ; Los Pasos perdidos : narrativa completa, volumen I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788425328985,
    "t": "Presa nocturna",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788433820969,
    "t": "Toma la iniciativa : programa de orientacio\u0301n vocacional para el primer ciclo de Eduacio\u0301n Secundaria Obligatoria : libro del tutor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788433821232,
    "t": "Revista del Centro de Estudios Histo\u0301ricos de Granada y su Reino. Tomo VI, 1916",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788433822918,
    "t": "Revista del Centro de Estudios Histo\u0301ricos de Granada y su reino : tomo VII, 1917",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788434824720,
    "t": "Cancio\u0301n de pa\u0301jaros muertos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788434824850,
    "t": "La otra ventana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788434825765,
    "t": "Lenguaje, 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788434825840,
    "t": "Lenguaje, 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788434826717,
    "t": "FP1-formacio\u0301n humani\u0301stica 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439320326,
    "t": "Per una Europa solida\u0300ria : Dia d'Europa 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439320357,
    "t": "L'Oferta formativa i la demanda professional a la comarca de[l] [name of comarca]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439320920,
    "t": "Pla general de Vilafranca del Penede\u0300s, 1979-81",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439321002,
    "t": "Jardi\u0301 d'escultures : Jordi Benito, Tom Carr, Pep Duran, Ramon Guillen-Balmes, Xavier Manubens, Pere Noguera : juliol/setembre 1992, Palau Robert, Barcelona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439321217,
    "t": "El canal de piragu\u0308isme, el parc de la Draga i l'actuacio\u0301 urbana de Banyoles per als Jocs Oli\u0301mpics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439321415,
    "t": "La Reforma de l'atencio\u0301 prima\u0300ria de Salut a Catalunya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439321644,
    "t": "L'Assiste\u0300ncia hospitala\u0300ria en els centres gestionats per l'Institut Catala\u0300 de la Salut",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439321767,
    "t": "Constitucio\u0301 espanyola. Estatut d'autonomia de Catalunya. Reglament del Parlament de Catalunya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439321774,
    "t": "Manual del CATMARC : [sistema per a registres bibliogra\u0300fics]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439322160,
    "t": "El Tractat de Maastricht : que\u0300 e\u0301s i com ens afecta : principals aspects del Tractat de la Unio\u0301 Europea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439322214,
    "t": "II pla d'actuacio\u0301 social, 1992-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439322252,
    "t": "Llibre blanc de legislacio\u0301 d'infa\u0300ncia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439322375,
    "t": "Quaderns de competitivitat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439322382,
    "t": "Alimentacio\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439322627,
    "t": "Creacio emergent i tecnocultura : nous models de centres i xarxes per als 90",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439323037,
    "t": "Eleccions locals i al Consell General d'Aran, 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439323389,
    "t": "Estatuto de autonomi\u0301a de Catalun\u0303a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439323488,
    "t": "El treball social en les a\u0300rees ba\u0300siques de salut : l'assistent social d\u02bcatencio\u0301 prima\u0300ria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439324577,
    "t": "Llibre blanc : bases per a la integracio\u0301 de la prevencio\u0301 a la pra\u0300ctica assistencial",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439324676,
    "t": "Pla integral de la gent gran",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439324812,
    "t": "Cata\u0300leg de centres extrahospitalaris de Catalunya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439326908,
    "t": "10 anys de la llei d'integracio\u0301 social dels minusva\u0300lids (LISMI) a Catalunya : present i futur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439327561,
    "t": "II Jornades de Cooperativisme a Catalunya, Lleida, 26-27 de febrer de 1993 : recull de les pone\u0300ncies i documents presentats i dels debats produi\u0308ts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439327660,
    "t": "Ocupacio\u0301 sectorial a Catalunya de 1988 a 1992 : segons dades del re\u0300gim general de la Seguretat Social",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439328735,
    "t": "Artur Martorell : centenari : 1894-1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439821274,
    "t": "Toponimia : nomenclator dels municipis valencians",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788439825265,
    "t": "Espiritualidad del Hermano Rafael : conferencias que se pronunciaron a lo largo de la Semana de Espiritualidad dedicada al siervo de Dios, del 23 al 29 de abril de 1984, en el Monasterio Cisterciense de San Isidro de Duen\u0303as, Venta de Ban\u0303os, Palencia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439826057,
    "t": "Klick-sssh-klack",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439826361,
    "t": "Els 3 primers festivals de Palma : \"Memorial Julio Cortazar\"",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788439828969,
    "t": "Alkohola poemak",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788439829737,
    "t": "Sordera, del diagno\u0301stico al tratamiento : corrientes actuales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788439829843,
    "t": "El mejor de los mundos : y otros relatos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788445320471,
    "t": "Mercedes Visos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788445320877,
    "t": "Maika Novoa : del 2 de diciembre de 1997 al 1 de enero de 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788470820588,
    "t": "Gimnasia elemental : 132 ejercicios para practicar durante diez minutos cada di\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788470822803,
    "t": "Los suen\u0303os y su interpretacio\u0301n profe\u0301tica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788472323858,
    "t": "Cucurbitales y Campanulales",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788472327436,
    "t": "Encuentros iberoamericanos para el desarrollo turi\u0301stico : la experiencia espan\u0303ola ; Palma de Mallorca, 9, 10 y 11 de marzo de 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788474323788,
    "t": "Nunca imagine que mis padres supieran lo que es sexo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788474326079,
    "t": "T'estimo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788476320419,
    "t": "Audicio\u0301n infantil : estudio sobre reconocimiento y retencio\u0301n de sonidos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788476320815,
    "t": "II Jornades del Medi Ambient de les Balears",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788477820291,
    "t": "The Best of Spain",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788477821144,
    "t": "Murcia : imagenes de una regio\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788477823575,
    "t": "La Rioja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788477823742,
    "t": "La expedicio\u0301n Malaspina 1789-1794, tomo VII : descripciones y reflexiones poli\u0301ticas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788477823810,
    "t": "Atlas del Port de Barcelona : una si\u0301ntesi visual del seu passat, present i futur = una si\u0301ntesis visual de su pasado, presente y futuro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788477824213,
    "t": "Las hoces del Cabriel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788478320653,
    "t": "Ley de arrendamientos urbanos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788478822348,
    "t": "Historia de Roma III : homenaje a Jose\u0301 Ma. Bla\u0301zquez",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485324095,
    "t": "Euskara lantzen 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485324323,
    "t": "Bihotzaren ritmoan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485324644,
    "t": "Euskara lantzen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485325078,
    "t": "Ana\u0301lisis cli\u0301nicos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485326112,
    "t": "Optica ofta\u0301lmica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485328109,
    "t": "Lain\u0303oak Mundaka\u0301n : Bizitzago gatza ta ozpin\u0303a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485328208,
    "t": "Gaziogozoak : gayak, \"loreti\"-(Maitasun-edestia), irakurgai arin\u0303ak, irudipen-jolasak, eta idazlanak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485329335,
    "t": "Compendio de las monedas del Imperio Romano : volumen III. De Diocleciano (284 d.C.) a Constantino II (337 d.C.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485827237,
    "t": "El Cuadro de mando del entorno : estrategias empresariales 1983",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788485827336,
    "t": "Manual de gestio\u0301n de personal 1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788486327057,
    "t": "Joan Jorba i Rius, 1869-1938 : vida i ane\u0300cdotes d'un innovador del comerc\u0327 manresa\u0300",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788486328559,
    "t": "Mujeres de Asturias",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788486329976,
    "t": "Mitologi\u0301a y Religio\u0301n del Oriente Antiguo : Semitas Occidentales [Emar, Ugarit, Hebreos, Fenicios, Arameos, Arabes]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788486823078,
    "t": "Comer es un placer : 50 temas de nutricio\u0301n y diete\u0301tica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788487820458,
    "t": "Movilidad de la poblacio\u0301n en Andaluci\u0301a 1981-1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788487826276,
    "t": "Archivos y documentos : encuentros iberoamericanos : actas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788487826368,
    "t": "Cuadernos de trabajo de historia de Andaluci\u0301a : II. Al-Andalus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788487826498,
    "t": "Pepe Espaliu\u0301 1986-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788487826672,
    "t": "Anuario etnolo\u0301gico de Andaluci\u0301a 1992-93",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788488829238,
    "t": "El Cora\u0301n de Muley Zaydan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788571820487,
    "t": "Pa\u0301tria amada : o Brasil em poemas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788572820110,
    "t": "Aroeira-do-serta\u0303o : Myracrodruon urundeuva Fr. All. : estudo bota\u0302nico, farmacogno\u0301stico, qui\u0301mico e farmacolo\u0301gico",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788572820189,
    "t": "Labirintos da autonomia : a utopia socialista e o imagina\u0301rio em Castoriadis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788585324025,
    "t": "Wim Van Dijk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788681327104,
    "t": "Kameni c\u0301ilimi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788681827024,
    "t": "Frosina - prviot makedonski igran film : rezultati od simpoziumot odrzan vo Skopje na 23.V.1989 god",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788701827621,
    "t": "Et cetera : Marianne Thorling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788741824574,
    "t": "Ha\u030andbog i zoneterapi : laer at helbrede dig selv og andre for talrige lidelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750320258,
    "t": "Sediment unders\u00f8gelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750320494,
    "t": "Bet\u00e6nkning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750321019,
    "t": "Opl\u00e6g til vejledning om vandforsyningsplanl\u00e6gning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750321194,
    "t": "Redeg\u00f8relse vedr\u00f8rende overformynderiet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750321811,
    "t": "Udnyttelse af geotermisk energi i Danmark : rapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750321811,
    "t": "Udnyttelse af geotermisk energi i Danmark : rapport fra Handelsministeriets arbejdsgruppe vedr. geotermisk energi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750322122,
    "t": "Ha\u030arfarvningsmidler : rapport fra en arbejdsgruppe om kr\u00e6ftrisiko ved anvendelse af ha\u030arfarvningsmidler og visse andre kosmetiske midler = Hair-dyes : a report of a working group on the carcinogenic risk of hair-dyes and some other cosmetic products",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750322146,
    "t": "Arran\u00e6s : forslag til landskabsbevaring og rekreativ udnyttelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750322191,
    "t": "Det kongelige Teater : rationaliseringsmuligheder : forunders\u00f8gelse af de tekniske funktioner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750322368,
    "t": "Bet\u00e6nkning om pr\u00e6natal genetisk diagnostik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750323174,
    "t": "Milj\u00f8ministeriets opgaver 1977-82 : status og udviklingstendenser pa\u030a milj\u00f8omra\u030adet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750323204,
    "t": "Fredningsstyrelsens opgaver 1977-82 : status og udviklingstendenser pa\u030a fredningsomra\u030adet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750323600,
    "t": "Lokal radio- og fjernsynsvirksomhed : rapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750323907,
    "t": "Ungdomsuddannelser--i international belysning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325185,
    "t": "\u00d8resundsforbindelser : tegninger : Bilag A til bet\u00e6nkning afgivet af det danske og det svenske udvalg af 1975 om \u00d8resundsforbindelserne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325222,
    "t": "\u00d8resundsforbindelser : tekniske unders\u00f8lgelser. Bilag HH-tegninger : rapport fra de danske og svenske \u00d8resundsudvalgs tekniske grupper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325253,
    "t": "Arbejdsgrupperapport fra den danske arbejdsgruppe for planl\u00e6gnings- og milj\u00f8sp\u00f8rgsma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325529,
    "t": "Bygningsbevaring og beskatning : redeg\u00f8relse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325536,
    "t": "Placeringsmuligheder for atomkraftv\u00e6rker \u00f8st for Storeb\u00e6lt : redeg\u00f8relse fra den af milj\u00f8ministeriet nedsatte arbejdsgruppe vedr\u00f8rende lokalisering af atomkraftv\u00e6rker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325611,
    "t": "Forl\u00f8bet af stofmisbrug blandt statshospitalsindlagte unge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325666,
    "t": "Den fremtidige anvendelse af Kysthospitalet pa\u030a Refsn\u00e6s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750325758,
    "t": "Regionale boligfremskrivninger 1978-90",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750326137,
    "t": "Samfunds- og lokal\u00f8konomiske konsekvenser af nedl\u00e6ggelse af CF-kasernerne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750326151,
    "t": "Samfunds- og lokal\u00f8konomiske konsekvenser af nedl\u00e6ggelser af lokale statsinstitutioner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750326335,
    "t": "Naturgassen og regionplanl\u00e6gningen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750327127,
    "t": "Beretning om Isotop-Apotekets virksomhed 1970-1977",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750328575,
    "t": "SMEC III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788750329664,
    "t": "Arkitekters og ingeni\u00f8rers ydelser og honorering ved bygge- og anl\u00e6gsarbejder : indstillinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788774320609,
    "t": "Kulturteknik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788774321262,
    "t": "Kvinde/dyrl\u00e6ge : rapport over kvindelige dyrl\u00e6gers erhvervsforhold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788774321576,
    "t": "Ha\u030andbog for studerende ved Landboh\u00f8jskolen, 1980",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788787324700,
    "t": "Studie og erhvervsvalget : almen del",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788788822953,
    "t": "Hjertekirurgi i Danmark : behov, kapacitet og organisation : redeg\u00f8relse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788788826005,
    "t": "Diakoni i kirke og samfund : toneangivend diakonisyn i Danmark set i relation til den teologisk-kirkelige og okonomisk-socialpolitiske udvikling fra 1920 til 1984 med saerligt henblik pa\u0307 Diakonhojskolen i A\u030arhus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788789329161,
    "t": "\"Den nyge, den raske--og den virkelig sunde\" : cn medicinsk-antropologisk unders\u00f8gelse af sundhedskulturen i et vestjysk lokalsamfund",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788789329277,
    "t": "F\u00f8dsler : igangsatte og spontane : forl\u00f8b og oplevelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788789329338,
    "t": "Na\u030ar raske unders\u00f8ges : om screening i sundhedssektoren : konferencerapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788798324744,
    "t": "Glas fra sovjet : Glass from Soviet : exhibition May 11 - September 16, 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]