[
  {
    "i": 9788024271736,
    "t": "Nau\u010d Edu abecedu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024272269,
    "t": "Kam odplaval Vil\u00edk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024276205,
    "t": "D\u00edvka, had, trn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024279459,
    "t": "L\u00e9\u010div\u00e1 s\u00edla chladu : otu\u017eov\u00e1n\u00edm ke sn\u00ed\u017een\u00ed stresu a zv\u00fd\u0161en\u00ed v\u00fdkonnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270011,
    "t": "Vy\u0301tvarni\u0301 ume\u030clci v dokumentaci Moravske\u0301 galerie : Katalog vy\u0301stavy, Brno 19. r\u030ci\u0301jna - 19. listopadu 1989, Hodoni\u0301n 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270035,
    "t": "Bulletin Moravske\u0301 galerie v Brne\u030c. 44",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270042,
    "t": "Ceske\u0301 moderni\u0301 mali\u0301rstvi\u0301 v Moravske\u0301 galerii y Brne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270066,
    "t": "Biena\u0301le uz\u030cite\u0301 grafiky Brno = Biennale of Graphic Design Brno : Mezin. vy\u0301stava propagac\u030cni\u0301 grafiky a plaka\u0301tu Brno 20. 6.-23. 9. 1990 : Katalog. [Roc\u030c.] 14",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270103,
    "t": "Petr Svoboda (1942-1984) : Keramicke\u0301 di\u0301lo : Kat. vy\u0301stavy, Brno r\u030ci\u0301jen-listopad 1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270110,
    "t": "Bohdan Lacina : Kresby, obrazy : Kat. vy\u0301stavy, Brno u\u0301nor - br\u030cezen 1992, Nove\u0301 Me\u030csto na Morave\u030c c\u030cervenec - srpen 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270141,
    "t": "Slovenska\u0301 kresba 1975-1989 ze sbi\u0301rek Pova\u0301z\u030cske\u0301 galerie ume\u030cni\u0301 v Z\u030ciline\u030c : Kat. vy\u0301stavy, Brno 26. 11. 1992-3. 1. 1993, Praha 11. 5. - 20. 6. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270141,
    "t": "XV. Biena\u0301le Uz\u030cite\u0301 Grafiky Brno 1992, Mezina\u0301rodni\u0301 Vy\u0301stava Ilustrace a Kniz\u030cni\u0301 Grafiky [17.6. - 23.8.1992] = XV Biennale of Graphic Design Brno 1992, International Exhibition of Illustration and Editorial Art = XV. Biennale des Grafik-Designs Brno 1992, Internationale Ausstellung der Illustration und Buchgrafik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270165,
    "t": "C\u030cesky\u0301 kubismus 1909-1925 : kat. vy\u0301stavy, Brno 9. 9. - 1. 11. 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270226,
    "t": "Z\u030cena na pr\u030celomu stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270240,
    "t": "Lefteris Joanidis : S\u030cperky : Kat. vy\u0301stavy, Brno duben - kve\u030cten 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270288,
    "t": "10. triena\u0301le r\u030cezane\u0301ho a ryte\u0301ho skla : Retrospektiva a souc\u030casnost : Kat. vy\u0301stavy, Brno leden - u\u0301nor 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270370,
    "t": "Sta\u0301la\u0301 expozice c\u030ceske\u0301ho ume\u030cni\u0301 20. stoleti\u0301 : [Katalog] = Permanent Exhibition of 20th Century Czech Art : [Moravska\u0301 galerie Brno]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270400,
    "t": "Ron Arad : Na\u0301bytek, objekty, design 1980-1993 : Kat. vy\u0301stavy, [Brno] 26. 1. - 2. 4. 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270431,
    "t": "Ludwig Blum : obrazy : Brno 15.6. - 6.8.1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270455,
    "t": "Marie Uhli\u0301r\u030cova\u0301 : s\u030cperky : Moravska\u0301 galerie v Brne\u030c, Ume\u030cleckopru\u030amyslove\u0301 muzeum 26. r\u030ci\u0301jna - 26. listopadu 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270493,
    "t": "Ticho pro dvana\u0301ct hlasu\u030a : [katalog vy\u0301stavy Brno], 25. ledna - 10. br\u030cezna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270523,
    "t": "Plaka\u0301ty : Ivan Chermayeff, USA = Posters : Ivan Chermayeff, USA : Brno, 19. c\u030cervna - 31. srpna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270646,
    "t": "Ilustrace, typografie a pi\u0301smo v kniha\u0301ch, c\u030casopisech a novina\u0301ch : 17. biena\u0301le Brno 1996 : mezina\u0301rodni\u0301 sympozium Ota\u0301zky tvu\u030arc\u030ci\u0301, publikac\u030cni\u0301 a nakladatelske\u0301 c\u030cinnosti v e\u0301r\u030ce informac\u030cni\u0301ch technologii\u0301, 20.-21.6.1996 = Illustration, typography and type in books, magazines and newspapers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270769,
    "t": "18. mezina\u0301rodni\u0301 biena\u0301le graficke\u0301ho designu Brno 1998 : plaka\u0301t, vizua\u0301lni\u0301 styl, informac\u030cni\u0301 a reklamni\u0301 grafika = 18th International biennale of graphic design, Brno 1998 : poster, corporate identity, information and advertising graphics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270776,
    "t": "Brno : pru\u030avodce po me\u030cste\u030c, informace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270783,
    "t": "Brno : Stadtfu\u0308hrer, Informationen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270813,
    "t": "Joseph Beuys, Ume\u030cni\u0301 a reklama Sbi\u0301rka Julia Hummela, Vi\u0301den\u030c ; Moravska\u0301 Galerie v Brne\u030c, [Ume\u030cleckopr\u00b0umyslove\u0301 Muzeum, 24 6. - 27. 9. 1998]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270851,
    "t": "C\u0306eska\u0301 fotografie 1939-1958 : ze sbi\u0301rek Moravske\u0301 galerie v Brne\u0306, [8. 10-15. 11. 1998]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070270943,
    "t": "S\u030ckola ume\u030clecky\u0301ch r\u030cemesel v Brne\u030c : uc\u030citele\u0301 z let 1924-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271049,
    "t": "19. mezina\u0301rodni\u0301 biena\u0301le graficke\u0301ho designu : graficky\u0301 design a pi\u0301smo v kniha\u0301ch, c\u030casopisech, novina\u0301ch a novy\u0301ch medii\u0301ch : Brno, C\u030ceska\u0301 republika, 21.6.-24.9.2000 = 19th international biennale of graphic design : graphic design and type in books, magazines, newspapers and new media : Brno, Czech Republic, 21.6.-24.9.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271063,
    "t": "Melancholie : Moravska\u0301 galerie v Brne\u030c, Mi\u0301stodrz\u030citelsky\u0301 pala\u0301c, Praz\u030ca\u0301ku\u030av pala\u0301c, 13.12.2000-25.3.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271063,
    "t": "Melancholie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271117,
    "t": "Moz\u030cna\u0301 sde\u030cleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271117,
    "t": "Moz\u030cna\u0301 sde\u030cleni\u0301 Buch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271322,
    "t": "Die Wiener Secession und die Moderne 1900-1925 : Kunstgewerbe und Fotografie in den bo\u0308hmischen La\u0308ndern",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271421,
    "t": "Gotika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070271612,
    "t": "Vy\u0301me\u030cna rukopisu II. = Exchange of handwriting II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070272268,
    "t": "Cyril Blaz\u030co : pekny\u0301 z\u030cobra\u0301k = handsome beggar : [3.2.-22.5.2011, Moravska\u0301 galerie v Brne\u030c, Atrium Praz\u030ca\u0301kova pala\u0301ce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070272350,
    "t": "Atrium 2-11 : Vladimi\u0301r Houdek : melancholie = Vladimi\u0301r Houdek melancholy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070272350,
    "t": "Atrium 2-11 : Vladimi\u0301r Houdek : melancholie = Vladimi\u0301r Houdek melancholy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070272619,
    "t": "Toma\u0301s\u030c Ci\u0301sar\u030covsky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070273425,
    "t": "Fenom\u00e9n / Ph\u00e4nomen Charlemont : Eduard, Hugo, Theodor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070770368,
    "t": "De\u030cjiny c\u030ceskoslovenske\u0301 z\u030curnalistiky : Celosta\u0301tni\u0301 vysokos\u030ck. uc\u030cebnice pro stud. fak. z\u030curnalistiky a filozof. fak. Di\u0301l 4., C\u030cesky\u0301 a slovensky\u0301 tisk v letech 1944-1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070770962,
    "t": "Amerika : fakta a reporta\u0301z\u030ce o zemi\u0301ch americke\u0301ho kontinentu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070771082,
    "t": "Tatra kolem sve\u030cta : (Evropa - Amerika)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070775042,
    "t": "Maria\u0301s\u030c od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071270201,
    "t": "Dubc\u030cek zna\u0301my nezna\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071270348,
    "t": "Aktua\u0301lne zmeny v pracovnom pra\u0301ve : proble\u0301my zamestnanosti : novela za\u0301konni\u0301ka pra\u0301ce : pracovnopra\u0301vne aspekty su\u0301kromne\u0301ho podnikania : za\u0301kon o kolekti\u0301vnom vyjedna\u0301vani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770046,
    "t": "Sborni\u0301k abstraktu\u030a pr\u030cedna\u0301s\u030cek : II. c\u030cesko-slovensky\u0301 kongres intenzivni\u0301 medici\u0301ny & 13. Mina\u0301r\u030covy dny : [4.-6. c\u030cervna 2008, Parkhotel, Plzen\u030c]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770213,
    "t": "Ve\u030ck nejistoty : energie - chle\u0301b i mec\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770220,
    "t": "XXVI. mezina\u0301rodni\u0301 kongres SKVIMP na te\u0301ma Komplexni\u0301 pr\u030ci\u0301stup k le\u0301c\u030cbe\u030c abdomina\u0301lni\u0301ch katastrof : Hradec Kra\u0301love\u0301, 18.-20.2.2010 : sborni\u0301k prezentaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770282,
    "t": "Book of abstracts & scientific program : 5th East-West Immunogenetics Conference : the Pilsner Urquell Brewery Conference and Meeting Centre SECESE : 4th and 5th March, 2010, Pilsen, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770367,
    "t": "Domaz\u030clice Pla\u0301n me\u030csta a okresu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770374,
    "t": "XXVII. mezina\u0301rodni\u0301 kongres SKVIMP na te\u0301ma Na\u0301dor: metabolismus a vy\u0301z\u030civa : Hradec Kra\u0301love\u0301, 17.-19.2.2011 : sborni\u0301k prezentaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770404,
    "t": "S\u030cest let mimo domov : 1939-45",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071770602,
    "t": "Z\u030celezny\u0301 Brod - me\u030csto skla Pla\u0301n me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071772415,
    "t": "Koli\u0301n pla\u0301n me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071772538,
    "t": "Kutna\u0301 Hora ; Str\u030cedni\u0301 C\u030cechy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071773252,
    "t": "Plzen\u030c ; Za\u0301padni\u0301 C\u030cechy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071774686,
    "t": "Plzen\u030c 1995 = Pilsen 1995 : kulturni\u0301, spolec\u030censky\u0301 a sportovni\u0301 kalenda\u0301r\u030c : 700 let me\u030csta Plzne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071776017,
    "t": "Bystr\u030cany pla\u0301n obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071776123,
    "t": "Automapa C\u030ceske\u0301 republiky 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071776383,
    "t": "Pru\u030avodce regionem C\u030cesky\u0301 Krumlov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071778059,
    "t": "Praha - Zlic\u030ci\u0301n pla\u0301n me\u030cstske\u0301 c\u030ca\u0301sti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071779025,
    "t": "XIII. Za\u0301padoc\u030ceske\u0301 pneumoonkologicke\u0301 dny : 10.-11.11.2005 : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071779124,
    "t": "Plzen\u030c-me\u030csto ; Plzen\u030csko-sever",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071779292,
    "t": "Celost\u00e1tn\u00ed sjezd Spole\u010dnosti l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 genetiky a genomiky \u010cLS JEP a 52. v\u00fdro\u010dn\u00ed cytogenetick\u00e1 konference : Plze\u0148, kongresov\u00e9 centrum hotelu Parkhotel, 11.-13.9.2019 : sborn\u00edk abstrakt\u016f p\u0159edn\u00e1\u0161ek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071779674,
    "t": "XXXI. mezina\u0301rodni\u0301 kongres SKVIMP a 1. c\u030cesko-slovensky\u0301 kongres klinicke\u0301 vy\u0301z\u030civy : Od ve\u030cdy k praxi, od bun\u030cky k c\u030clove\u030cku : sborni\u0301k prezentaci\u0301 : Hradec Kra\u0301love\u0301, 5.-7.3.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071779681,
    "t": "Lasery pr\u030ci vy\u0301konech v ambulantni\u0301 a klinicke\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071779971,
    "t": "Kongres klinicke\u0301 mikrobiologie a infekc\u030cni\u0301ch nemoci\u0301 : sborni\u0301k abstraktu\u030a pr\u030cedna\u0301s\u030cek : Plzen\u030c, 21.-23. za\u0301r\u030ci\u0301 2011, Kongresove\u0301 centrum Parkhotelu Plzen\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072270019,
    "t": "Bi\u0301tov '96 : slovo na konci mile\u0301nia : sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072270248,
    "t": "Kdyby byl krtek velkej jako prase ; Jak zalichotit tluste\u0301 z\u030cene\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072270279,
    "t": "Bi\u0301tov '97 : sborni\u0301k : mlada\u0301 poezie dnes : poezie jako sve\u0301bytny\u0301 z\u030ca\u0301nr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072770090,
    "t": "Historicke\u0301 varhany v C\u030cecha\u0301ch / [CD.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072770588,
    "t": "Berni\u0301 rula / 2. M - Z\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072770700,
    "t": "Divoky\u0301 za\u0301pad. I., Muz\u030ci za\u0301kona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072771240,
    "t": "Divoky\u0301 za\u0301pad. II., Muz\u030ci vi\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072771905,
    "t": "Divoky\u0301 za\u0301pad. III., Cesta na severoza\u0301pad a traper\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072773527,
    "t": "Dominika\u0301nska\u0301 republika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072773879,
    "t": "Krvavy\u0301 zrod moderni\u0301ho Turecka : Ankara mezi Londy\u0301nem a Moskvou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072774043,
    "t": "Mala\u0301 encyklopedie isla\u0301mu a muslimske\u0301 spolec\u030cnosti",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072774104,
    "t": "Me\u030csta a me\u030cstec\u030cka v C\u030cecha\u0301ch, na Morave\u030c a ve Slezsku D. 8. V - Z\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072774364,
    "t": "Hrady a za\u0301mky Lucemburska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072774470,
    "t": "C\u030ceske\u0301 zeme\u030c v letech 1447-1526 / 1, Mezi Zikmundem a Jir\u030ci\u0301m z Pode\u030cbrad (1437-1471)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072774951,
    "t": "Slovni\u0301k vietnamske\u0301 literatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072775163,
    "t": "Celoroc\u030cni\u0301 pla\u0301novaci\u0301 kuchar\u030cka : var\u030ci\u0301me podle roc\u030cni\u0301ch obdobi\u0301 pokrmy z cele\u0301ho sve\u030cta : pohled do taju\u030a procesu\u030a be\u030chem var\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072775439,
    "t": "Uruguay",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073270056,
    "t": "Maty\u0301sek a Ja\u0301ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073770075,
    "t": "Proble\u0301my anglic\u030ctina\u0301r\u030ce na 2. stupni ZS\u030c : metodika k uc\u030cebnici\u0301m English 6, Purple English 7, Blue English 8, Green English 9 pro 6.-9. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c podle Spolec\u030cne\u0301ho evropske\u0301ho referenc\u030cni\u0301ho ra\u0301mce pro jazyky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270116,
    "t": "Metody regulace py\u0301ru plazive\u0301ho na zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ade\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270123,
    "t": "Metody regulace plevelu\u030a na trvaly\u0301ch travni\u0301ch porostech : uplatne\u030cna\u0301 certifikovana\u0301 metodika pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270239,
    "t": "Souc\u030casne\u0301 moz\u030cnosti fyziologie a zeme\u030cde\u030clske\u0301ho vy\u0301zkumu pr\u030cispe\u030ct k produkci rostlin (vybrane\u0301 kapitoly)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270260,
    "t": "Metodika molekula\u0301rni\u0301 detekce viru z\u030clute\u0301 zakrslosti jec\u030cmene v jeho vektorech pomoci\u0301 RT-PCR : [metodika pro Sta\u0301tni\u0301 rostlinole\u0301kar\u030cskou spra\u0301vu]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270277,
    "t": "Metodika detekce ps\u030cenic\u030cne\u0301ho a jec\u030cne\u0301ho kmene viru zakrslosti ps\u030cenice v jejich vektoru kr\u030ci\u0301sku polni\u0301m pomoci\u0301 PCR - RFLP : [metodika pro Sta\u0301tni\u0301 rostlinole\u0301kar\u030cskou spra\u0301vu]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270307,
    "t": "Listova\u0301 vy\u0301z\u030civa obilnin : uplatne\u030cna\u0301 certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270352,
    "t": "Kvalitativni\u0301 stanoveni\u0301 transgenni\u0301 linie ry\u0301z\u030ce Bt 63 metodou PCR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270369,
    "t": "Metodika identifikace pu\u030avodcu\u030a fuzario\u0301z klasu pomoci\u0301 PCR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270468,
    "t": "Jak maximalizovat ziskovost pe\u030cstova\u0301ni\u0301 obilnin v roce 2011?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270482,
    "t": "Biologicka\u0301 ochrana a indukovana\u0301 rezistence rostlin k choroba\u0301m a s\u030cku\u030adcu\u030am = Biological Protection and Plants Induced Resistance to Diseases and Pests : 8. odborny\u0301 semina\u0301r\u030c, 25.11.2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270505,
    "t": "Pr\u030cedpoklady pro netradic\u030cni\u0301 technologie zakla\u0301da\u0301ni\u0301 porostu\u030a polni\u0301ch plodin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270512,
    "t": "Vy\u0301znam pu\u030adoochranny\u0301ch technologii\u0301 v rostlinne\u0301 vy\u0301robe\u030c pro rozvoj pu\u030adni\u0301 u\u0301rodnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270536,
    "t": "Pe\u030cstova\u0301ni\u0301 vybrany\u0301ch druhu\u030a nepotravina\u0301r\u030csky\u0301ch plodin v kombinaci s aplikacemi organicky\u0301ch hnojiv a mikrobiologicky\u0301ch prepara\u0301tu\u030a jako prostr\u030cedek biologicke\u0301 rekultivace antropogenni\u0301ch pu\u030ad : metodika pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270550,
    "t": "Korekce hnojeni\u0301 slunec\u030cnice dusi\u0301kem na za\u0301klade\u030c obsahu N-min v pu\u030ade\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270567,
    "t": "Vyuz\u030citi\u0301 gelove\u0301 a c\u030cipove\u0301 elektrofore\u0301zy pro identifikaci podjednotek gluteninu\u030a s vysokou a ni\u0301zkou molekulovou hmotnosti\u0301 u ps\u030cenice : metodika pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270581,
    "t": "Certifikovana\u0301 metodika monitorova\u0301ni\u0301 mys\u030ci doma\u0301ci\u0301 (Mus musculus) v zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch a potravina\u0301r\u030csky\u0301ch provozech pomoci\u0301 fluorescenc\u030cni\u0301ho stopovaci\u0301ho barviva : metodika pro pracovni\u0301ky v DDD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270611,
    "t": "Certifikovana\u0301 metodika anti-rezistentni\u0301 strategie standardni\u0301 a ohniskove\u0301 fumigace brouku\u030a fosforovodi\u0301kem ve skladovany\u0301ch obilovina\u0301ch : metodika pro pracovni\u0301ky v DDD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270628,
    "t": "Detekce Fusarium langsethiae molekula\u0301rni\u0301mi metodami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074270673,
    "t": "Vyuz\u030citi\u0301 metody imunoafinitni\u0301 chromatografie pro stanoveni\u0301 obsahu deoxynivalenolu v zrnu obilovin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074271618,
    "t": "Optimalizace pouz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 pesticidu\u030a proti s\u030cku\u030adcu\u030am a choroba\u0301m v syste\u0301mu integrovane\u0301 produkce cibulove\u0301 a kor\u030cenove\u0301 zeleniny a sala\u0301tu : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074271625,
    "t": "Metodicky\u0301 postup odbe\u030cru vzorku\u030a hnojiv, rostlin a pu\u030ady pro stanoveni\u0301 rizikovy\u0301ch prvku\u030a v agroekosyste\u0301mech a dals\u030ci\u0301ch parametru\u030a pu\u030adni\u0301 u\u0301rodnosti : uplatne\u030cna\u0301 certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074271632,
    "t": "Metodika testova\u0301ni\u0301 rezistence ps\u030cenice k pu\u030avodcu\u030am hne\u030cdy\u0301ch listovy\u0301ch skvrnitosti\u0301 v polni\u0301ch podmi\u0301nka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074271885,
    "t": "Moz\u030cnosti kombinace vy\u0301roby bioplynu a hydroterma\u0301lni\u0301 karbonizace bioodpadu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074271915,
    "t": "Laboratorni\u0301 hodnoceni\u0301 stravitelnosti sacharidu\u030a v potravina\u0301ch a krmivech s moz\u030cnosti\u0301 predikce glykemicke\u0301ho indexu : metodika pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074271953,
    "t": "Pouz\u030citi\u0301 metody analy\u0301zy mikrosatelitu\u030a pro charakterizaci odru\u030ad c\u030cesneku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074271960,
    "t": "Pouz\u030citi\u0301 metody analy\u0301zy mikrosatelitu\u030a pro charakterizaci odru\u030ad cibule",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074272271,
    "t": "Metodick\u00fd postup pro efektivn\u00ed u\u017eit\u00ed digest\u00e1tu ze zem\u011bd\u011blsk\u00fdch bioplynov\u00fdch stanic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074273094,
    "t": "V\u00fdvoj kalibra\u010dn\u00edch rovnic pro stanoven\u00ed rizikov\u00fdch prvk\u016f v aluvi\u00e1ln\u00edch p\u016fd\u00e1ch \u0159ek M\u017ee a Otavy prost\u0159ednictv\u00edm mobiln\u00edho XRF p\u0159\u00edstroje : certifikovan\u00e1 metodika pro praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074273315,
    "t": "Metodika on-farm konzervace star\u00fdch a krajov\u00fdch odr\u016fd zem\u011bd\u011blsk\u00fdch plodin : doporu\u010den\u00e1 pro zem\u011bd\u011blce, skanzeny, muzea, etnobotanick\u00e9 a botanick\u00e9 zahrady, pro genofondov\u00e9 plochy, n\u00e1rodn\u00ed parky, CHKO a dal\u0161\u00ed p\u011bstitele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074770500,
    "t": "Bour\u030ckova\u0301 sezo\u0301na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075770295,
    "t": "Drake",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075770615,
    "t": "Probl\u00e9m t\u0159\u00ed t\u011bles",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788075774514,
    "t": "Posledn\u00ed iluze. 1, Ztracen\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075774682,
    "t": "Feminismus je pro ka\u017ed\u00e9ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075776969,
    "t": "Medv\u011bd\u00edn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075778147,
    "t": "Fotbal\u00e1ci. Z\u00e1hada sedmi g\u00f3l\u016f do vlastn\u00ed branky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075779045,
    "t": "Bobiverzum. Kniha t\u0159et\u00ed, V\u0161echny tyto sv\u011bty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075779366,
    "t": "Zahrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076770287,
    "t": "S\u00e1ra & Budapest : egy v\u00e1ros tele matric\u00e1val",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076770300,
    "t": "Emma & P\u00e1rizs : egy v\u00e1ros tele matric\u00e1val",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080774622,
    "t": "XVII International Congress on Animal Hygiene 2015 June 7-11, 2015, Kos\u030cice, Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081271120,
    "t": "Ruska\u0301 politika na euroa\u0301zijskom kontinente v moderny\u0301ch dejina\u0301ch : medzina\u0301rodna\u0301 vedecka\u0301 konferencia 2. - 3. septembra, Mos\u030covce - Bratislava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081271137,
    "t": "S\u030cirva\u0301n a jeho postavenie v euro\u0301pskom obchode : (16. - 17. storoc\u030cie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081271502,
    "t": "N.O. Losskij a podiel ruskej inteligencie v emigra\u0301cii na rozvoji slovenskej vedy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270167,
    "t": "Stra\u0301nkami soudoby\u0301ch de\u030cjin = Pages of Contemporary History = Bla\u0308ttern in der Zeitgeschichte : Sborni\u0301k stati\u0301 k pe\u030ctas\u030cedesa\u0301tina\u0301m historika Karla Kaplana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270181,
    "t": "Posledni\u0301 rok prezidenta : Edvard Benes\u030c v roce 1948",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270426,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 shroma\u0301z\u030cde\u030cni\u0301 / [2.] 21. - 28. srpna 1968",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270891,
    "t": "Studijni\u0301 materia\u0301ly / pr\u030cedpoklady, pru\u030abe\u030ch a bezprostr\u030cedni vy\u0301sledky : Praha 14.-16. r\u030ci\u0301jna 1999. 2 Bibliografie k de\u030cjina\u0301m C\u030ceskoslovenska 1969-1990 : vy\u0301be\u030cr knih, sborniku a c\u030cla\u0301nku vydany\u0301ch v C\u030cR v letech 1990-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270907,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 konference Demokraticka\u0301 revoluce v C\u030ceskoslovensku 1989 - pr\u030cedpoklady, pru\u030abe\u030ch a bezprostr\u030cedni\u0301 vy\u0301sledky (Praha 14.-16. r\u030ci\u0301jna 1999) : studijni\u0301 materia\u0301ly. Ses\u030c. 7, K vy\u0301voji sove\u030ctske\u0301 politiky vu\u030ac\u030ci sta\u0301tu\u030am Vars\u030cavske\u0301 smlouvy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270914,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 konference Demokraticka\u0301 revoluce v C\u030ceskoslovensku 1989 - pr\u030cedpoklady, pru\u030abe\u030ch a bezprostr\u030cedni\u0301 vy\u0301sledky (Praha 14.-16. r\u030ci\u0301jna 1999) : studijni\u0301 materia\u0301ly. Ses\u030cit 3, Hlasy obc\u030canske\u0301 spolec\u030cnosti 1987-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270921,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 konference Demokraticka\u0301 revoluce v C\u030ceskoslovensku 1989 - pr\u030cedpoklady, pru\u030abe\u030ch a bezprostr\u030cedni\u0301 vy\u0301sledky (Praha 14.-16. r\u030ci\u0301jna 1999) : studijni\u0301 materia\u0301ly. Ses\u030c. 1, C\u030ceskoslovenska\u0301 cesta k demokracii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270921,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 konference \"Demokraticka\u0301 revoluce v C\u030ceskoslovensku 1989\" (1999, Praha) : studijni\u0301 materia\u0301ly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270938,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 konference Demokraticka\u0301 revoluce v C\u030ceskoslovensku 1989 - pr\u030cedpoklady, pru\u030abe\u030ch a bezprostr\u030cedni\u0301 vy\u0301sledky (Praha 14.-16. r\u030ci\u0301jna 1999) : studijni\u0301 materia\u0301ly. Ses\u030c. 5-6, Situac\u030cni\u0301 zpra\u0301vy u\u0301str\u030cedni\u0301ho apara\u0301tu KSC\u030c. 20. listopadu - 1. prosince 1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085270945,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 konference Demokraticka\u0301 revoluce v C\u030ceskoslovensku 1989 - pr\u030cedpoklady, pru\u030abe\u030ch a bezprostr\u030cedni\u0301 vy\u0301sledky (Praha 14.-16. r\u030ci\u0301jna 1999) : studijni\u0301 materia\u0301ly. Ses\u030c. 4, Vedeni\u0301 KSC\u030c o disentu a opozici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085271195,
    "t": "Prague writers' festival : ancient evenings = Festival spisovatelu\u030a : starove\u030cke\u0301 vec\u030cery : [Prague 9-11 May 1996 : program]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085271218,
    "t": "Pru\u030avodce 6. mezina\u0301rodni\u0301m kniz\u030cni\u0301m veletrhem a Festivalem spisovatelu\u030a : Praha 24.-28. c\u030cervna 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085271225,
    "t": "Ginsberg kr\u00e1lem maj\u00e1les v\u00fdraz proletarsk\u00e9ho internacionismu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274028,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka Josefa S\u030ckvorecke\u0301ho : litera\u0301rni\u0301 a politicke\u0301 komenta\u0301r\u030ce z Hlasu Ameriky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274042,
    "t": "Oz\u030cehave\u0301 te\u0301ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274141,
    "t": "Bu\u030ah do domu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274196,
    "t": "Ve\u030ck nylonu : fragment roma\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274271,
    "t": "Bibliografie Josefa S\u030ckvorecke\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274356,
    "t": "Danny 96/97 : sborni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274363,
    "t": "Danny : bulletin Spolec\u030cnosti Josefa S\u030ckvorecke\u0301ho. Roc\u030c. V. (1994), 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085274370,
    "t": "Danny : sborni\u0301k. 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085276121,
    "t": "Spa\u0301d ve\u030cci\u0301 a jine\u0301 ba\u0301sne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085277302,
    "t": "Longman Family Dictionary : a Clear, Concise and Modern Guide to the English Language : With over 70000 Entries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085277739,
    "t": "European word book : english, german, french, czech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085277753,
    "t": "Poha\u0301dky pro Ru\u030az\u030ci : [Pr\u030cevypra\u0301ve\u030cni\u0301 sve\u030ctovy\u0301ch poha\u0301dek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085277869,
    "t": "Deutsch konkret : Kurs ne\u030cmc\u030ciny pro mla\u0301dez\u030c : Uc\u030cebnice. Sv. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085277975,
    "t": "Sladko je \u017e\u00edt : pam\u011bti nakladatele Aventina I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085278170,
    "t": "Obrazy ze z\u030civota po smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085278224,
    "t": "Mysticky\u0301 slabika\u0301r\u030c, to jest, Kli\u0301c\u030c pro z\u030ca\u0301ky D.S.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085279115,
    "t": "Je to vu\u030abec moz\u030cny\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085279757,
    "t": "Nestoudna\u0301 ctnost",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085279948,
    "t": "Mlc\u030ceni\u0301 noci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085770032,
    "t": "Praz\u030csky\u0301 kruh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085770100,
    "t": "Born in C\u030cSR, aneb veksls\u030ctu\u030abe cimrfraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085770117,
    "t": "Lexikon c\u030ceske\u0301 s\u030clechty : erby, fakta, osobnosti, si\u0301dla a zaji\u0301mavosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085770629,
    "t": "Obrazy, kresby, grafika, ilustrace = Bilder, Zeichnungen, Grafik, Illustration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771008,
    "t": "Technolo\u0301gia zva\u0301rania v ochranny\u0301ch plynoch meto\u0301dou MIG/MAG",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771053,
    "t": "Za\u0301sady bezpec\u030cnosti pra\u0301ce pri zva\u0301rani\u0301 a rezani\u0301 plazmou a zva\u0301rani\u0301 v ochranny\u0301ch plynoch : podl\u030ca C\u030cSN 05 0600, C\u030cSN 05 0601, C\u030cSN 05 0610, C\u030cSN 05 0630 pre zva\u0301rac\u030cov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771084,
    "t": "Soubor testovy\u0301ch ota\u0301zek ke zkous\u030cka\u0301m z bezpec\u030cnostni\u0301ch ustanoveni\u0301 pro plamenove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 kovu\u030a a r\u030ceza\u0301ni\u0301 kovu\u030a kysli\u0301kem : podle C\u030cSN 05 0600, 05 0601, 05 0610 pro sva\u0301r\u030cec\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771114,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy z bezpec\u030cnostni\u0301ch ustanoveni\u0301 pro obloukove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 kovu\u030a : podle C\u030cSN 05 0600, 05 0601,05 0630",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771138,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy z bezpec\u030cnostni\u0301ch ustanoveni\u0301 pro svar\u030cova\u0301ni\u0301 a r\u030ceza\u0301ni\u0301 plazmou a svar\u030cova\u0301ni\u0301 v ochranny\u0301ch plynech : podle C\u030cSN 05 0600, 05 0601, 05 0630",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771152,
    "t": "Sku\u0301s\u030cobne\u0301 testy z bezpec\u030cnostny\u0301ch ustanoveni\u0301 pre plamen\u030cove\u0301 zva\u0301ranie kovov a rezanie kovov kysli\u0301kom podl\u030ca C\u030cSN 05 0600, 05 0601,05 0610",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771169,
    "t": "Sku\u0301s\u030cobne\u0301 testy z bezpec\u030cnostny\u0301ch ustanoveni\u0301 pre oblu\u0301kove\u0301 zva\u0301ranie kovov podl\u030ca C\u030cSN 05 0600, 05 0601,05 0630",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771237,
    "t": "Nebezpec\u030ci\u0301 pr\u030ci svar\u030cova\u0301ni\u0301 : podle C\u030cSN 05 0600, C\u030cSN 05 0601, C\u030cSN 05 0610, C\u030cSN 05 0630",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771251,
    "t": "Za\u0301sady bezpec\u030cnosti pra\u0301ce pr\u030ci odporove\u0301m svar\u030cova\u0301ni\u0301 : uc\u030cebnice s testovy\u0301mi ota\u0301zkami : podle C\u030cS 05 0600, C\u030cSN 05 0601, C\u030cSN 05 0650 pro sva\u0301r\u030cec\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771329,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy z bezpec\u030cnostni\u0301ch ustanoveni\u0301 pro odporove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 kovu\u030a : podle C\u030cSN 05 0600, 05 0601,05 0650",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771411,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy Z-T3 k pr\u030ci\u0301prave\u030c na teoretickou zkous\u030cku v za\u0301kladni\u0301m kursu obloukove\u0301ho svar\u030cova\u0301ni\u0301 oceli\u0301 tr\u030ci\u0301dy 17 v ochrane\u030c argonu wolframovou elektrodou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771428,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy D-G2 k pr\u030ci\u0301prave\u030c na teoretickou zkous\u030cku pro zas\u030ckoleni\u0301 de\u030clni\u0301ku\u030a - r\u030cezac\u030cu\u030a : r\u030ceza\u0301ni\u0301 kysli\u0301kem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771442,
    "t": "R\u030ceza\u0301ni\u0301 kysli\u0301kem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771466,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301c\u030cek k uc\u030cebnici Headway elementary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771473,
    "t": "Uc\u030cebnice pro kurz svar\u030cova\u0301ni\u0301 Z-E1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771480,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava sva\u0301r\u030cec\u030cu\u030a ke zkous\u030cka\u0301m podle C\u030cSN EN 287-1 Zkous\u030cky sva\u0301r\u030cec\u030cu\u030a - Tavne\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301. C\u030ca\u0301st 1, Oceli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771527,
    "t": "Uc\u030cebnice pro kurz svar\u030cova\u0301ni\u0301 Z-G1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771534,
    "t": "Pri\u0301prava zva\u0301rac\u030cov ku sku\u0301s\u030ckam podl\u030ca STN EN 287-1 Sku\u0301s\u030cky zva\u0301rac\u030cov - Tavne\u0301 zva\u0301ranie. C\u030cast\u030c 1, Ocele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771541,
    "t": "Tepelne\u0301 de\u030cleni\u0301 kovu\u030a vzduchovou plazmou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771558,
    "t": "Uc\u030cebnica pre kurz zva\u0301rania Z-E1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771589,
    "t": "Uc\u030cebnica pre kurz zva\u0301rania Z-M1 : MIG/MAG zva\u0301ranie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771602,
    "t": "Uc\u030cebnica pre kurz zva\u0301rania Z-G1 : plamen\u030cove\u0301 zva\u0301ranie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771626,
    "t": "Bezpec\u030cnostni\u0301 ustanoveni\u0301 pro plamenove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 a r\u030ceza\u0301ni\u0301 kysli\u0301kem : uc\u030cebnice s testovy\u0301mi ota\u0301zkami : podle C\u030cSN 05 0600, C\u030cSN 05 0601, C\u030cSN 05 0610",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771640,
    "t": "Bezpec\u030cnost\u030c pra\u0301ce pri zva\u0301rani\u0301 : podl\u030ca STN 05 0600, STN 05 0601, STN 05 0610, STN 05 0630 : pre zva\u0301rac\u030cov. IV. diel, Za\u0301sady bezpec\u030cnosti pra\u0301ce pri zva\u0301rani\u0301 a reza\u0301ni\u0301 plazmou a zva\u0301rani\u0301 v ochranny\u0301ch plynoch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771657,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy z bezpec\u030cnostni\u0301ch ustanoveni\u0301 pro plamenove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 kovu\u030a a r\u030ceza\u0301ni\u0301 kovu\u030a kysli\u0301kem : podle C\u030cSN 05 0600, 05 0601, 05 0610",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771664,
    "t": "Su\u0301bor testovy\u0301ch ota\u0301zok ku sku\u0301s\u030ckam z bezpec\u030cnostny\u0301ch ustanoveni\u0301 pre oblu\u0301kove\u0301 zva\u0301ranie kovov : podl\u030ca STN 05 0600, 05 0601 a 05 0630",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771671,
    "t": "Su\u0301bor testovy\u0301ch ota\u0301zok na pri\u0301pravu k teoretickej sku\u0301s\u030cke v za\u0301kladnom kurze zva\u0301rania elektricky\u0301m oblu\u0301kom obalenou elektro\u0301dou - Z-E1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771688,
    "t": "Su\u0301bor testovy\u0301ch ota\u0301zok na pri\u0301pravu k teoretickej sku\u0301s\u030cke v za\u0301kladnom kurze zva\u0301rania plamen\u030com - Z-G1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771701,
    "t": "Navrhova\u0301ni\u0301 a posuzova\u0301ni\u0301 svar\u030covany\u0301ch konstrukci\u0301 a tlakovy\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301 : uc\u030cebni\u0301 texty pro kurzy sva\u0301r\u030cec\u030csky\u0301ch inz\u030ceny\u0301ru\u030a a technologu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771718,
    "t": "Su\u0301bor testovy\u0301ch ota\u0301zok na pri\u0301pravu k teoretickej sku\u0301s\u030cke v za\u0301kladnom kurze zva\u0301rania elektricky\u0301m oblu\u0301kom v ochrane plynu - Z-M1, Z-T3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771725,
    "t": "Vy\u0301roba a aplikovane\u0301 inz\u030ceny\u0301rstvi\u0301 ve svar\u030cova\u0301ni\u0301 : uc\u030cebni\u0301 texty pro kurzy sva\u0301r\u030cec\u030csky\u0301ch inz\u030ceny\u0301ru\u030a a technologu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771732,
    "t": "Bezpec\u030cnost\u030c pra\u0301ce pri zva\u0301rani\u0301 : podl\u030ca STN 05 0600, STN 05 0601, STN 05 0610, STN 05 0630 : pre zva\u0301rac\u030cov. 1. diel, Nebezpec\u030censtvo pri zva\u0301rani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771749,
    "t": "Su\u0301bor testovy\u0301ch ota\u0301zok ku sku\u0301s\u030ckam z bezpec\u030cnostny\u0301ch ustanoveni\u0301 pre plamen\u030cove\u0301 zva\u0301ranie kovov a rezanie kovov kysli\u0301kom : podl\u030ca STN 05 0600, 05 0601 a 05 0610 pre zva\u0301rac\u030cov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771763,
    "t": "Uc\u030cebnice pro za\u0301kladni\u0301 kurz svar\u030cova\u0301ni\u0301 tavi\u0301ci\u0301 se elektrodou : (MIG/MAG svar\u030cova\u0301ni\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771770,
    "t": "Uc\u030cebnice pro kurz svar\u030cova\u0301ni\u0301 metodou 111 : (ruc\u030cni\u0301 obloukove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 obalenou elektrodou)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771800,
    "t": "Obloukove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 wolframovou elektrodou v inertni\u0301m plynu metodou 141 (TIG) vysokolegovany\u0301ch austeniticky\u0301ch oceli\u0301 : uc\u030cebnice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771817,
    "t": "Technologie svar\u030cova\u0301ni\u0301 a zar\u030ci\u0301zeni\u0301 : uc\u030cebni\u0301 texty pro kurzy sva\u0301r\u030cec\u030csky\u0301ch inz\u030ceny\u0301ru\u030a a technologu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771824,
    "t": "Rast u\u0301navovy\u0301ch trhli\u0301n vo zvarovy\u0301ch spojoch oceli\u0301 : lomovomechanicky\u0301 pri\u0301stup k hodnoteniu u\u0301navovej z\u030civotnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771848,
    "t": "Zva\u0301racie meto\u0301dy a zariadenia : II. diel uc\u030cebny\u0301ch textov pre kurzy zva\u0301rac\u030csky\u0301ch technolo\u0301gov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771855,
    "t": "Materia\u0301ly a jejich svar\u030citelnost : uc\u030cebni\u0301 texty pro kurzy sva\u0301r\u030cec\u030csky\u0301ch inz\u030ceny\u0301ru\u030a a technologu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771862,
    "t": "Kons\u030ctrukcia a navrhovanie : III. diel uc\u030cebny\u0301ch textov pre kurzy zva\u0301rac\u030csky\u0301ch technolo\u0301gov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771879,
    "t": "Vy\u0301roba a inz\u030cinierske aplika\u0301cie : IV. diel uc\u030cebny\u0301ch textov pre kurzy zva\u0301rac\u030csky\u0301ch technolo\u0301gov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771886,
    "t": "Bezpec\u030cnostni\u0301 ustanoveni\u0301 pro obloukove\u0301 svar\u030cova\u0301ni\u0301 obalenou elektrodou : uc\u030cebnice s testovy\u0301mi ota\u0301zkami : podle C\u030cSN 05 0600, C\u030cSN 05 0601, C\u030cSN 05 630, C\u030cSN 05 2208 a C\u030cSN 05 2209",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771893,
    "t": "Soubor testovy\u0301ch ota\u0301zek k pr\u030ci\u0301prave\u030c na teoretickou zkous\u030cku v za\u0301kladni\u0301m kurzu plamenove\u0301ho svar\u030cova\u0301ni\u0301 (kysli\u0301ko-acetylenovy\u0301m plamenem) - ZK 311 W 01 : podle C\u030cSN 05 0705",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771916,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy k pr\u030ci\u0301prave\u030c na teoretickou zkous\u030cku v za\u0301kladni\u0301m kurzu plamenove\u0301ho svar\u030cova\u0301ni\u0301 (kysli\u0301ko-acetylenovy\u0301m plamenem) : ZK 311 W 01 : podle C\u030cSN 05 0705",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771930,
    "t": "Zkus\u030cebni\u0301 testy k pr\u030ci\u0301prave\u030c na teoretickou zkous\u030cku v za\u0301kladni\u0301m kurzu obloukove\u0301ho svar\u030cova\u0301ni\u0301 tavi\u0301ci\u0301 se elektrodou v aktivni\u0301m plynu MAG (135) : ZK 135 W 01 : podle C\u030cSN 05 0705",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771954,
    "t": "Pr\u030cehled metod svar\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771978,
    "t": "Uc\u030cebni\u0301 texty pro evropske\u0301 sva\u0301r\u030cec\u030cske\u0301 specialisty, praktiky a inspektory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771985,
    "t": "Ins\u030cpekcia vo zva\u0301rani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085771992,
    "t": "MIG/MAG zva\u0301ranie : uc\u030cebnica pre kurz zva\u0301rania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085773422,
    "t": "Duch pre\u0301rie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085774061,
    "t": "Prchave\u0301 pr\u030cedstavy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775143,
    "t": "Matematika pro 1. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c : Ses\u030cit c\u030c. 1 ; Il. Zdene\u030ck Miler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775150,
    "t": "Matematika pro 1. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. Ses\u030c. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775167,
    "t": "Matematika pro 1. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. Ses\u030c. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775174,
    "t": "Matematika pro 1. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. Ses\u030c. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775334,
    "t": "Vlastive\u030cda. Obrazy z c\u030cesky\u0301ch de\u030cjin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775570,
    "t": "Matematika pro 4. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775686,
    "t": "Z\u030civa\u0301 abeceda : uc\u030cebnice pro 1. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775792,
    "t": "Zeme\u030cpis pro 6. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c a niz\u030cs\u030ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301. Krajinna\u0301 sfe\u0301ra I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775808,
    "t": "Zeme\u030cpis pro 6. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c a niz\u030cs\u030ci\u0301 roc\u030cni\u0301ky vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301. Krajinna\u0301 sfe\u0301ra II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775853,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk pro 6. roc\u030cni\u0301k. II. di\u0301l, Jazykove\u0301 projevy, sloh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775853,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk 6. Di\u0301l 2, Jazykove\u0301 projevy, sloh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085775860,
    "t": "C\u030cesky\u0301 jazyk 6. III. di\u0301l, Pr\u030cehledy, tabulky, rozbory, cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085776270,
    "t": "Turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085776362,
    "t": "Nad kamenny\u0301m mu\u030astkem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085776607,
    "t": "S\u030cumavsky\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085778045,
    "t": "Studie o dramatu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085778250,
    "t": "Daktyl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779059,
    "t": "Die Tschechische Republik : Su\u0308dma\u0308hren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779219,
    "t": "Kr\u030civokla\u0301tsko Biosphere Reserve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779288,
    "t": "Tatry = The Tatras : Biosphere Reserve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779325,
    "t": "Biosfe\u0301ricka\u0301 rezervace Bi\u0301le\u0301 Karpaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779332,
    "t": "Biosfe\u0301ricka\u0301 rezervace Krkonos\u030ce/Karkonosze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779349,
    "t": "Biosfe\u0301ricka\u0301 rezervace Kr\u030civokla\u0301tsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779356,
    "t": "Biosfe\u0301ricka\u0301 rezervace Pa\u0301lava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779363,
    "t": "Biosfe\u0301ricka\u0301 rezervace Tr\u030cebon\u030csko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085779370,
    "t": "Biosfe\u0301ricka\u0301 rezervace S\u030cumava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086272962,
    "t": "Postila : 54 ka\u0301za\u0301ni\u0301 na evangelijni\u0301 texty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086274096,
    "t": "Pro chatar\u030ce a chalupa\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086274324,
    "t": "Pro chatar\u030ce a chalupa\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086274331,
    "t": "Turisticke\u0301 putova\u0301ni\u0301 na\u0301rodni\u0301mi parky za\u0301padu Kanady, Yukonem, Aljas\u030ckou a USA : le\u0301to 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086274348,
    "t": "Modre\u0301 z nebe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086274416,
    "t": "Rajska\u0301 zahrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086274706,
    "t": "Prvni\u0301 kroky v kuchyni : slabika\u0301r\u030c var\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086274775,
    "t": "Ne\u030ckomu z\u030civot, ne\u030ckomu smrt [3]. 1943 - 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086275123,
    "t": "Byla jsem z\u030cenou nacisticke\u0301ho ofici\u0301ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086277295,
    "t": "Arabsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k publicisticke\u0301ho stylu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086277424,
    "t": "Egyptian colloquial Arabic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086277509,
    "t": "Aegypten, Reisebilder aus dem Orient = Egypt, travel sketches from the Orient",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086277691,
    "t": "Egypt v dobe\u030c Muhammada 'Ali\u0304ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278377,
    "t": "Pravidla silnic\u030cni\u0301ho provozu : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro autos\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278421,
    "t": "Oko za oko: Panenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278438,
    "t": "Hra s osudem: S\u030cperk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278445,
    "t": "Popel a dy\u0301m: Drac\u030ci\u0301 plamen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278599,
    "t": "Ve sti\u0301nu zla: Kapesni\u0301c\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278605,
    "t": "Den zu\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301: Stereoskop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278612,
    "t": "U\u0301stav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086278827,
    "t": "Temna\u0301 ve\u030cz\u030c. III, Pustiny",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788086279015,
    "t": "Za\u0301mek Dobr\u030ci\u0301s\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279022,
    "t": "Ver\u030cejne\u0301 polibky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279039,
    "t": "Marina Richter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279046,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Novotny\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279084,
    "t": "Bedr\u030cich Glaser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279169,
    "t": "Nova\u0301 ume\u030cni\u0301 v C\u030cecha\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279176,
    "t": "Dobr\u030ci\u0301s\u030c chateau",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279183,
    "t": "Schloss Dobr\u030ci\u0301s\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279190,
    "t": "Sve\u030cdkyne\u030c vypovi\u0301da\u0301 pravdu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279206,
    "t": "Libus\u030ce Ladianska\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279435,
    "t": "Robert Ricart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279442,
    "t": "Claudine Ricart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086279459,
    "t": "Ange\u0301lique James",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086770017,
    "t": "Vi\u0301ta\u0301me Va\u0301s v C\u030cSOP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086770376,
    "t": "Uklid\u030cme sve\u030ct! : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro organiza\u0301tory akce Clean Up the World",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771021,
    "t": "Studie o Masarykovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771038,
    "t": "Politika a na\u0301boz\u030censtvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771045,
    "t": "Na\u0301boz\u030censka\u0301 te\u0301mata vc\u030cera a dnes : studie a reflexe k porozume\u030cni\u0301 teologicke\u0301 pr\u030ci\u0301tomnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771298,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030chy a poha\u0301dky z hradecky\u0301ch lesu\u030a a parku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771311,
    "t": "Poha\u0301dky pro nejhodne\u030cjs\u030ci\u0301 holc\u030cic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771342,
    "t": "A jes\u030cte\u030c jsem ti chte\u030cla r\u030ci\u0301ct--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771359,
    "t": "S\u030cVP a 4 pili\u0301r\u030ce vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301: za\u0301klad pro celoz\u030civotni\u0301 uc\u030ceni\u0301 : za\u0301ve\u030crec\u030cne\u0301 [sic] zpra\u0301va r\u030ces\u030ceni\u0301 grantove\u0301ho projektu GAC\u030cR 406/07/1482",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771366,
    "t": "Augustinovy poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771380,
    "t": "On contribution of modern technologies towards developing key competences",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086771557,
    "t": "Architecture systems based on asynchronous communication",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086772707,
    "t": "Ci\u0301rkev v C\u030cecha\u0301ch a na Me\u030clnicku ve 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086772721,
    "t": "Z historie Bena\u0301tecka : vy\u0301be\u030cr z c\u030cla\u0301nku\u030a publikovany\u0301ch v letech 1960-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086777023,
    "t": "Jak dostat pod kontrolu rizika v male\u0301m a str\u030cedni\u0301m podnika\u0301ni\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086777054,
    "t": "Jablonecke\u0301 putova\u0301ni\u0301 : pr\u030ci\u0301be\u030ch Kora\u0301lka a Jablu\u030an\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086777061,
    "t": "Zpra\u0301va o zdravi\u0301 v Liberecke\u0301m kraji 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086777078,
    "t": "Walking Jablonec : the story of Beads & Applepuck = Gablonzer Wanderungen : Geschichte u\u0308ber Perlenjunge & Apfelma\u0308nnchen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086777085,
    "t": "Metodika psani\u0301 absolventske\u0301 pra\u0301ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086778303,
    "t": "Geologujeme s Petrem Rajlichem : v pr\u030ci\u0301rode\u030c, ve s\u030ckole, doma a ve me\u030cste\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087270769,
    "t": "Whole30 : tr\u030cicetidenni\u0301 restart, ktery\u0301 va\u0301m pr\u030cinese zdravi\u0301 a svobodu v ji\u0301dle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087271322,
    "t": "Kne\u030cz\u030cska\u0301 korespondence Jednoty bratrske\u0301 z c\u030cesky\u0301ch diece\u0301zi\u0301 z let 1610-1618 : \"hned jsem k va\u0301m dnes naschvali\u0301 posli\u0301ka sve\u0301ho vypravil\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087271520,
    "t": "Album pozdne\u030c str\u030cedove\u030cke\u0301ho pi\u0301sma. 12,1, Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy : kniha trhova\u0301 me\u030csta Jindr\u030cichova Hradce 1485-1531. ; kniha pr\u030ci\u0301pove\u030cdi\u0301 me\u030csta Jindr\u030cichova Hradce 1499, 1520-1552 ; kniha pr\u030ci\u0301jmu\u030a a vyda\u0301ni\u0301 purkmistru\u030a me\u030csta Jindr\u030cichova Hradce 1487-1537",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087271568,
    "t": "Album pozdne\u030c str\u030cedove\u030cke\u0301ho pi\u0301sma. Vy\u0301chodni\u0301 C\u030cechy. Svazek XIII. = Album scripturae medii aevi posterioris. Bohemia orientalis. Volumen XIII.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087274057,
    "t": "Sochar\u030c ba\u0301sni\u0301k Michael Lekakis - Ero\u0301s psyche\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087274125,
    "t": "Housenka na kdouloni, c\u030cili, Poha\u0301dkove\u0301 hra\u0301tky s c\u030ces\u030ctinou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087274286,
    "t": "Pr\u030cestupny\u0301 rok : (melancholicke\u0301 procha\u0301zky Olomouci\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275009,
    "t": "Lidice before, Lidice today",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275016,
    "t": "In the Lez\u030ca\u0301k stream valley",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275108,
    "t": "State castles and chateaus in the Karlovy Vary Region = Gosudarstvennyje grady i zamki v Karlovarskoj oblasti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275177,
    "t": "Vi\u0301tejte v divne\u0301m sve\u030cte\u030c politiku\u030a a ra\u0301ji podvodni\u0301ku\u030a : a co tomu r\u030ci\u0301ka\u0301 pan inz\u030ceny\u0301r Milos\u030c Zeman, publicista a politik Radek John?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275382,
    "t": "Lidice prez\u030cde, Lidice teper'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275504,
    "t": "Gallasove\u0301 a Clam-Gallasove\u0301 v severni\u0301ch C\u030cecha\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275771,
    "t": "Lidicke\u0301 podvec\u030cery s hve\u030czdami V",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275795,
    "t": "C\u030cas slz a vzdoru : kalenda\u0301rium 1938-1945 : den po dni: okupace, teror, odpor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275924,
    "t": "Za\u0301mek Zruc\u030c nad Sa\u0301zavou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275931,
    "t": "Pame\u030ctni\u0301 desky, pama\u0301tni\u0301ky a na\u0301pisy v Nymburce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087275955,
    "t": "Ve\u030cc\u030cne\u0301 u\u0301doli\u0301 Javor\u030ci\u0301c\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087276006,
    "t": "Od vlc\u030ci\u0301ch kousancu\u030a po vlc\u030ci\u0301 polibky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087278055,
    "t": "Deutschu\u0308bungen fu\u0308r die Betriebswirtschaft",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087278055,
    "t": "Deutschu\u0308bungen fu\u0308r die Betriebswirtschaft",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087279045,
    "t": "Za\u0301zrak zrozeni\u0301 a smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087279052,
    "t": "La\u0301ska k z\u030celeza\u0301ku\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087279069,
    "t": "Symbolik von Krankheiten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087770283,
    "t": "V\u00fdvoj krajinn\u00e9ho pokryvu dle CORINE Land Cover na \u00fazem\u00ed \u010cR v letech 1990-2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087770696,
    "t": "Platforma pro monitoring \u00fazemn\u00ed atraktivity : p\u0159\u00edru\u010dka pro org\u00e1ny strategick\u00e9ho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087770740,
    "t": "Attractive Danube : final publication of the project : improving capacities for enhancing territorial attractiveness of the Danube region",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087770757,
    "t": "Attractive Danube : z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e1 publikace projektu : zlep\u0161ov\u00e1n\u00ed kapacit pro zvy\u0161ov\u00e1n\u00ed \u00fazemn\u00ed atraktivity Podunaj\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087773079,
    "t": "Po stop\u00e1ch svat\u00e9ho Vojt\u011bcha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087773505,
    "t": "Die Wiener Tschechen : Vidensti Cesi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087773505,
    "t": "Die Wiener Tschechen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087774090,
    "t": "Simulace a dynamicke\u0301 modelova\u0301ni\u0301 procesu\u030a a syste\u0301mu\u030a v energetice : na\u0301stroje pro optimalizaci a efektivnost r\u030ci\u0301zeni\u0301 elektrosoustav : 30. r\u030ci\u0301jna 2013 : E 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087774113,
    "t": "Monitoring, me\u030cr\u030ceni\u0301 a progresivni\u0301 elaborace technologicky\u0301ch dat v energetice : na\u0301stroje pro optimalizaci a efektivnost r\u030ci\u0301zeni\u0301 elektrosoustav : 27. listopadu 2013 : E 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087774267,
    "t": "WAMS - principy a metody : syste\u0301move\u0301 r\u030ces\u030ceni\u0301 pro energetiku : 25. br\u030cezna 2015 : E 2015, 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087774335,
    "t": "Monitoring, me\u030cr\u030ceni\u0301 a progresivni\u0301 metody elaborace a vizualizace technologicky\u0301ch procesu\u030a a dat v energetice : 25. listopadu 2015 : E 2015, 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087774359,
    "t": "Energetika ve sve\u030ctle struktura\u0301lni\u0301ch zme\u030cn - trendy a perspektivy v evropsky\u0301ch souvislostech : 27. ledna 2016 : E 2016, 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087774441,
    "t": "Monitoring, me\u030cr\u030ceni\u0301 a metody progresivni\u0301 elaborace technologicky\u0301ch dat v energetice : vizualizace : 23. listopadu 2016 : E 2016, 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776001,
    "t": "Ma\u0301m to! : dopln\u030cova\u0301ni\u0301 chybe\u030cji\u0301ci\u0301ho - procvic\u030cova\u0301ni\u0301 za\u0301kladni\u0301ch dovednosti\u0301 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776018,
    "t": "Ma\u0301m to! : objeveni\u0301 hledane\u0301ho - procvic\u030cova\u0301ni\u0301 za\u0301kladni\u0301ch dovednosti\u0301 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776025,
    "t": "Pr\u030cedc\u030ctena\u0301r\u030cske\u0301 dovednosti. 2, Prostorove\u0301 vni\u0301ma\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776049,
    "t": "Prostorove\u0301 vni\u0301ma\u0301ni\u0301. Sleduj a pr\u030cesun\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776056,
    "t": "Prostorove\u0301 vni\u0301ma\u0301ni\u0301. Z ru\u030azny\u0301ch pohledu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776063,
    "t": "Matematika. Obvod a obsah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776414,
    "t": "Sluchov\u00e9 vn\u00edm\u00e1n\u00ed. Slovolov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087776582,
    "t": "\u010cesk\u00fd jazyk : p\u00edsmena tiskac\u00ed a psac\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088276159,
    "t": "Obl\u00e9k\u00e1me americk\u00e9 panenky - Amy : samolepky a omalov\u00e1nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088276166,
    "t": "Obl\u00e9k\u00e1me rusk\u00e9 panenky - Lena : samolepky a omalov\u00e1nky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088276616,
    "t": "Ferrari kn\u00ed\u017eka se samolepkami. Nejkr\u00e1sn\u011bj\u0161\u00ed silni\u010dn\u00ed vozy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088276623,
    "t": "Ferrari kn\u00ed\u017eka se samolepkami. Nej\u00fa\u017easn\u011bj\u0161\u00ed vozy Scuderie Ferrari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088279044,
    "t": "Meat and fat quality of T-class slaughter pigs = Kvalita m\u00e4sa a tuku jato\u010dn\u00fdch o\u0161\u00edpan\u00fdch triedy T : scientific monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088772095,
    "t": "Mlada\u0301 baletka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088772279,
    "t": "Sisi D. 2. Mlada\u0301 cisa\u0301rovna\u0301 / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Gabriela Vigas\u030cova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088772590,
    "t": "Sisi D. 1. Mala\u0301 divos\u030cka / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Magda Taka\u0301c\u030cova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088772729,
    "t": "Sisi D. 3. Srdce a koruna / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Sylvia Scholzova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088772811,
    "t": "Sisi D. 4. Z denni\u0301ka cisa\u0301rovnej / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Sylvia Scholzova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088772910,
    "t": "Sisi D. 5. Na za\u0301mku snov / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Eva Rotheova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088772989,
    "t": "Sisi D. 6. Valc\u030ci\u0301k v Scho\u0308nbrunne / [z nemecke\u0301ho orig. prel. Jana Karenova\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088774440,
    "t": "Stars\u030cia slovenska\u0301 literatu\u0301ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088774754,
    "t": "C\u030ci\u0301tanka pre odbor uc\u030citel'stvo 1. stupn\u030ca ZS\u030c a nemecky\u0301 jazyk Viera Lagerova\u0301. Pedagogicka\u0301 Fakulta Trnavskej Univerzity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088775065,
    "t": "Spaseny svetlom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088775614,
    "t": "Zastavte c\u030cas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088775676,
    "t": "Zdravo jest\u030c dlho z\u030cit\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088775805,
    "t": "Ako ulovit' milionara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778066,
    "t": "Slovensko-nemecky\u0301 nemecko-slovensky\u0301 slovni\u0301k pra\u0301vnicky\u0301ch vy\u0301razov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778103,
    "t": "C\u030clovek vo filozofickej antropolo\u0301gii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778264,
    "t": "Zbohom Sartrovi?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778318,
    "t": "Za\u0301nik zeme magog ; Stena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778325,
    "t": "Nadane\u0301 diet\u030ca : jeho vy\u0301vin, vzdela\u0301vanie a podporovanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778424,
    "t": "Medzina\u0301rodne\u0301 vzt\u030cahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778677,
    "t": "Dotyk zla : fantasticky\u0301 realizmus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778899,
    "t": "Tiene v Ate\u0301nach : (snove\u0301 dialo\u0301gy na prelome tisi\u0301croc\u030ci\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778950,
    "t": "Ekologicky\u0301 proble\u0301m ako s\u030canca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088778967,
    "t": "Inteligencia ako vy\u0301poc\u030cet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089270705,
    "t": "Banska\u0301 S\u030ctiavnica c\u030carovne\u0301 mesto",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089272242,
    "t": "Bertov denni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089272365,
    "t": "C\u030co na\u0301jdes\u030c na dvore? = What can you see in the farmyard?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089272372,
    "t": "Ake\u0301 auta\u0301 pozna\u0301s\u030c? = What vehicles do xou know?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089275359,
    "t": "Zborni\u0301k predna\u0301s\u030cok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089277322,
    "t": "Pravosla\u0301vna ikona, ka\u0301non a s\u030cty\u0301l : k teologickej analy\u0301ze obrazu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089279302,
    "t": "C\u030casto kladene\u0301 ota\u0301zky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090270145,
    "t": "Ci\u0301rkve a sta\u0301t : za\u0301znam z diskusni\u0301ho fo\u0301ra [\"U\u0301prava vztahu\u030a ci\u0301rkvi\u0301 a sta\u0301tu\", por\u030ca\u0301dane\u0301ho Libera\u0301lni\u0301m institutem] Praha 9. u\u0301nora 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090270206,
    "t": "Informac\u030cni\u0301 syste\u0301m pro Prahu : (pra\u0301vni\u0301 pr\u030cedpisy, vyhla\u0301s\u030cky hl. m. Prahy a dals\u030ci\u0301 du\u030alez\u030cite\u0301 informace o Praze)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090270206,
    "t": "Informac\u030cni\u0301 syste\u0301m pro Prahu : (pra\u0301vni\u0301 pr\u030cedpisy, vyhla\u0301s\u030cky hl. m. Prahy a dals\u030ci\u0301 du\u030alez\u030cite\u0301 informace o Praze). Aktualizace c\u030c. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090270213,
    "t": "Trestni\u0301 pra\u0301vo v podnika\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090270220,
    "t": "Ver\u030cejna\u0301 spra\u0301va pro podnikatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090270251,
    "t": "Manua\u0301l r\u030ci\u0301zeni\u0301 krize ve firme\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090270435,
    "t": "Drakobijci : sborni\u0301k vi\u0301te\u030czny\u0301ch praci\u0301 ze soute\u030cz\u030ce O z\u030celeznou rukavici lorda Trollslayera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271104,
    "t": "Pearl Harbor v pu\u030avodni\u0301ch fotografii\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271111,
    "t": "Va\u0301lec\u030cny\u0301 deni\u0301k JG 26 : 1939-1942",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271135,
    "t": "Va\u0301lec\u030cny\u0301 deni\u0301k JG 26 1943-1944",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271234,
    "t": "J.E. Purkyne\u030c 1869-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271302,
    "t": "Kdyby zvi\u0301r\u030cata mohla mluvit--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271500,
    "t": "Konference European. CZ '99 : 7.-10. 11. 1999, za\u0301mek Nec\u030ctiny u Plzne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271517,
    "t": "Semina\u0301r\u030c European. CZ XML : 14.2.2000 Me\u030cstska\u0301 knihovna v Praze : [sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271562,
    "t": "European : XIX. konference, 22.-24. r\u030ci\u0301jna 2001, Li\u0301sek : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271586,
    "t": "XVIII. konference : Hotel Javor, Dolni\u0301 Mala\u0301 U\u0301pa 11.6.-13.6.2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271593,
    "t": "European : XX. konference, Jetr\u030cichovice 2.6.-5.6.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271821,
    "t": "Stopy Frantis\u030cka Dvor\u030ca\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090271944,
    "t": "Kutnohorsko slovem i obrazem. Di\u0301l druhy\u0301, c\u030ca\u0301st 1, ses\u030cit A, Kutna\u0301 Hora - Kac\u030cina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090272354,
    "t": "Diderot : velka\u0301 vs\u030ceobecna\u0301 encyklopedie. 3, Bur-Daz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090272408,
    "t": "ISPC-14 14th International Symposium on Plasma Chemistry, August 2-6, 1999 : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090272484,
    "t": "R\u030ci\u0301zena\u0301 termojaderna\u0301 synte\u0301za pro kaz\u030cde\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090272682,
    "t": "Sonety",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090272811,
    "t": "Minipovi\u0301dky pro maminku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090273009,
    "t": "P\u00b0uvodni\u0301 venkovska\u0301 za\u0301stavba v oblasti Jeseni\u0301k\u00b0u. Obrazova\u0301 c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090273092,
    "t": "Zeme\u030c z\u030culovy\u0301ch kr\u030ci\u0301z\u030cu\u030a : antologie poezie z Jesenicka I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090273160,
    "t": "Jana Ryba\u0301r\u030cova\u0301, Karel Ho\u0308ger, Frantis\u030cek Husa\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090273191,
    "t": "Pr\u030cedc\u030casna\u0301 u\u0301mrti\u0301. 2, Ota Pavel, Jan Procha\u0301zka, Jaroslav Dietl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090273566,
    "t": "Vy\u0301kony a honora\u0301r\u030ce architektu\u030a, inz\u030ceny\u0301ru\u030a a techniku\u030a c\u030cinny\u0301ch ve vy\u0301stavbe\u030c. C\u030ca\u0301st II, Pozemni\u0301, inz\u030ceny\u0301rske\u0301, technologicke\u0301 stavby, objekty a zar\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090273580,
    "t": "Urbanisticka\u0301 c\u030ci\u0301tanka II. : vybrane\u0301 texty urbanisticke\u0301 literatury XX. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090273801,
    "t": "Posledni\u0301 host : bilingvn \u0301vydaa\u0301ni\u0301 = Der letzte Gast",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090274112,
    "t": "Cesta k zotaven\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090274136,
    "t": "12 koncep\u010dn\u00edch dokument\u016f o propojen\u00ed du\u0161evn\u00edho zdrav\u00ed se sportem a fyzick\u00fdm cvi\u010den\u00edm na podporu aktivn\u00edho \u017eivota pro du\u0161evn\u00ed zdrav\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090274198,
    "t": "Lija\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090274839,
    "t": "Lexikon moravske\u0301ho vinar\u030cstvi\u0301 : historie a souc\u030casnost pe\u030cstova\u0301ni\u0301 vinne\u0301 re\u0301vy na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090274846,
    "t": "Chyta\u0301ni\u0301 na ve\u030cc\u030cne\u0301 c\u030casy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090275515,
    "t": "Boj noz\u030cem I : Evropa, historie a souc\u030casnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090275522,
    "t": "Boj noz\u030cem II : magie noz\u030ce : reverz - historie a souc\u030canost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090275539,
    "t": "Bodyguard : u\u0301plny\u0301 manua\u0301l pro osobni\u0301 stra\u0301z\u030cce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090275638,
    "t": "Trvanlivost betonu a z\u030celezobetonu : vybrana\u0301 te\u0301mata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090275645,
    "t": "Most tisi\u0301cileti\u0301 a mosty stoleti\u0301 v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090275652,
    "t": "Navrhova\u0301ni\u0301 dr\u030ceveny\u0301ch konstrukci\u0301 podle evropsky\u0301ch norem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090275690,
    "t": "Zkous\u030ceni\u0301 vlastnosti\u0301 betonu a jeho sloz\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276031,
    "t": "Anekdoty. 3, O z\u030cena\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276437,
    "t": "Posledni\u0301 s\u030cance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276505,
    "t": "Rozhovory s vesmi\u0301rem, aneb, Boz\u030ci\u0301 dialog I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276611,
    "t": "Vzor podnikove\u0301 kolektivni\u0301 smlouvy s vy\u0301kladem a pozna\u0301mkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276628,
    "t": "Jak zhubnout a dosyta se naji\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276642,
    "t": "Za\u0301kon o platu a soubor vs\u030cech pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a souviseji\u0301ci\u0301ch s odme\u030cn\u030cova\u0301ni\u0301m pracovni\u0301ku\u030a ve ver\u030cejny\u0301ch sluz\u030cba\u0301ch a spra\u0301ve\u030c : navi\u0301c: nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy prova\u0301de\u030cji\u0301ci\u0301 za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce, za\u0301kon o cestovni\u0301ch na\u0301hrada\u0301ch, pracovni\u0301 smlouva-vy\u0301pove\u030cd\u030c-z\u030ca\u0301dosti = vzory nejc\u030caste\u030cji pouz\u030ci\u0301vany\u0301ch dokumentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276659,
    "t": "Za\u0301kon o mzde\u030c a soubor vs\u030cech pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a souviseji\u0301ci\u0301ch s odme\u030cn\u030cova\u0301ni\u0301m pracovni\u0301ku\u030a v podnikatelske\u0301 sfe\u0301r\u030ce : navi\u0301c: nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy prova\u0301de\u030cji\u0301ci\u0301 za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce, za\u0301kon o cestovni\u0301ch na\u0301hrada\u0301ch, pracovni\u0301 smlouva-vy\u0301pove\u030cd\u030c-z\u030ca\u0301dosti = vzory nejc\u030caste\u030cji pouz\u030ci\u0301vany\u0301ch dokumentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276666,
    "t": "Paragrafy o bydleni\u0301 : soubor vs\u030cech pra\u0301vni\u0301ch norem vztahuji\u0301ci\u0301ch se k vlastnictvi\u0301 a na\u0301jmu bytu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276673,
    "t": "Za\u0301kon c\u030c. 274/2001 Sb., ze dne 10. c\u030cervence 2001 o vodovodech a kanalizaci\u0301ch pro ver\u030cejnou potr\u030cebu a o zme\u030cne\u030c ne\u030cktery\u0301ch za\u0301konu\u030a (za\u0301kon o vodovodech a kanalizaci\u0301ch)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090276680,
    "t": "Za\u0301kon o voda\u0301ch c\u030c. 254/2001 Sb., s komenta\u0301r\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090277090,
    "t": "Na ramenou velika\u0301nu\u030a : vy\u0301robni\u0301 koncepty versus vy\u0301robni\u0301 aplikace, pr\u030ci\u0301klad The Hitachi Tool Engineering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090277618,
    "t": "Sona\u0301ty bez klavi\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090277663,
    "t": "Praz\u030cska\u0301 Loreta : pru\u030avodce poutni\u0301m mi\u0301stem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090277809,
    "t": "Ve znameni\u0301 Str\u030celce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090278226,
    "t": "Konec zhuntovane\u0301ho kavali\u0301ra : (a jes\u030cte\u030c ne\u030cco k tomu)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090278400,
    "t": "Dny, ke ktery\u0301m se s\u030cte\u030csti\u0301 pr\u030cida\u0301va\u0301 v luna\u0301rni\u0301m roce kovu a draka (od u\u0301nora 2000 do ledna 2001) podle \"Dvana\u0301cti indika\u0301toru\u030a s\u030cte\u030csti\u0301\" c\u030ci\u0301nsky\u0301ch ve\u030cs\u030ctcu\u030a a astrologu\u030a : kni\u0301z\u030cka, ve ktere\u0301 najdete vy\u0301c\u030cet s\u030ct\u030castny\u0301ch dnu\u030a, vyz\u030caduji\u0301ci\u0301ch opatrnost nebo podne\u030ccuji\u0301ci\u0301ch ke zvy\u0301s\u030cene\u0301 aktivite\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090278417,
    "t": "Tachyon : neohranic\u030cena\u0301 energie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090278707,
    "t": "Financial Directory : C\u030ceska\u0301 republika. 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090279018,
    "t": "Dobrodruz\u030cstvi\u0301 triatlonu : od roku 0 k olympijsky\u0301m hra\u0301m 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090279124,
    "t": "Maly\u0301 atlas lokomotiv 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090279858,
    "t": "Slovni\u0301k novoza\u0301konni\u0301 r\u030cec\u030ctiny",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090771932,
    "t": "\u010cesko-polsk\u00fd, polsko-\u010desk\u00fd minislovn\u00edk = Mini s\u0142ownik czesko-polski i polsko-czeski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090777224,
    "t": "50 nejv\u011bt\u0161\u00edch panovn\u00edk\u016f Evropy : od Alexandra Velik\u00e9ho po Al\u017eb\u011btu II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096770663,
    "t": "Rozpra\u0301vkova\u0301 studnic\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096770939,
    "t": "Pec\u030cate miest a obci\u0301 v regio\u0301ne Galanty a S\u0301ale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096771615,
    "t": "U\u0301niky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096771905,
    "t": "Ach, mamic\u030cka moja l'udove\u0301 piesne z Tekova, Brehy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096772018,
    "t": "Pochu\u0301t\u030cky z aforizmov a ine\u0301 menej drobne\u0301 u\u0301vahy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096773053,
    "t": "Pla\u0301nky : ba\u0301sne Jaroslavy Fabriciovej-\u02bcDuris\u030ckovej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096774524,
    "t": "Ukrajina, stredna\u0301 Euro\u0301pa a Slovensko : za\u0301ujmy a perspekti\u0301vy spolupra\u0301ce : medzina\u0301rodna\u0301 konferencia, Bratislava, 24.-25. okto\u0301bra 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096774531,
    "t": "Ukraine, Central Europe, and Slovakia : interests in and prospects for cooperation : International Conference, Bratislava, October 24.-25, 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096775057,
    "t": "S\u030cus\u030clava\u0301 jez\u030cibaba a jej c\u030carbacia kniz\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096775200,
    "t": "Konferencia s medzina\u0301rodnou u\u0301c\u030cast\u0315ou Kons\u030ctrukc\u030cne\u0301 materia\u0301ly '97 : 28. ma\u0301ja 1997, Bratislava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096776269,
    "t": "Pro sacerdote : su\u0301hrn socia\u0301lnych prejavov zo stare\u0301ho a nove\u0301ho za\u0301kona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096776405,
    "t": "Nezamestnanost\u030c v by\u0301valy\u0301ch socialisticky\u0301ch krajina\u0301ch a za\u0301padny\u0301ch demokracia\u0301ch : zborni\u0301k predna\u0301s\u030cok z konferencie = Arbeitslosigkeit in den ehemaligen sozialistischen La\u0308ndern und in den westlichen Demokratien : Texte zur Konferenz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096776702,
    "t": "C\u030cinnost' YMCA na Slovensku v rokoch 1918-1938",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096776887,
    "t": "Kalandor szu\u0308letik : rege\u0301ny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096777020,
    "t": "Nas\u030ce tradic\u030cne\u0301 bac\u030covstvo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096777419,
    "t": "Podhorany 1297 - 1997 publika\u0301cia venovana\u0301 700. vy\u0301roc\u030ciu prvej pi\u0301somnej zmienky o obci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096777631,
    "t": "Akti\u0301vna politika trhu pra\u0301ce v Slovenskej republike",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096777891,
    "t": "Prakticke\u0301 ota\u0301zky etiky a mora\u0301lky : (Etika III)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096778188,
    "t": "Toma\u0301s\u030c Garrigue Masaryk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096779956,
    "t": "Su\u0301borne\u0301 dielo / 1 Vy\u0301vinove\u0301 za\u0301konitosti klasickej harmo\u0301nie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120779259,
    "t": "CHILDREN'S ENCYCLOPEDIA AMAZING FACTS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123771465,
    "t": "\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0bb0\u0bbf\u0baf \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788123774091,
    "t": "\u0924\u0947\u091c\u0947\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930 \u0936\u0930\u094d\u092e\u093e : \u0936\u094d\u0930\u0947\u0937\u094d\u0920 \u0915\u0939\u093e\u0928\u093f\u092f\u093e\u0901",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170271161,
    "t": "Unresolved conflict : China and India",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788171770021,
    "t": "Bhaumik on the Indian Railways Act : Containing rules, forms, allied acts, general informations, notitications, etc.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171770137,
    "t": "Statutory remedies for oppression & mismanagement in companies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171770175,
    "t": "Law and procedure of approval : for tax concessions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171770304,
    "t": "Comprehensive guidelines for drug manufacturers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171770458,
    "t": "Mitra's civil reference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171771554,
    "t": "Laws on public service",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171772742,
    "t": "Goyle's law of specific performance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171773602,
    "t": "Goyle's a commentary on the Transfer of Property Act 1882, including The Indian Easements Act 1882",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788172270131,
    "t": "Ish",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172270315,
    "t": "Kundalini shaktipat diksha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172270599,
    "t": "Dalapata gram\u0323tha\u0304vali\u0304 / 5, Dalapata-gadya : 2, (Bhu\u0304tanibandha, Jn\u0303a\u0304tinibandha, Ra\u0304valas\u0301ri\u0304 Vijayasim\u0323haji\u0304no svargava\u0304sa, Ba\u0304l\u0323aviva\u0304ha nibandha, Ba\u0304l\u0323od\u0323ha\u0304bhya\u0304sa, S\u0301eherana\u0304 sugha\u0304ra\u0304 vis\u0323e, Mahi\u0304patara\u0304ma vila\u0304yatama\u0304m\u0323 java\u0304 vis\u0323e, vidya\u0304bodha, kathanasaptas\u0301ati\u0304, \"Buddhipraka\u0304s\u0301a\" ma\u0304m\u0323 pragat\u0323a thayeli\u0304 lekhama\u0304l\u0323a\u0304o)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172270896,
    "t": "A\u0304tmavr\u0325tta\u0304nta ; Gula\u0304basim\u0323ha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172270957,
    "t": "Muktaka-ratna-kos\u0301a : Sam\u0323skr\u0325ta-Pra\u0304kr\u0325ta-Apabhrams\u0301a muktakona\u0304 anuva\u0304da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172271145,
    "t": "Candravadana Maheta\u0304 : samagra na\u0304t\u0323yakrutio. Part 1 eka\u0304n\u0307ki\u0304o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172271169,
    "t": "Sudars\u0301ana gadyaguccha. 2, Sama\u0304ja, s\u0301ikshan\u0323a, ane ra\u0304jya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172271237,
    "t": "Sudars\u0301ana gadyaguccha. 3, Sa\u0304hitya ane kala\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172770457,
    "t": "Gems of Jaina wisdom, vol. 3. Pravacanasara, Rayansara, Niyamsara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175770003,
    "t": "Anu\u0304dita Kuraa\u0304na Maji\u0304da",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177272185,
    "t": "108 sunahari\u0304 upa\u0304ya : pya\u0304ra, a\u0304rogya, smr\u0325ddhi aura saphalata\u0304 ke lie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178270203,
    "t": "Early social formations",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788178271163,
    "t": "Consumer grievances redressal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178271507,
    "t": "Ma\u0304nava\u0304dhika\u0304rom\u0323 ke a\u0304ya\u0304ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178770048,
    "t": "Ya\u0304mini : ka\u0304dambari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178770093,
    "t": "Punuga : katha\u0304san\u0307kalana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178770192,
    "t": "Idalla idalla : kavanagal\u0323u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179770412,
    "t": "Arundhati Roy's The god of small things : a critical evaluation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183770088,
    "t": "Media education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183770743,
    "t": "Media and society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183770934,
    "t": "Mass communication and print media",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183770989,
    "t": "Institutional and public administration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183772204,
    "t": "Solar energy & its uses",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183772235,
    "t": "Emancipation of social crisis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183772327,
    "t": "NGO's & global policy",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788183772549,
    "t": "Buddhist temples and monasteries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184778007,
    "t": "Miss Q and Fancy Fullstop : learning punctuation through pictures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185273396,
    "t": "The teaching and research of political science in easter africa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185273419,
    "t": "Teaching and research in anthropology and sciology in eastern African universities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276410,
    "t": "A simple geography of the district of Dehra Dun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276533,
    "t": "IX Carbohydrate Conference : Lucknow, November 24-26, 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276571,
    "t": "X Carbohydrate Conference : Vallabh, Vidyanagar, Gujarat, November 8-9, 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276595,
    "t": "Trees for wasteland development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276656,
    "t": "XI Carbohydrate Conference : Indian Institute of Chemical Biology, Calcutta, November 21-22, 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276670,
    "t": "Bixa orellana linn. : annatto dye : a potential source of edible dye",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276687,
    "t": "Eulaliopsis binata (retz.) hubb : sabai grass : a potential source of paper pulp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276694,
    "t": "A potential indicator to augment production of non-timber forest products (NTFP) for export & import substitution : exports & imports trade trends of NTFPs and wood products in India (during 1991-92 to 1996-97)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276717,
    "t": "Elaeis guineensis : red oil palm tree : a potential source of palm oil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276731,
    "t": "Juglans regia : walnut",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276748,
    "t": "Diospyros melanoxylon : tendu/kendu : wrapper leaves for bidi industry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185276755,
    "t": "Emerging trends in carbohydrate chemistry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185771052,
    "t": "Voluntary organisations and social welfare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185771175,
    "t": "Vocational Education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185771328,
    "t": "Development of science and technology in contemporary India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185772028,
    "t": "\u06af\u0631\u062f\u0643\u0627\u0631\u0648\u0627\u0646",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185772479,
    "t": "Sarda\u0304r Ja'fri\u0304 ki\u0304 na\u0304dir tah\u0323ri\u0304ren\u0332",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185777344,
    "t": "Jaya\u0304rabha\u0304ta\u0304y\u0307a sha\u0304ta-sattara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186771167,
    "t": "A practical guide to Hindu astrology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186771587,
    "t": "Economics of power generation, transmission, and distribution : a case study of Kerala",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186772355,
    "t": "Encyclopaedic studies of north-eastern states of India. Manipur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186772379,
    "t": "Encyclopaedic studies of north-eastern states of India. Mizoram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186773031,
    "t": "Apane sasura\u0304la valom\u0323 ke sa\u0304tha s\u0301a\u0304nti\u0304pu\u0304rvaka rahane ke sarala tari\u0304ke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186773154,
    "t": "Apni\u0304 putri\u0304 ko sa\u0304m\u0323sarika ru\u0304pa se buddhima\u0304na bana\u0304ne ke sarala tari\u0304ke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186773468,
    "t": "Karmaca\u0304riyom\u0323 ko sarvottama bana\u0304ne ke sarala tari\u0304ke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186773802,
    "t": "Bharatanatyam bhakta guru M.K. Saroja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186775165,
    "t": "Pra\u02b9snai uttara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186775332,
    "t": "Who moved my cheese? Panjabi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186775615,
    "t": "\u0b95\u0bc7\u0bb3\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bc7 \u0baa\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd : \u0ba8\u0bc6\u0b9f\u0bcd\u0bb5\u0bca\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bcd \u0bae\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0b99\u0bcd \u0ba4\u0bc1\u0bb1\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd '\u0b9a\u0bb0\u0bbf' \u0b8e\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc1 \u0b9a\u0bca\u0bb2\u0bcd\u0bb2 \u0bb5\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0ba4\u0bc1 \u0b8e\u0baa\u0bcd\u0baa\u0b9f\u0bbf?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186775639,
    "t": "Ucca\u0304ka\u0304n\u0307kha\u0304ra mya\u0304jika = The magic of thinking big",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186775929,
    "t": "Apne dina ko sarvottama bana\u0304yem\u0310 : sarvottama ji\u0304vana ka\u0304 vya\u0304vaha\u0304rika jn\u0303a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186778289,
    "t": "God's surprise in daily life : reflections for the third millennium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186778463,
    "t": "Living the blessed Eucharist",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187771203,
    "t": "Maim\u0323 gava\u0304ha hu\u0304m\u0310 : (laghu kaha\u0304ni\u0304 san\u0307graha)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187774549,
    "t": "Ba\u0304la a\u0304ha\u0304ra evam\u0323 sva\u0304sthya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187775423,
    "t": "Ja\u0304taka katha\u0304em\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187777083,
    "t": "Psychological characteristics of teachers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187779001,
    "t": "Bioscope vala sapna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187779261,
    "t": "\u0909\u0924\u094d\u0938\u0935",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187779360,
    "t": "Mangal Pande ki pahali goli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187779513,
    "t": "\u092d\u0942\u092e\u0923\u094d\u0921\u0932\u0940\u0915\u0930\u0923 : \u092c\u093e\u091c\u093c\u093e\u0930 \u0914\u0930 \u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187779926,
    "t": "Hinduom\u0323 ke devi\u0304-devata\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188271023,
    "t": "Yaun shiksha, AIDS aur yaun samasyaein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188273812,
    "t": "A basic understanding of the Islamic principles of making wills and the Quranic laws of inheritance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188273867,
    "t": "The little man in the tower",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188274024,
    "t": "Directory of diplomatic missions in India & abroad, 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188276042,
    "t": "Talent and giftedness : concepts, issues and development strategies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188277001,
    "t": "Rights & wrongs of the Constitution of India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188279494,
    "t": "Biostatistical Methods in Agriculture Biology and Medicine.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188279555,
    "t": "Herbal medicine for human diseases. Vol. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188772018,
    "t": "Ekai pavana eka hi\u0304 pa\u0304ni\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188775026,
    "t": "Mahila sharmik : samajik stithi avam samasiyan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189774332,
    "t": "Eka ka\u0304lpanika ur\u0323a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190270403,
    "t": "Nitya-pu\u0304ja\u0304 : a\u0304khira kyom\u0323, kaise aura kya\u0304, s\u0301a\u0304stri\u0304ya evam\u0323 ta\u0304ttvika vivecana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190273732,
    "t": "Eka bica\u0304ri\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190274272,
    "t": "Sapheda sira va\u0304li\u0304 vhela : kis\u0301oropayogi\u0304 upanya\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190278539,
    "t": "Coral reefs of India : state-of-the-art report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190771290,
    "t": "Ka\u0304nalka\u0304tu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190773737,
    "t": "\u0baa\u0bbe\u0bb0\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bc1\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd : \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0ba8\u0bc1\u0ba3\u0bcd\u0ba3\u0bbe\u0baf\u0bcd\u0bb5\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190773768,
    "t": "\u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0bcd \u0bb5\u0b9f\u0bae\u0bc6\u0bbe\u0bb4\u0bbf \u0b87\u0bb2\u0b95\u0bcd\u0b95\u0ba3 \u0b89\u0bb1\u0bb5\u0bc1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190774697,
    "t": "Kan\u0332n\u0332iya\u0304kumari Ma\u0304vat\u0323t\u0323a calavait tol\u0332ila\u0304l\u0323arkal\u0323in\u0332 va\u0304l\u0332kkai mur\u0332aikal\u0323um pan\u0323pa\u0304t\u0323t\u0323uk ku\u0304r\u0332ukal\u0323um",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190774710,
    "t": "Halo! maim\u0323 Kr\u0325shn\u0323a bola raha\u0304 hu\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190775106,
    "t": "'\u0b95\u0ba9\u0bb5\u0bc1 \u0ba8\u0bbe\u0baf\u0b95\u0bb0\u0bcd' \u0b95\u0bb2\u0bbe\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190775175,
    "t": "\u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9 \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0b95\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bb0\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190778039,
    "t": "\u0ba8\u0bbf\u0ba9\u0bc8\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0ba4\u0bc1 \u0ba8\u0bbf\u0ba9\u0bc8\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0baa\u0b9f\u0bbf!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190779111,
    "t": "Ekha\u0304 santa\u0304nnon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190779197,
    "t": "Cempiayana vaha\u0304!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190779852,
    "t": "Keralathile Sadharana Chithrasalabhangal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193278413,
    "t": "Nano-Physics: ZnS Nanoparticles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193278437,
    "t": "Globalization and Adherence to Standard of Environment Impact Assessment in Developing Countries Especially in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193278451,
    "t": "A Study of FDI Inflows in India's Service Sector: Case of German FDI (A Pragmatic Approach)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194271222,
    "t": "\u0bb2\u0bc2\u0ba9\u0bbe : \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0ba8\u0bbf\u0bb2\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0baf\u0ba3\u0bae\u0bcd ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194275435,
    "t": "Three Indian playwrights : a critical assessment : Asif Currimbhoy, Vijay Tendulkar, Mahesh Dattani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194771524,
    "t": "Vi\u0304ra\u0304n\u0307gana\u0304 Jhalaka\u0304ri\u0304 Ba\u0304i\u0304 = Veerangna Jhalkari Bai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200271192,
    "t": "Folkeminne fra\u030a Ytre Senja. [1], Segner. Skr\u00f8mt og varsel. Gand og forgjering. Tru og overtru. Bygdedokterar og runekallar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200271307,
    "t": "Folkeminne fra\u030a Ytre Senja. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200271321,
    "t": "Antenneteknikk grunnlag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200271529,
    "t": "Barn i vekst, A : treningsl\u00e6re, bevegelsesl\u00e6re for 1/4 a\u030arsenheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200271802,
    "t": "Oppgaver til felleseksamen ved ingeni\u00f8rh\u00f8gskolen 1968-1978",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200273066,
    "t": "Innstilling om studiekompetanse fra viderega\u030aende skole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200273684,
    "t": "Refraksjonsbestemmelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200273820,
    "t": "Barn i arbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200274193,
    "t": "Saksbehandling for kontor- og administrasjonslinjen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200276791,
    "t": "Retten til barnet : eller barnets rett?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200277934,
    "t": "Skinn og l\u00e6r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200278603,
    "t": "VVS installasjoner : sanit\u00e6ranlegg og sentralvarmeanlegg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200278702,
    "t": "Statistikk 1 for handel og kontor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200279204,
    "t": "Lover og forskrifter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200279297,
    "t": "Programmerbare styringer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200279631,
    "t": "Bilteknikk / Understell med karosseri / [Per Arvid \u00d8lmheim har sett boka om til nynorsk]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200279778,
    "t": "Kvinnesykdommer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200279792,
    "t": "Trygdene va\u030are",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200279822,
    "t": "Ma\u030ale- og reguleringsteknikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202270216,
    "t": "I same verda religion og etikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202270513,
    "t": "Akvariet mitt [med plakat]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202270520,
    "t": "Dvergkaninen min [med plakat]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202270537,
    "t": "Hamsteren min [med plakat]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202270599,
    "t": "Marsvinet mitt [med plakat]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202270681,
    "t": "Fugler i naermilj\u00f8et enkel og sikker artsbestemmelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202273378,
    "t": "Kjappe dassboka : en nd\u031cvendig bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202274009,
    "t": "De skj\u00f8desl\u00f8se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202274078,
    "t": "Hvorfor skyter de? : konflikt- og kulturforsta\u030aelse in internasjonale milit\u00e6re operasjoner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202274399,
    "t": "Styreha\u030andboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202275204,
    "t": "For slem til a\u030a v\u00e6re snill",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202276348,
    "t": "Hemmelige dassboka : en n\u00f8dvendig bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202276867,
    "t": "Mennesker i tid 2, Verden og Norge etter 1750 / Svein Olav Hansen ... [et al.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202277239,
    "t": "Ville Wilma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202277864,
    "t": "Dantes oske",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205270923,
    "t": "Tusen kvinner og en sorg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205271340,
    "t": "Gyldendals bok om l\u00f8ker og knoller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205272880,
    "t": "Uskyldens \u00f8yeblikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205272927,
    "t": "Roseanna : roman om en forbrytelse ; Mannen som gikk opp i r\u00f8k : roman om en forbrytelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205273085,
    "t": "A\u030aret rundt med Finn og Yan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205273368,
    "t": "Single",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205274914,
    "t": "Bruk av kuldeanlegg teknisk fagskolee",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205275072,
    "t": "11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205275133,
    "t": "Korte dikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205275140,
    "t": "Jentedikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205275188,
    "t": "I brokiga blads vann : figurer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205275454,
    "t": "Ord av Hamsun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205275478,
    "t": "Thorsens beste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205277144,
    "t": "Nattevakt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205277168,
    "t": "Augustins konkubine og andre noveller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205277175,
    "t": "Den lykkelige hustru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205277182,
    "t": "Glasska\u030ar i munnen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205277359,
    "t": "Tredve noveller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205278844,
    "t": "I lyset fra fullma\u030anen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205279162,
    "t": "Ole Brumm er sulten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205279469,
    "t": "Spenn!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205279926,
    "t": "Les for meg om Lotta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205279933,
    "t": "Den store Ole Lund Kirkegaard-boken : de siste fortellingene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205279964,
    "t": "Na\u030ar to ga\u030ar pa\u030a tur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251770231,
    "t": "Tyrann eller ledergeni? hemmeligheten bak hunerkongen Attilas ledersuksess",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251770903,
    "t": "Kavkaz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251771153,
    "t": "Den skjulte sannhet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251771566,
    "t": "Mikromat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251772099,
    "t": "Tysk grammatikk for gymnaset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251772556,
    "t": "CAM - Danm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773096,
    "t": "Vos -A\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773331,
    "t": "Mamma M\u00f8 aker kjelke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773362,
    "t": "Mamma M\u00f8 bygger hytte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773430,
    "t": "Norbert Nesegrev eller det nakne neshornet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773454,
    "t": "Emil i snekkerbua",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773508,
    "t": "Dyr som bor i hi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773539,
    "t": "Dyreungene pa\u030a ga\u030arden va\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773553,
    "t": "Egon og revungen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773645,
    "t": "Pippi Langstr\u00f8mpe r\u00f8mmer med",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773669,
    "t": "Mamma M\u00f8 har va\u030arrengj\u00f8ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773713,
    "t": "Sunes skoleransel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773720,
    "t": "Sn\u00f8mannen Frasse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773782,
    "t": "I farmors hage",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773904,
    "t": "Boka om Bosse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251773980,
    "t": "Manual for menn : hud, ha\u030ar, helse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251774505,
    "t": "Draken med de r\u00f8de \u00f8ynene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251774642,
    "t": "Historien om den nysgjerrige abboren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251775281,
    "t": "Revejakten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251775502,
    "t": "Skinn Skerping nifsest av alle sp\u00f8kelser i Sma\u030aland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251775564,
    "t": "Den r\u00f8de tra\u030aden : en billed-bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251775595,
    "t": "Fisketuren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251775755,
    "t": "Liten i den store verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251775847,
    "t": "Bosse finner en stol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776035,
    "t": "Enid Blyton's Leket\u00f8ysfesten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776066,
    "t": "Hunden Edgar : en godnatthistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776097,
    "t": "Mimmi og kjeksfabrikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776158,
    "t": "Da Bekkholtbonden dro til by'n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776226,
    "t": "Anders og Anne kommer til Bergstaden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776233,
    "t": "Kattene fra Sommer\u00f8ya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776240,
    "t": "Harry og jeg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776301,
    "t": "Her kommer Bu-Ran og Seo-Ran fra Korea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776325,
    "t": "Sj\u00f8r\u00f8verne pa\u030a Saltkra\u030akan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776332,
    "t": "Kakling i kj\u00f8kkenhagen",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788251776349,
    "t": "Magnus og dyrene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776363,
    "t": "Magnus - ba\u030ade st\u00f8rre og mindre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776455,
    "t": "Lufteturen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776578,
    "t": "Sune med sykkel og skrivebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776592,
    "t": "Blomstenes bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776608,
    "t": "Bosses drosje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776653,
    "t": "Da Adam Engelbrekt ble illsint",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776677,
    "t": "Da Lisabet stakk en ert i nesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776721,
    "t": "Min f\u00f8rste bok om sortering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776776,
    "t": "Sune og stakkars Filla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776783,
    "t": "Sune klatrer i treet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776790,
    "t": "Kvitungen og andre dyreunger i naturen : en faktabok for de minste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776806,
    "t": "Veronika : en sj\u00f8r\u00f8verroman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776844,
    "t": "Sp\u00f8kelseshuset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776936,
    "t": "Gubben og katten pa\u030a telttur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251776943,
    "t": "Magnus, Lindberg og hesten Mari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777001,
    "t": "Simsalabim! : tryllekunstnerens hemmeligheter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777032,
    "t": "Huset med det rare i aktivitetsbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777070,
    "t": "Den lille piken med fyrstikkene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777179,
    "t": "Sma\u030a hjul",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777186,
    "t": "Store hjul",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777209,
    "t": "Min pussepussige pappa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777445,
    "t": "Sune leter og leter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777452,
    "t": "Sune tar ferie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777469,
    "t": "Lines rom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777483,
    "t": "Min f\u00f8rste bok om dyr : pattedyr, paddedyr, krypdyr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777629,
    "t": "Frans blir syk i utide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777636,
    "t": "Flodb\u00f8lgen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777650,
    "t": "Jenta fra skogen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777667,
    "t": "Anneli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777711,
    "t": "Charlie Karlsson og barnevaktene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777858,
    "t": "Kua mi vil ha det g\u00f8y : innlegg i dyrebeskyttelsesdebatten - hvordan og hvorfor det ble som det ble",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777872,
    "t": "Da det regnet i Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251777902,
    "t": "Mai Darling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778039,
    "t": "Hurra for livet!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778091,
    "t": "Pippi fa\u030ar bes\u00f8k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778244,
    "t": "Hassan Hassan vinner f\u00f8rste omgang",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778381,
    "t": "Berts f\u00f8rste funderinger : januar - april",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778497,
    "t": "Sl\u00f8ydboka : treforming med barn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778534,
    "t": "Dr\u00f8mmeslukeren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778671,
    "t": "Vilt vakkert Vestland Sogn og Fjordane : fylket med dei mange andlet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251778701,
    "t": "Den lange veien til Santa Cruz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779005,
    "t": "Hyasinta og musene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779135,
    "t": "Mildeklo og klaprefot eller byttehandelen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779166,
    "t": "Eventyreren Pieter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779197,
    "t": "Jente med flaks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779227,
    "t": "Berts ytterligere funderinger : september-desember",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779234,
    "t": "Annika : billedbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779333,
    "t": "Frihetens fengsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779388,
    "t": "D\u00f8d navajo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779395,
    "t": "Hvem trenger tusen sko?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779678,
    "t": "Da Emil var frikar og spellemann",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779708,
    "t": "Pippi er tingleter og ra\u030aker i slagsma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779777,
    "t": "Det gode lange livs far : Hallingskarvet sett fra Tvergastein",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779876,
    "t": "Lussi og det magiske huset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779890,
    "t": "Store lille tiger atlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251779982,
    "t": "Hadrian og Heidi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253773858,
    "t": "Natural resources and the environment 2007 : Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788256272587,
    "t": "Kj\u00f8ret\u00f8yteknikk og optimal bruk av tunge kj\u00f8ret\u00f8y yrkessja\u030af\u00f8r - modul 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788256273355,
    "t": "Lastebil og buss f\u00f8rerkort klasse C og D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788256273539,
    "t": "Administrasjon og drift av taxibedrifter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788261277720,
    "t": "Music machine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770199,
    "t": "Avkastning av investeringer i jordbruket : internrente ved investering i nydyrking, groefting, vatningsanlegg og bruksutbygging",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770199,
    "t": "Afkastning av investeringer i jordbruket : internrente ved investering i nydyrking, gr\u00f8fting, vatningsanlegg og bruksutbygging",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770595,
    "t": "Sammenheng mellom forbrukersubsidier og priser paa melk, melkeprodukter og kjoett",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770632,
    "t": "Praktisering av bo- of driveplikt i landbruket = Administration of the legislation on compulsory farm residence and land use",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770649,
    "t": "Kostnadskompensasjon og kostnader i meieribruket : er kostnadene i meieribruket for hoeye? : og hvordan kan de i saa fall reduseres? = Margins, costs and efficiency in Norwegian dairy industry compared to the Danish, Swedish and Swiss industries",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770694,
    "t": "Matvareforbruk paa engrosnivaa : en forbedring av beregningsmetodene og forbruksserier fra 1970-1988 = Food consumption on a wholesale level : improved calculation methods and consumption figures 1970-1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770809,
    "t": "Nytte og kostnader i produsenttjenesten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770823,
    "t": "Sysselsettingen i Norsk hagebruk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770878,
    "t": "Alternative agriculture : literature study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770908,
    "t": "En modell for etterspoerselen etter kjoett og egg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270770984,
    "t": "N\u00e6ringsutvikling og jobbskaping i Norske bygder : studier i a\u030atte kommuner = Economic development and new enployment opportunities in rural areas of Norway : studies of eight municipalities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270771004,
    "t": "Verdsetting av redusert forurensning til Nordsjoen = Valuation of reduced pollution to the North Sea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270771097,
    "t": "Fisk i sjoelforsyningsmodellen = Incorporation of fish in the selfsufficiency model",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270771141,
    "t": "Systemdynamisk analyse av utvikling i norske bygder : en modellskisse med vekt paa flytting til og fra norske bygdekommuner = System dynamics analysis of the development in rural areas of Norway : a preliminary model with emphasis on migration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270771202,
    "t": "Modellering av Norsk landbruk under skiftende rammebetingelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270771455,
    "t": "Foredling i sjoelforsyningsmodellen = Incorporation of food-processing in the selfsufficiency model",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270773190,
    "t": "Oekonomiske analyser i urteproduksjon 1996-98 = Economic analyses in herb production 1996-98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270774944,
    "t": "Equivalence and mutual recognition agreements in relation to technical measures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270775507,
    "t": "\u00d8konomien i jordbruket i Nord-Norge : driftsgranskingene i jord- og skogbruk 2002 : aktuelle artikler og tabellssamling 1998-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270776344,
    "t": "Norsk landbrukssamvirke - fra forvaltning til marked = Norvegian agrifood cooperatives - from regulation to market : roller og strategier = roles and strategies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270776566,
    "t": "Operasjonalisering av multifunksjonalitet i modellsystemet CAPRI = operationalization of multifunctionality in the CAPRI modelling system",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270778584,
    "t": "Innovasjon i kj\u00f8ttbransjen - status, forutsetninger og suksesskriterier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270778669,
    "t": "Evaluering av tiltak mot fosfortap fra jordbruksarealer i Norge : Kost-effekt vurderinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270778676,
    "t": "Akt\u00f8r- og markedsanalyse av Inn pa\u030a tunet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271270643,
    "t": "Arbeidsmarknad og Arbeidsmiljo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271270698,
    "t": "Front-produktfunksjoner i torskefitsket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271270704,
    "t": "Arbeidsmarkedsmodeller og arbeidsmiljo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271271527,
    "t": "Hermeneutikk i vitenskapsteoretisk perspektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271770112,
    "t": "Nora's sisters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271770907,
    "t": "Action plan for women's rights and gender equality in development cooperation : 2007-2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271770952,
    "t": "Kjemiske va\u030apen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271770983,
    "t": "Konsekvensanalyser : forma\u030al og funksjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771096,
    "t": "Nedrustning og utvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771102,
    "t": "Garanti mot bruk av atomva\u030apen?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771119,
    "t": "Norge--EF, \u00f8konomisk samarbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771133,
    "t": "Anti-satellittva\u030apen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771140,
    "t": "Norges internasjonale arbeid for a\u030a fremme kvinnenes stilling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771164,
    "t": "Atomva\u030apenstrategi og forhandlinger om rustningskontroll",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771256,
    "t": "Konflikten om Falklands\u00f8yene og Syd-Georgia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771263,
    "t": "Det Europeiske politiske samarbeidet (EPS)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771263,
    "t": "Det Europeiske politiske samarbeidet (EPS)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771324,
    "t": "FNs annen spesialsesjon om nedrustning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771416,
    "t": "Foran UNCTAD VI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771423,
    "t": "Sikkerhet, rustningskontroll, nedrustning : en vurdering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771430,
    "t": "NATO's dobbeltvedtak og INF-forhandlingene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771447,
    "t": "Utenrikspolitikken og organisasjonene : forholdet mellom Utenriksdepartementet og de ikke-statlige organisasjonene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771492,
    "t": "Tillitsskapende tiltak og Konferansen om nedrustning i Europa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771522,
    "t": "Aktuelle sp\u00f8rsma\u030al : FN's 39. Generalforsamling, h\u00f8sten 1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771553,
    "t": "Forholdet mellom i-land og u-land : problemer og forhandlinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271771645,
    "t": "Spesialindeks for UD-informasjon 1980-85",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772017,
    "t": "Dokument fra Stockholm-konferansen : om tillits- og sikkerhetsskapende tiltak og nedrustning i Europa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772031,
    "t": "The Holmenkollen report on the Chemical Weapons Convention : [report from the Holmenkollen Symposium on the Chemical Weapons Convention, Oslo, Norway, 26-27 May 1987]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772260,
    "t": "Hvem svarer pa\u030a hva om EF i staten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772413,
    "t": "Statusrapport : Norges tilpasning til EF's indre marked",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772697,
    "t": "Statusrapport : Mars 1990 : EFTA-EF forhandlingene, kartlegging og forberedelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772772,
    "t": "Norsk utdanningssamarbeid med EF : forutsetninger og strategier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772895,
    "t": "16 grabadores noruegos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772895,
    "t": "16 artistes graveurs norve\u0301giens",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271772963,
    "t": "Institusjonsutvikling i bistanden : forslag til evaluering av institusjonsutvikling og integrasjon i bistandsp rosjekter = Notat utarbeidet for Evalueringsenheten, UD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773175,
    "t": "Kjerneva\u030apenfri sone i nordisk omra\u030ade : rapport fra den nordiske embetsmannsgruppe for unders\u00f8kelse av forutsetningene for en kjeneva\u030apenfri sone i nordisk omra\u030ade",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773281,
    "t": "Nordiske lands utenriks- og sikkerhetspolitikk i et nytt Europa : rapport fra et seminar om Danmarks, Finlands, Islands og Sveriges utenriks- og sikkerhetspolitikk i det nye Europa [26. mars 1992]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773311,
    "t": "Utenriks- og sikkerhetspolitikk : norske interesser i et europeisk perskektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773342,
    "t": "Norsk velferd og europeisk samarbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773366,
    "t": "Kultur, media, idrett, utdanning og forskning : norske interesser i et europeisk perspektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773380,
    "t": "Europeisk samarbeid, styring og demokrati",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773458,
    "t": "Europa i omforming : enkelte drag ved europeisk utvikling dei siste tia\u030ar av det 20. hundrea\u030aret med hovudvekt pa\u030a integrasjonsprosessen i EF etter 1985",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773465,
    "t": "Norge ved et veivalg : virkninger av ulike former for tilknytning til det Europeiske Fellesskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773489,
    "t": "Norsk \u00f8konomi og n\u00e6ringsliv ved ulike tilknytningsformer til EF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773519,
    "t": "Trends in North-South relations and Norway's cooperation with developing countries : summary and conclusions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773588,
    "t": "De private organisasjonene som kanal for norsk bistand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271773618,
    "t": "Evaluering : garantiordning for investeringer i og eksport til utviklingsland : endelig rapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271774462,
    "t": "Rapport fra et seminar arrangert av Chr. Michelsens Institutt for Utenriksdepartementets ra\u030adgivende Menneskerettighetsutvalg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271774943,
    "t": "The Barents Region, cooperation and visions for the future",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271775117,
    "t": "UD, Norwegian development assistance : the 1998 budget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271775636,
    "t": "\"Knights on white horses\"?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271776527,
    "t": "Evaluation of the public support to the Norwegian NGOs working in Nicaragua, 1994-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271778460,
    "t": "Ca\u0301c ch\u1ecb em c\u1ee7a Nora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271778705,
    "t": "Nordomra\u030adene : visjon og virkemidler : en kortversjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272771095,
    "t": "Hjertets lengsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272772009,
    "t": "Het vind over pr\u00e6rien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272776069,
    "t": "Dobbeltspill",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272778858,
    "t": "Mannen uten fortid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274770232,
    "t": "Etikk, genetikk og spesialpedagogikk : seminarrapport : Kringsja\u030a 31.20-1.11.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274770904,
    "t": "Innf\u00f8ring i forskningsmetodologi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274770997,
    "t": "Immigration control, law and morality : visa policies towards visitors and asylum seekers : an evaluation of the Norwegian visa policies within a legal and moral frame of reference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274771031,
    "t": "Innf\u00f8ring i pedagogisk forskningsmetode : en hjelp til kritisk tolkning og vurdering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274771338,
    "t": "Usedelighet og samfunnsfare : seksuelt utfordrende atferd og medisinske inngrep innen a\u030andssvakeomsorgen i 1940- og 1950-a\u030arene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274771482,
    "t": "Regi pa\u030a klasserommets scene : om lederskap i klasserommet og konsekvenser for l\u00e6ringsmilj\u00f8et",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274771550,
    "t": "Mappe som l\u00e6rings- og vurderingsform : eksempler fra Universitetet i Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274771789,
    "t": "Filosofi for livet : en innf\u00f8ring i filosofisk praksis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274772144,
    "t": "Kan d?ve bli h?rende? : en kartlegging av de hundre f?rste barna med cochleaimplantat i Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274772410,
    "t": "Estetikk : sansing, erkjennelse og verk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274772533,
    "t": "Ole Bull. [Bd 2], Republikaner blant konger og keisere : 1837-1848",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274772533,
    "t": "Republikaner blant konger og keisere : [Bd 2] : 1837-1848",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274772601,
    "t": "Ole Bull [Bd 4] dr\u00f8mmen om ud\u00f8delighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274772793,
    "t": "Dansende toner : fra Akropolis til Broadway og Bj\u00f8rvika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274773455,
    "t": "En haugianer pa\u030a teaterscenen : DoreLavik - skuespiller og teaterdirek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274773547,
    "t": "Internasjonalisering i historiefaget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274773684,
    "t": "Nomade var jag : biografi og textutvalg ved Sigrid Briseid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274773684,
    "t": "Nomade var jeg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274774438,
    "t": "Harmonisk lytting : og ; Egentrening av geh\u00f8ret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274775268,
    "t": "50 Nueces De Lengua Y Unas Notas De Gramatica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274775664,
    "t": "Mellom himmel og jord : glimt fra Milj\u00f8verndepartementets",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276270068,
    "t": "Volven",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276270136,
    "t": "\"Det var hardf\u00f8rt\" : arbeidarminne fra\u030a N\u00e6s Jernverk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279270089,
    "t": "Barnebruden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279270201,
    "t": "Ensom i verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280770615,
    "t": "Kobberhaugene og der omkring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280771063,
    "t": "Matematikkl\u00e6reren : ha\u030andbok for matematikkl\u00e6rere pa\u030a ungdomstrinnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280771124,
    "t": "Finn Fredrikstad!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281770812,
    "t": "Kunst i naturen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281770829,
    "t": "Dukkehuset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788281770850,
    "t": "Det gamle eiketreets siste dr\u00f8m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788282771139,
    "t": "Bridging Nordic data legal overview of possibilities and obstacles for secondary use of health data for innovation and development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290271089,
    "t": "Suldal kultursoge : soga om Sand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290271119,
    "t": "Etterkrigs-Ryfylke : 50 a\u030ar i forandring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290271300,
    "t": "Turist i Ryfylke : ei utstilling laga i samarbeid mellom Ryfylkemuseet og Stavanger Turistforening",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290272147,
    "t": "Filatelistiske spor etter posttransport med lokale ruteskip i Tr\u00f8delagsfylkene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290272338,
    "t": "Statens postdampere i rute pa\u030a Throndhjem, 1838-1865",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290272352,
    "t": "Norske brev f\u00f8r 1855",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290272659,
    "t": "Norske innenriske porto-takster & gebyrer, 1877-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290273151,
    "t": "Arkeologiske registreringer i Fla\u030ams- og Undredalsvassdraget",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290273793,
    "t": "Utmark : the outfield as industryand ideology in the iron age and middle ages",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290275001,
    "t": "Til deg fra Biri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290276008,
    "t": "L\u00e6r a\u030a sette sjakk matt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290279009,
    "t": "Vitenskapen om det \"overnaturlige\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290776003,
    "t": "Pione\u0301rene bak gatenavnene i Haugesund : en historisk oversikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290777796,
    "t": "I herrens tjeneste : om Kristne lederes livsf\u00f8rsel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290779011,
    "t": "Sjakkens Holmenkollen : Gausdalsjakk 1970-1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290779233,
    "t": "L\u00e6r sjakk fra begynner til turneringsspiller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291279091,
    "t": "Ga\u030ards- og slektshistorie : Gn. 86 - Gn. 95",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291279121,
    "t": "Ga\u030ards- og slektshistorie : Gn. 96 - Gn. 120",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291774046,
    "t": "Norske brevmerker : brevmerker 1897-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291774046,
    "t": "Norske brevmerker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291774046,
    "t": "Norske brevmerker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291774053,
    "t": "Norske brevmerker. Brevmerker med ukjent utgiver 1897-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291779034,
    "t": "Barns menneskerettigheter ved samlivsbrudd : Oslo 21. september 1999 : konferanserapport",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292272077,
    "t": "Fra \"kremmersprog\" til verdensspra\u030ak. 2, Engelskfaget ved Universitet i Oslo 1945-1957",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292276037,
    "t": "Skulke livet : [om barn og stoffmisbruk]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788292773673,
    "t": "Psykologi i et n\u00f8tteskall",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293272069,
    "t": "Glimt av opphav = Glims o origin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293279006,
    "t": "Magus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299271127,
    "t": "Nordenfjeldske dragonregiments historie gjennom 300 a\u030ar : 12. mars 1701 til 1 august 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299271202,
    "t": "Sverre Stenersen, gullgutten fra Ma\u030alselv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299271301,
    "t": "Johan S. Wittrup",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299271370,
    "t": "Ut pa\u030a nye eventyr : etterkrigsoppekst i Egersund",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299272711,
    "t": "Romedalboka. bd. 5. Vallset sogn : garder og slekter : 2. halvbind",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299273008,
    "t": "Norsk tele tjeneste forbund : 1955-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299273138,
    "t": "Rammeplan for barnehagen : Q-0903 B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299274302,
    "t": "Beyond words II : ha\u030andbok i billedpsykoterapi med barn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299779616,
    "t": "Jordboka II n\u00e6rare naturen : inn i det kompostmoderne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323770244,
    "t": "Za kulisami : zdje\u0328cia, ciekawostki, quizy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323771616,
    "t": "Hello Kitty : ucze\u0328 sie\u0328 i bawie\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323775324,
    "t": "Pies, kot i inne zwierzaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323775331,
    "t": "Cztery pory roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323775348,
    "t": "Nasi ptasi przyjaciele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323776468,
    "t": "Zoo : zro\u0301b to sam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323776475,
    "t": "Pojazdy : zro\u0301b to sam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323776529,
    "t": "Szes\u0301ciu wspania\u0142ych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323776925,
    "t": "S\u0301mieszne widmo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323777243,
    "t": "Nowa bas\u0301n\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323777700,
    "t": "Wszystko o Lagoonie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323777717,
    "t": "Wszystko o Abbey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323777847,
    "t": "Krol lew =bThe lion king",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323779278,
    "t": "Gdzie jest Nemo : 3 D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360270011,
    "t": "Farmakologia kanabinoido\u0301w : XXXII Szko\u0142a Zimowa Instytutu Farmakologii PAN, Krako\u0301w, 13-16 stycznia 2015 r. : streszczenia wyk\u0142ado\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360276051,
    "t": "Z\u0307ywoty niezwyk\u0142ych me\u0328z\u0307o\u0301w : Szymon Czarnoksie\u0328z\u0307nik, Apolloniusz z Tyany, Nostradamus, Emmanuel Swedenborg, Hrabia de Saint-Germain, Jo\u0301zef Balsamo - hrabia di Cagliostro, Grigorij Jefimowicz Rasputin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360278642,
    "t": "Operacyjno-taktyczny leksykon morski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360772232,
    "t": "Polskie odrodzenie na Bia\u0142orusi 1988-2005",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788360772430,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo granic Rzeczypospolitej Polskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360775042,
    "t": "Je\u0328zyk, historia, polityka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360779194,
    "t": "RNDM 2012-4th International Workshop on Reliable Networks Design and Modeling, October 3-5, 2012, St. Petersburg, Russia : abstract proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361270966,
    "t": "\u0141ukasz Huculak : detale, przestrzenie = details, spaces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361270973,
    "t": "Marek Rogulski : HIPERBOLA - ban\u0301ki, chmury, modele i fantomy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361271017,
    "t": "Wybo\u0301r przepiso\u0301w os\u0301wiatowych dla szkolnictwa artystycznego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361272403,
    "t": "Seminarium pt. Materia\u0142y i technologie spawalnicze dla energetyki : wrzesien\u0301 2010 rok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361272731,
    "t": "Innowacyjne rozwi\u0105zania i w\u0142a\u015bciwo\u015bci wysokosprawnych zgrzewarek rezystancyjnych pr\u0105du sta\u0142ego : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361272762,
    "t": "Zagroz\u0307enia w s\u0301rodowisku pracy przy spawaniu i lutospawaniu \u0142ukowym metodami niskoenergetycznymi : zalecenia do profilaktyki zagroz\u0307en\u0301 zdrowia pracowniko\u0301w z uwzgle\u0328dnieniem modyfikacji warunko\u0301w materia\u0142owo-technologicznych przy spawaniu i lutospawaniu \u0142ukowym metodami niskoenergetycznymi stali odpornych na korozje\u0328 i blach stalowych z pow\u0142okami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361275565,
    "t": "Zabytki : powiat bydgoski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361277088,
    "t": "Poradnik dla beneficjento\u0301w : Program Operacyjny Kapita\u0142 Ludzki 2007-2013 : komponent regionalny dla Mazowsza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361771005,
    "t": "S\u0301piewnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362773152,
    "t": "Podstawy programowania obliczen\u0301 ro\u0301wnoleg\u0142ych",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788363271442,
    "t": "Pewna siebie mama : poprowad\u017a swoj\u0105 rodzin\u0119 z Bo\u017c\u0105 si\u0142\u0105 i m\u0105dro\u015bci\u0105",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788363271527,
    "t": "Tw\u00f3j wyj\u0105tkowy dar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363271534,
    "t": "366 \u017cyciodajnych my\u015bli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363275235,
    "t": "Krok ku wolnos\u0301ci : wybory czerwcowe 1989 i ich konsekwencje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363275235,
    "t": "Krok ku wolnos\u0301ci : wybory czerwcowe 1989 i ich konsekwencje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363278052,
    "t": "Rados\u0301c\u0301 tworzenia : antologia two\u0301rczos\u0301ci poetycko-artystycznej senioro\u0301w ziemi miechowskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363774233,
    "t": "Catalogue of good practices of beneficiaries of the Rural Development Programme for 2007-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363774271,
    "t": "P\u0142atno\u015bci bezpo\u015brednie w roku 2015 : Rolniku! Sprawd\u017a, z jakich p\u0142atno\u015bci mo\u017cesz skorzysta\u0107!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363774271,
    "t": "Zadrzewienia w krajobrazie rolniczym - czyli co m\u0142ody przyrodnik wiedziec\u0301 powinien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363774356,
    "t": "Kredyty preferencyjne z pomoc\u0105 ARiMR na realizacj\u0119 inwestycji oraz na wznawianie produkcji po \"kl\u0119skach\" w gospodarstwach rolnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773006,
    "t": "Nasze cyferki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773020,
    "t": "Abecad\u0142o : du\u017co pisania i \u015bwiata poznawania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773037,
    "t": "Zaj\u0105czek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773044,
    "t": "Nasze szlaczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773068,
    "t": "Szlaczki : zabawy z potworkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773075,
    "t": "Fretka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773082,
    "t": "Nasze literki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773099,
    "t": "Weso\u0142e pojazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773105,
    "t": "Cyferki : zabawy z potworkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773129,
    "t": "Alfabet : ciekawe wyprawy dla nauki i zabawy : krzy\u017c\u00f3wki dla m\u0105drej g\u0142\u00f3wki!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773136,
    "t": "Weso\u0142e zwierz\u0119ta : hipcio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773143,
    "t": "Bajeczne zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773150,
    "t": "Literki od A do Z : pojazdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773174,
    "t": "Weso\u0142e zwierz\u0119ta : prosiak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773198,
    "t": "Weso\u0142e literki ze zwierz\u0119tami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773211,
    "t": "Kolorowe zabawy : \u0142amig\u0142\u00f3wki, rebusy, zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773235,
    "t": "Weso\u0142e literki z pojazdami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773273,
    "t": "Weso\u0142e literki z owocami i warzywami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773280,
    "t": "Literkowe zgadywanki : rebusy, krzy\u017c\u00f3wki, cyferki, 60 naklejek, szlaczki, literki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773310,
    "t": "Zimowe zabawy : dzieci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773327,
    "t": "Nasze litery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773334,
    "t": "Weso\u0142e ksi\u0119\u017cniczki : zgadywanki, krzy\u017c\u00f3wki, labirynty, rebusy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773341,
    "t": "Pojazdy wojskowe : kolorowanka dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773358,
    "t": "Zimowe zabawy : zwierz\u0105tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773365,
    "t": "Niesforny kozio\u0142ek Kajtek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773372,
    "t": "Kolorowe szlaczki : \u0142amig\u0142\u00f3wki, rebusy, zgadywanki, zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773389,
    "t": "Nasze zwierz\u0119ta : kolorowanka dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773396,
    "t": "Zabawy zim\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773402,
    "t": "Zimowe zgadywanki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773419,
    "t": "Samochody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773426,
    "t": "Malowanki dla Agatki : kolorowanka dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773440,
    "t": "Kolorowe literki : \u0142amig\u0142\u00f3wki, rebusy, zgadywanki, zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773464,
    "t": "Pojazdy samochodowe : kolorowanka dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773488,
    "t": "Zgadywanki z ksi\u0119\u017cniczkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773501,
    "t": "Maszyny budowlane : kolorowanka dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773525,
    "t": "Kolorowe cyferki i liczby : \u0142amig\u0142\u00f3wki, rebusy, zgadywanki, zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773549,
    "t": "Zabawy z ksi\u0119\u017cniczkami : \u0142amig\u0142\u00f3wki, rebusy, zgadywanki, zabawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773570,
    "t": "Ksi\u0119\u017cniczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773587,
    "t": "Literki od A do Z : weso\u0142e ksi\u0119\u017cniczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773600,
    "t": "Ma\u0142e zwierzaczki : szczeniaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773662,
    "t": "Kwa kwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773686,
    "t": "Moje zabawki : pajacyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773709,
    "t": "I-joo i-joo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773723,
    "t": "Misiu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773785,
    "t": "Nosoro\u017cec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773822,
    "t": "Wiktoria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773907,
    "t": "Pojazdy wojskowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773945,
    "t": "Przyjaci\u00f3\u0142ki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773976,
    "t": "Literki : zabawy z potworkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364773983,
    "t": "Smoki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364776236,
    "t": "Godzina \"W\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364776267,
    "t": "Detektyw z alei Szucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364776274,
    "t": "Wypisz, wymaluj... mi\u0142o\u015b\u0107 = Words and pictures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364776595,
    "t": "Koktajle dla zdrowia i urody. [Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364776618,
    "t": "\u015alub doskona\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364779008,
    "t": "Klan Nawrot\u00f3w : cztery pokolenia : wystawa prac Jana Nawrota, Andrzeja Nawrota, Gabryeli Nawrot, Paw\u0142a Nawrota, \u0141ukasza Nawrota, Adama Nawrota, Martyny Nawrot, Olgi Nawrot, Micha\u0142a Nawrota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364779046,
    "t": "Leszek R\u00f3zga : nieznany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364779053,
    "t": "Zbrodnia Zgierska 20 III 1942 : w 75. rocznic\u0119 wydarze\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272737,
    "t": "Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Ekonomiczne, kulturowe i spo\u0142eczne wymiary migracji\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272751,
    "t": "Choroby rzadkie w XXI wieku : og\u00f3lnopolska konferencja naukowa : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272775,
    "t": "III Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Wymiary chor\u00f3b cywilizacyjnych i spo\u0142ecznych XXI wieku\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272782,
    "t": "IV Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Innowacyjna Fizjoterapia\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272799,
    "t": "Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie o konsumpcjonizmie\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272805,
    "t": "III Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Polska Ludowa\" 1944-1989 - geneza, stabilizacja, kryzys, upadek : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272829,
    "t": "III Og\u00f3lnopolska Mikrobiologiczna Konferencja Naukowa Microbs : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272836,
    "t": "Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Kompetentny specjalista w udzielaniu pomocy psychopedagogicznej uczniom z SPE\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272843,
    "t": "II Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa : Nanotechnologia wobec oczekiwa\u0144 XXI w. : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272867,
    "t": "VII Og\u00f3lnopolska Konferencja Filozoficzna \"Episteme\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272874,
    "t": "Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Tradycja i jej wsp\u00f3\u0142czesne wymiary\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272881,
    "t": "III Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa \"Metody chromatograficzne w nauce, przemy\u015ble i medycynie\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272898,
    "t": "II Og\u00f3lnopolskie Sympozjum Energia \"Energetyka na skal\u0119 XXI wieku - wsp\u00f3\u0142czesne rozwi\u0105zania i przysz\u0142o\u015b\u0107 bran\u017cy energetycznej\" : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365272904,
    "t": "II Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa Cyber+Media : abstrakty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365273000,
    "t": "Mi\u015b Brumi : zabawy obserwacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365273031,
    "t": "Kosmos : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365273048,
    "t": "Wielkie podw\u00f3rko : ksi\u0105\u017ceczka z naklejkami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365273055,
    "t": "Bawimy si\u0119 z naklejkami : kolory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365273062,
    "t": "Bawimy si\u0119 z naklejkami : kszta\u0142ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365275011,
    "t": "Analogy 2015 : handbook of the First World Congress on Analogy, Beneme\u0301rita Universidad Auto\u0301noma de Puebla, Mexico, November 4-6, 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365275103,
    "t": "Pro\u0301g",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365275233,
    "t": "International Colloquium Biology of the Soricidae IV, Pozna\u0144, Poland, 11-14 September 2016 : programme & abstract book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365275318,
    "t": "Jesienny deszcz = Autumn rain : haiku, tanka, haibun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365772343,
    "t": "Autoportret z martw\u0105 natur\u0105 : ostatnie wiersze Nazara Honczara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365772367,
    "t": "Wielkopolskie instrumenty ludowe : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773029,
    "t": "Gdzie rosn\u0119 : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna :dla dzieci 2+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773036,
    "t": "Mama i ja : ksi\u0105\u017ceczka edukacyjna : dla dzieci 18+ mies.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773043,
    "t": "240 zabaw edukacyjnych : dla dzieci 3-4 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773050,
    "t": "240 zabaw edukacyjnych : dla dzieci 4-5 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773067,
    "t": "240 zabaw edukacyjnych : dla dzieci 5-6 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773074,
    "t": "Maluch widzi kontrasty : 0+ mies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773081,
    "t": "Maluch widzi kontrasty : 3+ mies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773098,
    "t": "Moja pierwsza ksi\u0105\u017ceczka : w ogr\u00f3dku : dla dzieci 1+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773104,
    "t": "Moja pierwsza ksi\u0105\u017ceczka : zwierz\u0105tka : dla dzieci 1+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773111,
    "t": "Co widz\u0119? : ksi\u0105\u017ceczka kontrastowa do pokazywania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773135,
    "t": "Moje cia\u0142o : dla dzieci 1+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773142,
    "t": "Co czuj\u0119 : dla dzieci 1+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773159,
    "t": "Owoce i warzywa : dla dzieci 1+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773166,
    "t": "Na wsi : dla dzieci 1+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773203,
    "t": "38 niezwyk\u0142ych zagadek : dla dzieci 3+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773227,
    "t": "Quizy edukacyjne : 120 pyta\u0144 i odpowiedzi : 7-8 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773234,
    "t": "Quizy edukacyjne : 120 pyta\u0144 i odpowiedzi : 8-9 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773241,
    "t": "Quizy edukacyjne : 120 pyta\u0144 i odpowiedzi : 9-10 lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773296,
    "t": "76 zagadek i ciekawostek : dla dzieci 4+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773302,
    "t": "76 zagadek i ciekawostek : dla dzieci 5+",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773319,
    "t": "Survival poradnik skauta : 100 stron przydatnych w terenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365773333,
    "t": "Karty kontrastowe na k\u00f3\u0142eczku : 3+ mies.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365775085,
    "t": "Wiosenne inspiracje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365775610,
    "t": "Nasi milusi\u0144scy : zwierz\u0119ta w formie ilustracji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet br\u0105z\u00f3w Warszawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet ubior\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet zegar\u00f3w warszawskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet sreber i plater\u00f3w warszawskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet detali architektonicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet relikwii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet suwenir\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet Schiel\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet widok\u00f3w Warszawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet rysunk\u00f3w architektonicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet poczt\u00f3wek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet fotografii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet syren warszawskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet archeologiczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet pomnik\u00f3w warszawskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet galanterii patriotycznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet opakowa\u0144 firm warszawskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet medali",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet portret\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet plan\u00f3w i map Warszawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365777539,
    "t": "Gabinet Ludwika Gocla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366273719,
    "t": "Pami\u0105tki z dziej\u00f3w Zwi\u0105zku Nauczycielstwa Polskiego i szkolnictwa na ziemiach polskich w zbiorach Muzeum ZNP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366277014,
    "t": "Tumska na nowo : raport z bada\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366772052,
    "t": "Analiza zagadnie\u0144 i wynik\u00f3w - streszczenia wyst\u0105pie\u0144 m\u0142odych naukowc\u00f3w : materia\u0142y konferencyjne. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367270045,
    "t": "Kroniki Roncevaux",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367278331,
    "t": "Powiat wysokomazowiecki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370270384,
    "t": "Zamieszkane budynki Polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370270902,
    "t": "Lenkai Lietuvoje, 1994 = Lietuviai Lenkijoje, 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370271770,
    "t": "Zro\u0301z\u0307nicowanie warunko\u0301w z\u0307ycia ludnos\u0301ci w Polsce w 1997 r. : raport analityczny z badania ankietowego = Diversification of the Polish population in 1997 : analytical report based on the questionnaire survey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370272661,
    "t": "Narodowy spis powszechny ludnos\u0301ci i mieszkan\u0301 2002 / [6], Mieszkania niezamieszkane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370272760,
    "t": "Narodowy spis powszechny ludnos\u0301ci i mieszkan\u0301 2002 / [1,1], Osoby niepe\u0142nosprawne oraz ich gospodarstwa domowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370273248,
    "t": "Mienie gmin i powiato\u0301w w latach 2000-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370274740,
    "t": "Statystyka publiczna w s\u0142uz\u0307bie samorza\u0328du terytorialnego : konferencja naukowa, Wroc\u0142aw, 7-8 marca 2011 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370275112,
    "t": "Powszechny spis rolny 2010 / [2], Pracuja\u0328cy w gospodarstwach rolnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370771706,
    "t": "Nawracajcie sie\u0328 i wierzcie w Ewangelie\u0328 : rok duszpasterski 2014/2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371770296,
    "t": "Wyprzedaz\u0307 teatru w re\u0328ce b\u0142azna i arlekina--, czyli, O kabarecie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371770777,
    "t": "Poznan\u0301ski czerwiec 1956 : pierwszy bunt spo\u0142eczen\u0301stwa w PRL",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371772733,
    "t": "Przys\u0142owia wschodu oraz z innych stron s\u0301wiata = Proverbs of the Orient and from other corners of the world",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371774782,
    "t": "Z dziejo\u0301w Ko\u0301rnika i Bnina / 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371776335,
    "t": "Dwudziestolecie transformacji w Polsce : spoleczenstwo--gospodarka--prawo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371776458,
    "t": "Me\u0328z\u0307czyzna w rodzinie i spo\u0142eczen\u0301stwie - ewolucja ro\u0301l w kulturze polskiej i europejskiej. 1, Od s\u0301redniowiecza do pocza\u0328tko\u0301w XX wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371776465,
    "t": "Chorografia Rzeczypospolitej szlacheckiej w Encyklopedii Diderota i d'Alemberta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371776946,
    "t": "Empatia i obserwacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372270016,
    "t": "Nasz organizm [...] Jama ustna i ze\u031cby [u.a.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372270146,
    "t": "Odmieniec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372270238,
    "t": "Dziady : pos\u0142owie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372273475,
    "t": "Godzina zemsty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372276575,
    "t": "Notatnik sfrustrowanej nastolatki. [Cz.] 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372276940,
    "t": "Komedie ; Trzy po trzy ; Zapiski starucha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372277190,
    "t": "Dom mo\u0301j : cztery s\u0301ciany wiersza : wiersza, poematy, przek\u0142ady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372279248,
    "t": "Ramzes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372279873,
    "t": "S\u0142ownik angielsko-polski i polsko-angielski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372770356,
    "t": "Rozmo\u0301wki polsko-niemieckie. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372770967,
    "t": "Jedz zgodnie ze swoim znakiem zodiaku : dieta dla Wodnika : 21.01-20.02",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771049,
    "t": "Horoskop chi\u0144ski na ca\u0142e \u017cycie : Ko\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771070,
    "t": "Horoskop chi\u0144ski na ca\u0142e \u017cycie : Pies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771445,
    "t": "Pozdrowienia : wakacyjne, okolicznos\u0301ciowe, urodzinowe, imieninowe, s\u0301lubne, jubileuszowe, s\u0301wia\u0327teczne, komplementy, przeprosiny, toasty ; poczto\u0301wka, e-mail, sms, e-blog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771490,
    "t": "Bo\u0301le kre\u0328gos\u0142upa w pytaniach i odpowiedziach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771568,
    "t": "Przesa\u0328dy powaz\u0307nie i na weso\u0142o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771742,
    "t": "O ma\u0328drym jez\u0307yku i chytrym lisie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771766,
    "t": "O pracowitym osio\u0142ku i kro\u0301lu lwie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372771964,
    "t": "Nastolatki gotuja\u0328 obiadki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372772008,
    "t": "Jak Pan Alfabet do przedszkola maszerowa\u0142 : malowanka edukacyjna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372772466,
    "t": "Czaderskie wpisy do pami\u0119tnik\u00f3w, zeszyt\u00f3w z\u0142otych my\u015bli, e-blog\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372772558,
    "t": "Sentencje greckie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372772640,
    "t": "Jak bocian Klekot cyferek sie\u0328 uczy\u0142 : komiks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372772862,
    "t": "Magia feng shui",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372773043,
    "t": "Cyferki id\u0105 do przedszkola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372773524,
    "t": "Zanim nadejdzie burza : wiersze o przyrodzie. [1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372773654,
    "t": "W poszukiwaniu \u015bwiadomo\u015bci : wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372773746,
    "t": "W zwierciadle wspomnie\u0144 : wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372773807,
    "t": "Ajurweda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372774712,
    "t": "Las rzeczy nieposkromionych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372776082,
    "t": "Moje widzenie s\u0301wiata : moz\u0307liwos\u0301ci ludzkiej s\u0301wiadomos\u0301ci i mo\u0301zgu : o czym mo\u0301wi generator zdarzen\u0301 losowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372776242,
    "t": "Koegzystencja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372776242,
    "t": "Koegzystencja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372776327,
    "t": "Wiersze sercem pisane. [7]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372776587,
    "t": "Zanim zabierze nas wiatr. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372776952,
    "t": "Wiersze sercem pisane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777027,
    "t": "Modlitwy do s\u0301wie\u0328tego Jana Paw\u0142a II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777058,
    "t": "Wahade\u0142ko : spro\u0301buj i ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777164,
    "t": "Wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777171,
    "t": "Niewypowiedziane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777232,
    "t": "Zdrowa w\u0105troba : dieta, profilaktyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777416,
    "t": "Kuchnia m\u0142odego diabetyka : mamo, co mog\u0119 zje\u015b\u0107?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777461,
    "t": "Sejmmisja : jak os\u0142y posz\u0142y w pos\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777515,
    "t": "Diety odchudzaja\u0328ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777560,
    "t": "Pote\u0328ga pods\u0301wiadomos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777645,
    "t": "Lecznicza moc kamieni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777799,
    "t": "Modlitwy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777843,
    "t": "Wataha : przeklen\u0301stwo mg\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777843,
    "t": "Przekle\u0144stwo mg\u0142y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372777973,
    "t": "Sekret twojego szcze\u0328s\u0301cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372778031,
    "t": "Szantaz\u0307 : zemsta skazanych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372778260,
    "t": "Sa\u0142atki warzywne w diecie redukcyjnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372778727,
    "t": "Moje serce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372778987,
    "t": "Zauroczenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372779076,
    "t": "Kto ma klucza od G\u00f3ry?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372779250,
    "t": "Donald Tusk : mie\u0328dzy obietnicami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372779267,
    "t": "Pawe\u0142 Kukiz : cz\u0142owiek bezkompromisowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372779274,
    "t": "Dobre maniery, styl, takt, to sukcesy u kobiet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372779328,
    "t": "Sukces w trudnych sytuacjach \u017cyciowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372779380,
    "t": "Klasyczne przepowiednie Nostradamusa : \u015bwiat i Polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373270596,
    "t": "Odyseja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373270657,
    "t": "Historia : liceum, technikum. 2b, Lata 1700-1815",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373271791,
    "t": "Janko Muzykant : notatki na marginesie : szczeg\u00f3\u0142owe opracowanie : streszczenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373272002,
    "t": "Mega bryk : j\u0119zyk polski : liceum, technikum. 3, O\u015bwiecenie, Romantyzm : analizy, streszczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373273191,
    "t": "Kr\u00f3l Edyp",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373276710,
    "t": "Bas\u0301nie polskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373277540,
    "t": "Encyklopedia - geografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373279353,
    "t": "Historia : liceum, technikum. 3a, Lata 1815-1871",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373279704,
    "t": "Powt\u00f3rka z literatury : szko\u0142a podstawowa : kl. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373770195,
    "t": "Mod twoich d\u0142oni : praktyczny poradnik : mudry, runy re\u0328czne, masaz\u0307 stref na d\u0142oniach, chirologia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373770539,
    "t": "Runy dla ciebie : symbole pomagaja\u0328ce zdrowo i harmonijnie z\u0307yc\u0301, prognozowac\u0301 przysz\u0142os\u0301c\u0301, kszta\u0142towac\u0301 charakter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373771185,
    "t": "Karty klasyczne - proste i skuteczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774445,
    "t": "Bezpieczny tarot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774605,
    "t": "Rytua\u0142y na kaz\u0307da\u0328 okazje\u0328 : praktyczne wykorzystanie magii s\u0301wiec",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373774629,
    "t": "Tarot kluczem do poprzednich wcielen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774636,
    "t": "Nazwisko tworzy charakter : liczby kreatorem Twojej indywidualnos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774681,
    "t": "Oczyszczanie organizmu dla kobiet : smuk\u0142e, promienne i zdrowe cia\u0142o w 4 tygodnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774698,
    "t": "101 Archanio\u0142o\u0301w : jak nawia\u0328zac\u0301 bliski kontakt z Archanio\u0142ami Micha\u0142em, Rafaelem, Gabrielem, Urielem oraz innymi, zapewniaja\u0328c ochrone\u0328, uzdrowienie oraz przewodnictwo duchowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774858,
    "t": "Medytuj a be\u0328dzie ci dane : podre\u0328cznik i audiobook do realizacji marzen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774865,
    "t": "Jak spalic\u0301 zbe\u0328dne kilogramy? : Iskra, 4 - stopniowy plan utraty wagi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774902,
    "t": "Anielskie s\u0142owa : podre\u0328cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774971,
    "t": "Magia wiedz\u0301m : rytua\u0142y, specyfiki i zakle\u0328cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373774988,
    "t": "Alchemia szcze\u0328s\u0301cia : niewaz\u0307ne, co robisz, waz\u0307ne, co mys\u0301lisz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777057,
    "t": "Kurs astrologii : podre\u0328cznik do samodzielnej interpretacji horoskopu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777064,
    "t": "Energia mi\u0142os\u0301ci : chin\u0301ska ma\u0328dros\u0301c\u0301, kto\u0301ra wzbogaci two\u0301j zwia\u0328zek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777071,
    "t": "Wenus : planeta partnerstwa : rola bogini mi\u0142os\u0301ci w horoskopie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777316,
    "t": "Z\u0142oty tarot : talia 78 kart z podre\u0328cznikiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777316,
    "t": "Z\u0142oty Tarot : talia 78 katr z podr\u0119cznikiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777323,
    "t": "Karty Anielska odpowiedz\u0301 : podre\u0328cznik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777323,
    "t": "Karty Anielska Odpowied\u017a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777835,
    "t": "Metoda dwupunktowa w praktyce : jak wykorzysta\u0107 energi\u0119 pola serca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373777903,
    "t": "Skuteczne techniki holistycznego uzdrawiania : mudry, czakry, praca z energi\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373779075,
    "t": "Podr\u0119cznik z\u0142otej rybki : odbierz swoje spe\u0142nione \u017cyczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374270007,
    "t": "Paryz\u0307 : plan miasta 1:17 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374270021,
    "t": "Sosnowiec. Da\u0328browa Go\u0301rnicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374270113,
    "t": "Krako\u0301w : plan miasta : dodatkowo: Niepo\u0142omice, Skawina, Wieliczka : ulice jednokierunkowe, sygnalizacja s\u0301wietlna, linie komunikacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374270120,
    "t": "O\u015bwi\u0119cim + 3 : plan miasta : 1:15 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374270274,
    "t": "Ma\u0142opolska : edukacja regionalna - dziedzictwo kulturowe w regionie. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374270687,
    "t": "Bydgoszcz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374271530,
    "t": "Pu\u0142awy: plan miasta : 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374271974,
    "t": "Che\u0142m : Zamo\u0301sc\u0301 plus 9 plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374272186,
    "t": "Rybnik + 5 : plan miasta 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374272728,
    "t": "Polska jest fajna : turystyczny atlas samochodowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374272780,
    "t": "Niemcy : mapa samochodowa 1:925 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374273237,
    "t": "Historyczny atlas Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374275538,
    "t": "Atlas Polski : geografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374278713,
    "t": "Dzieci zgaduja\u0328 : wielka ksie\u0328ga zagadek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374770200,
    "t": "Podro\u0301z\u0307e zagraniczne Jana Paw\u0142a II : kronika pielgrzymek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374770491,
    "t": "Ostatnie dni Jana Paw\u0142a II : kronika cierpienia, s\u0301mierci i poz\u0307egnania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374770507,
    "t": "Benedykt XVI : z bawarii do rzymu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374772884,
    "t": "Atlantis the Lost Empire = Atlantyda : zaginiony la\u0328d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374775267,
    "t": "Duma i uprzedzenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374777520,
    "t": "Dr House. Sezon 2, odc.6-10",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374778237,
    "t": "Istota doskona\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374778558,
    "t": "Chip'n'Dale: Brygada R.R. Sezon 1 odc. 17-20",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374778848,
    "t": "X-Men Origins Wolverine = X-Men Geneza : Wolverine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374779579,
    "t": "Cuda Jana Paw\u0142a II : pami\u0105tka beatyfikacji. T. 21-50",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375274974,
    "t": "Cukrzyca zdrowa dieta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375278156,
    "t": "Zwierz\u0119ta nad morzem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375278514,
    "t": "Wielka ksie\u0328ga aforyzmo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375770537,
    "t": "Ojczyzna, nauka, cnota : jubileuszowa wystawa harcerska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375770612,
    "t": "Wielki Krako\u0301w - wielkie szanse 1910-2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375770711,
    "t": "Szopka krakowska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375770780,
    "t": "Muzeum Historyczne Miasta Krakowa - Nowe Muzeum Teatralne = The Historical Museum of the City of Krako\u0301w - The New Theatre Museum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375771381,
    "t": "Jak powstaje szopka? : opowiada Kropka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375771428,
    "t": "Szopka Krakowska dla dzieci : model kartonowy o wys. 50 cm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375771657,
    "t": "Szkatu\u0142ka krakowskich tradycji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375772104,
    "t": "Je\u017cyki, paj\u0105ki i inne dziwol\u0105gi, czyli Co nasi pradziadkowie wieszali na choince",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375772326,
    "t": "Zielone zabytki Krakowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375772814,
    "t": "Les Sous-sols de la Grand-Place : itin\u00e9raire touristique : sur les traces de l\u00b4identit\u00e9 europ\u00e9enne de Cracovie : guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376770468,
    "t": "Praktyczne szkolenia BHP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376770819,
    "t": "Odpowiedzialnos\u0301c\u0301 za naruszenie dyscypliny finanso\u0301w publicznych : 7 najcze\u0328s\u0301ciej wyste\u0328puja\u0328cych nieprawid\u0142owos\u0301ci w pracy ksie\u0328gowego JSFP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376771328,
    "t": "5S wyeliminowanie strat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376771809,
    "t": "7 problemo\u0301w rozliczania czasu pracy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376771908,
    "t": "Zarzadzanie zmiana\u0328 w obszarze opinii klienta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376772400,
    "t": "Kadry w os\u0301wiacie : Karta Nauczyciela od A do Z : praktyczny poradnik dla dyrektora szko\u0142y i placo\u0301wki os\u0301wiatowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773025,
    "t": "Lean w firmie us\u0142ugowej spo\u0301jrz na procesy us\u0142ugowe pod ka\u0328tem zwie\u0328kszenia ich efektywnos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773179,
    "t": "Aktywizowanie sprzedaz\u0307y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773261,
    "t": "Ocena pracy handlowca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773292,
    "t": "Obiekcje klienta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773322,
    "t": "Roszczeniowy klient",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773353,
    "t": "Relacje z klientem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773896,
    "t": "Dostawcy jak wybra\u0107 w\u0142a\u015bciwie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773902,
    "t": "TPM sposo\u0301b na bezawaryjnos\u0301c\u0301 maszyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376773926,
    "t": "System Kanban pewny sposo\u0301b na ograniczenie zapaso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376774534,
    "t": "Lean Manufacturing praktyczne zastosowanie technologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377271483,
    "t": "Geni@l kompakt : j\u0119zyk niemiecki dla gimnazjum : podr\u0119cznik z \u0107wiczeniami : kurs dla pocz\u0105tkuj\u0105cych i kontynuuj\u0105cych nauk\u0119. 1b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377770771,
    "t": "Danzica, Sopot, Gdynia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379271016,
    "t": "W poszukiwaniu straconego czasu. Tom 3, Strona Guermantes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379271498,
    "t": "W poszukiwaniu straconego czasu. Tom 4, Sodoma i Gomora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379271504,
    "t": "W poszukiwaniu straconego czasu. Tom 5, Uwie\u0328ziona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379272754,
    "t": "ORP Dzik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379273072,
    "t": "Ko\u0142o graniaste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379273195,
    "t": "Mors, Pinky i tajemnica dyrektora Fiszera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379273867,
    "t": "Wielka ksi\u0119ga humoru : 5000 najlepszych polskich dowcip\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274222,
    "t": "Dziewia\u0328ty Mag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274277,
    "t": "Al Pacino rozmowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274314,
    "t": "Czarny Maciek i tunel grozy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274321,
    "t": "Zdrada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274420,
    "t": "Dziedzictwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274499,
    "t": "Mors, Pinky i ostatnia przesy\u0142ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274628,
    "t": "Mors, Pinky i zagadka Ludolfiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274765,
    "t": "Czarna wierzba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274833,
    "t": "Zgni\u0142obrody i luneta przeznaczenia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379274888,
    "t": "Ucieczka z tajemniczego ogrodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379275052,
    "t": "Autograf za milion dolar\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379275595,
    "t": "Humor bez granic : 5000 \u017cart\u00f3w, z kt\u00f3rych \u015bmiej\u0105 si\u0119 na \u015bwiecie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379275618,
    "t": "Ksi\u0119ga z San Michele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379275625,
    "t": "List z Watykanu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379275878,
    "t": "Szpital Przemienienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379276110,
    "t": "G\u0142os Pana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379276806,
    "t": "Wielka draka w Londynie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379277018,
    "t": "Maliny zza \u017celaznej kurtyny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379277056,
    "t": "Dzienniki gwiazdowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379277063,
    "t": "Gorzka mi\u0142o\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379277513,
    "t": "Czas zamkni\u0119ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379277612,
    "t": "Wschodni grom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379277759,
    "t": "Pokonani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379279722,
    "t": "Flashback",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379279814,
    "t": "Joe Alex",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379279883,
    "t": "Wojna i pok\u00f3j. T. 1-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379771622,
    "t": "KINtop antologia wczesnego kina Cz\u0119\u1e65\u0107 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379772339,
    "t": "Kle\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379775408,
    "t": "Infrastruktura transportowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381270847,
    "t": "Przygoda na rafie. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381270984,
    "t": "Pszczelarze na Kaszubach : Rejonowe Ko\u0142o w Sierakowicach 1978-2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381271028,
    "t": "\u015acinki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381271288,
    "t": "Historia Wojskowego Ko\u0142a \u0141owieckiego nr 326 \"\u0141o\u015b\" w Gdyni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381271332,
    "t": "\u015alad : opowie\u015bci gda\u0144szczan : bohaterowie: Halina Massalska, Stanis\u0142awa Bogacka, Henryk Zalesi\u0144ski, Wac\u0142aw Rasnowski, Charlotte Martha Troll, Gunnar Heinsohn, Adam Ciechanowicz, Lech Kobyli\u0144ski, Elwira Ostaniewicz & Leon Sylwester Staniewicz, Katarzyna Dyrda, Edward Kajda\u0144ski, Karol \u017babi\u0144ski, Alicja Matusiewicz, Gerard B\u0119benek, Zofia Ku\u017aniak, Pawe\u0142 Lach, Katarzyna Lauer, Jan Wentowski, J\u00fcrgen Gromek, El\u017cbieta Szczodrowska & Robert Pepli\u0144ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381271394,
    "t": "Jak zdr\u00f3j o\u017cywczy... ognia \u017car",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381271431,
    "t": "Podsumowanie wynik\u00f3w bada\u0144 pilota\u017cowych dotycz\u0105cych stanu gospodarstw agroturystycznych w wojew\u00f3dztwie pomorskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381275101,
    "t": "Wybrane problemy zarz\u0105dzania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381275460,
    "t": "U\u015bmiechu dyskretnego demarkacja paralogiczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381275606,
    "t": "Bilad as-Sudan : mi\u0119dzy przesz\u0142o\u015bci\u0105 a tera\u017aniejszo\u015bci\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381275897,
    "t": "Wybrane obszary ekonomii i zarz\u0105dzanie we wsp\u00f3\u0142czesnych przedsi\u0119biorstwach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381276481,
    "t": "Indeks dla kandydat\u00f3w do sakramentu bierzmowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381278027,
    "t": "Z \u017cycia ptak\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381770545,
    "t": "Bolesna prawda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381770576,
    "t": "W potrzasku",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788381770590,
    "t": "Rozstanie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788381770613,
    "t": "Pier\u015bcionek z brylantem",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788381770637,
    "t": "W obj\u0119ciach strachu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788381770743,
    "t": "Walka o syna",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788381771412,
    "t": "\u015awinka Malinka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381771498,
    "t": "Ptaszek \u0106wirek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381771955,
    "t": "Krypta cieni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381771993,
    "t": "Nawiedzona rezydencja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381772006,
    "t": "Morderca ze z\u0142ot\u0105 r\u00f3\u017c\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381772037,
    "t": "Op\u0119tane dziecko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381772952,
    "t": "Zamek demona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381772983,
    "t": "Diabelska gra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381775069,
    "t": "Szefowa kuchni : czytaj, uzupe\u0142niaj naklejkami, baw si\u0119 i przebieraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381775083,
    "t": "Naukowiec : czytaj, uzupe\u0142niaj naklejkami, baw si\u0119 i przebieraj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381775663,
    "t": "Proroczy sen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382270686,
    "t": "Be happy : klasa 2 : zeszyt \u0107wicze\u0144",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382271638,
    "t": "Be happy : klasa 2 : ksi\u0105\u017cka nauczyciela",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382271737,
    "t": "Supersmyki : B : przewodnik metodyczny. Cz. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382272772,
    "t": "Strefa przedszkolaka : BB+ : wyprawka plastyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382273052,
    "t": "Zdobywam \u015bwiat : specjalne potrzeby edukacyjne : wiedza o sobie i rodzinie : tablice demonstracyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385272267,
    "t": "Wrzesien\u0301 1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385272274,
    "t": "Romanowowie wczoraj i dzis\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385273134,
    "t": "Droga przez ob\u0142oki : wiersze = Unsere und der Wolken Wege",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385274254,
    "t": "Zofia Na\u0142ecz-Jawecka \"Zonaja\" : K\u0142odzki Os\u0301rodek Kultury, Galeria Sztuki : K\u0142odzko, sierpien\u0301-wrzesien\u0301 '97",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385276319,
    "t": "Motyl we mgle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385276661,
    "t": "Rozkosze dyplomato\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385276784,
    "t": "Dni b\u0142e\u0328kitnego anio\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385770046,
    "t": "Wodzowie i politycy : generalicja polska lat 1806-1815",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385772040,
    "t": "Przypowies\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385776079,
    "t": "Pranie pienie\u0328dzy - przeciwdzia\u0142anie : poradnik dla bankowco\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385776833,
    "t": "PRL w oczach stasi tom 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385778028,
    "t": "Informator Biblioteki w Polsce / 1 Bia\u00b7la Podlaska, wojewo\u0301dztwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385778042,
    "t": "W kre\u0328gu nauki i bibliotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385778097,
    "t": "Informator Biblioteki w Polsce / 11 Elbla\u0328g, wojewo\u0301dztwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385778219,
    "t": "Kartoteka wzorcowa je\u0328zyka KABA : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385778295,
    "t": "Informator Biblioteki w Polsce / 17 Lublin, wojewo\u0301dztwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386272792,
    "t": "S\u0301wiat\u0142owody i ich zastosowanie : V Konferencja, Bia\u0142owiez\u0307a 22-24.01.1998 r. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386272945,
    "t": "II Sympozjum Inz\u0307ynieria Ortopedyczna i Protetyczna : IOP '99 : materia\u0142y, Bia\u0142ystok, 24-26 czerwca 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386274024,
    "t": "Stylowe dekoracje i oryginalne dania s\u0301wia\u0328teczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277148,
    "t": "Henry Staz\u0307ewski : malarstwo i przyjaz\u0301n\u0301 = Henry Staz\u0307ewski : painting and friendship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277186,
    "t": "Opa\u0142ka 1965/1-[symbol wiecznos\u0301ci]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277247,
    "t": "Gdzie jest brat two\u0301j, Abel? : Magdalena Abakanowicz [and others] = Where is Abel, thy brother?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277247,
    "t": "W\u0142adimir Kuprijanow",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277261,
    "t": "Kuszenia = Temptations : czerwiec-lipiec, 1995 Galeria Kordegarda : sierpien\u0301 1995 Galeria Willa : wrzesien\u0301-paz\u0301dziernik Arsena\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277285,
    "t": "Jan Tarasin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277308,
    "t": "Grzegorz Bednarski : wrzesien\u0301 1995, Galeria Kordegarda : paz\u0301dziernik 1995, Galeria Sztuki Wspo\u0301\u0142czesnej, Zamek Z\u0307upny : luty 1996 Dominik Rostworowski Gallery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277339,
    "t": "Tadeusz Brzozowski, Tadeusz Kantor, Jerzy Nowosielski, Henryk Staz\u0307ewski, Jonasz Stern : Kunsthaus Nu\u0308rnberg, Galeria Sztuki Wspo\u0301\u0142czesnej Zache\u0328ta, Warszawa, 7. September-8. Oktober 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277452,
    "t": "Eva Rubinstein : fotografie z lat 1967-1990 : kwiecien\u0301 - maj 1996 = photographs of 1967-1990 : April - May 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277506,
    "t": "Epifanie : czerwiec-lipiec 1996, Galeria Kordegarda : kwiecien\u0301-czerwiec 1997, Galeria Pa\u0142acowa = Epiphanies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386277506,
    "t": "\u0141ukasz Korolkiewicz : Epifanie : [katalog wystawy], Galeria Kordegerda, czerwiec-lipiec 1996, Galeria Pa\u0142acowa, kwiecien\u0301-czerwiec 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386772162,
    "t": "Konferencja \"Marketing i organizacja kooperatyw sadowniczych\", Skierniewice 30 listopada 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788386772513,
    "t": "Pozyskiwanie jadu pszczelego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386772582,
    "t": "Grzybica wapienna czerwiu : (grzybica otorbielakowa, ascosphaeriosis, chalkbrood)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386772681,
    "t": "Choroby wirusowe petunii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386773015,
    "t": "S\u0142ownik uniwersalny : angielsko-polski, polsko-angielski = Universal dictionary : English-Polish, Polish-English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386773039,
    "t": "American English mini dictionary : English-Polish, Polish-English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386773411,
    "t": "Nowy Angielsko-Polski s\u0142ownik idiomo\u0301w i zwroto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386773794,
    "t": "S\u0142ownik niemiecko-polski, polsko-niemiecki : idiomy i gramatyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386774456,
    "t": "Modern polymeric materials for environmental applications : 2nd international seminar, Krakow, 23-25 March 2006 : under the auspices of EC Marie Curie Programme (FP5) (HPMT-CT-2001-00379)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386775019,
    "t": "Z\u0307u\u0142em pacierze : s\u0142owotoki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386775095,
    "t": "Dialog z lustrem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386775873,
    "t": "Almanach m\u0142odych 2002 : ruchome wyspy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386777129,
    "t": "1896 Ateny - 1996 Atlanta : wiek igrzysk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386778836,
    "t": "Funkcjonowanie gie\u0142dy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387271039,
    "t": "Ustawa o komercjalizacji i prywatyzacji przedsie\u0328biorstw pan\u0301stwowych : komentarz : akty wykonawcze i zwia\u0328zkowe : stan prawny na 15 lipca 1997 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387276119,
    "t": "Wykrywanie i leczenie choro\u0301b przenoszonych droga\u0328 p\u0142ciowa\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387276492,
    "t": "Zro\u0301z\u0307nicowanie szans : ubo\u0301stwo dzieci w krajach bogatych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387279004,
    "t": "Zbigniew Makowski : [... okazji wystawy Zbigniew Makowski a swe czasy m\u0141odsze wspominam ... 15.X.- 14. XI. 1996]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387279172,
    "t": "Polska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387279387,
    "t": "Sedymentacja : Ireneusz Zjez\u0307dz\u0307a\u0142ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387279509,
    "t": "Peryskop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387279738,
    "t": "Gierowski w Zderzaku 1991-2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387770303,
    "t": "Libertas - O wolnos\u0301ci cz\u0142owieka : encyklika Ojca S\u0301w. Leona XIII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387770501,
    "t": "Lux veritatis - O macierzyn\u0301stwie Bogurodzicy : encyklika Ojca S\u0301w. Piusa XI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387770877,
    "t": "Sakramentalia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387771119,
    "t": "Warszawa P\u00b7ln., Warszawa P\u00b7ld., T\u00b7luszcz, Min\u0301sk M",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387771508,
    "t": "Polskie tablice rejestracyjne : mapa administracyjna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387777807,
    "t": "Omega-3 : to co w rybach jest najlepsze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387777814,
    "t": "Zdrowy sen : co robic\u0301 aby zasna\u0328c\u0301 : techniki relaksacyjne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387778248,
    "t": "Che\u0142m\u017ca : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388271267,
    "t": "Nadolzie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388272400,
    "t": "Lord Leon. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388274015,
    "t": "Wies\u0301 polska wobec wyzwan\u0301, prze\u0142omo\u0301w i zagroz\u0307en\u0301 (XIX i XX w.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388274794,
    "t": "Tak by\u0142o ... : wspomnienia oficera wojsk drogowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388275210,
    "t": "Powiat nowotarski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388276217,
    "t": "Spoza raju : Australia, Tasmania, Nowa Zelandia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388277146,
    "t": "Minna Suoniemi : safe area = bezpieczny obszar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388277160,
    "t": "Iwo Rutkiewicz : polimerowy weekend : [16.06-30.07.2000] = polymer weekend",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388277351,
    "t": "Zuzanna Janin : autobiografia : co za piekto co za raj, cd. = What hell, what heaven, cont.d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388277443,
    "t": "Polka : medium, cie\u0144, wyobra\u017cenie : [wystawa CSW] : przewodnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388277467,
    "t": "Mat Collishaw : wystawa indywidualna = solo exhibition /ccurator Ewa Gorzadek ; [catalogue essay by] Pawel Polit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388277634,
    "t": "Attention: light! : Sharits/Robakowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388278433,
    "t": "Ustawodawstwo socjalne : stan prawny na dzien\u0301 30 czerwca 2003 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388278525,
    "t": "Polska polityka spoleczna : ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 i zmiany / Julian Auleytner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388279119,
    "t": "S\u0301wiat\u0142o = Light",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388279409,
    "t": "Polska, klejnoty przyrody = Poland, jewels of nature = Pologne, joyaux de la nature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388770197,
    "t": "Katalog norm dla odlewnictwa. Cz. 1, Polskie Normy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388770715,
    "t": "65 lat Instytutu Odlewnictwa 1946-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388770746,
    "t": "Vademecum of cast metal matrix composite materials - a set of basic concepts = Vademecum odlewanych metalowych materia\u0142o\u0301w kompozytowych : zbio\u0301r podstawowych poje\u0328c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388773396,
    "t": "Szlaki bez drogowskazo\u0301w : z Wo\u0142ynia przez Polesie w Lubelskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388774003,
    "t": "Metaje\u0328zyk lingwistyki : systemowy s\u0142ownik terminologii lingwistycznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388777066,
    "t": "Konferencja \"Wyposaz\u0307enie techniczne jednostek Krajowego Systemu Ratowniczo - Gas\u0301niczego - stan aktualny oraz kierunki rozwoju\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388778773,
    "t": "Poste\u0328py znieczulenia w \"chirurgii jednego dnia\" : VI ogo\u0301lnopolska konferencja naukowo-szkoleniowa, Szczyrk, 2-5 marca 2005 roku, Hotel \"Klimczok\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388779220,
    "t": "Gmina Nowy Dunino\u0301w : b\u0142e\u0328kitno-zielona per\u0142a Mazowsza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389273789,
    "t": "Obecnos\u0307c\u0307 : fotografie Lwowa Ihora Kruta; [5 listopada 2010-9 stycznia 2011] = Presence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389273802,
    "t": "Transmigracje - Transmigration, Mys\u0142owski : [20.01.2011-6.03.2011, Galeria Mie\u0328dzynarodowego Centrum Kultury Krako\u0301w] = Transmigration - Mys\u0142owski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389273819,
    "t": "Us and them an intricate history of otherness",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389274380,
    "t": "Wynik finansowy w uje\u0328ciu prawa podatkowego - wybrane zagadnienia : skrypt do nauki rachunkowos\u0301ci podatkowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389274731,
    "t": "Prawno-organizacyjne i psychologiczne aspekty zarza\u0328dzania kryzysowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389274816,
    "t": "Bezpieczen\u0301stwo RP w wymiarze narodowym i mie\u0328dzynarodowym T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389278029,
    "t": "Czerwien\u0301, z\u0307o\u0301\u0142cien\u0301, pomaran\u0301cz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389278067,
    "t": "Duchy z zamku Carra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389278647,
    "t": "Dalej ni\u017c diabe\u0142 m\u00f3wi dobranoc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389770073,
    "t": "Filozofia w depresji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389770097,
    "t": "W cieniu tyrana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389770127,
    "t": "Przygody dzielnego wojaka fizyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389770172,
    "t": "Wspomnienia z lat 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389770561,
    "t": "Niech z\u0307yje szko\u0142a!!!",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389770646,
    "t": "Dotkna\u0328c\u0301 te\u0328czy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389771018,
    "t": "Ryby i owoce morza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389771056,
    "t": "Ma\u0142y atlas zagroz\u0307en\u0301 ekologicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389772367,
    "t": "Modelowanie proces\u00f3w przep\u0142ywu materia\u0142\u00f3w w zak\u0142adach wytwarzania stali",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389772411,
    "t": "Wsp\u00f3\u0142czesne problemy in\u017cynierii mechanicznej : konferencja jubileuszowa, [15 wrze\u015bnia 2007 : 55 lat WIMIR 1952-2007]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389774026,
    "t": "Jas\u0301 i Ma\u0142gosia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389774859,
    "t": "Alfabet polski",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788389778413,
    "t": "Jacek Malinowski : fitness",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389778932,
    "t": "Czysty j\u0119zyk = The pure tongue : Ad manum (Anna Ko\u017abiel/Adam Walas), Piotr Bosacki, \u00c9rik Bullot, Ex-artists' collective (Anik\u00f3 Lor\u00e1nt/Tam\u00e1s Kasz\u00e1s), Ferenc Gr\u00f3f, Little Warsaw, Ma\u0142gorzata Niedzielko, Paulina O\u0142owska, Daniel Salomon, Slavs and Tatars, Soci\u00e9t\u00e9 R\u00e9aliste, Galeria Arsena\u0142, Bia\u0142ystok, 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389779014,
    "t": "Cyfrowa twiedza",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788390271859,
    "t": "Exposition des peintures de Maria Stangret : ... au-dela\u0300 du tronc d'arbre mort ..., fe\u0301vrier-avril 1995 = wystawa malarstwa Marii Stangret : ... poza martwym pniem ..., luty-kwiecien 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390271859,
    "t": "...Poza martwym pniem... : wystawa malarstwa Marii Stangret, Muzeum Narodowe w Krakowie, luty - kwiecien\u0301 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390272221,
    "t": "Tomaszowski s\u0142ownik biograficzny. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390272221,
    "t": "Tomaszowski s\u0142ownik biograficzny. 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390272221,
    "t": "Tomaszowski s\u0142ownik biograficzny. 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390274201,
    "t": "Rynek litewski : informator",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390276120,
    "t": "Z dziejo\u0301w 2 Frontowej Oficerskiej Szko\u0142y Piechoty : 20 IX 1944-20 X 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390277110,
    "t": "E\u0142k : plan miasta = city map = Stadtplan : skala 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390277165,
    "t": "Augusto\u0301w : plan miasta : skala 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390277196,
    "t": "\u0141omz\u0307a : plan miasta = city map = Stadtplan : skala 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390277325,
    "t": "Mechanizmy i infrastruktura rynku rolnego : konferencja naukowa, stycze\u0144 1995. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390772011,
    "t": "The art of listening",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390773544,
    "t": "Podniebne przygody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390775203,
    "t": "Paryskie spotkania : artys\u0301ci polscy we Francji : Pawe\u0142 Jocz, Grzegorz Jakubowski, Artur Majka : rysunek, malarstwo, grafika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390775609,
    "t": "120 lat Zespo\u00b7lu Szko\u0301\u00b7l Budowlanych im. dr W\u00b7ladys\u00b7lawa Matlakowskiego w Zakopanem : [1877-1997 : praca zbiorowa, wydana w 120-ta\u0328 rocznice\u0328 powstania Szko\u00b7ly]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390776132,
    "t": "Emerytury i renty : obowia\u0328zki zak\u0142adu pracy w zakresie zaopatrzenia emerytalno-rentowego pracowniko\u0301w i ich rodzin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390776408,
    "t": "Antologia : wybo\u0301r teksto\u0301w wydanych przez Oficyne\u0328 Wydawnicza\u0328 ab OW'O w latach 1994-1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390776408,
    "t": "Antologia : wybo\u0301r teksto\u0301w wydanych przez Oficyne\u0328 Wydawnicza\u0328 ab OW'O w latach 1994-1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390777801,
    "t": "Wizerunki niepe\u0142nosprawnos\u0301ci i media : badanie sposobo\u0301w przedstawiania oso\u0301b niepe\u0142nosprawnych w s\u0301rodkach przekazu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390777825,
    "t": "Prawa cz\u0142owieka a osoby niepe\u0142nosprawne : materia\u0142y seminaryjne, Konstancin-Jeziorna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390778143,
    "t": "Wilnu przypisani : wilniana w zbiorach Archiwum Polskiej Akademii Nauk : wystawa, Pa\u0142ac Staszica, 6-30 listopada 2001 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390778228,
    "t": "Oscary za zdje\u0328cia : najlepsi operatorzy i filmy 1927-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390778488,
    "t": "Photographie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390778488,
    "t": "Photographie : fotografia : katalog Entropii Sztuki = photography : The Entropy of Art: a catalogue",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390779485,
    "t": "Zamos\u0301c\u0301 : Plan Miasta : skala 1:15 000 = City PLan = Stadtplan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391270646,
    "t": "60 lat Teatru Hansa Christiana Andersena w Lublinie = 60 years of Hans Christian Andersen Theater in Lublin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391273159,
    "t": "Dzieje Radomska w okresie II Rzeczypospolitej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391275474,
    "t": "S\u0301lady ziemian w krajobrazie kulturowym gminy Wojcieszko\u0301w : studia i szkice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391275627,
    "t": "Wratislavia Cantans w zabytkach Wroc\u0142awia i Dolnego S\u0301la\u0328ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391276020,
    "t": "Ryki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391277959,
    "t": "Pos\u0142an\u0301cy mi\u0142os\u0301ci : XV Jasnogo\u0301rska Konferencja Opieki Paliatywnej i Zespo\u0142o\u0301w Hospicyjnych, Cze\u0328stochowa, Jasna Go\u0301ra, 28-30 stycznia 2011 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391278062,
    "t": "\"Bezpieczna Kielecczyzna\" : program przeciwdzia\u0142ania przeste\u0328pczos\u0301ci i patologiom spo\u0142ecznym w Mies\u0301cie i Powiecie Kielce w latach 1999-2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391770160,
    "t": "32nd International IMAPS-IEEE CPMT Poland Conference, Warszawa-Pu\u0142tusk, 21-24 September 2008",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391771105,
    "t": "Bajki i wiersze na cztery pory roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391771747,
    "t": "Bajeczki do poduszeczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391771938,
    "t": "Ka\u0308rntner Grenzbefestigungen = Karynckie fortyfikacje graniczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391772386,
    "t": "Auschwitz Birkenau : muse\u0301e et lieu de me\u0301moire",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391776063,
    "t": "Solidarnos\u0301c\u0301 Ziemi Chrzanowskiej : katalog do wystawy \"Od Solidarnos\u0301ci do Wolnos\u0301ci\" - w 25. rocznice\u0328 powstania \"Solidarnos\u0301ci\", Chrzano\u0301w sierpien\u0301-paz\u0301dziernik 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391776223,
    "t": "XI Ogo\u0301lnopolska Wystawa Fotografii Dzieci i M\u0142odziez\u0307y : Bia\u0142ystok '03",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391777008,
    "t": "5 years of the Economic Prize of the President of the Republic of Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391777466,
    "t": "Homeopatia na co dzien\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391778500,
    "t": "Dwo\u0301r Zieleniewskich : wczoraj i dzisiaj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391778517,
    "t": "Trzebinia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391778692,
    "t": "\u015awinouj\u015bcie and around : bicycle guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391778739,
    "t": "Czytanki o ks. Antonim Tyczy\u0144skim (1856-1925)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391779309,
    "t": "Ciekawa wyprawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392272045,
    "t": "Pejzaz\u0307 kulturowy Lokalnej Grupy Dzia\u0142ania Ziemi Che\u0142mskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392275978,
    "t": "60 lat Oddzia\u0142u Ziemi Wa\u0142brzyskiej Polskiego Towarzystwa Turystyczno-Krajoznawczego : 1951-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392276128,
    "t": "Dobre rady na z\u0142e odpady czyli Ekologiczny Czerwony Kapturek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392276913,
    "t": "Basilica of the Blessed Virgin Mary's Sacrifice in Wadowice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392276937,
    "t": "Bazylika Ofiarowania Najs\u0301wie\u0328tszej Maryi Panny w Wadowicach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392277682,
    "t": "Wertebroplastyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392278405,
    "t": "Frampol i okolice : zarys dziejo\u0301w 1918-1939 : praca zbiorowa. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392279082,
    "t": "O Poulologos : kritiki\u0304 ekdosi\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392279402,
    "t": "Zago\u0301rz : tam, gdzie Os\u0142awa do Sanu wpada i spotykaja\u0328 sie\u0328 kultury = where the Os\u0142awa flows into the San and cultures meet = dort, wo der Os\u0142awa-Fluss in den San-Fluss mu\u0308ndet und wo sich Kulturen zusammentreffen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392771456,
    "t": "Nowa : wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392771739,
    "t": "I co dalej ?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392774402,
    "t": "Mie\u0327dzychodziane i ich miasto : fotograficzne wspomnienia z pierwszej po\u0142owy XX w. = Die Birnba\u0308umer und ihre Stadt : fotografischer Ru\u0308ckblick auf die erste Ha\u0308lfte des 20. Jhs.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392775737,
    "t": "XIX Doroczne Spotkanie Poeto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392776123,
    "t": "Kangurowe two\u0301rcze zabawy domowe dla 7 i 8-latko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392776864,
    "t": "Kalendarium : 20 lat rozbudowy Jas\u0142a od 1970 do 1989 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393271207,
    "t": "Wie\u015b Krawczyki i jej mieszka\u0144cy (1945-1975) : album fotograficzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393271504,
    "t": "Moja droga do sukcesu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393271597,
    "t": "Siatkarskie puchary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393272822,
    "t": "Z dziejo\u0301w patronatu miasta Minden nad Zwia\u0328zkiem Dawnych Koszalinian w Niemczech (1953-2013)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393272969,
    "t": "Portret \u017cyciem pisany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393273737,
    "t": "Mez\u030cdunarodnaa\u0302 nauc\u030cno-tehnic\u030ceskaa\u0302 konferencia\u0302 \"Innovacii w sistemah kontrola\u0302, upravlenia\u0302, zas\u0302it i monitoringa bezopasnosti w gornoj promys\u030clennosti\" = Mie\u0328dzynarodowa konferencja naukowo-techniczna \"Innowacje w systemach kontroli, sterowania, zabezpieczen\u0301 i monitorowania bezpieczen\u0301stwa w go\u0301rnictwie\" : Katovice, 2 marta 2012 g.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393273768,
    "t": "Zasilanie, informatyka techniczna i automatyka w przemys\u0301le wydobywczym \"Innowacyjnos\u0301c\u0301 i bezpieczen\u0301stwo\" : konferencja naukowo-techniczna : Szczyrk-Bi\u0142a, 16-18 maja 2012 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393273829,
    "t": "Na\u0142\u0119cz\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393276318,
    "t": "Z\u0307ycie jest tylko snem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393278077,
    "t": "Kuferek pe\u0142en wierszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393278848,
    "t": "Handbook for applicants : document describing the process of appraising the level of expertise in general practice/family medicine teachers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393278855,
    "t": "Handbook for appraisers : of teaching performance in general practice/family medicine",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393770106,
    "t": "W poszukiwaniu zbroi doskona\u0142ej XIV w.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393771387,
    "t": "Zabytkowe s\u0301wia\u0328tynie Krainy \u0141e\u0328go\u0301w Odrzan\u0301skich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393772605,
    "t": "50 lat Zespo\u0142u Szko\u0301\u0142 im. Piotra Wysockiego w Warszawie : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393775699,
    "t": "Stany Zjednoczone a mi\u0119dzynarodowe bezpiecze\u0144stwo cybernetyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393776214,
    "t": "Wielkopolska ok! : Fundusze Europejskie - dla rozwoju innowacyjnej Wielkopolski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393776221,
    "t": "Patent na projekt : najlepsze inwestycje regionu sfonansowane z Regionalnego Programu Operacyjnego Warmia i Mazury na lata 2007-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393776269,
    "t": "Liderki wielkopolskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394270018,
    "t": "Identity & Coexistence : Maria Kaleta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394270025,
    "t": "Together : Maria Kaleta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394271503,
    "t": "Wiersze adresowane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394273064,
    "t": "Zapiski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394275549,
    "t": "G\u0142uszek G\u0142uszek - Synchronie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394275709,
    "t": "Biedronka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394275716,
    "t": "The story of the King of Peace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394276461,
    "t": "Wybrali godnos\u0301c\u0301 ... : czerwiec 1976 we Wroc\u0142awiu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394277635,
    "t": "Gdynia i P\u00f3\u0142nocne Kaszuby : mapa rowerowa : skala 1:65 000 i 1:85 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394277840,
    "t": "Zaiste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394278465,
    "t": "Powiat z\u0307nin\u0301ski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394279028,
    "t": "Cole, the mole of waterway bowl : the ridddle of the lemmings : a fable in three parts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394279806,
    "t": "9 krok\u00f3w do wy\u017cszych zysk\u00f3w : bez ci\u0119cia koszt\u00f3w i zwalniania pracownik\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394775346,
    "t": "Lot kruka. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394776275,
    "t": "Waldemar Petryk : obrazy patriotyczne i pi\u0119kne : wystawa po\u015bmiertna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394776916,
    "t": "Policja wsp\u00f3\u0142czesna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394776978,
    "t": "Terroryzm wobec \u015brodowiska potencjalnym zagro\u017ceniem wsp\u00f3\u0142czesnych czas\u00f3w : wybrane zagadnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394776985,
    "t": "Horyzonty przemocy : zagadnienia prawne i psychologiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394777647,
    "t": "Sienniczanie w bitwie warszawskiej 1920 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395279324,
    "t": "Rafalturow.ski : teatr i wi\u0119cej : sezon 2019/2020",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395279591,
    "t": "Tokio Hotel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395770012,
    "t": "Podstawy kosmetologii dla makija\u017cyst\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395770616,
    "t": "Kod-1/3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395772818,
    "t": "Historia \u017bana \u017babula",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395773129,
    "t": "Karty zabaw wspieraj\u0105ce regulacj\u0119 emocji : 101 inspiruj\u0105cych pomys\u0142\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395777554,
    "t": "\u00d2d do",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396278265,
    "t": "Ma\u0142gorzata Stanielewicz : pejza\u017c uboczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396771605,
    "t": "Osyp Kury\u0142as : ikony ze Starego Dzikowa = Osip Kurilas : ikoni zi Starogo Dikova",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]