[
  {
    "i": 9788022343886,
    "t": "Book of abstracts of the Conference on the 65th Anniversary of Faculty of Pharmacy, Comenius University in Bratislava [and] 46th EuroCongress on Drug Synthesis and Analysis, Bratislava, September 5-8, 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840018,
    "t": "Ostrava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840025,
    "t": "Ostrava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840056,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Kratochvil, A babic\u030cka slavi\u0301 deve\u030ctadevadesa\u0301te\u0301 narozeniny : (hra o tr\u030cech de\u030cjstvi\u0301ch) : premie\u0301ry 30. a 31. ledna 1999 v Me\u030cstske\u0301m divadle Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840063,
    "t": "Struc\u030cny\u0301 pru\u030avodce pro zac\u030ci\u0301naji\u0301ci\u0301 chovatele japonsky\u0301ch kr\u030cepelek masne\u0301ho typu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840117,
    "t": "Kruty\u0301 Bu\u030ah?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840124,
    "t": "Televize Nova a ztra\u0301ta absolutna, aneb, Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka media\u0301lne\u030c prona\u0301sledovane\u0301ho kr\u030cest\u030cana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840148,
    "t": "Sekty a ztra\u0301ta absolutna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840162,
    "t": "Uvedeni\u0301 do prorocke\u0301 sluz\u030cby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840179,
    "t": "Rozsuzova\u0301ni\u0301 prorocky\u0301ch slov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840193,
    "t": "Svatost, pravda a Boz\u030ci\u0301 pr\u030ci\u0301tomnost : studie o lidske\u0301m srdci a o Boz\u030ci\u0301m jedna\u0301ni\u0301 s ni\u0301m v pr\u030ci\u0301prave\u030c na Boz\u030ci\u0301 sla\u0301vu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840209,
    "t": "Na\u0301kladovost, zpene\u030cz\u030cova\u0301ni\u0301 a rentabilita vy\u0301roby mle\u0301ka v roce 1998 : (za\u0301ve\u030crec\u030cny\u0301 pr\u030cehled vy\u0301sledku\u030a u souboru 188 podniku\u030a)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840278,
    "t": "Pozemske\u0301 umi\u0301ra\u0301ni\u0301 a sve\u030ctove\u0301 z\u030citi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840360,
    "t": "Hudba v obrazech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840377,
    "t": "Vi\u0301no oc\u030cima Jaroslava Seiferta a Ivana Svatos\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840384,
    "t": "Na\u0301kladovost chovu dojnic a rentabilita vy\u0301roby mle\u0301ka v roce 1998 : (u souboru 175 podniku\u030a C\u030ceske\u0301 republiky)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840407,
    "t": "Kdyz\u030c nechces\u030c, nejez",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840445,
    "t": "Chov a s\u030clechte\u030cni\u0301 masny\u0301ch a kombinovany\u0301ch plemen skotu a ovci\u0301 v syste\u0301mech trendu udrz\u030citelne\u0301ho zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a : Rapoti\u0301n 26.11.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840452,
    "t": "S\u030clechte\u030cni\u0301 masny\u0301ch plemen skotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840469,
    "t": "Svi\u0301tilnou my\u0301m noha\u0301m je Tve\u0301 slovo : Lectio Divina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840476,
    "t": "Sluz\u030cba trvaly\u0301ch ja\u0301hnu\u030a. Sborni\u0301k II., Zkus\u030cenosti a reflexe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840483,
    "t": "Sluz\u030cba trvaly\u0301ch ja\u0301hnu\u030a. Sborni\u0301k I., Teologicky\u0301 pr\u030cehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840490,
    "t": "Z\u030civot v Kristu : farni\u0301 exercicie vs\u030cedni\u0301ho dne : uvedeni\u0301 do hlubs\u030ci\u0301ho kr\u030cest\u030canske\u0301ho z\u030civota v postni\u0301 a velikonoc\u030cni\u0301 dobe\u030c : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro vedeni\u0301 exercicii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840506,
    "t": "Z\u030civot v Kristu : farni\u0301 exercicie vs\u030cedni\u0301ho dne : uvedeni\u0301 do hlubs\u030ci\u0301ho kr\u030cest\u030canske\u0301ho z\u030civota v postni\u0301 a velikonoc\u030cni\u0301 dobe\u030c : ses\u030cit pro u\u0301c\u030castni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840513,
    "t": "\"Kaz\u030cdy\u0301 den zkoumali v Pi\u0301smu-\" (Sk 17,11). II., Biblicke\u0301 u\u0301vody k liturgicky\u0301m c\u030cteni\u0301m vs\u030cedni\u0301ch dni\u0301 postni\u0301 a velikonoc\u030cni\u0301 doby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840520,
    "t": "Sekty z pohledu ci\u0301rkvi\u0301 v Evrope\u030c : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840537,
    "t": "Duch Hospodinu\u030av u proroka Izaia\u0301s\u030ce : u\u0301vaha nad tr\u030cemi izaia\u0301s\u030covsky\u0301mi texty s pneumatologicky\u0301m motivem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840551,
    "t": "Obnova Boz\u030ci\u0301m slovem : pomu\u030acka k rozji\u0301ma\u0301ni\u0301 a modlitbe\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840568,
    "t": "O soukromy\u0301ch zjeveni\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840575,
    "t": "Katolicka\u0301 identita v multikulturni\u0301m sve\u030cte\u030c? : evropsky\u0301 kongres - FEECA, Praha 24.-27. kve\u030ctna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840704,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 analy\u0301za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840711,
    "t": "Odkud pr\u030cicha\u0301zeji\u0301? : nestvu\u030ary a jine\u0301 paranorma\u0301lni\u0301 jevy kolem na\u0301s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840865,
    "t": "Welfare: z\u030civotni\u0301 pohoda zvi\u0301r\u030cat, aneb, Str\u030ci\u0301zlive\u0301 ka\u0301za\u0301ni\u0301 o ra\u0301ji : konstruktivni\u0301 pr\u030ci\u0301stup k proble\u0301mu vla\u0301dy c\u030clove\u030cka nad zvi\u0301r\u030caty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023840971,
    "t": "R\u030ces\u030ceni\u0301 aktua\u0301lni\u0301ch proble\u0301mu\u030a u\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 v ota\u0301zka\u0301ch a odpove\u030cdi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841039,
    "t": "Chrudim, Her\u030cmanu\u030av Me\u030cstec, me\u030csto Chrast, Nasavrky, me\u030csto Tr\u030cemos\u030cnice, Slatin\u030cany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841053,
    "t": "Vzpomi\u0301nky na starou C\u030ceskou Tr\u030cebovou : Slovem i obrazem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841060,
    "t": "Kniha o meditaci zvana\u0301 Oblak neve\u030cde\u030cni\u0301, ve ktere\u0301 je dus\u030ce sjednocena s Bohem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841121,
    "t": "Str\u030celec smrti : skutec\u030cne\u0301 krimina\u0301lni\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841169,
    "t": "Za\u0301klady znalosti\u0301 z myslivosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841206,
    "t": "Krite\u0301ria hodnoceni\u0301 zabezpec\u030ceny\u0301ch poc\u030ci\u0301tac\u030covy\u0301ch syste\u0301mu\u030a = Trusted computer system evaluation criteria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841244,
    "t": "Pardubicke\u0301 ve\u030cz\u030cic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841251,
    "t": "Chytry\u0301 my\u0301val od Kilderovy r\u030ci\u0301c\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841282,
    "t": "C\u030cubka na prodej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841312,
    "t": "Di\u0301vc\u030ci\u0301 s\u030ckola II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841367,
    "t": "7. konference o vltavi\u0301nech = 7. conference on moldavites = 7. Konferenz u\u0308ber die Moldavite : Znojmo 17.-19. za\u0301r\u030ci\u0301 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841480,
    "t": "Nakaz\u030cliva\u0301 hniloba paznehtu\u030a : informace pro chovatele ovci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841510,
    "t": "The teacher education curriculum: the picture develops : selected papers from the third Central European teacher education conference : Prague 7-9 May 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841534,
    "t": "S kamerou po lovecky\u0301ch stezka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841602,
    "t": "C\u030cesko-ruska\u0301 obchodni\u0301 konverzace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023841732,
    "t": "Obecni\u0301 du\u030am Brno 1988-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842074,
    "t": "Odhad plemenne\u0301 hodnoty u prasat v C\u030cesku a na Slovensku - aktua\u0301lni\u0301 stav a perspektivy dals\u030ci\u0301ho vy\u0301voje : [sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a mezina\u0301rodni\u0301ho semina\u0301r\u030ce por\u030ca\u0301dane\u0301ho 26. dubna 1999 ve VU\u0301Z\u030cV v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842142,
    "t": "Tradice a souc\u030casnost z\u030celeza\u0301r\u030cske\u0301 vy\u0301roby II. : materia\u0301ly z konference v Rokycanech 29.-30.10.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842159,
    "t": "Novy\u0301 Ostrov : soubor tradicionalismu 50. let 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842166,
    "t": "Kurs pro kne\u030cze v ra\u0301mci pr\u030ci\u0301pravy na Velke\u0301 jubileum roku 2000 : sborni\u0301k : Z\u030celiv, 12.-16.1.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842180,
    "t": "Protoz\u030ce Duch je nas\u030ci\u0301m z\u030civotem, podle Ducha take\u0301 jednejme! (Gal 5,25) : Duch svaty\u0301 v biblicke\u0301 spiritualite\u030c c\u030clove\u030cka povolane\u0301ho Bohem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842197,
    "t": "Znovuobjeveni\u0301 Ducha svate\u0301ho : hodnoceni\u0301 souc\u030casne\u0301 pneumatologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842227,
    "t": "Otevr\u030ceny\u0301 dopis prezidentu Va\u0301clavu Havlovi : v ota\u0301zce projektu Hudebni\u0301 vy\u0301chovy a Hudebni\u0301ho oboru Za\u0301kladni\u0301 ume\u030clecke\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842326,
    "t": "Vltavoty\u0301nske\u0301 vy\u0301tvarne\u0301 dvorky 1999 : V. roc\u030cni\u0301k : vy\u0301stava souc\u030casne\u0301ho ume\u030cni\u0301 se zahranic\u030cni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 : malba, grafika, kresba, ilustrace, plastika, keramika, textil : [v Ty\u0301ne\u030c nad Vltavou 10.7.-26.9.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842340,
    "t": "Rodinny\u0301 archiv Kounicu\u030a : (1272) 1278-1960. [C\u030ca\u0301st] 1, 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842418,
    "t": "Zna\u0301te na\u0301s? : sborni\u0301k vy\u0301stavy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842456,
    "t": "Ekonomika vy\u0301roby jatec\u030cny\u0301ch prasat v roce 1998 : [na\u0301kladovost vy\u0301roby selat, pr\u030cedvy\u0301krmu a vy\u0301krmu, zpene\u030cz\u030ceni\u0301 jatec\u030cny\u0301ch prasat a rentabilita ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842531,
    "t": "Nemoci s tvorbou puchy\u0301r\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842678,
    "t": "Okna, dver\u030ce, zimni\u0301 zahrady : pr\u030ci\u0301loha magazi\u0301nu Bydleni\u0301 4/99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842685,
    "t": "Program regenerace me\u030cstske\u0301 pama\u0301tkove\u0301 zo\u0301ny Dobr\u030cany, okr. Plzen\u030c-jih",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842760,
    "t": "Veduty C\u030ceskosaske\u0301ho S\u030cvy\u0301carska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842791,
    "t": "100 let zaloz\u030ceni\u0301 s\u030ckoly : 1898-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023842920,
    "t": "MARC : c\u030ctvrte\u0301 setka\u0301ni\u0301 uz\u030civatelu\u030a MARC v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843088,
    "t": "Bezpec\u030cnost pra\u0301ce od A do Z, aneb, 367x o BOZP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843163,
    "t": "Sve\u0301mu me\u030cstu a kraji : [sborni\u0301k praci\u0301 litera\u0301rni\u0301ho klubu Pegas Me\u030clni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843194,
    "t": "Parlament C\u030ceske\u0301 republiky : Sena\u0301t : 2. funkc\u030cni\u0301 obdobi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843224,
    "t": "Posla\u0301ni\u0301 a organizac\u030cni\u0301 struktura probac\u030cni\u0301 a mediac\u030cni\u0301 sluz\u030cby : (mezina\u0301rodni\u0301 diskusni\u0301 fo\u0301rum) : za\u0301znam refera\u0301tu\u030a, diskuse a doporuc\u030ceni\u0301 odborni\u0301ku\u030a v oblasti probace a mediace, Praha 13.11.1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843309,
    "t": "Obchodni\u0301 akademie Beroun 1919-1999 : almanach k 80. vy\u0301roc\u030ci\u0301 s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843354,
    "t": "Vesely\u0301 racionalista. Di\u0301l tr\u030ceti\u0301: le\u0301ta 1996-98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843514,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 vy\u0301stava psu\u030a vs\u030cech plemen = Internationale Hundeausstellung aller Rassen : se zada\u0301va\u0301ni\u0301m CACIB-FCI : C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice 1.-2.5.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843538,
    "t": "Borova\u0301 u Polic\u030cky : minulost, pr\u030ci\u0301tomnost a budoucnost jedne\u0301 obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843552,
    "t": "Stary\u0301 Glanc vypravuje : vzpomi\u0301nky ruske\u0301ho legiona\u0301r\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843613,
    "t": "Sve\u030ct knihy Praha '99 : 5. mezina\u0301rodni\u0301 kniz\u030cni\u0301 veletrh, 20.5.-23.5.1999 = Bookworld Prague '99 : 5th International Book Fair, 20.5.-23.5.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843637,
    "t": "Noc\u030cni\u0301 de\u0301s\u030ct\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843644,
    "t": "Posledni\u0301 kra\u0301sne\u0301 podzimni\u0301 ra\u0301no",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843675,
    "t": "Tajna\u0301 chodba : vers\u030ce o smutku, radosti a nade\u030cji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843682,
    "t": "Teorie univerza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843699,
    "t": "Nedu\u030astojna\u0301 tajemstvi\u0301 : c\u030clove\u030ck mu\u030az\u030ce z\u030ci\u0301t ve\u030cc\u030cne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843729,
    "t": "Vyta\u0301pe\u030cni\u0301 pro va\u0301s\u030c byt a du\u030am : ohr\u030cev vody, klimatizace, izolace, regulace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843736,
    "t": "Klenovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843781,
    "t": "Ta\u0301bor na ostrove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843804,
    "t": "Fina\u0301le Plzen\u030c '99 : [katalog 12. roc\u030cni\u0301ku festivalu c\u030cesky\u0301ch filmu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843811,
    "t": "Trialog '99 : Brno, 5.-9. u\u0301nora 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843842,
    "t": "Syste\u0301m EAN. Za\u0301kladni\u0301 informace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843866,
    "t": "Syste\u0301m EAN. Oznac\u030cova\u0301ni\u0301 zboz\u030ci\u0301 be\u030cz\u030cne\u0301 potr\u030ceby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843897,
    "t": "Syste\u0301m EAN. EDI, EANCOM (elektronicka\u0301 vy\u0301me\u030cna dat)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843934,
    "t": "Syste\u0301m EAN. C\u030ci\u0301slova\u0301ni\u0301 a oznac\u030cova\u0301ni\u0301 distribuc\u030cni\u0301ch jednotek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023843996,
    "t": "15 let EAN v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844009,
    "t": "8. velikonoc\u030cni\u0301 festival duchovni\u0301 hudby : Katedra\u0301la sv. Petra a Pavla, 28.3.-11.4.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844023,
    "t": "XXXIX. mezina\u0301rodni\u0301 festival filmu\u030a pro de\u030cti a mla\u0301dez\u030c - Zli\u0301n '99 : 24.-28. kve\u030ctna 1999 = XXXIXth International film festival for children and youth - Zli\u0301n '99 : May 24-28, 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844108,
    "t": "Je jen jedna Zeme\u030c : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a a diskusi\u0301 z konference o trvale udrz\u030citelne\u0301m obhospodar\u030cova\u0301ni\u0301 lesu\u030a, uspor\u030ca\u0301dane\u0301 v Praze dne 10. listopadu 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844122,
    "t": "Gra\u0301tis : katalog firem 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844306,
    "t": "Mu\u030aj bratr strom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844313,
    "t": "Almanach Artera 1997 : projekt prezentace ume\u030clecky\u0301ch aktivit dus\u030cevne\u030c nemocny\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844405,
    "t": "Ivan Koma\u0301rek : (ne)jasna\u0301 r\u030cec\u030c te\u030cla : 1986-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844436,
    "t": "Na jedne\u0301 strune\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844511,
    "t": "Marie Stuartovna : tanec\u030cni\u0301 drama o dvou de\u030cjstvi\u0301ch : pu\u030avodni\u0301 premie\u0301ra dne 15. ledna 1999 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844528,
    "t": "Georges Bizet, Carmen : opera o 4 de\u030cjstvi\u0301ch : premie\u0301ra dne 11. prosince 1998 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844535,
    "t": "Leos\u030c Jana\u0301c\u030cek, Z mrtve\u0301ho domu : premie\u0301ra dne 2. r\u030ci\u0301jna 1998 v Jana\u0301c\u030ckove\u030c divadle v Brne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844757,
    "t": "Osloveni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844771,
    "t": "30th Combat Wing Pardubice : Czechoslovak Air Force : [Fotogr. publ.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844795,
    "t": "Zac\u030c by ten sve\u030ct sta\u0301l, kdyby Radosti nebylo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844801,
    "t": "Pozva\u0301ni\u0301 ke spolec\u030cny\u0301m modlitba\u0301m : program Alianc\u030cni\u0301ho ty\u0301dne modliteb 10.-17.1.1999 : program Ty\u0301dne modliteb za jednotu kr\u030cest\u030canu\u030a 18.-25.1.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844849,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 pracovni\u0301 migrace v C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023844863,
    "t": "Adresa\u0301r\u030c Hra\u0301decka a Chrastavska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845006,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 cash flow a likvidity spolec\u030cnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845013,
    "t": "Ekologicka\u0301 vy\u0301chova a odpadove\u0301 hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845037,
    "t": "Dungeon Keeper 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845105,
    "t": "Maroko - bra\u0301na Afriky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845150,
    "t": "Lexikon ohroz\u030ceny\u0301ch druhu\u030a stras\u030cidel. 2. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845181,
    "t": "Prodej : prakticky\u0301 ra\u0301dce obchodni\u0301ho manaz\u030cera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845198,
    "t": "Reklama & marketing : nova\u0301 pro le\u0301ta 98/99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845259,
    "t": "Postrach vod, aneb, Ryba\u0301r\u030cska\u0301 kni\u0301z\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845327,
    "t": "Nabi\u0301dkovy\u0301 katalog Ve\u030czen\u030cske\u0301 sluz\u030cby C\u030ceske\u0301 republiky : moz\u030cnosti vy\u0301roby, poskytova\u0301ni\u0301 sluz\u030ceb a zame\u030cstna\u0301va\u0301ni\u0301 odsouzeny\u0301ch : prvni\u0301 pololeti\u0301 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845372,
    "t": "Devi\u0301tka odva\u0301z\u030cny\u0301ch zasahuje- : ze z\u030civota mlady\u0301ch, dobrovolny\u0301ch i profesiona\u0301lni\u0301ch poz\u030ca\u0301rni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845556,
    "t": "Vozovna Str\u030ces\u030covice 1909-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845631,
    "t": "Kr\u030cepicka\u0301 c\u030ci\u0301tanka 1349-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845662,
    "t": "Krouna 1349-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845679,
    "t": "Tizianu\u030av odkaz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845686,
    "t": "Muzejni\u0301ch sbi\u0301rek hubitele\u0301 li\u0301ti\u0301 - plesnivina, moli- : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a muzeologicke\u0301ho semina\u0301r\u030ce : (17.-18. c\u030cervna 1998 Hodoni\u0301n)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845761,
    "t": "Stanovy Svazu skautu\u030a a skautek C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845884,
    "t": "40 let Pedagogicke\u0301 fakulty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845891,
    "t": "Patobiochemie metabolicky\u0301ch drah : [uc\u030cebni\u0301 text pro studenty 4. roc\u030cni\u0301ku le\u0301kar\u030csky\u0301ch fakult]",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788023845914,
    "t": "Prakticky\u0301 pru\u030avodce sve\u030ctem 4 x 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023845983,
    "t": "Holovousy : de\u030cjiny obce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846119,
    "t": "Atlas struktur a vad u hlini\u0301ku a jeho slitin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846133,
    "t": "STAKAN I-II : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a mezina\u0301rodni\u0301ho semina\u0301r\u030ce o vy\u0301uce matematicke\u0301 statistiky por\u030ca\u0301dane\u0301ho C\u030ceskou statistickou spolec\u030cnosti\u0301 a Slovenskou s\u030ctatistickou a demografickou spoloc\u030cnost\u030cou, Cikha\u0301j 15.-17.9.1999, Praha 21.-23.11.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846256,
    "t": "Setka\u0301va\u0301ni\u0301 s Janem Bauchem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846324,
    "t": "Pame\u030ctni\u0301 tisk vydany\u0301 k 100. vy\u0301roc\u030ci\u0301 trva\u0301ni\u0301 budovy c\u030ceske\u0301ho gymna\u0301zia ve Stra\u0301z\u030cnici : 1899-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846379,
    "t": "Vrc\u030cen\u030c - 810 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846478,
    "t": "C\u030cernovice u Ta\u0301bora : ne\u030cco ma\u0301lo, co bychom o nich me\u030cli ve\u030cde\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846492,
    "t": "Kvalitativni\u0301 aspekty prvovy\u0301roby mle\u0301ka : Rapoti\u0301n 15.12.1998 : sborni\u0301k k semina\u0301r\u030ci = Qualitative aspects of milk production",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846508,
    "t": "Masarykova ZS\u030c Bohumi\u0301n 1924-1999 : nas\u030ce \"sluni\u0301c\u030ckova\u0301\" s\u030ckola slavi\u0301 pe\u030ctasedmdesa\u0301tiny!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846546,
    "t": "Biennial report 1997-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846638,
    "t": "Loz\u030cnice - zdrave\u0301 spani\u0301 : [katalog magazi\u0301nu Bydleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846652,
    "t": "Populac\u030cni\u0301 vy\u0301voj me\u030csta Plzne\u030c a jeho tendence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846669,
    "t": "Ubytova\u0301ni\u0301 v okrese Prachatice = Accomodation in Prachatice district = Unterkunft in der Prachatitzer Region",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846676,
    "t": "MEDsport sympozium 2000 : 5. mezina\u0301rodni\u0301 sympozium o zdravi\u0301 sportovcu\u030a a zdrave\u0301m zpu\u030asobu z\u030civota : 15.-16.3. 2000, Brno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846706,
    "t": "Kater\u030cina Neumannova\u0301: Zpove\u030cdi u Matesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846713,
    "t": "Tajny\u0301 deni\u0301k Lunetic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846829,
    "t": "Hrad Krasi\u0301kov, neboli, S\u030cvamberk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846836,
    "t": "Tvrze Tluc\u030cna\u0301 a Tlucna\u0301 na Plzen\u030csku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846867,
    "t": "Kra\u0301lovsky\u0301 hrad Radyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846881,
    "t": "Hrad Vs\u030ceruby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846898,
    "t": "Dohoda o duchovni\u0301 sluz\u030cbe\u030c v rezortu Ministerstva obrany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846904,
    "t": "Poselstvi\u0301 papez\u030ce Jana Pavla II. k oslave\u030c Sve\u030ctove\u0301ho dne mi\u0301ru 1. ledna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846911,
    "t": "Poselstvi\u0301 papez\u030ce Jana Pavla II. k pr\u030ci\u0301prave\u030c sedme\u0301ho Sve\u030ctove\u0301ho dne nemocny\u0301ch 11. u\u0301nora 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846935,
    "t": "Poselstvi\u0301 papez\u030ce Jana Pavla II. k Sve\u030ctove\u0301mu dni uprchli\u0301ku\u030a 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846942,
    "t": "Poselstvi\u0301 papez\u030ce Jana Pavla II. k XXXIII. Sve\u030ctove\u0301mu dni sde\u030clovaci\u0301ch prostr\u030cedku\u030a 16. kve\u030ctna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846959,
    "t": "Poselstvi\u0301 svate\u0301ho otce Jana Pavla II. k XXXVI. Sve\u030ctove\u0301mu dni modliteb za povola\u0301ni\u0301 25. dubna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846966,
    "t": "List svate\u0301ho otce Jana Pavla II. kne\u030cz\u030ci\u0301m k Zelene\u0301mu c\u030ctvrtku 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846973,
    "t": "Us\u030ca\u0301c\u030cek a Neposeda maji\u0301 kamara\u0301dy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846980,
    "t": "Terapie androgeny v urologii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023846997,
    "t": "Hrad Drs\u030ctka u Skor\u030cic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847185,
    "t": "Francie : pru\u030avodce pokladnicemi UNESCO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847215,
    "t": "Amate\u0301rska\u0301 jeskyne\u030c : 30 let od objevu nejve\u030cts\u030ci\u0301ho jeskynni\u0301ho syste\u0301mu C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847314,
    "t": "8. mezina\u0301rodni\u0301 hudebni\u0301 festival Mlada\u0301 Praha = 8th international music festival Young Prague : [27.8.-2.9.1999]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847321,
    "t": "Prahaharp : seventh World harp congress, Prague, Czech Republic, July 18-25, 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847383,
    "t": "Autonomie a solidarita : c\u030ci\u0301tanka kriticke\u0301 teorie. I. di\u0301l, Rozhovory s Ju\u0308rgenem Habermasem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847390,
    "t": "Vy\u0301znam a funkce odumr\u030cele\u0301ho dr\u030ceva v lesni\u0301ch porostech : [8.-9. r\u030ci\u0301jna 1999, Vranov nad Dyji\u0301 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce s exkurzi\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847437,
    "t": "Fuzzy logika, neuronove\u0301 si\u0301te\u030c a expertni\u0301 syste\u0301my : inteligentni\u0301 syste\u0301my pro praxi : Hruba\u0301 Ska\u0301la '99 [3. a 4.11.1999] : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek k 4. roc\u030cni\u0301ku konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847444,
    "t": "Povrchove\u0301 kaleni\u0301 a jeho integrace do vy\u0301roby = Randschichtha\u0308rten und dessen Integration in die Fertigungslinie = Surface hardening and its integration in the production line",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847550,
    "t": "TOP 77 moravsky\u0301ch vi\u0301n. 1999-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847574,
    "t": "Dlouhodoby\u0301 rovnova\u0301z\u030cny\u0301 rea\u0301lny\u0301 me\u030cnovy\u0301 kurz koruny a jeho determinanty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847581,
    "t": "Predikce vy\u0301voje mezina\u0301rodni\u0301ho obchodu a cenovy\u0301ch hladin ve fa\u0301zi odezni\u0301va\u0301ni\u0301 regiona\u0301lni\u0301ch financ\u030cni\u0301ch krizi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847598,
    "t": "Konjunkturni\u0301 situace ve sve\u030ctove\u0301 ekonomice na pr\u030celomu stoleti\u0301 a ve str\u030cedne\u030cdobe\u0301m horizontu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847680,
    "t": "50 let zaloz\u030ceni\u0301 lesnicke\u0301ho uc\u030cn\u030covske\u0301ho s\u030ckolstvi\u0301 na Br\u030cezine\u030c : 1949-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847727,
    "t": "Kutna\u0301 Hora a okoli\u0301 ; C\u030ca\u0301slav a okoli\u0301 ; Posa\u0301zavi\u0301 : pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023847741,
    "t": "Praz\u030csky\u0301 dopravni\u0301 zeme\u030cpis. sv. 1, Obce pr\u030cipojene\u0301 ku Praze v roce 1974",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848069,
    "t": "Feng shui",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848106,
    "t": "Poutni\u0301k k nesmrtelnosti I. : vybrane\u0301 spisy z let 1988-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848120,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 sluz\u030cby ve sve\u030ctle pr\u030cipravovany\u0301ch reforem. III. di\u0301l, Poznatky z tere\u0301nni\u0301ch s\u030cetr\u030ceni\u0301 realizovany\u0301ch ve VU\u0301PSV v letech 1993 az\u030c 1998 a dals\u030ci\u0301 na\u0301me\u030cty vztahuji\u0301ci\u0301 se k ne\u030cktery\u0301m c\u030ca\u0301stem na\u0301vrhu za\u0301me\u030cru za\u0301kona o socia\u0301lni\u0301 pomoci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848236,
    "t": "World motorcycle championships 1999 = Motorradweltmeisterschaften 1999 = Mistrovstvi\u0301 sve\u030cta motocyklu\u030a 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848335,
    "t": "Program SAPARD a podnikatelske\u0301 aktivity v obci\u0301ch : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce S\u030ckoly obnovy kr\u030civokla\u0301tske\u0301ho venkova, ktery\u0301 se konal dne 22. u\u0301nora 1999 v Kne\u030cz\u030cevsi, okres Rakovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848342,
    "t": "Historie, kultura a duchovni\u0301 tradice Kr\u030civokla\u0301tska a jejich odkaz dnes\u030cku : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce S\u030ckoly obnovy kr\u030civokla\u0301tske\u0301ho venkova, ktery\u0301 se konal dne 9. r\u030ci\u0301jna 1997 ve Lhote\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848366,
    "t": "Zelen\u030c v obci : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce S\u030ckoly obnovy kr\u030civokla\u0301tske\u0301ho venkova, ktery\u0301 se konal dne 27. listopadu 1997 ve Slabci\u0301ch, okr. Rakovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848373,
    "t": "Mla\u0301dez\u030c, vy\u0301chova, vzde\u030cla\u0301ni\u0301 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce S\u030ckoly obnovy kr\u030civokla\u0301tske\u0301ho venkova, ktery\u0301 se konal dne 18. prosince 1997 ve Smec\u030cne\u030c, okres Kladno",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848380,
    "t": "\"Agenda 21\", aneb, Moz\u030cnosti trvale udrz\u030citelne\u0301ho rozvoje : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce S\u030ckoly obnovy kr\u030civokla\u0301tske\u0301ho venkova, ktery\u0301 se konal dne 7. dubna 1998 v podhradi\u0301 Kr\u030civokla\u0301tu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848397,
    "t": "Filosoficke\u0301 a politicke\u0301 aspekty souc\u030casne\u0301ho venkova : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce S\u030ckoly obnovy kr\u030civokla\u0301tske\u0301ho venkova, ktery\u0301 se konal dne 3. u\u0301nora 1998 v Hudlici\u0301ch, okres Beroun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848403,
    "t": "Dotac\u030cni\u0301 moz\u030cnosti venkova pr\u030ci obnove\u030c obci\u0301 : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a ze semina\u0301r\u030ce S\u030ckoly obnovy kr\u030civokla\u0301tske\u0301ho venkova, ktery\u0301 se konal dne 9. r\u030ci\u0301jna 1997 v Otroc\u030cine\u030cvsi a Nove\u0301m Ja\u0301chymove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848427,
    "t": "Novy\u0301 Ja\u0301chymov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848441,
    "t": "XXXV. Sukovy Sedlc\u030cany 1999 : [programovy\u0301 sborni\u0301k]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848489,
    "t": "755 let me\u030csta Dobr\u030cany : [1243-1998 : pozva\u0301ni\u0301 k oslava\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848533,
    "t": "Katalog filmu\u030a a videopor\u030cadu\u030a festivalu Techfilm 1998 : Hradec Kra\u0301love\u0301 8.-12.11.1998 = Catalogue of films and videoprogrammes of Techfilm 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848540,
    "t": "Jeden sve\u030ct = One world : 1. roc\u030cni\u0301k mezina\u0301rodni\u0301ho festivalu filmu\u030a o lidsky\u0301ch pra\u0301vech, 26. kve\u030ctna - 11. c\u030cervna 1999, Praha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848557,
    "t": "Febiofest : VI. mezina\u0301rodni\u0301 pr\u030cehli\u0301ka filmu, televize a videa : program = Febiofest : VI. International film, television and video festival",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848564,
    "t": "69. Jira\u0301sku\u030av Hronov : celosta\u0301tni\u0301 mezidruhova\u0301 pr\u030cehli\u0301dka amate\u0301rske\u0301ho divadla s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 ... : 6.-14. srpna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848571,
    "t": "XVI. mezina\u0301rodni\u0301 jazzovy\u0301 festival '99 : Karlovy Vary 19.-22. kve\u030ctna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848588,
    "t": "Novome\u030cstsky\u0301 hrnec smi\u0301chu 1999 : 21. roc\u030cni\u0301k c\u030ceske\u0301ho festivalu filmove\u0301 komedie : od soboty 12. c\u030cervna do soboty 19. c\u030cervna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848595,
    "t": "Mezina\u0301rodni\u0301 festival loutka\u0301r\u030cske\u0301ho ume\u030cni\u0301 pro de\u030cti : 1.-7. c\u030cervna 1999 = International festival of Marionette art for children : 1.-7. June 1999 : program",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848601,
    "t": "Pa\u0301n ze Sipa\u0301nu : vla\u0301dce preincke\u0301 kultury Moche starove\u030cke\u0301ho Peru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848618,
    "t": "6. dny evropske\u0301ho filmu : festival filmu\u030a ze zemi\u0301 Evropske\u0301 unie, Praha 11.-21.3.1999, Brno 22.-30.3.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848625,
    "t": "XV. slova\u0301cky\u0301 rok v Kyjove\u030c : ve dnech 12., 13., 14. a 15. srpna 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848632,
    "t": "Slovenske\u0301 divadlo v Praze : Divadlo Bez za\u0301bradli\u0301 ... 8.-14. u\u0301nora 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848694,
    "t": "7. Sa\u0308chsisch Bo\u0308hmisches Musik Festival = 7. Sasko-c\u030cesky\u0301 hudebni\u0301 festival : 17.6.-4.7.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848816,
    "t": "Kdyz\u030c di\u0301te\u030c nepr\u030cicha\u0301zi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848823,
    "t": "Z\u030cena v ci\u0301rkvi a ve spolec\u030cnosti : (ve vztahu k ci\u0301rkevni\u0301m dokumentu\u030am) : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z cyklu sobotni\u0301ch semina\u0301r\u030cu\u030a por\u030ca\u0301dany\u0301ch Unii\u0301 katolicky\u0301ch z\u030cen v obdobi\u0301 1997-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848830,
    "t": "Obnova sva\u0301tosti poka\u0301ni\u0301 : vy\u0301be\u030cr ze stati\u0301 prof. Jozefa Vrablece",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848847,
    "t": "Pokoj va\u0301m! : sborni\u0301k pastorac\u030cni\u0301ch textu\u030a Frantis\u030cka kardina\u0301la Toma\u0301s\u030cka z let 1965-1991",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848861,
    "t": "Ivanc\u030cice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848878,
    "t": "Radbuza : mikroregion okresu Plzen\u030c-jih : pru\u030avodce po mikroregionu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848922,
    "t": "Podnika\u0301ni\u0301 v Rakousku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848984,
    "t": "Otakar Kubi\u0301n-Coubine : soupis obrazu\u030a malovany\u0301ch v padesa\u0301ty\u0301ch letech v C\u030ceskoslovensku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023848991,
    "t": "Ne\u030cmecka\u0301 c\u030ci\u0301tanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849271,
    "t": "Soupis c\u030csl. legiona\u0301r\u030cu\u030a z Rokycanska 1914-1919",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849295,
    "t": "II. rozhovory s pouc\u030ceni\u0301m od my\u0301ch pr\u030ca\u0301tel z vesmi\u0301ru : c\u030cerven 1999, [sde\u030cleni\u0301 379-726]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849431,
    "t": "Sport a rekreac\u030cni\u0301 aktivity zdravotne\u030c postiz\u030ceny\u0301ch de\u030cti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849448,
    "t": "BioTrend In : informace Sdruz\u030ceni\u0301 Biotrend : kve\u030cten 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849455,
    "t": "Bi\u0301la\u0301 kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849479,
    "t": "Vesmi\u0301r odhaluje sva\u0301 tajemstvi\u0301 : nejnove\u030cjs\u030ci\u0301 objevy kosmologie dokazuji\u0301 staciona\u0301rni\u0301 vesmi\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849493,
    "t": "Kniha seznamu\u030a 2000 = Books of lists 2000 : va\u0301s\u030c pru\u030avodce tisi\u0301ci nejvy\u0301znamne\u030cjs\u030ci\u0301mi obchodni\u0301mi spolec\u030cnostmi v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849509,
    "t": "Me\u030cstske\u0301 divadlo Brno 1997-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849554,
    "t": "Rally '99 : mistrovstvi\u0301 sve\u030cta automobilu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849783,
    "t": "Historie hasic\u030cske\u0301ho hnuti\u0301 v Rokytnici v Orlicky\u0301ch hora\u0301ch : [sepsana\u0301 k vy\u0301roc\u030ci\u0301 125 let od zaloz\u030ceni\u0301 sboru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849790,
    "t": "120 let zaloz\u030ceni\u0301 Sboru dobrovolny\u0301ch hasic\u030cu\u030a v Pr\u030cepycha\u0301ch 1878-1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849806,
    "t": "Za\u0301klady teorie topena\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849813,
    "t": "Za\u0301kladni\u0301 prvky pro monta\u0301z\u030c u\u0301str\u030cedni\u0301ho vyta\u0301pe\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849820,
    "t": "Prova\u0301de\u030cni\u0301 topena\u0301r\u030csky\u0301ch a instalate\u0301rsky\u0301ch praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849837,
    "t": "Tepelne\u0301 soustavy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788023849912,
    "t": "110 let Klubu c\u030cesky\u0301ch turistu\u030a v Beroune\u030c : 1889-1999 : r\u030ci\u0301kali na\u0301m \"s\u030clapa\u0301cka\u0301 republika\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024340005,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030ch jedne\u0301 nade\u030cje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024340081,
    "t": "Vec\u030cer\u030ce s pani\u0301 Vi\u0301tovou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024340425,
    "t": "Pa\u0301ty\u0301 muz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024340685,
    "t": "Ve jme\u0301nu smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024340999,
    "t": "Bratr\u030ci s kolty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341132,
    "t": "Prava\u0301 ruka d\u030ca\u0301bla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341194,
    "t": "Smrti vstr\u030ci\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341248,
    "t": "Zachra\u0301nce Sullivan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341385,
    "t": "Osame\u030cly\u0301 muz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341453,
    "t": "Dakota - bi\u0301ly\u0301 vlk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341507,
    "t": "Ji\u0301zda smrti do Elma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341644,
    "t": "Snake River",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341705,
    "t": "Boj o tvou la\u0301sku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341712,
    "t": "Obe\u030cs\u030cencu\u030av kolt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341767,
    "t": "Kruty\u0301 za\u0301kon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341903,
    "t": "Kra\u0301ska a gringo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341927,
    "t": "Smrt z hve\u030czd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341934,
    "t": "Darovane\u0301 srdce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341941,
    "t": "Rychla\u0301 ruka za\u0301kona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341958,
    "t": "Z\u030ciju jen pro tebe--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341965,
    "t": "Z\u030cha\u0301r\u030ci pr\u030cicha\u0301zeji\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024341996,
    "t": "Tanec mezi urnami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342016,
    "t": "Zbe\u030chovi na stope\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342023,
    "t": "Stary\u0301 dluh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342030,
    "t": "Sen o budoucnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342054,
    "t": "Jezdci smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342061,
    "t": "Noc rozhodnuti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342078,
    "t": "Melodie zka\u0301zy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342115,
    "t": "Ztraceny\u0301 milostny\u0301 dopis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342122,
    "t": "Ostrov s\u030cte\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342146,
    "t": "Vampy\u0301r\u030ci\u0301 interna\u0301t",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342153,
    "t": "Ve jme\u0301nu cti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342160,
    "t": "Z\u030civotni\u0301 volba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342184,
    "t": "Pozdni\u0301 poka\u0301ni\u0301 : islandsky\u0301 thriller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342221,
    "t": "Slepa\u0301 ulic\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342337,
    "t": "La\u0301ska po kapka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342375,
    "t": "Ryti\u0301r\u030cka z Vorac\u030cova : romanticky\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch z 15. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342498,
    "t": "Prokleti\u0301 brne\u030cnsky\u0301ch r\u030ceholni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024342559,
    "t": "Hve\u030czdokupa Arphonie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342566,
    "t": "Jeji\u0301 slzy byly jako perly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342573,
    "t": "U\u0301doli\u0301 lebek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342580,
    "t": "Romance doktora Franka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342597,
    "t": "Lovec skalpu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342627,
    "t": "Ohnivy\u0301 kult",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342641,
    "t": "Navz\u030cdy ztracena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342665,
    "t": "Oc\u030ci plne\u0301 strachu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342689,
    "t": "Ranc\u030c Tomahavk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342696,
    "t": "Du\u030ave\u030cr\u030cuji ti, Angeliko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342702,
    "t": "Baalova obe\u030ctni\u0301 dy\u0301ka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342733,
    "t": "La\u0301ska kvete kaz\u030cdy\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342740,
    "t": "Princezna a svu\u030adce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342757,
    "t": "Za\u0301hadna\u0301 z\u030cena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342788,
    "t": "Psancem proti sve\u0301 vu\u030ali",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342795,
    "t": "Svu\u030adne\u0301 okamz\u030ciky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342825,
    "t": "Mimo ves\u030ckerou nade\u030cji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342832,
    "t": "Kdo zi\u0301ska\u0301 kne\u030cz\u030cnu?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342849,
    "t": "Duel s vrahem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342856,
    "t": "Dr. Frank v ohroz\u030ceni\u0301 z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342863,
    "t": "Divoci\u0301 a nezkrotni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342894,
    "t": "Osudove\u0301 karty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342917,
    "t": "Tvrdy\u0301 jako ocel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342924,
    "t": "Byl Z\u030ciz\u030cka otra\u0301ven?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342931,
    "t": "Os\u030cidne\u0301 psani\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342955,
    "t": "Sa\u0301m proti tisi\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342962,
    "t": "Advent na de\u030ctske\u0301 klinice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024342979,
    "t": "Pr\u030ci\u0301be\u030ch psany\u0301 krvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343013,
    "t": "Jeden za\u0301mek, jeden princ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343020,
    "t": "Shleda\u0301ni\u0301 s Elenou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343044,
    "t": "Mlha na na\u0301br\u030cez\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343051,
    "t": "Briga\u0301da vrahu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343068,
    "t": "Ztra\u0301ta, nebo zisk?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343075,
    "t": "Kla\u0301s\u030cterni\u0301 madrigal : historie jednoho panstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343082,
    "t": "Podmor\u030csky\u0301 architekt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343099,
    "t": "Va\u0301noc\u030cni\u0301 ande\u030cl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343105,
    "t": "Nena\u0301vist bez konce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343112,
    "t": "Tajemstvi\u0301 noci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343129,
    "t": "Zapomenute\u0301 pr\u030ca\u0301telstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343150,
    "t": "Du\u030al kostlivcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343174,
    "t": "Proti vlastni\u0301 krvi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343181,
    "t": "S Napoleonem v posteli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343198,
    "t": "U\u0301sme\u030cv tkany\u0301 slzami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343211,
    "t": "Kletba c\u030cerny\u0301ch ostruh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343228,
    "t": "C\u030cas Va\u0301noc a de\u030ctsky\u0301ch snu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343235,
    "t": "Katu\u030av stu\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343273,
    "t": "Mona se vda\u0301va\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343280,
    "t": "La\u0301ska na druhy\u0301 pohled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343303,
    "t": "Vraz\u030cda s pola\u0301rni\u0301 svatoza\u0301r\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343310,
    "t": "Zlato s pachem smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343327,
    "t": "Stalo se pr\u030ced lety--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343358,
    "t": "Zka\u0301za z vesmi\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343365,
    "t": "Dnes poli\u0301bi\u0301m S\u030ci\u0301pkovou Ru\u030az\u030cenku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343372,
    "t": "Sti\u0301n u ta\u0301borove\u0301ho ohne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343389,
    "t": "Znovunalezene\u0301 s\u030cte\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343396,
    "t": "Lest s\u030cibenic\u030cni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343426,
    "t": "Vampy\u0301r drac\u030ci\u0301 krve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343440,
    "t": "A odme\u030cnou ti bude olovo--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343457,
    "t": "Kdy byl zavraz\u030cde\u030cn svaty\u0301 Va\u0301clav?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343464,
    "t": "Za\u0301zraky se de\u030cji\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343488,
    "t": "Sme\u030cr: Kalifornie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343495,
    "t": "Uz\u030c z\u030ca\u0301dne\u0301 slzy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343501,
    "t": "Dravec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343549,
    "t": "Stesk po domove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343556,
    "t": "Neodcha\u0301zej, prosi\u0301m!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343570,
    "t": "S\u030ckoda pene\u030cz pro mrtvolu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343587,
    "t": "Latigo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343594,
    "t": "S nejleps\u030ci\u0301mi u\u0301mysly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343600,
    "t": "Ztracene\u0301 stvor\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343617,
    "t": "Omamne\u0301 sladke\u0301 lz\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343624,
    "t": "Blanco a jeho boj",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343631,
    "t": "Ru\u030az\u030ce na rozlouc\u030cenou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343648,
    "t": "Proklete\u0301 sta\u0301do",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343679,
    "t": "D\u030ca\u0301belsky\u0301 holic\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343693,
    "t": "Horke\u0301 zboz\u030ci\u0301 pro Denver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343709,
    "t": "Karlovi IV. poslouz\u030cil podvodni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343716,
    "t": "Uz\u030c nic ner\u030ci\u0301kej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343730,
    "t": "Lotr na odstr\u030cel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343747,
    "t": "Souhve\u030czdi\u0301 la\u0301sky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343754,
    "t": "Vyvola\u0301vac\u030c d\u030ca\u0301bla",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343792,
    "t": "Nova\u0301 kne\u030cz\u030cna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343808,
    "t": "A stal se za\u0301zrak--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343822,
    "t": "Pohr\u030ces\u030covana\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343839,
    "t": "Krvava\u0301 noc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024343846,
    "t": "Pr\u030ci\u0301lis\u030c mnoho du\u030ave\u030cry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024344454,
    "t": "Modre\u0301 z nebe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024344782,
    "t": "C\u030cin\u030c manz\u030celu dobr\u030ce, peklem se ti odme\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024345680,
    "t": "Fales\u030cny\u0301 princ a prava\u0301 la\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024346304,
    "t": "Boty do nebe",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024346311,
    "t": "Vraz\u030cdy na turnaji hve\u030czd",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024346328,
    "t": "Mrtvy\u0301 v obecne\u0301m za\u0301jmu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024346397,
    "t": "Aphra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024346427,
    "t": "S\u030caty pro faraona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024346526,
    "t": "Hofmistr kra\u0301lovny Johany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024347318,
    "t": "U hrobu prona\u0301sledovany\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024347868,
    "t": "Tanec na sopce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024348773,
    "t": "Mlz\u030cna\u0301 tvrz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349534,
    "t": "C\u030cas sti\u0301nu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349565,
    "t": "Tajemstvi\u0301 fales\u030cne\u0301 zdravotni\u0301 sestry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349572,
    "t": "Muz\u030c s nena\u0301visti\u0301 v srdci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349602,
    "t": "Pobr\u030cez\u030ci\u0301 kosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349633,
    "t": "Sama proti osudu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349725,
    "t": "S\u030cte\u030csti\u0301 na hrade\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349770,
    "t": "U\u0301toc\u030cis\u030cte\u030c ve\u030cs\u030ctcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349800,
    "t": "Den, kdy plakaly hve\u030czdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349817,
    "t": "Me\u030csto ba\u0301zlivcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024349862,
    "t": "Happy end",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024840826,
    "t": "Vy\u0161et\u0159ov\u00e1n\u00ed proud\u011bn\u00ed v \u00fazk\u00fdch mezer\u00e1ch = Investigation of the fluid flow in narrow gaps : autorefer\u00e1t doktorsk\u00e9 diserta\u010dn\u00ed pr\u00e1ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024840871,
    "t": "N\u00e1vrh a ov\u011b\u0159en\u00ed metodiky kalibrace 2D triangula\u010dn\u00edch skener\u016f = Design and validation of calibration methodology 2D triangulation scanners",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024841038,
    "t": "Human resource management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024841502,
    "t": "V\u00fdvoj tepeln\u011b-izola\u010dn\u00edho materi\u00e1lu na b\u00e1zi alkalicky aktivovan\u00fdch syst\u00e9m\u016f = Development of heat-insulating material based on alkali-activated systems : diserta\u010dn\u00ed pr\u00e1ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024841687,
    "t": "EU competitiveness and resilience: evidence-based on regional level",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024841809,
    "t": "V4 Wastes: Critical Raw Materials : workshop : 31.5.-2.6.2018 V\u0160B - Technical University of Ostrava, Faculty of Mining and Geology, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024841847,
    "t": "Problematika v\u00fdvoje j\u00e1drov\u00fdch m\u011bst bi-centrick\u00e9 Hradecko-pardubick\u00e9 s\u00eddeln\u00ed aglomerace : autorefer\u00e1t k diserta\u010dn\u00ed pr\u00e1ci = Problems of development of bi-centric Hradecko-pardubicke residential agglomeration : summary of dissertation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024841854,
    "t": "Business management and corporate social responsibility : monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024841977,
    "t": "V\u00fdzkum mo\u017enost\u00ed pou\u017eit\u00ed biouhlu pro dekontaminaci p\u016fd : autorefer\u00e1t diserta\u010dn\u00ed pr\u00e1ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024843292,
    "t": "Chyba p\u0159evodu evolventn\u00edho ozuben\u00ed, jej\u00ed m\u011b\u0159en\u00ed a jej\u00ed vztah k hluku a vibrac\u00edm p\u0159evodovek = Transmission error of involute gears, its measurement and its relation to noise and vibrations of gearboxes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024843421,
    "t": "V\u00fdpo\u010detn\u00ed modelov\u00e1n\u00ed stavebn\u00edch konstrukc\u00ed : teze inaugura\u010dn\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024843933,
    "t": "Slovensk\u00e1 Praha a jej okolie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024844619,
    "t": "Modeling of the fracture processes and accompanying phenomena using numerical and hydrid methods of analysis : habilitation thesis to the habilitation procedure in the field Applied mechanics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025341575,
    "t": "Kouzeln\u00fd kr\u00e1l\u00ed\u010dek. Str\u00e1\u017ece kl\u00ed\u010de",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025342763,
    "t": "Grafomotorika pro prv\u0148\u00e1ky : dobrodru\u017estv\u00ed divo\u010d\u00e1ka Fandy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025342947,
    "t": "Aru \u0160ah a konec \u010dasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025342954,
    "t": "Z poh\u00e1dky do poh\u00e1dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025342978,
    "t": "\u010c\u00e1ry, m\u00e1ry, k\u016f\u0148",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025342985,
    "t": "Poh\u00e1dky kocoura \u0160ikuly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025343029,
    "t": "Jak se vodn\u00ed\u010dek stal hasi\u010dem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025343043,
    "t": "P\u016flno\u010dn\u00ed hodina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025343050,
    "t": "Zv\u00ed\u0159\u00e1tka z Kouzeln\u00e9ho lesa. Srne\u010dka Sisi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025343067,
    "t": "\u017deny, kter\u00e9 se neb\u00e1ly zm\u011bnit sv\u011bt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025343197,
    "t": "Nov\u00e1 \u010d\u00edtanka ... k Literatu\u0159e v kostce pro S\u0160",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025343203,
    "t": "Nov\u00e1 literatura v kostce pro S\u0160",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025343395,
    "t": "Jeden temn\u00fd tr\u016fn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025346334,
    "t": "Apoll\u00f3n\u016fv p\u00e1d. Hrobka nemrtv\u00fdch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025347812,
    "t": "Kouzeln\u00e9 \u0161t\u011b\u0148\u00e1tko. Vzh\u016fru do oblak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025348055,
    "t": "State\u010dn\u00fd \u010d\u00e1p",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025349120,
    "t": "Popleten\u00fd sv\u011bt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025349649,
    "t": "Gri\u0161a. Sv\u011btlo a st\u00edny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026845607,
    "t": "George MacDonald",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788026847557,
    "t": "John Muir's Incredible Travel Memoirs",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788070340455,
    "t": "Miloslav Stibor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070340530,
    "t": "Kalendarz S\u0301la\u0328ski. Rocznik 28",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840016,
    "t": "Metodika konzervace pi\u0301cnin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840030,
    "t": "Koncepce rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 vy\u0301roby brambor v C\u030cSR do roku 2000. Kraj Str\u030cedoc\u030cesky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840047,
    "t": "Koncepce rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 vy\u0301roby brambor v C\u030cSR do roku 2000. Kraj Jihoc\u030cesky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840054,
    "t": "Koncepce rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 vy\u0301roby brambor v C\u030cSR do roku 2000. Kraj Za\u0301padoc\u030cesky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840061,
    "t": "Koncepce rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 vy\u0301roby brambor v C\u030cSR do roku 2000. Kraj Severoc\u030cesky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840078,
    "t": "Koncepce rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 vy\u0301roby brambor v C\u030cSR do roku 2000. Kraj Vy\u0301chodoc\u030cesky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840085,
    "t": "Koncepce rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 vy\u0301roby brambor v C\u030cSR do roku 2000. Kraj Jihomoravsky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840092,
    "t": "Koncepce rozmi\u0301ste\u030cni\u0301 vy\u0301roby brambor v C\u030cSR do roku 2000. Kraj Severomoravsky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840139,
    "t": "Hnojeni\u0301, kvalita produkce a z\u030civotni\u0301 prostr\u030cedi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840184,
    "t": "Spa\u0301la ru\u030az\u030covity\u0301ch rostlin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840214,
    "t": "S\u030ckola pokrokovy\u0301ch zkus\u030cenosti\u0301 MZVz\u030c C\u030cSR. Roc\u030c. 19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840375,
    "t": "Krmiva\u0301r\u030csky\u0301 konzulent",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840405,
    "t": "Perspektivni\u0301 stavebne\u030c-technologicke\u0301 r\u030ces\u030ceni\u0301 staveb pro skot ve vyspe\u030cly\u0301ch zemi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840412,
    "t": "Biopesticidy v zeme\u030cde\u030clstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840429,
    "t": "Jan Hynek Ehrenwerth a jeho lesnicka\u0301 s\u030ckola v Blatne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840535,
    "t": "Listina povoleny\u0301ch odru\u030ad polni\u0301ch plodin, zelenin, kor\u030ceninovy\u0301ch a technicky\u0301ch plodin, le\u0301c\u030civy\u0301ch rostlin, ovocny\u0301ch druhu\u030a a re\u0301vy vinne\u0301 : Platna\u0301 od roku 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840559,
    "t": "Vodovody a kanalizace C\u030ceske\u0301 republiky 1992 = Trinkwasserversorgung. Abwassersysteme = Drink Water Supply. Sewerage Systems : [Vy\u0301roc\u030cni\u0301 zpra\u0301va]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840580,
    "t": "Vza\u0301jemne\u0301 vztahy mezi vy\u0301robci a odbe\u030crateli krmny\u0301ch sme\u030csi\u0301 : Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek ze semina\u0301r\u030ce uskutec\u030cne\u030cne\u0301ho 26. r\u030ci\u0301jna 1993 ve VU\u0301KPS a.s. v Pec\u030cka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840658,
    "t": "Adresa\u0301r\u030c : U\u0301zemni\u0301 odbory ministerstva zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030cR : Pozemkove\u0301 u\u0301r\u030cady : Pozemkovy\u0301 fond : Agra\u0301rni\u0301 komory C\u030cR : Sluz\u030cby v agroturistice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840672,
    "t": "Obnovitelne\u0301 zdroje energie : Pr\u030cehled moz\u030cnosti\u0301 vyuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 alternativni\u0301ch zdroju\u030a energie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840696,
    "t": "Za\u0301kony a nar\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840740,
    "t": "C\u030ceske\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 '93",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840757,
    "t": "Ovce, kozy : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840764,
    "t": "Chmel - pivo : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840801,
    "t": "Kra\u0301li\u0301ci : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va : Leden 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840818,
    "t": "Mle\u0301ko : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va : Br\u030cezen 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840825,
    "t": "Obiloviny : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840849,
    "t": "Olejniny : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va : Leden 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840856,
    "t": "Brambory : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840870,
    "t": "Vepr\u030cove\u0301 maso : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va : Duben 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840962,
    "t": "Vc\u030cely : situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070840986,
    "t": "Mle\u0301ko : Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841037,
    "t": "Vodovody a kanalizace C\u030ceske\u0301 republiky v r. 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841136,
    "t": "Pe\u0301c\u030ce o krajinu : Spolec\u030cny\u0301 program Ministerstva zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky a Ministerstva z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841150,
    "t": "Metodicky\u0301 pokyn pro ekologicke\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 : Plne\u0301 zne\u030cni\u0301 Metodicke\u0301ho pokynu pro ekologicke\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 c\u030c.j. 655/93-340 ze dne 22. c\u030cervna 1993, po zapracova\u0301ni\u0301 zme\u030cn doplne\u030cny\u0301ch pod c\u030c.j. 50/94-330 a 1595/94-300 ze dne 30. 9. 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841228,
    "t": "Zahra\u0301dka bez chemie?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841259,
    "t": "Zelena\u0301 zpra\u0301va : zpra\u0301va o stavu zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030cR za rok 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841280,
    "t": "Zpra\u0301va o stavu c\u030ceske\u0301ho zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 1995 : \"Zelena\u0301 zpra\u0301va\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841297,
    "t": "Komoditni\u0301 situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledove\u0301 zpra\u0301vy C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841396,
    "t": "Zpra\u0301va o stavu lesni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky : stav k 31.12.1997 = Report on forestry of the Czech Republic by December 31, 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841426,
    "t": "Frantis\u030cek Skopali\u0301k - z\u030civot, di\u0301lo a odkaz : pru\u030akopni\u0301k pozemkovy\u0301ch u\u0301prav",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841839,
    "t": "Situac\u030cni\u0301 a vy\u0301hledova\u0301 zpra\u0301va. Okrasne\u0301 rostliny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070841969,
    "t": "Zpra\u0301va o stavu lesa a lesni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky : report on the state of forests and forestry in the Czech Republic, stav k 31.12.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070842201,
    "t": "Pr\u030ci\u0301roda a myslivost v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070842218,
    "t": "Landwirtschaft in der Tschechischen Republik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070842751,
    "t": "C\u030cesky\u0301 chmel 2003 = Czech hops 2003 = Der tschechische Hopfen 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843376,
    "t": "Mistrovska\u0301 orba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843468,
    "t": "Na\u0301rodni\u0301 program vy\u0301zkumu : podklad pro ver\u030cejne\u0301 soute\u030cz\u030ce ve vy\u0301zkumu a vy\u0301voji : Praha, duben 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843475,
    "t": "Vy\u0301zkumny\u0301 program MZE 2005-2009 : podklad pro ver\u030cejnou soute\u030cz\u030c : Praha, duben 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843482,
    "t": "Ekologicke\u0301 zelina\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843529,
    "t": "Koncepce vodohospoda\u0301r\u030cske\u0301 politiky Ministerstva zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky pro obdobi\u0301 po vstupu do Evropske\u0301 unie (2004-2010)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843536,
    "t": "Pru\u030avodce trz\u030cni\u0301m r\u030ca\u0301dem : mle\u0301ko a mle\u0301c\u030cne\u0301 vy\u0301robky : [c\u030cervenec 2004]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843611,
    "t": "Sve\u030ctova\u0301 obchodni\u0301 organizace (WTO) : schva\u0301leny\u0301 ra\u0301mec pro pr\u030ci\u0301pravu pravidel dals\u030ci\u0301 etapy uvoln\u030cova\u0301ni\u0301 mezina\u0301rodni\u0301ho zeme\u030cde\u030clske\u0301ho obchodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843659,
    "t": "Nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 308/2004 Sb., ze dne 5. kve\u030ctna 2004 o stanoveni\u0301 ne\u030cktery\u0301ch podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 zalesn\u030cova\u0301ni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ady a na zaloz\u030ceni\u0301 porostu\u030a rychle rostouci\u0301ch dr\u030cevin na zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ade\u030c urc\u030ceny\u0301ch pro energeticke\u0301 vyuz\u030citi\u0301 ; Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 opatr\u030ceni\u0301 \"Zalesn\u030cova\u0301ni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ady a zaloz\u030ceni\u0301 porostu\u030a rychle rostouci\u0301ch dr\u030cevin\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843802,
    "t": "To\u0308ne der bo\u0308hmischen Landschaft. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843840,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 financ\u030cni\u0301 pomoci na projekty Operac\u030cni\u0301ho programu Rozvoj venkova a multifunkc\u030cni\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 na obdobi\u0301 2004-2006. Opatr\u030ceni\u0301 1.1., Investice do zeme\u030cde\u030clske\u0301ho majetku, zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch podniku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843864,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 financ\u030cni\u0301 pomoci na projekty Operac\u030cni\u0301ho programu Rozvoj venkova a multifunkc\u030cni\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 na obdobi\u0301 2004-2006. Opatr\u030ceni\u0301 1.3., Lesni\u0301 hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843871,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 financ\u030cni\u0301 pomoci na projekty Operac\u030cni\u0301ho programu Rozvoj venkova a multifunkc\u030cni\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 na obdobi\u0301 2004-2006. Opatr\u030ceni\u0301 2.1., Posi\u0301leni\u0301 pr\u030cizpu\u030asobivosti a rozvoje venkovsky\u0301ch oblasti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070843895,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 financ\u030cni\u0301 pomoci na projekty Operac\u030cni\u0301ho programu Rozvoj venkova a multifunkc\u030cni\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 na obdobi\u0301 2004-2006. Opatr\u030ceni\u0301 2.3., Ryba\u0301r\u030cstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844038,
    "t": "Strategie zajis\u030cte\u030cni\u0301 bezpec\u030cnosti potravin v C\u030ceske\u0301 republice po pr\u030cistoupeni\u0301 k Evropske\u0301 unii = Strategy to assure food safety in the Czech Republic after accession to the European Union",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844120,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 Nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 241/2004 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch prova\u0301de\u030cni\u0301 pomoci me\u0301ne\u030c pr\u030ci\u0301znivy\u0301m oblastem a oblastem s ekologicky\u0301mi omezeni\u0301mi, ve zne\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c.121/2005 Sb.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844175,
    "t": "Myslivost v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844212,
    "t": "Programovy\u0301 dodatek k Operac\u030cni\u0301mu programu \"Rozvoj venkova a multifunkc\u030cni\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301\" : duben 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844601,
    "t": "Workshop on crisis management and communication : 21-22 April 2005, Prague, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844700,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 financ\u030cni\u0301 pomoci na realizaci integrovany\u0301ch u\u0301zemni\u0301ch strategii\u0301 rozvoje venkova v ra\u0301mci podopatr\u030ceni\u0301 2.1.4. Rozvoj venkova (podopatr\u030ceni\u0301 typu LEADER+) Operac\u030cni\u0301ho programu Rozvoj venkova a multifunkc\u030cni\u0301 zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 na obdobi\u0301 2004-2006. Pravidla MAS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844779,
    "t": "Information on Czech forestry : by December 31, 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844816,
    "t": "Cross-compliance: za\u0301konne\u0301 poz\u030cadavky na hospodar\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844885,
    "t": "Na\u0301s\u030c venkov trochu jinak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844922,
    "t": "Pru\u030avodce obce podporami OP Zeme\u030cde\u030clstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070844991,
    "t": "Vize rozvoje zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 a venkova v C\u030ceske\u0301 republice : na\u0301rodni\u0301 konference : [Praha 28.3.2006]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845097,
    "t": "Jak na\u0301s stras\u030cila BSE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845332,
    "t": "Integrovane\u0301 pe\u030cstova\u0301ni\u0301 zeleniny v C\u030ceske\u0301 republice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845349,
    "t": "Vize dlouhodobe\u0301ho vy\u0301voje zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 a venkova v EU : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek k mezina\u0301rodni\u0301 konferenci : [Praha 25. kve\u030ctna 2006] = Visions of a long-term agricultural and rural development in EU : proceedings of the international conference : [Prague 25th May 2006]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845677,
    "t": "Realizace programu LEADER C\u030cR v letech 2004-2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845707,
    "t": "Okraje lesni\u0301ch porostu\u030a : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka s na\u0301me\u030cty pro vy\u0301znam, zakla\u0301da\u0301ni\u0301, obnovu, rekonstrukce a pe\u030cstebni\u0301 opatr\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845738,
    "t": "Netoxicke\u0301 broky v teorii a praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845783,
    "t": "U\u0301spe\u030cs\u030cne\u030c realizovane\u0301 projekty z operac\u030cni\u0301ho programu zeme\u030cde\u030clstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845837,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 75/2007 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch poskytova\u0301ni\u0301 plateb za pr\u030ci\u0301rodni\u0301 znevy\u0301hodne\u030cni\u0301 v horsky\u0301ch oblastech, oblastech s jiny\u0301mi znevy\u0301hodne\u030cni\u0301mi a v oblastech Natura 2000 na zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ade\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845844,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 79/2007 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch prova\u0301de\u030cni\u0301 agroenvironmenta\u0301lni\u0301ch opatr\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845868,
    "t": "Povolene\u0301 moz\u030cnosti pr\u030cenosu reprodukc\u030cni\u0301ho materia\u0301lu lesni\u0301ch dr\u030cevin mezi pr\u030ci\u0301rodni\u0301mi lesni\u0301mi oblastmi (oblastmi provenience) v ra\u0301mci C\u030ceske\u0301 republiky : dle za\u0301kona c\u030c. 289/1995 Sb. a Vyhla\u0301s\u030cky c\u030c. 139/2004 Sb. a jejich pr\u030ci\u0301loh c\u030c. 1 az\u030c 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070845882,
    "t": "Geneticky modifikovane\u0301 organismy v agroekosyste\u0301mu a jeho okoli\u0301 : sborni\u0301k ze semina\u0301r\u030ce por\u030ca\u0301dane\u0301ho Ministerstvem zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030cR a C\u030ceskou zeme\u030cde\u030clskou univerzitou v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846155,
    "t": "U\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 za\u0301kona c\u030c. 242/2000 Sb., o ekologicke\u0301m zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 a o zme\u030cne\u030c za\u0301kona c\u030c. 368/1992 Sb., o spra\u0301vni\u0301ch poplatci\u0301ch ve zne\u030cni\u0301 pozde\u030cjs\u030ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a, jak vyply\u0301va\u0301 ze zme\u030cn provedeny\u0301ch za\u0301konem c\u030c. 320/2002 Sb. a za\u0301konem c\u030c. 553/2005 Sb : s komenta\u0301r\u030cem ; Nar\u030ci\u0301zeni\u0301 rady (EHS) c\u030c. 2092/91 o ekologicke\u0301m zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 a k ne\u030cmu se vztahuji\u0301ci\u0301m oznac\u030cova\u0301ni\u0301 zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch produktu\u030a a potravin : konsolidovana\u0301 verze ke dni 21.4.2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846186,
    "t": "Desatero bioplynovy\u0301ch stanic, aneb, Za\u0301sady efektivni\u0301 vy\u0301stavby a provozu bioplynovy\u0301ch stanic v zeme\u030cde\u030clstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846193,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. [Opatr\u030ceni\u0301 I.1.1., Modernizace zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch podniku\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846209,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. [Opatr\u030ceni\u0301 I.3.2., Zaha\u0301jeni\u0301 c\u030cinnosti mlady\u0301ch zeme\u030cde\u030clcu\u030a]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846254,
    "t": "Kontaktni\u0301 adresy rezortu zeme\u030cde\u030clstvi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky = Contact addresses of the agriculture sector in the Czech Republic = Kontaktadressen des Ressorts Landwirtschaft in der Tschechischen Republik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846322,
    "t": "Pla\u0301n hlavni\u0301ch povodi\u0301 C\u030ceske\u0301 republiky : schva\u0301leny\u0301 usneseni\u0301m vla\u0301dy C\u030cR ze dne 23. kve\u030ctna 2007 c\u030c. 562",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846421,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 III. I.3, Podpora cestovni\u0301ho ruchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846445,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 III. 2.I, Obnova a rozvoj vesnic, obc\u030canske\u0301 vybaveni\u0301 a sluz\u030cby. Podopatr\u030ceni\u0301 III. 2.I.2, Obc\u030canske\u0301 vybaveni\u0301 a sluz\u030cby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846490,
    "t": "Nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 239/2007 o stanoveni\u0301 podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na zalesn\u030cova\u0301ni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ady ; Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 Nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c.239/2007 o stanoveni\u0301 podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na zalesn\u030cova\u0301ni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846643,
    "t": "Zvys\u030cova\u0301ni\u0301 u\u0301z\u030civnosti honiteb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070846728,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 II. 2.4, Obnova lesni\u0301ho potencia\u0301lu po kalamita\u0301ch a podpora spolec\u030censky\u0301ch funkci\u0301 lesu\u030a. Podopatr\u030ceni\u0301 II. 2.4.I, Obnova lesni\u0301ho potencia\u0301lu po kalamita\u0301ch a zava\u0301de\u030cni\u0301 preventivni\u0301ch opatr\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847503,
    "t": "Mapova\u0301ni\u0301 c\u030ceske\u0301ho zeme\u030cde\u030clstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847527,
    "t": "Pre\u0301sentation de l'agriculture tche\u0300que",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847558,
    "t": "CZ menu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847695,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Opatr\u030ceni\u0301 : 2.1. Opatr\u030ceni\u0301 pro produktivni\u0301 investice do akvakultury a 2.4. Investice do zpracova\u0301ni\u0301 a uva\u0301de\u030cni\u0301 na trh, za\u0301me\u030cry a) a b) Operac\u030cni\u0301ho programu Ryba\u0301r\u030cstvi\u0301 2007-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847701,
    "t": "Pr\u030cehled dotac\u030cni\u0301ch titulu\u030a protipovodn\u030cove\u0301 ochrany v C\u030cR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847800,
    "t": "Jak vyva\u0301z\u030cet potravina\u0301r\u030cske\u0301 zboz\u030ci\u0301 mimo EU?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847817,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 75/2007 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch poskytova\u0301ni\u0301 plateb za pr\u030ci\u0301rodni\u0301 znevy\u0301hodne\u030cni\u0301 v horsky\u0301ch oblastech, oblastech s jiny\u0301mi znevy\u0301hodne\u030cni\u0301mi a v oblastech Natura 2000 na zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ade\u030c, ve zne\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 113/2008 Sb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847831,
    "t": "Kontrola podmi\u0301ne\u030cnosti = cross-compliance : pru\u030avodce zeme\u030cde\u030clce kontrolou podmi\u0301ne\u030cnosti platny\u0301 pro rok 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847879,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 79/2007 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch prova\u0301de\u030cni\u0301 agroenvironmenta\u0301lni\u0301ch opatr\u030ceni\u0301 ve zne\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 114/2008 Sb. a nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 45/2009 Sb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847886,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 239/2007 Sb., o stanoveni\u0301 podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na zalesn\u030cova\u0301ni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ady, ve zne\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 148/2008 Sb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847893,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 147/2008 Sb., o stanoveni\u0301 podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na zachova\u0301ni\u0301 hospoda\u0301r\u030cske\u0301ho souboru lesni\u0301ho porostu v ra\u0301mci opatr\u030ceni\u0301 Natura 2000 v lesi\u0301ch, ve zne\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 51/2009 Sb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070847909,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 53/2009 Sb., o stanoveni\u0301 podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na lesnicko-environmenta\u0301lni\u0301 opatr\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070848180,
    "t": "Ryba\u0301r\u030cstvi\u0301, vc\u030celar\u030cstvi\u0301, lesnictvi\u0301 a myslivost v C\u030cR z pohledu tradice a souc\u030casnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070848821,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro provozovatele potravina\u0301r\u030csky\u0301ch podniku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070849378,
    "t": "Komplexni\u0301 pozemkove\u0301 u\u0301pravy na okrese Kutna\u0301 Hora - pr\u030ci\u0301klady dobre\u0301 praxe Programu rozvoje venkova : sborni\u0301k k semina\u0301r\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070849446,
    "t": "Pozemkove\u0301 u\u0301pravy : na\u0301stroj pro udrz\u030citelny\u0301 rozvoj venkovske\u0301ho prostoru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070849477,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 I.3.2., 12. kolo, Zaha\u0301jeni\u0301 c\u030cinnosti mlady\u0301ch zeme\u030cde\u030clcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070849484,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 I.3.3., listopad 2010, Pr\u030cedc\u030casne\u0301 ukonc\u030ceni\u0301 zeme\u030cde\u030clske\u0301 c\u030cinnosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070849507,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace pro mi\u0301stni\u0301 akc\u030cni\u0301 skupiny v ra\u0301mci Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 IV. 1.1., leden 2011, Mi\u0301stni\u0301 akc\u030cni\u0301 skupina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070849552,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c.79/2007 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch prova\u0301de\u030cni\u0301 agroenvironmenta\u0301lni\u0301ch opatr\u030ceni\u0301, ve zne\u030cni\u0301 pozde\u030cjs\u030ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071340409,
    "t": "Duck Tales. 1991/3, Ka\u0301c\u030cerie pri\u0301behy. Poc\u030ci\u0301tac\u030covy\u0301 chaos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071340898,
    "t": "Trpasli\u0301ci v u\u0301doli\u0301 zvierat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071340904,
    "t": "Merlin a Mimi ; Mickey a c\u030carodejna\u0301 fazul\u030ca ; Bongo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071341031,
    "t": "Trpasli\u0301ci [...] V hlbokom lese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071341888,
    "t": "Medvedi\u0301k a bezoc\u030cive\u0301 mys\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071341901,
    "t": "Kto sa bude hrat' s Mn\u030caukou?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071341925,
    "t": "S\u030cpunti\u0301k sa chce hrat'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071341949,
    "t": "Flopi\u0301k a jeho kamara\u0301ti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071342045,
    "t": "365 rozpra\u0301vok a ba\u0301snic\u030ciek na dobru\u0301 noc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071342595,
    "t": "Duck Tales. 1992/8, Maskovani\u0301 psi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071342779,
    "t": "Teenage Mutant Hero Turtles. 4/1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071342809,
    "t": "Teenage Mutant Hero Turtles. Zv. 7/1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071342939,
    "t": "Teenage Mutant Hero Turtles. 8/1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071343325,
    "t": "Na hrbe dromeda\u0301ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071343462,
    "t": "Krycie meno Chameleo\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071343677,
    "t": "Malujeme s Rychlou rotou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071343714,
    "t": "Bernard a Bianka ; Dumbo ; Kniha dz\u030cungli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071343936,
    "t": "Oslava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071344155,
    "t": "Kaz\u030cdou noc hve\u030czdy za\u0301r\u030ci\u0301 ze tmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071344209,
    "t": "Donald Duck super komiks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071344759,
    "t": "Pirati z Marka Twaina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071344872,
    "t": "V ra\u0301ji aliga\u0301toru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071344988,
    "t": "Spra\u0301vna\u0301 pe\u030ctka. 4, Pe\u030ctka na Pas\u030cera\u0301cke\u0301m vrs\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345213,
    "t": "Mlsalove\u0301 : Pro de\u030cti od 3 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345237,
    "t": "Mys\u030cka Hopla : Pro de\u030cti od 3 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345251,
    "t": "Lapovy lumpac\u030ciny : Pro de\u030cti od 3 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345299,
    "t": "Brundiba\u0301rek : Pro de\u030cti od 3 let",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345336,
    "t": "Sla\u0301va Hamtonovi!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345350,
    "t": "Pr\u030cekvapeni\u0301 v mi\u0301c\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345435,
    "t": "Dumbo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071345862,
    "t": "Podar\u030cena\u0301 dvojc\u030cata : 1. ze se\u0301rie pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a ze s\u030ckoly St. Clare",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071346012,
    "t": "Bibi a Bubi. Bravo, Bibi!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071346531,
    "t": "D\u030ca\u0301blova tlama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071346753,
    "t": "Moja najkrajs\u030cia vianoc\u030cna\u0301 kniha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071347767,
    "t": "Ariela, mala morska vila : cary pod morskou hladinou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071349082,
    "t": "Disney's 101 dalmati\u0301nov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071349990,
    "t": "Kniha pra\u0301zdninovy\u0301ch detsky\u0301ch hier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840008,
    "t": "Stars\u030ci\u0301 anglicka\u0301 literatura : s vy\u0301be\u030crem uka\u0301zek v pr\u030cekladech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840015,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z geriatrie a medici\u0301ny chronicky\u0301ch stavu\u030a. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840077,
    "t": "Kvantova\u0301 teorie molekul",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840114,
    "t": "Vybrane\u0301 poradenske\u0301 sme\u030cry : teorie a strategie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840121,
    "t": "Souc\u030casny\u0301 s\u030cpane\u030clsky\u0301 jazyk. 2, Za\u0301kladni\u0301 slovni\u0301 druhy: slovesa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840152,
    "t": "Vybrane\u0301 proble\u0301my socia\u0301lni\u0301 pedagogiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840176,
    "t": "Akvaristika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840183,
    "t": "Antropogenni\u0301 transformace pr\u030ci\u0301rodni\u0301 sfe\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840275,
    "t": "Nemoci z povola\u0301ni\u0301 : (pracovni\u0301 le\u0301kar\u030cstvi\u0301 - klinicka\u0301 c\u030ca\u0301st)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840398,
    "t": "Fyziologie te\u030clesne\u0301 za\u0301te\u030cz\u030ce II : specia\u0301lni\u0301 c\u030ca\u0301st. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840480,
    "t": "Symposium on heterocyclic compounds : synthesis, structure, and biological activity : Hradec Kra\u0301love\u0301, Czech Republic June 28 - July 1, 1995 : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840510,
    "t": "Obdobi\u0301 prvni\u0301 C\u030ceskoslovenske\u0301 republiky a ne\u030cmecke\u0301 okupace : 1918-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840572,
    "t": "Za\u0301klady mongolske\u0301ho pi\u0301sma (snadno a rychle) a textova\u0301 c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788071840589,
    "t": "Biofarmaceuticke\u0301 aspekty formulace le\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840671,
    "t": "Nezna\u0301me\u0301 Rusko : (rusky\u0301 idealismus 20. stoleti\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840718,
    "t": "Vy\u0301chova k manz\u030celstvi\u0301 a rodic\u030covstvi\u0301 na za\u0301kladni\u0301ch a str\u030cedni\u0301ch s\u030ckola\u0301ch. Di\u0301l 1, Pu\u030avodni\u0301 ucelena\u0301 metodika vy\u0301uky na ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071840879,
    "t": "CADISO 94 : kardiovaskula\u0301rni\u0301 onemocne\u030cni\u0301 a stabilita organismu : (fytoterapeuticke\u0301 aspekty) ; Nutrimenta I : potravni\u0301 aditiva a jejich vztah k prevenci chorob kardiovaskula\u0301rni\u0301ho syste\u0301mu : Hradec Kra\u0301love\u0301 6.-8. za\u0301r\u030ci\u0301 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841098,
    "t": "Systematicka\u0301, topograficka\u0301 a klinicka\u0301 anatomie. 1, Obecne\u0301 za\u0301klady anatomie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841104,
    "t": "Systematicka\u0301, topograficka\u0301 a klinicka\u0301 anatomie. 2, Pohybovy\u0301 apara\u0301t konc\u030cetin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841128,
    "t": "Systematicka\u0301, topograficka\u0301 a klinicka\u0301 anatomie. 4, Zaz\u030ci\u0301vaci\u0301 u\u0301stroji\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841142,
    "t": "Systematicka\u0301, topograficka\u0301 a klinicka\u0301 anatomie. 6, Moc\u030copohlavni\u0301 u\u0301stroji\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841166,
    "t": "Systematicka\u0301, topograficka\u0301 a klinicka\u0301 anatomie. 8, Periferni\u0301 nervovy\u0301 syste\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841173,
    "t": "Systematicka\u0301, topograficka\u0301 a klinicka\u0301 anatomie. 9, Centra\u0301lni\u0301 nervovy\u0301 syste\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841180,
    "t": "Systematicka\u0301, topograficka\u0301 a klinicka\u0301 anatomie. 10, Zrakove\u0301 a sluchove\u0301 orga\u0301ny, orga\u0301ny s vnitr\u030cni\u0301 sekreci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841241,
    "t": "U\u0301vod do statisticke\u0301 termodynamiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841296,
    "t": "Vy\u0301be\u030cr textu\u030a z ruske\u0301 literatury 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841401,
    "t": "Za\u0301klady latinske\u0301 le\u0301kar\u030cske\u0301 terminologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841449,
    "t": "Jazyk, norma, spisovnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841470,
    "t": "C\u030ces\u030ci a Amerika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841517,
    "t": "Dotace energie a energeticke\u0301 vyuz\u030citi\u0301 biomasy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841531,
    "t": "Environment and quality of life in Central Europe : problems of transition : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071841692,
    "t": "Evoluc\u030cni\u0301 biologie. 1, Mechanismy mikroevoluce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071842187,
    "t": "Uc\u030cebnice bulhars\u030ctiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071842347,
    "t": "Bibliograficka\u0301 roc\u030cenka 1994 : publikac\u030cni\u0301 c\u030cinnost interni\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a Univerzity Karlovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071842347,
    "t": "Bibliograficka\u0301 roc\u030cenka 1994 : publikac\u030cni\u0301 c\u030cinnost interni\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a Univerzity Karlovy. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071842798,
    "t": "Biologie bun\u030cky. II., Za\u0301klady mikroskopicke\u0301 histologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071842804,
    "t": "Ibero-Americana Pragensia : anuario del Centro de Estudios Ibero-Americanos de la Universidad Carolina de Praha. An\u0303o 30 (1996)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071842934,
    "t": "Prague: Universite\u0301 Charles, fasc. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071842934,
    "t": "Republique Tcheque, Prague, Universite Charles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843146,
    "t": "C\u030ceska\u0301 spolec\u030cnost a etnicke\u0301 skupiny : (sborni\u0301k k 65. narozenina\u0301m PhDr. Jir\u030ci\u0301ho Kor\u030calky, DrSc.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843436,
    "t": "Roc\u030cenka postgradua\u0301lni\u0301ho doktorske\u0301ho studia na Univerzite\u030c Karlove\u030c 1996-97",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843498,
    "t": "Farmaceuticka\u0301 chemie II/1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843566,
    "t": "Se\u0301miotika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843580,
    "t": "Coraz bliz\u0307ej Polski : uc\u030cebnice polske\u0301ho jazyka pro C\u030cechy. Cze\u0328s\u0301c\u0301 II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843672,
    "t": "Vnitr\u030cni\u0301 le\u0301kar\u030cstvi\u0301. Di\u0301l 3, Choroby jater. Nemoci pohybove\u0301ho u\u0301stroji\u0301. Onemocne\u030cni\u0301 tra\u0301vici\u0301ho u\u0301stroji\u0301. Onemocne\u030cni\u0301 z\u030cluc\u030cni\u0301ku, z\u030cluc\u030covy\u0301ch cest a pankreatu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843870,
    "t": "Applied geophysics in environmental engineering and science",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071843993,
    "t": "Sportimpulse Textbuch fu\u0308r Sportstudierende",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071844570,
    "t": "Apprenons le Tche\u0300que. Manuel de tche\u0300que pour les francophones = Uc\u030ci\u0301me se c\u030cesky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071844778,
    "t": "Latina II : soubor textu\u030a a cvic\u030ceni\u0301 pro za\u0301kladni\u0301 kurs latinske\u0301ho jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071844846,
    "t": "Specia\u0301lni\u0301 patologie. II. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071844853,
    "t": "Tap doc tieng Viet I = Vietnamska\u0301 c\u030ci\u0301tanka I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845041,
    "t": "Biologie c\u030clove\u030cka pro bakala\u0301r\u030cske\u0301 studium na le\u0301kar\u030csky\u0301ch fakulta\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845164,
    "t": "O autoritativni\u0301 na\u0301rodni\u0301 sta\u0301t : ideologicke\u0301 prome\u030cny c\u030ceske\u0301 politiky v druhe\u0301 republice 1938-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845201,
    "t": "Vybrane\u0301 u\u0301lohy ke cvic\u030ceni\u0301m z genetiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845249,
    "t": "Vybrane\u0301 partie z fyziky pro posluchac\u030ce pr\u030ci\u0301rodni\u0301ch ve\u030cd II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845393,
    "t": "1918-1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845539,
    "t": "Me\u0301tiers et commerce a\u0300 Byzance du XIIIe au XVe sie\u0300cles",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845621,
    "t": "Kalenda\u0301r\u030c oslav 650 let Univerzity Karlovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845638,
    "t": "650 years of Charles University : calendar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845669,
    "t": "Jenom kostra : o zdravi\u0301 a nemoci c\u030cesky a anglicky = Just a skeleton : medically speaking in Czech and English",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071845706,
    "t": "Projevy pronesene\u0301 na slavnostni\u0301m rozs\u030ci\u0301r\u030cene\u0301m zaseda\u0301ni\u0301 Ve\u030cdecke\u0301 rady UK por\u030ca\u0301dane\u0301 v ra\u0301mci zaha\u0301jeni\u0301 oslav 650. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 Univerzity Karlovy v Praze : (Karolinum, Velka\u0301 aula - 17. listopadu 1997)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071846062,
    "t": "Comenius' heritage and education of man for the 21st century",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071846369,
    "t": "2nd European Symposium on Antimicrobial Agents : mechanisms of action and structure-activity relationships : 6th meeting on Bioorganic Chemistry : July 1-4, 1998, Hradec Kra\u0301love\u0301, Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847106,
    "t": "CADISO 98 : kardiovaskula\u0301rni\u0301 onemocne\u030cni\u0301 a stabilita organismu (fytoterapeuticke\u0301 aspekty) ; NUTRIMENTA II : potravni\u0301 aditiva a jejich vztah k prevenci chorob kardiovaskula\u0301rni\u0301ho syste\u0301mu : Hradec Kra\u0301love\u0301, 15.-17. za\u0301r\u030ci\u0301 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847137,
    "t": "Communicative Czech Intermediate",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847359,
    "t": "Cvic\u030ceni\u0301 a testy z farmakologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847496,
    "t": "Seznam osob Univerzity Karlovy v Praze : [podle stavu k 1.9.1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847618,
    "t": "Stanoveni\u0301 analytu\u030a v klinicke\u0301 biochemii. 1. c\u030ca\u0301st, Prakticka\u0301 cvic\u030ceni\u0301 pro studenty 1. LFUK a FPBT VS\u030cCHT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847656,
    "t": "Dokumenty k u\u0301stavni\u0301mu vy\u0301voji C\u030ceskoslovenska / 3. 1968-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847656,
    "t": "Dokumenty k u\u0301stavni\u0301mu vy\u0301voji C\u030ceskoslovenska / 1. 1918-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071847687,
    "t": "Str\u030cedni\u0301 a vy\u0301chodni\u0301 Evropa v krizi XX. stoleti\u0301 : k 70. narozenina\u0301m Zden\u030cka Sla\u0301dka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071848301,
    "t": "Katalog der Felsbilder aus der tschechoslowakischen Konzession in Nubien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071849865,
    "t": "Vnitr\u030cni\u0301 pr\u030cedpisy Univerzity Karlovy v Praze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071849988,
    "t": "Krystalografie : mineralogie pro prvni\u0301 roc\u030cni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072340002,
    "t": "Aliens : Mimozems\u030ct\u030cane\u0301 : setka\u0301ni\u0301 s nevysve\u030ctleny\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072340309,
    "t": "Ka\u0301masu\u0301tra : va\u0301s\u030cnivy\u0301 muz\u030c a smyslna\u0301 z\u030cena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072340309,
    "t": "Ka\u0301masu\u0301tra : va\u0301s\u030cnivy\u0301 muz\u030c a smyslna\u0301 z\u030cena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072340781,
    "t": "Anglicka\u0301 konverzace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072340835,
    "t": "Ryby a jini\u0301 mor\u030cs\u030cti\u0301 z\u030civoc\u030cichove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072340842,
    "t": "Sala\u0301ty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072341153,
    "t": "To nejleps\u030ci\u0301 z italske\u0301 kuchyne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072342426,
    "t": "Hans Christian Andersen: Nejkra\u0301sne\u030cjs\u030ci\u0301 poha\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072342587,
    "t": "Dezerty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072343560,
    "t": "Prototypy : [automobilovy\u0301 design 20. a 21. stoleti\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072346073,
    "t": "\u008apan\u011blsk\u00e1 obr\u00e1zkov\u00e1 konverzace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072346714,
    "t": "De\u030ctska\u0301 obra\u0301zkova\u0301 tiska\u0301rna : vesela\u0301 tiska\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072347285,
    "t": "Doma\u0301ci\u0301 zvi\u0301r\u030ca\u0301tka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072347995,
    "t": "Mala\u0301 princezna : [album pro holky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072348008,
    "t": "Pira\u0301te, ahoj! : [album pro kluky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072348787,
    "t": "Nejobli\u0301bene\u030cjs\u030ci\u0301 koktejly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841836,
    "t": "Zloc\u030ciny na vrcholech : osud nejvys\u030cs\u030ci\u0301 hory sve\u030cta v c\u030casech chamtivosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841850,
    "t": "Srdce v sa\u0301zce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841881,
    "t": "Pilot bombarde\u0301ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841898,
    "t": "Prava\u0301 krev : mrtvi\u0301 do soumraku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841911,
    "t": "Santaroz\u030cska\u0301 barie\u0301ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841928,
    "t": "Kladivo na Skoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841942,
    "t": "Nebezpec\u030cne\u0301 radosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073841997,
    "t": "Fantom v Monte Carlu",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073842000,
    "t": "Zeme\u030c zale\u0301vana\u0301 krvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842154,
    "t": "Us\u030clechtila\u0301 va\u0301s\u030cen\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842468,
    "t": "Partyza\u0301nem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842499,
    "t": "Spa\u0301lenis\u030cte\u030c sve\u030ctu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073842505,
    "t": "La\u0301ska na u\u0301te\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073842512,
    "t": "Sve\u030ct Hetar. Kniha 1, Lara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842529,
    "t": "K zbla\u0301zne\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842536,
    "t": "Rubi\u0301nova\u0301 pouta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842550,
    "t": "Podzimni\u0301 milenec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842574,
    "t": "Az\u030c na popel",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073842604,
    "t": "Zimni\u0301 z\u030ca\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842611,
    "t": "Levandulove\u0301 ra\u0301no",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842628,
    "t": "Brita\u0301nie : 100 nejslavne\u030cjs\u030ci\u0301ch britsky\u0301ch pove\u030csti\u0301 a pr\u030ci\u0301be\u030chu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842635,
    "t": "Sve\u030ct Hetar. Kniha 2, Vzda\u0301lene\u0301 zi\u0301tr\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842673,
    "t": "K neblahe\u0301mu konci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842680,
    "t": "O z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073842697,
    "t": "Mince kra\u0301le As\u030co\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842758,
    "t": "Kaleidoskop a jine\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073842956,
    "t": "Hve\u030czda Lancasteru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073843182,
    "t": "Epitaf pro tr\u030ci z\u030ceny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073843441,
    "t": "Bratrstvo c\u030cerne\u0301 dy\u0301ky. Tr\u030ceti\u0301 di\u0301l, Probuzeny\u0301 milenec",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073843557,
    "t": "Ocea\u0301ny va\u0301s\u030cne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073843649,
    "t": "Slunce v plne\u0301 sla\u0301ve\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073845063,
    "t": "Padli\u0301 ande\u030cle\u0301. Prvni\u0301 di\u0301l roma\u0301nove\u0301ho cyklu, Chamtivost",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073845186,
    "t": "S\u030cepoty ze za\u0301hrobi\u0301 : prvni\u0301 c\u030ca\u0301st z cyklu Harper Connelly mysteries",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788073845209,
    "t": "Upi\u0301rska\u0301 str\u030cedni\u0301. I, Prva\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073845223,
    "t": "Pouta va\u0301s\u030cne\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073845247,
    "t": "Naboso",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073845261,
    "t": "Padli\u0301 ande\u030cle\u0301. Druhy\u0301 di\u0301l roma\u0301nove\u0301ho cyklu, Chti\u0301c\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073845926,
    "t": "Prchaji\u0301ci\u0301 sti\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847425,
    "t": "Z\u030civi\u0301 mrtvi\u0301 = The walking dead. Di\u0301l 2, Cesta do Woodbury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847470,
    "t": "Tajemna\u0301 z\u030cena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847487,
    "t": "Srdce ze zlata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847494,
    "t": "Maigretovo par\u030ci\u0301z\u030cske\u0301 le\u0301to",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847609,
    "t": "Afe\u0301ra Blackstone. 3, Oc\u030ci dokor\u030ca\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847630,
    "t": "C\u030cerny\u0301 lev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847654,
    "t": "Prava\u0301 krev. Navz\u030cdy mrtvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847760,
    "t": "Chlad : druha\u0301 c\u030ca\u0301st se\u0301rie Bez dechu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073847784,
    "t": "Schirmerovi zabija\u0301ci : z historie pluku SS Wotan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073849498,
    "t": "Vraz\u030cedna\u0301 akademie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074340116,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 I.1.1, 15. kolo, Modernizace zeme\u030cde\u030clsky\u0301ch podniku\u030a. Podopatr\u030ceni\u0301 I.1.1.2, Spolupra\u0301ce pr\u030ci vy\u0301voji novy\u0301ch produktu\u030a, postupu\u030a a technologii\u0301 (resp. inovaci\u0301) v zeme\u030cde\u030clstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074340185,
    "t": "Uplatn\u030cova\u0301ni\u0301 na\u0301hrad s\u030ckod zpu\u030asobovany\u0301ch zve\u030cr\u030ci\u0301 : metodicka\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074340246,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 75/2007 Sb., o podmi\u0301nka\u0301ch poskytova\u0301ni\u0301 plateb za pr\u030ci\u0301rodni\u0301 znevy\u0301hodne\u030cni\u0301 v horsky\u0301ch oblastech, oblastech s jiny\u0301mi znevy\u0301hodne\u030cni\u0301mi a v oblastech Natura 2000 na zeme\u030cde\u030clske\u0301 pu\u030ade\u030c, ve zne\u030cni\u0301 pozde\u030cjs\u030ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074340277,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 147/2008 Sb., o stanoveni\u0301 podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na zachova\u0301ni\u0301 hospoda\u0301r\u030cske\u0301ho souboru lesni\u0301ho porostu v ra\u0301mci opatr\u030ceni\u0301 Natura 2000 v lesi\u0301ch, ve zne\u030cni\u0301 pozde\u030cjs\u030ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074340284,
    "t": "Metodika k prova\u0301de\u030cni\u0301 nar\u030ci\u0301zeni\u0301 vla\u0301dy c\u030c. 53/2009 Sb., o stanoveni\u0301 podmi\u0301nek pro poskytova\u0301ni\u0301 dotaci\u0301 na lesnicko-environmenta\u0301lni\u0301 opatr\u030ceni\u0301, ve zne\u030cni\u0301 pozde\u030cjs\u030ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074340345,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 I.3.2, 16. kolo, Zaha\u0301jeni\u0301 c\u030cinnosti mlady\u0301ch zeme\u030cde\u030clcu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074340666,
    "t": "Pravidla, ktery\u0301mi se stanovuji\u0301 podmi\u0301nky pro poskytova\u0301ni\u0301 dotace na projekty Programu rozvoje venkova C\u030cR na obdobi\u0301 2007-2013. Opatr\u030ceni\u0301 I.3.4., 17. kolo, Vyuz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 poradensky\u0301ch sluz\u030ceb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074341649,
    "t": "Vy\u0301z\u030civa ve vy\u0301chove\u030c ke zdravi\u0301 : pracovni\u0301 ses\u030city pro z\u030ca\u0301ky 8. a 9. roc\u030cni\u0301ku\u030a ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074342301,
    "t": "Integrovana\u0301 produkce re\u0301vy vinne\u0301 : informac\u030cni\u0301 materia\u0301l pro zeme\u030cde\u030clce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074342325,
    "t": "Os\u030cetr\u030cova\u0301ni\u0301 travni\u0301ch porostu\u030a : informac\u030cni\u0301 materia\u0301l pro zeme\u030cde\u030clce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074343049,
    "t": "Zatrav\u0148ov\u00e1n\u00ed drah soust\u0159ed\u011bn\u00e9ho odtoku informa\u010dn\u00ed materi\u00e1l pro zem\u011bd\u011blce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074343940,
    "t": "P\u0159\u00edru\u010dka pro provozovatele potravin\u00e1\u0159sk\u00fdch podnik\u016f : z\u00e1kon \u010d. 110/1997 Sb., o potravin\u00e1ch a tab\u00e1kov\u00fdch v\u00fdrobc\u00edch a jeho prov\u00e1d\u011bc\u00ed pr\u00e1vn\u00ed p\u0159edpisy Ministerstva zem\u011bd\u011blstv\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074344299,
    "t": "Metodika k prov\u00e1d\u011bn\u00ed na\u0159\u00edzen\u00ed vl\u00e1dy \u010d. 43/2018 Sb., o podm\u00ednk\u00e1ch poskytov\u00e1n\u00ed plateb pro horsk\u00e9 oblasti a jin\u00e9 oblasti s p\u0159\u00edrodn\u00edmi nebo jin\u00fdmi zvl\u00e1\u0161tn\u00edmi omezen\u00edmi a k prov\u00e1d\u011bn\u00ed na\u0159\u00edzen\u00ed vl\u00e1dy \u010d. 44/2018 Sb., o podm\u00ednk\u00e1ch poskytov\u00e1n\u00ed plateb pro p\u0159echodn\u011b podporovan\u00e9 oblasti s p\u0159\u00edrodn\u00edmi omezen\u00edmi pro rok 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074344459,
    "t": "Orn\u00e1 p\u016fda : informa\u010dn\u00ed materi\u00e1l pro zem\u011bd\u011blce : ekologick\u00e9 zem\u011bd\u011blstv\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074344510,
    "t": "Z\u00e1kon o p\u016fd\u011b : (\u00fapln\u00e9 zn\u011bn\u00ed) ; Z\u00e1kon \u010d. 243/1992 Sb. : (\u00fapln\u00e9 zn\u011bn\u00ed)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074344534,
    "t": "Agriculture of the Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074344541,
    "t": "Zne\u0161kod\u0148ov\u00e1n\u00ed odpadn\u00edch vod v obc\u00edch do 500 obyvatel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074840784,
    "t": "Le Gai Savoir",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075840714,
    "t": "Do\u0161el n\u00e1m \u010das",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075840721,
    "t": "Sov\u00ed sk\u0159\u00edtek Huhugo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788076841277,
    "t": "P\u0159esp\u00e1va\u010dka u sle\u010dny Broukov\u00e9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080843601,
    "t": "Spis\u030csky\u0301 antifona\u0301r = Antiphonale Scepusiense",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080846121,
    "t": "Proble\u0301m identity osoby v stredovekej a su\u0301c\u030casnej analytickej filozofii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080847623,
    "t": "O, Maria, laude digna : zborni\u0301k z vedeckej konferencie, ktora\u0301 sa konala 3.-4. ma\u0301ja 2011 v Ruz\u030comberku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085340006,
    "t": "27. aktiv revizni\u0301ch techniku\u030a elektricky\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301 : Celost. aktiv Brno 22.-23. ledna 1991, C\u030ces. vy\u0301bor elektrotechn. spolec\u030c ... [aj.] : Sborni\u0301k [pr\u030cedna\u0301s\u030cek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085340020,
    "t": "Bezpec\u030cnost pr\u030ci pra\u0301ci s elektricky\u0301m zar\u030ci\u0301zeni\u0301m : Celost. konf. B '91 Pardubice 13.-14. br\u030cezna 1991, C\u030ces. vy\u0301bor elektrotechn. spolec\u030c. C\u030cSVTS - U\u0301str\u030cedni\u0301 odb. skupina PU\u0301REZ [provoz, u\u0301drz\u030cba a revize elektricky\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301] a : Sborni\u0301k [pr\u030cedna\u0301s\u030cek]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341171,
    "t": "Spra\u0301vni\u0301 pra\u0301vo : Texty I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341317,
    "t": "Spra\u0301vni\u0301 pra\u0301vo : Texty. [Sv.] 3, Zvla\u0301s\u030ctni\u0301 c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341324,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 : Acca stupen\u030c 1. Ses\u030c.2, U\u0301c\u030cetni\u0301 postupy a syste\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341331,
    "t": "U\u0301c\u030cetnictvi\u0301 : Acca stupen\u030c 1. Ses\u030c.1, U\u0301c\u030cetni\u0301 za\u0301sady",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341348,
    "t": "Jak u\u0301spe\u030cs\u030cne\u030c studovat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341485,
    "t": "Deregulace v c\u030ceske\u0301m hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 : texty k semina\u0301r\u030ci Praha, 24. dubna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341515,
    "t": "Sta\u0301tni\u0301 penzijni\u0301 syste\u0301my - c\u030casovana\u0301 bomba? : texty k semina\u0301r\u030ci, Libera\u0301lni\u0301 institut Praha 29. kve\u030ctna 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341546,
    "t": "Aplikace individua\u0301lni\u0301ch pr\u030ci\u0301stupu\u030a v pe\u0301c\u030ci o zdravotne\u030c postiz\u030cene\u0301 : texty k semina\u0301r\u030ci, Praha 12. prosince 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341577,
    "t": "Vysoke\u0301 s\u030ckoly: samostatnost nebo sta\u0301tni\u0301 paternalismus? : texty k semina\u0301r\u030ci, Praha 7. u\u0301nora 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341591,
    "t": "Nad novelou obchodni\u0301ho za\u0301koni\u0301ku : (s du\u030arazem na proble\u0301m minoritni\u0301ho akciona\u0301r\u030ce) : texty k diskusni\u0301mu fo\u0301ru, Praha 14. kve\u030ctna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085341607,
    "t": "Profesni\u0301 komory : texty k diskusni\u0301mu fo\u0301ru : Praha 21. br\u030cezna 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085344028,
    "t": "U\u0301c\u030ctovni\u0301ctvo obchodny\u0301ch spoloc\u030cnosti\u0301 : Uceleny\u0301 prehl\u030cad u\u0301c\u030ctovania. - Sche\u0301my, vy\u0301poc\u030cty, ries\u030ceny\u0301 pri\u0301klad. - Roc\u030cna\u0301 u\u0301c\u030ctovna\u0301 za\u0301vierka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085348446,
    "t": "Na\u0301rodny\u0301 program kvality SR do roku 2003 : pri\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085349030,
    "t": "Zen. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085349092,
    "t": "Tr\u030ci pojedna\u0301ni\u0301 o zen-buddhismu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085349139,
    "t": "Budo Dharma neboli Pouc\u030ceni\u0301 samuraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085349610,
    "t": "Le\u0301c\u030civa\u0301 la\u0301ska : kultivace z\u030censke\u0301 sexua\u0301lni\u0301 energie. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840070,
    "t": "Ne\u030cmc\u030cina : jazykovy\u0301 a turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840087,
    "t": "Anglic\u030ctina : jazykovy\u0301 a turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840094,
    "t": "Itals\u030ctina : jazykovy\u0301 a turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840117,
    "t": "S\u030cpane\u030cls\u030ctina : jazykovy\u0301 a turisticky\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840254,
    "t": "Ukrajins\u030ctina : prakticky\u0301 jazykovy\u0301 pru\u030avodce = C\u030ces'ka mova - praktic\u030cnyj rozmovnik : 3200 prakticky\u0301ch ve\u030ct, 5500 slovi\u0301c\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840353,
    "t": "Tyroly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840407,
    "t": "S\u030cpane\u030clsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840414,
    "t": "Portugalsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840476,
    "t": "Kre\u0301ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840490,
    "t": "Azurove\u0301 pobr\u030cez\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840513,
    "t": "Skotsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840520,
    "t": "R\u030ci\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840605,
    "t": "Florencie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840643,
    "t": "Mnichov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840650,
    "t": "Brusel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085840827,
    "t": "Rhodos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085841169,
    "t": "Pta\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085841237,
    "t": "Orchideje : p\u011bstov\u00e1n\u00ed, aran\u017eov\u00e1n\u00ed : pr\u016fvodce krok za krokem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085841282,
    "t": "Neobvykle\u0301 zahra\u0301dky : pru\u030avodce krok za krokem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085841305,
    "t": "Nejstars\u030ci\u0301 civilizace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085841329,
    "t": "Starove\u030cky\u0301 Egypt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843118,
    "t": "115 ota\u0301zek a odpove\u030cdi\u0301 k vy\u0301chove\u030c a pe\u0301c\u030ci o psa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843316,
    "t": "Erich von Da\u0308niken z\u030civotopis od Waltra Griedera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843361,
    "t": "De\u030cc\u030ci\u0301n a okoli\u0301 = De\u030cc\u030ci\u0301n und Umgebung = De\u030cc\u030ci\u0301n and surroundings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843361,
    "t": "Litvi\u0301nov v prome\u030cna\u0301ch c\u030casu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843545,
    "t": "Pavel Smoli\u0301k : hra o prostor = a play for space",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843644,
    "t": "Zmizeni\u0301 a vraz\u030cdy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843675,
    "t": "Hodina smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843682,
    "t": "Nanebevstoupeni\u0301 doktora Roberta Najmana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843699,
    "t": "Ales\u030c Lunetic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843736,
    "t": "Encyklopedie humoru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843774,
    "t": "Velka\u0301 vodni\u0301 loupez\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843941,
    "t": "Martin Lunetic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843958,
    "t": "Ve\u030cc\u030cna\u0301 Ambra : galantni\u0301 roma\u0301n. Ambra a Bruce : (pr\u030ci\u0301me\u0301 pokrac\u030cova\u0301ni\u0301 1. di\u0301lu)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085843989,
    "t": "Posledni\u0301 kapitola va\u0301lky v Pacifiku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085844061,
    "t": "Spisy Karla Pola\u0301c\u030cka. Sv. 14, Bylo na\u0301s pe\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085844092,
    "t": "Spisy Karla Pola\u0301c\u030cka. Sv. 15, Povi\u0301dky pana Koc\u030ckodana. Na prahu nezna\u0301ma - Kouzelna\u0301 s\u030cunka. Povi\u0301dky izraelske\u0301ho vyzna\u0301ni\u0301. Bez mi\u0301sta (Pan Selichar se osvobodil)",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085844092,
    "t": "Spisy Karla Pola\u0301c\u030cka / 15. Knihy povi\u0301dek",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085844184,
    "t": "Spisy Karla Pola\u0301c\u030cka 4 Hra\u0301c\u030ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085844719,
    "t": "Pomni\u0301k Franzi Kafkovi = Franz-Kafka-Denkmal = Franz Kafka Memorial : Galerie Franze Kafky 27.10.-3.12.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085844900,
    "t": "Kafka - Borges : Buenos Aires - Prague : 3. c\u030cervna - 3. c\u030cervence 2004, Praha = June 3 - July 3, 2004, Prague",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085845433,
    "t": "\u017dijte s v\u00e1\u0161n\u00ed : 5 tajemstv\u00ed jak d\u011blat to, co milujete & \"milovat\" to, co d\u011bl\u00e1te",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085845471,
    "t": "C\u030cas s\u030celmy, aneb, Pr\u030ci\u0301be\u030chy (p)o konci sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085845723,
    "t": "Nem\u011bj strach, \u0159ekl and\u011bl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085845730,
    "t": "And\u011blsk\u00e9 cesty k oml\u00e1dnut\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085846089,
    "t": "Hleda\u0301ni\u0301 Boha : osobni\u0301 pout\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847116,
    "t": "Marketingovy\u0301 pru\u030avodce pro male\u0301 a str\u030cedni\u0301 podnikatele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847130,
    "t": "Atlas vojenske\u0301 techniky ; Vrtulni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847147,
    "t": "Deni\u0301k Zlaty Filipovic\u030cove\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847161,
    "t": "K 2/8611 m : neobyc\u030cejny\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030ch z druhe\u0301 nejvys\u030cs\u030ci\u0301 hory sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847307,
    "t": "Kapita\u0301lovy\u0301 trh v C\u030ceske\u0301 republice 1993-94 = The capital market in the Czech republic 1993-94",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847451,
    "t": "Tak bli\u0301zko smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847529,
    "t": "Nova\u0301 radost ze sexu : la\u0301ska & milova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847642,
    "t": "Radioamate\u0301rske\u0301 diplomy : (KV i VKV)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085847758,
    "t": "Velky\u0301 let : vypra\u0301ve\u030cni\u0301 o nomech",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788085848045,
    "t": "Souhrn latinske\u0301 gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085848052,
    "t": "Souhrn italske\u0301 gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085848076,
    "t": "Souhrn ruske\u0301 gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085848090,
    "t": "Souhrn staror\u030cecke\u0301 gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085848687,
    "t": "Chorvats\u030ctina : souhrn gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085848892,
    "t": "Nors\u030ctina : souhrn gramatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849011,
    "t": "Testy ze str\u030cedos\u030ckolske\u0301 fyziky. Mechanika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849172,
    "t": "Barevne\u0301 poc\u030ci\u0301ta\u0301ni\u0301 pro c\u030ctvrt\u030ca\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849202,
    "t": "Matematika pro 6. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c : Dopln\u030cuji\u0301ci\u0301 text pro tr\u030ci\u0301dy s rozs\u030ci\u0301r\u030ceny\u0301m vyuc\u030cova\u0301ni\u0301m matematiky a pr\u030ci\u0301rodove\u030cdny\u0301ch pr\u030cedme\u030ctu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849257,
    "t": "Pracovni\u0301 ses\u030cit k uc\u030cebnici fyziky pro 7. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849271,
    "t": "Testy ze str\u030cedos\u030ckolske\u0301 fyziky. Molekulova\u0301 fyzika a termika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849288,
    "t": "Testy ze str\u030cedos\u030ckolske\u0301 fyziky. Mechanicke\u0301 kmita\u0301ni\u0301 a vlne\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849318,
    "t": "Fyzika : Pro 7. roc\u030c. za\u0301kl. s\u030ck. Stud. c\u030ca\u0301st A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849370,
    "t": "Testy ze str\u030cedos\u030ckolske\u0301 fyziky. Elektr\u030cina a magnetismus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849387,
    "t": "Testy ze str\u030cedos\u030ckolske\u0301 fyziky. Optika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849394,
    "t": "Testy ze str\u030cedos\u030ckolske\u0301 fyziky. Fyzika mikrosve\u030cta a megasve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849417,
    "t": "Matematika : de\u030clitelnost : [urc\u030ceno pro niz\u030cs\u030ci\u0301 tr\u030ci\u0301dy vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301 - prima]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849493,
    "t": "Matematika : Raciona\u0301lni\u0301 c\u030ci\u0301sla, procenta : [Urc\u030ceno pro niz\u030cs\u030ci\u0301 tr\u030ci\u0301dy vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301 - prima]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849516,
    "t": "Matematika : Opakova\u0301ni\u0301 z obecne\u0301 s\u030ckoly : [Urc\u030ceno pro niz\u030cs\u030ci\u0301 tr\u030ci\u0301dy vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301 - prima]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849561,
    "t": "Lasery a moderni\u0301 optika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849585,
    "t": "Matematika pro 9. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849585,
    "t": "Matematika : Pro 9. roc\u030c. za\u0301kl. s\u030ck. Di\u0301l 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849622,
    "t": "Pr\u030cehled uz\u030cite\u0301 matematiky. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849660,
    "t": "Deskriptivni\u0301 geometrie pro str\u030cedni\u0301 s\u030ckoly I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849677,
    "t": "Di\u0301va\u0301me se kolem sebe : Kopa matematicky\u0301ch u\u0301loh pro z\u030ca\u0301ky ZS\u030c a niz\u030cs\u030ci\u0301ch tr\u030ci\u0301d vi\u0301celety\u0301ch gymna\u0301zii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849684,
    "t": "Matematika pro 6. roc\u030cni\u0301k za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly. Di\u0301l 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849707,
    "t": "Netradic\u030cni\u0301 typy fyzika\u0301lni\u0301ch u\u0301loh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849738,
    "t": "Matematika. Osova\u0301 a str\u030cedova\u0301 soume\u030crnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849776,
    "t": "Maly\u0301 lexikon fyziky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849868,
    "t": "Matematika : troju\u0301helni\u0301ky a c\u030ctyr\u030cu\u0301helni\u0301ky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849882,
    "t": "Rovnice ve s\u030ckole ner\u030ces\u030cene\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849905,
    "t": "Ma\u0301te ra\u0301di kruz\u030cnice?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849929,
    "t": "Pr\u030cehled uz\u030cite\u0301 matematiky. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849936,
    "t": "High Pressure in Material Science and Geoscience : Proceedings of the 32nd Annual Meeting of the European High Pressure Research Group : Brno 29th August - 1st September, 1994, Technical University Brno, Czech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849981,
    "t": "Pracovni\u0301 ses\u030cit k uc\u030cebnici Fyzika pro 6. roc\u030cni\u0301k ZS\u030c, 1. a 2. di\u0301l",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085849998,
    "t": "Pokusy z fyziky s jednoduchy\u0301mi pomu\u030ackami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340111,
    "t": "Vy\u0301chod ve sve\u030ctle za\u0301padu : de\u030cti Luciferovy a bratr\u030ci Kristovi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340111,
    "t": "Vy\u0301chod ve sve\u030ctle za\u0301padu de\u030cti Luciferovy a bratr\u030ci Kristovi ; te\u030cchto deve\u030ct pr\u030cedna\u0301s\u030cek bylo prosloveno v Mnichove\u030c od 23. do 31. srpna 1909",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340128,
    "t": "Esoterni\u0301 kr\u030cest\u030canstvi\u0301 a duchovni\u0301 vedeni\u0301 lidstva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340128,
    "t": "Esoterni\u0301 kr\u030cest'anstvi\u0301 a duchovni\u0301 vedeni\u0301 lidstva te\u030cchto dvacet tr\u030ci pr\u030cedna\u0301s\u030cek bylo prosloveno v letech 1911 a 1912 v r\u00b0uzny\u0301ch me\u030cstech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340401,
    "t": "Bytost c\u030clove\u030cka, jeho osud a vy\u0301voj sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340449,
    "t": "Lidska\u0301 a kosmicka\u0301 mys\u030clenka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340494,
    "t": "Teorie pozna\u0301ni\u0301 Rudolfa Steinera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086340500,
    "t": "Filosofie svobody : za\u0301kladni\u0301 rysy moderni\u0301ho sve\u030ctove\u0301ho na\u0301zoru = Die Philosophie der Freiheit : Grundzu\u0308ge einer modernen Weltanschauung : (GA 4)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086341002,
    "t": "U\u0301sme\u030cvne\u0301 trampoty, aneb, \"Zatracena\u0301 s\u030ckola\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086342955,
    "t": "Za\u0301klady spra\u0301vni\u0301ho pra\u0301va a ver\u030cejne\u0301 spra\u0301vy I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086342962,
    "t": "Sociologie a psychologie pra\u0301va : vybrane\u0301 ota\u0301zky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086342979,
    "t": "Za\u0301klady obc\u030cianske\u0301ho procesne\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086344201,
    "t": "Za\u0301kony I/2000 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a dan\u030covy\u0301ch, u\u0301c\u030cetni\u0301ch a souviseji\u0301ci\u0301ch k 1.1.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086344218,
    "t": "Za\u0301kony II/2000 : u\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086344355,
    "t": "Obchodni\u0301 za\u0301koni\u0301k ; Obc\u030cansky\u0301 soudni\u0301 r\u030ca\u0301d ; Za\u0301kon o konkursu a vyrovna\u0301ni\u0301 ; Za\u0301kon o spra\u0301vni\u0301ch poplatci\u0301ch ; Kompetenc\u030cni\u0301 za\u0301kon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086344799,
    "t": "Za\u0301kony I/2002 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a dan\u030covy\u0301ch, u\u0301c\u030cetni\u0301ch a souviseji\u0301ci\u0301ch k 1.1.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086344805,
    "t": "Za\u0301kony II/2002 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a obchodni\u0301ho, obc\u030canske\u0301ho a trestni\u0301ho pra\u0301va a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a platny\u0301ch k 1.1.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086344812,
    "t": "Za\u0301kony III/2002 : sborni\u0301k u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a a souviseji\u0301ci\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a z oblasti pracovni\u0301ho pra\u0301va k 1.1.2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086344973,
    "t": "Murphy - ekonom : minizrnka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345000,
    "t": "Vystoupeni\u0301 pr\u030cedstavitelu\u030a C\u030cR na 54. zaseda\u0301ni\u0301 Valne\u0301ho shroma\u0301z\u030cde\u030cni\u0301 OSN (1999)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345079,
    "t": "Vystoupeni\u0301 pr\u030cedstavitelu\u030a C\u030cR na 55. zaseda\u0301ni\u0301 Valne\u0301ho shroma\u0301z\u030cde\u030cni\u0301 OSN (2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345154,
    "t": "Pru\u030avodce dan\u030covou spra\u0301vou pr\u030ced vstupem C\u030ceske\u0301 republiky do Evropske\u0301 unie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345192,
    "t": "Report on the foreign policy of the Czech Republic between January 2000 and December 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345208,
    "t": "S\u030clechta ve sluz\u030cba\u0301ch diplomacie. III, Da\u0301nsko, Polsko, Ne\u030cmecko, Francie, SMOM",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345215,
    "t": "Zaseda\u0301ni\u0301 Evropske\u0301 rady, konane\u0301 ve dnech 15. a 16. c\u030cervna 2001 v Go\u0308teborgu ; Belgicke\u0301 pr\u030cedsednictvi\u0301 Evropske\u0301 unie 1. c\u030cervence - 31. prosince 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345239,
    "t": "Za\u0301ve\u030cry mimor\u030ca\u0301dne\u0301ho zaseda\u0301ni\u0301 Evropske\u0301 rady konane\u0301[ho] 21. za\u0301r\u030ci\u0301 2001 v Bruselu ; Zaseda\u0301ni\u0301 Evropske\u0301 rady konane\u0301 ve dnech 19.-21. r\u030ci\u0301jna 2001 v Gentu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345253,
    "t": "Report on the Foreign Policy of the Czech Republic between January 2001 and December 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345260,
    "t": "Zaseda\u0301ni\u0301 Evropske\u0301 rady konane\u0301 ve dnech 15. a 16. br\u030cezna 2002 v Barcelone\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345284,
    "t": "Zme\u030cni\u0301 se po vstupu C\u030ceske\u0301 republiky do EU struktura zahranic\u030cni\u0301ho obchodu? : [informac\u030cni\u0301 broz\u030cura pro vy\u0301vozce a dovozce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345291,
    "t": "Na ceste\u030c k rozs\u030ci\u0301r\u030cene\u0301 Unii : dokument o strategii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345321,
    "t": "Vstupujeme do Evropske\u0301 unie : [informac\u030cni\u0301 broz\u030cura pro hendikepovane\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345338,
    "t": "Chcete ve\u030cde\u030ct vi\u0301c? : informac\u030cni\u0301 broz\u030cura o Evropske\u0301 unii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345369,
    "t": "Zme\u030cni\u0301 se strategie vas\u030ci\u0301 firmy po vstupu do Evropske\u0301 unie?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345390,
    "t": "Evropska\u0301 unie - na\u0301vod k pouz\u030citi\u0301 : vyda\u0301no Ministerstvem zahranic\u030cni\u0301ch ve\u030cci\u0301 C\u030cR v ra\u0301mci komunikac\u030cni\u0301 strategie C\u030ceske\u0301 republiky pr\u030ced vstupem do Evropske\u0301 unie : [informac\u030cni\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086345437,
    "t": "Zaseda\u0301ni\u0301 Evropske\u0301 rady konane\u0301 ve dnech 12. a 13. prosince 2002 v Kodani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086346038,
    "t": "Cosi\u0300 parlo\u0301 S\u030cvejk- : motti, sentenze e citazioni del buon soldato S\u030cvejk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086346243,
    "t": "K\u0159\u00ed\u017eem kr\u00e1\u017eem Evropou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086347257,
    "t": "Heraldika : souhrn pravidel, pr\u030cedpisu\u030av a zvyklosti\u0301 se zvla\u0301s\u030ctni\u0301m zr\u030cetelem ku zemi\u0301m koruny C\u030ceske\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086349381,
    "t": "Britska\u0301 c\u030ci\u0301tanka : Gutenbergova c\u030ci\u0301tanka moderni\u0301 britske\u0301 pro\u0301zy : anglicko-c\u030ceske\u0301 vyda\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086349435,
    "t": "Holandska\u0301 c\u030ci\u0301tanka : Gutenbergova c\u030ci\u0301tanka souc\u030ca\u0301sne\u0301 pro\u0301zy z Nizozemska : nizozemsko-c\u030ceske\u0301 vyda\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086840543,
    "t": "Peni\u0301ze v prome\u030cna\u0301ch c\u030casu IX. : nove\u0301 vy\u0301sledky numismaticky\u0301ch vy\u0301zkumu\u030a : sborni\u0301k abstraktu\u030a mezina\u0301rodni\u0301 konference : [Valtice 30.9.-3.10. 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086841144,
    "t": "Ne\u030cmecky\u0301 jazyk pro cestovni\u0301 ruch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086841328,
    "t": "Za\u0301klady informatiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086841427,
    "t": "Pokyny pro vypracova\u0301ni\u0301 za\u0301ve\u030crec\u030cny\u0301ch a jiny\u0301ch pi\u0301semny\u0301ch praci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086841557,
    "t": "Management kvality v cestovni\u0301m ruchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086841571,
    "t": "Safety a security konference Praha 2015 : mezina\u0301rodni\u0301 ve\u030cdecka\u0301 konference : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086842424,
    "t": "La roue des langues. Verbes espagnols et plus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086843087,
    "t": "Jak uc\u030cit matematice?a\u0301ky ve ve\u030cku 11-15 let : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a celosta\u0301tni\u0301 konference, Hradec Kra\u0301love\u0301 13.-15.10.2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086843247,
    "t": "Proceedings of Seminar in Differential Equations : Kamenice nad Lipou 2008. Volume I, Modern methods of numerical linear algebra - principies, trends and open problems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086843254,
    "t": "Proceedings of Seminar in Differential Equations : Kamenice nad Lipou 2008. Volume II, Evolutionary games and population dynamics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086843261,
    "t": "Seventeenth International Conference of Forum for Interdisciplinary Mathematics on Interdisciplinary Mathematical and Statistical Techniques : IMST 2009 - FIM 17 : Pilsen, Czech Republic, May 23-26, 2009 : book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844350,
    "t": "Socialismus pro 21. stoleti\u0301 : sborni\u0301k stati\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844404,
    "t": "Blubo : roma\u0301n o osudech hodne\u0301ho fas\u030cisty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844428,
    "t": "Houbar\u030cske\u0301 putova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844558,
    "t": "Jakoubek a Hadimrs\u030cka : poha\u0301dky o auti\u0301c\u030cka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844596,
    "t": "Kronika osvobozeni\u0301 : ty\u0301den po ty\u0301dnu : uda\u0301losti posledni\u0301ho va\u0301lec\u030cne\u0301ho roku 1944-1945 v Kra\u0301love\u0301hradecke\u0301m kraji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844671,
    "t": "Pomohli jsme sestr\u030celit Powerse : tajemstvi\u0301 Ve\u030cdeckotechnicke\u0301 rozve\u030cdky C\u030cSSR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844688,
    "t": "Listopad 1989: drama nerovne\u0301ho str\u030cetu o rovnost s\u030canci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086844817,
    "t": "Za\u0301zraky pr\u030ci\u0301rody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086845159,
    "t": "Dialog kultur III : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z ve\u030cdecke\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 : Hradec Kra\u0301love\u0301 26.10.2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086845999,
    "t": "Didakticke\u0301 podne\u030cty k vy\u0301uce obecny\u0301ch de\u030cjin str\u030cedove\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846187,
    "t": "Sti\u0301nova\u0301 ekonomika - IV : boj proti sti\u0301nove\u0301 ekonomice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846286,
    "t": "Uz\u030c je tady krize",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846309,
    "t": "Krize a cesty z ni\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846514,
    "t": "Vliv nove\u0301ho obc\u030canske\u0301ho za\u0301koni\u0301ku na za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce a pracovne\u030cpra\u0301vni\u0301 vztahy od 1. ledna 2014 : [metodicka\u0301 pomu\u030acka]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846583,
    "t": "Rok 2015: Hleda\u0301ni\u0301 sme\u030cru C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846606,
    "t": "Pracovat a neba\u0301t se! : kapitoly z de\u030cjin odboru\u030a v c\u030cesky\u0301ch zemi\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846613,
    "t": "Vize zme\u030cny hospoda\u0301r\u030cske\u0301 strategie C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086846682,
    "t": "P\u0159edpoklady pro ekonomick\u00fd v\u00fdvoj v roce 2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086847399,
    "t": "Matematika : uc\u030cebni\u0301 text pro studuji\u0301ci\u0301 VS\u030cMIE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086847467,
    "t": "Introduction to English in ICT",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086847474,
    "t": "Role inovaci\u0301 pr\u030ci prodluz\u030cova\u0301ni\u0301 ekonomicky aktivni\u0301ho z\u030civota obyvatel : sborni\u0301k z konference 2009 : Praha 20. listopadu 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086847481,
    "t": "U\u0301loha inovaci\u0301 v hospoda\u0301r\u030cske\u0301m cyklu : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference 2010 : Praha, 16. za\u0301r\u030ci\u0301 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086849584,
    "t": "Zme\u030cn\u030c to ty : mu\u030az\u030ces\u030c osvobodit otroky a zme\u030cnit sve\u030ct",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086849614,
    "t": "Zaka\u0301zana\u0301 zo\u0301na. [10], S\u030caman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086849782,
    "t": "Studna la\u0301sky k pravde\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086849799,
    "t": "Rok vi\u0301ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087341315,
    "t": "Pikov\u00e1 d\u00e1ma ; Kapit\u00e1nova dcera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087342145,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka doktorske\u0301ho studia na Fakulte\u030c informatiky Masarykovy univerzity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087342237,
    "t": "Modeling the basic ring structures in elementary particles of matter : multileveled curl architectures and model design",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087343142,
    "t": "Da\u0301lkovy\u0301 pru\u030azkum Zeme\u030c v ochrane\u030c pr\u030ci\u0301rody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087343425,
    "t": "Pozna\u0301va\u0301me pr\u030ci\u0301rodu v nas\u030cem okoli\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087343463,
    "t": "U\u0301lohy ve vy\u0301uce geografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087343470,
    "t": "Changing Geographies: the Transformation of Subject and Object Orientation in Geographical Research : 10th Czech-Polish-Slovak seminarium : Litomys\u030cl, Czechia, June 1st-3rd, 2015 : abstract book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087343524,
    "t": "Jak pouz\u030ci\u0301va\u0301ni\u0301 za\u0301had podporuje uc\u030ceni\u0301 pr\u030ci\u0301rodni\u0301ch ve\u030cd : vy\u0301uka zpu\u030asobem TEMI",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087344231,
    "t": "Jir\u030ci\u0301 Hilmar - adagio",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087345207,
    "t": "Rusko-c\u030cesky\u0301 pr\u030ci\u0301rodove\u030cdny\u0301 slovni\u0301k bez latiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087345221,
    "t": "C\u030cesko-portugalsky\u0301 biologicky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087345597,
    "t": "Slovensko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087345863,
    "t": "Nizozemsko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087345931,
    "t": "Ne\u030cmecko-c\u030cesky\u0301 matematicky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087345955,
    "t": "Rusko-c\u030cesky\u0301 le\u0301kar\u030csky\u0301 slovni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087347010,
    "t": "Kazuistiky a struc\u030cne\u0301 kapitoly z klinicke\u0301 biochemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087347256,
    "t": "Metodika sekund\u00e1rn\u00ed prevence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087347331,
    "t": "Metodika pro screening emocion\u00e1ln\u00ed traumatizace d\u011bt\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087347348,
    "t": "Bezpe\u010dn\u00e1 \u0161kola - metodika prevence \u00faraz\u016f a n\u00e1sil\u00ed pro prvn\u00ed stupe\u0148 z\u00e1kladn\u00ed \u0161koly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087347355,
    "t": "Bezpe\u010dn\u00e1 \u0161kola - metodika prevence \u00faraz\u016f a n\u00e1sil\u00ed pro druh\u00fd stupe\u0148 z\u00e1kladn\u00ed \u0161koly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087347362,
    "t": "Metodika prevence sportovn\u00edch \u00faraz\u016f u d\u011bt\u00ed a mlad\u00fdch dosp\u011bl\u00fdch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087840023,
    "t": "La pe\u0302che en nymphe tche\u0300que et autres me\u0301thodes de pe\u0302che a\u0300 la mouche",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087840054,
    "t": "S\u030cumavsky\u0301 triptych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087841013,
    "t": "Praha : Praha = Prague = Prag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087845394,
    "t": "Sve\u030ct hlavolamu\u030a : hraj si a lus\u030cti!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087849026,
    "t": "S\u030ct\u030castne\u0301 pr\u030ci\u0301be\u030chy C\u030ctyr\u030cli\u0301stku : 1995-1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087849590,
    "t": "\u010cty\u0159l\u00edstek pro mal\u00e9 \u0161kol\u00e1ky : hrav\u00e9 listy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088344087,
    "t": "Obl\u00e9k\u00e1me portugalsk\u00e9 panenky - Rosa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088344216,
    "t": "Billie Eilish : z\u00e1kladn\u00fd sprievodca pre fan\u00fa\u0161ikov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088344377,
    "t": "Ideme na farmu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088346197,
    "t": "\u010cas R\u016f\u017ee : vid\u011bt Neapol a z\u016fstat na\u017eivu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088349228,
    "t": "Souborn\u00e9 liter\u00e1rn\u00ed d\u00edlo Franti\u0161ka R. Krause Svazek 2., A p\u0159ive\u010f zp\u011bt na\u0161e roztrou\u0161en\u00e9 ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088842460,
    "t": "Ota\u0301zky o NATO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088842910,
    "t": "Sociologicke\u0301 pohl\u030cady na u\u0301plnu\u0301 profesionaliza\u0301ciu ozbrojeny\u0301ch si\u0301l : (vybrane\u0301 ota\u0301zky teo\u0301rie a verejnej mienky)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088844365,
    "t": "Criss cross : English for secondary schools : upper-intermediate : teacher's book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848004,
    "t": "Zahranic\u030cny\u0301 obchod : makro a mikro vy\u0301chodiska\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848073,
    "t": "Na pulze z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848097,
    "t": "Priame zahranic\u030cne\u0301 investi\u0301cie : vnu\u0301torne\u0301 a medzina\u0301rodne\u0301 su\u0301vislosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848134,
    "t": "Makroekonomicka\u0301 strate\u0301gia prechodu na trhovu\u0301 ekonomiku : konkurencieschopnost\u030c bankovni\u0301ctvo Slovensko a Euro\u0301pska u\u0301nia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848271,
    "t": "Zahranic\u030cny\u0301 obchod : obchodne\u0301 a financ\u030cne\u0301 opera\u0301cie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848325,
    "t": "Euro\u0301pska u\u0301nia : vy\u0301kladovy\u0301 slovni\u0301k A - Z\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848400,
    "t": "Euro\u0301pa od A do Z : sprievodca euro\u0301pskou integra\u0301ciou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848875,
    "t": "Medzina\u0301rodny\u0301 obchod : ota\u0301zky a odpovede",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088848981,
    "t": "Svetova\u0301 ekonomika : internacionaliza\u0301cia, integra\u0301cia, globaliza\u0301cia, interdependencia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088849124,
    "t": "S\u030ctu\u0301dia v s\u030carla\u0301tovom : pri\u0301behy Sherlocka Holmesa",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788088849193,
    "t": "Marko : roma\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089340033,
    "t": "Stano Filko : filkova archa a olta\u0301re su\u0301c\u030casnosti = Filko's Arch and the Altars of Presence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089340163,
    "t": "Fenome\u0301ny v slovenskom vy\u0301tvarnom umeni\u0301 v 2. polovici 20. storoc\u030cia = Phenomena in the Slovak fine art in the latter half of the 20th century",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089340378,
    "t": "Nebo nad hlavou-umelci Barbizonu : Barbizona s\u030ckola a jej reflexia ... = Under the open sky - the barbizon painters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089340422,
    "t": "Jozef Srna : [vydana\u0301 pri pri\u0301lez\u030citosti autorovej vy\u0301stavy v Gale\u0301rii mesta Bratislavy]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089343133,
    "t": "Nitra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089345069,
    "t": "Populist politics and liberal democracy in Central and Eastern Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089348084,
    "t": "In verbo autem tuo : jubilejni\u0301k k 70. narodenina\u0301m slovenske\u0301ho biblistu Ja\u0301na D\u030curicu SJ",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089845965,
    "t": "Vrah z mesta marh\u00fa\u013e : report\u00e1\u017ee z Turecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090340077,
    "t": "Finance a financ\u030cni\u0301 trhy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090340091,
    "t": "Pocta Petru Hlavsovi : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference, uspor\u030ca\u0301dane\u0301 dne 13.3.2009 Pra\u0301vnickou fakultou Univerzity Palacke\u0301ho v Olomouci u pr\u030ci\u0301lez\u030citosti 70. narozenin doc. JUDr. Petra Hlavsy, CSc.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090340725,
    "t": "Ich s\u030cte\u0301he nicht frrr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090340923,
    "t": "Mezinarodni pravo zivotniho prostredi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341067,
    "t": "Litome\u030cr\u030cicko a Podr\u030cipsko : severni\u0301 C\u030cechy : Litome\u030cr\u030cice a okoli\u0301, U\u0301s\u030cte\u030ccko, Miles\u030covske\u0301 str\u030cedohor\u030ci\u0301, Dolni\u0301 Poohr\u030ci\u0301, Podr\u030cipsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341074,
    "t": "Die Region Litome\u030cr\u030cicko und Podr\u030cipsko : Nordbo\u0308hmen : Litome\u030cr\u030cice und seine Umgebung, das Gebiet von U\u0301s\u030cte\u030ck, das Miles\u030covske\u0301 Mittelgebirge, Poohr\u030ci\u0301 (Egerland), das Gebiet Podr\u030cipsko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341234,
    "t": "Totalitarismus / [1.] Interdisciplina\u0301rni\u0301 pohled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341654,
    "t": "Kouzla ve world music: od ritua\u0301lu\u030a k webovy\u0301m stra\u0301nka\u0301m = The Magic of World Music: from Rituals to Web Pages",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341678,
    "t": "Smi\u0301ch a pla\u0301c\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341685,
    "t": "Dvacet pe\u030ct roku\u030a Folkovy\u0301ch pra\u0301zdnin v Na\u0301me\u030cs\u030cti nad Oslavou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341753,
    "t": "New czech step by step. CD",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090341944,
    "t": "Metodicke\u0301 inspirace : mezipr\u030cedme\u030ctove\u0301 vztahy v de\u030cjepise : ze zkus\u030cenosti\u0301 z vy\u0301uky i mimos\u030ckolni\u0301ch c\u030cinnosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090342002,
    "t": "Latinsko-c\u030cesky\u0301 slovni\u0301k : (pra\u0301vo, ekonomie, bankovnictvi\u0301, farmacie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090342781,
    "t": "O na\u0301dorech pro zdrave\u030c zvi\u0301dave\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090343061,
    "t": "5. Svatova\u0301clavske\u0301 setka\u0301ni\u0301 c\u030cesko-polsko-ne\u030cmecke\u0301 setka\u0301ni\u0301 v Jeseni\u0301ku 2005 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a, Jeseni\u0301k 27.-29. za\u0301r\u030ci\u0301 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090344983,
    "t": "Prolegomena psychologicke\u0301ho poradenstvi\u0301 : u\u0301vod do psychologicke\u0301ho vy\u0301chovne\u0301ho a karie\u0301rni\u0301ho poradenstvi\u0301 pro socia\u0301lni\u0301 pedagogy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090345164,
    "t": "Havli\u0301c\u030cku\u030av Brod : fragmenty z historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090345546,
    "t": "Jak byla vosa Marcelka ra\u0301da, z\u030ce je",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090345621,
    "t": "O smrti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090345638,
    "t": "Desa\u0301ty\u0301 muz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090345683,
    "t": "Pompa funebris : sekvence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090346185,
    "t": "Kronika obce Sedlc\u030ca\u0301nek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090346918,
    "t": "Jan Wojnar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090347809,
    "t": "Continuous sustainable development of transport infrastructure : [Aktion 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090347915,
    "t": "Nezna\u0301ma\u0301 Indone\u0301sie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090349735,
    "t": "Terezka a kas\u030ctanovy\u0301 skr\u030ci\u0301tek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096841004,
    "t": "\"E\u0301tai\u0301n\" [keltsky\u0301 my\u0301tus v autorskom spracovani\u0301]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096841479,
    "t": "Ochtinska aragonitowa jaskinia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096841523,
    "t": "Strate\u0301gia trvalo udrz\u030catel\u0313ne\u0301ho rozvoja vo vybrany\u0301ch regio\u0301noch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096842438,
    "t": "Slanc\u030ci\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096843817,
    "t": "Su\u0301c\u030casne\u0301 Nemecko za fasa\u0301dou demokracie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096844265,
    "t": "Chronicka\u0301 myelocytova\u0301 leuke\u0301mia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096846474,
    "t": "Slovenske\u0301 veterina\u0301rstvo v rokoch 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096846641,
    "t": "Putovanie k Styxu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096848904,
    "t": "Attingo caelum Slovensko Bohuslava Zemiara = Doty\u0301kam sa neba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096849116,
    "t": "Histo\u0301ria boja proti tuberkulo\u0301ze : so zvla\u0301s\u030ctnym zretel'om na boj proti tuberkulo\u0301ze na u\u0301zemi\u0301 C\u030ceskoslovenska a Slovenska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096849246,
    "t": "Nova\u0301 te\u0301ma v Starej Euro\u0301pe : su\u0301c\u030casnost\u0315 a perspekti\u0301vy kultu\u0301ry na\u0301rodnostny\u0301ch mens\u030ci\u0301n v podmienkach Slovenskej republiky : pri\u0301spevky konferencie, ktora\u0301 sa konala 27. a 28. novembra 2000 v Bratislave",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096849277,
    "t": "Vec spoloc\u030cna\u0301 : res\u030cpektovanie a ochrana za\u0301kladny\u0301ch l'dksy\u0301ch pra\u0301v minori\u0301t v c\u030cinnosti orga\u0301nov pre uplatn\u030covanie pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096849291,
    "t": "Identita na\u0301rodnostny\u0301ch mens\u030cin : pri\u0301spevky medzina\u0301rodnej konferencie v Bratislave = Identity of national minorities : contributions to an international conference held in Bratislava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096849413,
    "t": "Report on forestry in the Slovak Republic 2000 : (green report)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788096849482,
    "t": "Su\u0301c\u030cast\u030c a nove\u0301 smery rozvoja hospoda\u0301rskej u\u0301pravy lesov : problematika priestorovej a t'az\u030cbovej u\u0301pravy lesa v su\u0301c\u0306asnosti ; I. medzina\u0301rodne\u0301 sympo\u0301zium ; Zvolen 11-12 ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788097343903,
    "t": "Erik Bala\u0301z\u030c : z\u030civot je len jeden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120340268,
    "t": "Electrical machines",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120341975,
    "t": "Gas dynamics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120342354,
    "t": "Engineering mathematics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120344938,
    "t": "Principles of non-relativistic and relativistic quantum mechanics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120345669,
    "t": "Auditing and assurance : theory and practice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120346758,
    "t": "Legal aspects of business",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788120348820,
    "t": "Quantum machanics in physics and chemistry with applications to biology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788132341871,
    "t": "Model-driven engineering",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788170840268,
    "t": "S\u0301ri\u0304manmahars\u0323ipatan\u0303jalivinirmitam\u0323 Pa\u0304n\u0323ini\u0304yavya\u0304karan\u0323amaha\u0304bha\u0304s\u0323yam. vol. 4, Taddhita\u0304nva\u0304khya\u0304naru\u0304pam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170840268,
    "t": "S\u0301ri\u0304manmahars\u0323ipatan\u0303jalivinirmitam\u0323 Pa\u0304n\u0323ini\u0304yavya\u0304karan\u0323amaha\u0304bha\u0304s\u0323yam. vol. 5, Stha\u0304nevidhiru\u0304pam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170840268,
    "t": "S\u0301ri\u0304manmahars\u0323ipatan\u0303jalivinirmitam\u0323 Pa\u0304n\u0323ini\u0304yavya\u0304karan\u0323amaha\u0304bha\u0304s\u0323yam. vol. 6, An\u0307ga\u0304dhika\u0304rapraki\u0304rn\u0323avidhiru\u0304pam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170841487,
    "t": "Ayurvedic concepts in gynaecology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170841838,
    "t": "Chyawanprash from Vedic to Genomic Era",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172340131,
    "t": "Jainismus und die Tempel vom Mount Abu and Ranakpur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172341787,
    "t": "Culture of enlightenment",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788173340079,
    "t": "Kautuhali kaner kanta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173340383,
    "t": "Sher shaeri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173340420,
    "t": "Sona\u0304raghant\u0323a\u0304, Hi\u0304rera pa\u0304ha\u0304r\u0323a, Muatora samudra, Tusha\u0304re guptadhana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173340703,
    "t": "Na\u0304na\u0304 ra\u0304jyera rupakatha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173340840,
    "t": "Soyar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173340949,
    "t": "Ni\u0304tikatha\u0304mu\u0304laka ru\u0304pakatha\u0304ra galpa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173340987,
    "t": "Baromaser ghum parani galpa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173341038,
    "t": "Taka paisa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173341267,
    "t": "Chhayar mato manush",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173341274,
    "t": "Tirthayatri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173841507,
    "t": "Jogasane rog arogya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173841507,
    "t": "Yoga\u0304sane roga a\u0304rogya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173841880,
    "t": "Da\u0304y\u0307a\u0304bitije saba kha\u0304bena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173842313,
    "t": "Cir\u0323iy\u0307a\u0304kha\u0304na\u0304y\u0307a dekhe ela\u0304ma, 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173842313,
    "t": "Chiriyakhanay dekhe elam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788173842566,
    "t": "A\u0304ya\u0304ma\u0304y\u0307a bha\u0304lo thk\u0304a\u0304 ya\u0304y\u0307a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174340696,
    "t": "Zuluk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174340818,
    "t": "Katha\u0304 hi\u0304 gan\u0323ita\u0304ci\u0304 : gan\u0323itas\u0301a\u0304stra\u0304cya vika\u0304sa\u0304ca\u0304 itiha\u0304sa, Vedaka\u0304la te visa\u0304ve s\u0301ataka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174341266,
    "t": "Kala\u0304vant ani vicharvant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174341679,
    "t": "Ma\u0304jha\u0304 sa\u0304ksha\u0304tka\u0304ri\u0304 hradayaroha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174341815,
    "t": "A cosmic adventure",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174342294,
    "t": "Rajdhanitun",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174342355,
    "t": "Eka\u0304 ra\u0304naved\u0323aya\u0304ci\u0304 s\u0301odhaya\u0304tra\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174342577,
    "t": "Gva\u0304lhera ghara\u0304n\u0323a\u0303 : ra\u0304gavidyeci\u0304 gan\u0307gotri\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174343208,
    "t": "Nabha a\u0304kramile-- : vima\u0304nayuga\u0304cya\u0304 s\u0301ata\u0304bdi\u0304ca\u0304 sacitra itiha\u0304sa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174343413,
    "t": "Preshita\u0304nnantarace pahile ca\u0304ra a\u0304dars\u0301a khalipha\u0304 : artha\u0304ta Isla\u0304maca\u0304 suvarn\u0323aka\u0304l\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174343727,
    "t": "Ma\u0304jha\u0303 Na\u0304s\u0301ika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174343871,
    "t": "Urjecya\u0304 s\u0301odha\u0304ta--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174344878,
    "t": "Sarada\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174346452,
    "t": "\u0915\u094b\u0902\u092c\u093e\u0921\u0942 : \u0906\u0923\u093f \u0907\u0924\u0930 \u0915\u0925\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174346476,
    "t": "\u092e\u0917\u0930\u0942 : \u0906\u0923\u093f \u0907\u0924\u0930 \u0915\u0925\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174346483,
    "t": "\u092e\u094b\u0930\u0942 : \u0906\u0923\u093f \u0907\u0924\u0930 \u0915\u0925\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174349378,
    "t": "\u0932\u094b\u0915 \u092e\u093e\u091d\u0947 \u0938\u093e\u0902\u0917\u093e\u0924\u0940 : \u0930\u093e\u091c\u0915\u0940\u092f \u0906\u0924\u094d\u092e\u0915\u0925\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174349491,
    "t": "Putra vha\u0304va\u0304 aisa\u0304 : jagadvikhya\u0304ta mu\u0304lakan\u0323a vaijn\u0303a\u0304nika D\u0323o\u0302. A\u0304s\u0301utosha Kotava\u0304la ya\u0304n\u0303ca\u0303 caritra",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788174840011,
    "t": "Concept of bibliography and bibliographic control",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174840110,
    "t": "The art and science of cooking : a students' manual",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174840356,
    "t": "A critique of the nuclear programme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174840493,
    "t": "VDAT 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174840677,
    "t": "Geotechnical engineering environmental challenges : IGC 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174840707,
    "t": "Proceedings of international workshop on construction management and materials : (CONMAT 2003)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175340015,
    "t": "Employees' state insurance : law and procedures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175340039,
    "t": "The Constitution of India : with selective comments",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788175340091,
    "t": "Case law digest 1995 on consumer protection",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175340374,
    "t": "Practical guide to labour management : A-Z from selection to separation",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788175340589,
    "t": "What everybody should know abour labour laws",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175341760,
    "t": "TheConstitution of India with comments and subject index",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788175343931,
    "t": "Law of confidential reports for government servants ...",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788175344105,
    "t": "Universal's encyclopaedia of important central acts & rules : containing acts, rules, regulations, orders, schemes and much more--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175345942,
    "t": "Checklist-obligations of employers under labour laws",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175346796,
    "t": "Textbook on law of contract",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175347304,
    "t": "Law relating to resignation and VRS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175349148,
    "t": "Universal's Banking and financial institutions laws : containing acts, rules, schemes and regulations. monograph",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176841825,
    "t": "Database management systems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176841849,
    "t": "Industrial engineering & management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178840116,
    "t": "Understanding Excel 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178840314,
    "t": "Engineering mathematics : problems & solutions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178840710,
    "t": "The complete C\u266f programming guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178841878,
    "t": "A handbook of environmental studies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178842929,
    "t": "Development planning in India : an analysis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178843582,
    "t": "A Handbook of microeconomics : (theory and applications)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178843612,
    "t": "Role of women in nation building",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178843919,
    "t": "Principles and applications of nanoMEMs physics",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788178844176,
    "t": "Advances in historical ecology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178844473,
    "t": "An introduction to Hindu philosophy of religion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178845494,
    "t": "Status of peasants and monks in British India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178845562,
    "t": "History of literature, oriental and classics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178845647,
    "t": "Complex variables with function and continuity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178845692,
    "t": "Elementary photochemistry with solutions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178845708,
    "t": "Chemistry of fuel, furnaces and d-block elements",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178845722,
    "t": "Chemistry of geometrical and optical isomerism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178845791,
    "t": "International Monetary Fund and its responsibilities",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178846408,
    "t": "The changing landscape of plant sciences : taxonomy and ecology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840011,
    "t": "Asali\u0304 tasvi\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840035,
    "t": "Dosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840042,
    "t": "Jaadui thaili",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840059,
    "t": "I\u0304ma\u0304nda\u0304ri\u0304 ka in\u0303a\u0304m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840066,
    "t": "Laalach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840073,
    "t": "Ghamandi sher",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840080,
    "t": "Jaise ko taisa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840097,
    "t": "Aankhon wale andhey",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181840103,
    "t": "H\u0323onha\u0304r S\u0301ravan\u0323a Kuma\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184840452,
    "t": "Management accounting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184840728,
    "t": "Woman and religion / 7, Woman and Judaism / eds. Ashutosh Pandey ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184841152,
    "t": "Health and India's development challenge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184843149,
    "t": "Police and internal security",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184843262,
    "t": "Arbitration in practice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788184845884,
    "t": "Advanced research in commerce and management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185340135,
    "t": "The SecondI ndian Fisheries Forum Proceedings Proceedings, 2nd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185842080,
    "t": "Electronic engineering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185843384,
    "t": "Religion and culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185843926,
    "t": "A portrait of Sri Ramakrishna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185844015,
    "t": "Maha\u0304vr\u0325ks\u0323am\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185845036,
    "t": "International hydrological decade : endowment lectures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186346020,
    "t": "\u0627\u064a\u06a9 \u0634\u0628\u062f \u0643\u0627 \u062c\u064a\u0648 \u0646 : \u0627\u0641\u0633\u0627\u0646\u06d2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186346136,
    "t": "Badalte za\u0304viye : tanqi\u0304di\u0304 maz\u0323a\u0304mi\u0304n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186348000,
    "t": "A\u0304dhunika homyo cikitsa\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186842188,
    "t": "Vis\u0301va\u0304tma\u0304 S\u0301ri\u0304 A\u0304dina\u0304tha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186844007,
    "t": "Wonders and extremes in geography",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186844083,
    "t": "Madhyaka\u0304li\u0304na Hindi\u0304 kos\u0301a sa\u0304hitya (san 1500-1800 i\u0304.) eka vivecana\u0304tmaka aura tulana\u0304tmaka adhyayana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186844137,
    "t": "Vinasara Uttara\u0304n\u0303\u0303cala iyara buka, 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186844205,
    "t": "Premarthi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846001,
    "t": "Recent research developments in organic chemistry. Volume 1 (1997)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846032,
    "t": "Recent research developments in polymer science. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846056,
    "t": "Recent research developments in pure & applied chemistry. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846063,
    "t": "Recent research developments in chemical engineering. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846087,
    "t": "Recent research developments in lipids research. Vol. 2, Pt. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846179,
    "t": "Recent research developments in pure & applied chemistry, vol. 2, 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846186,
    "t": "Recent research developments in electrochemistry. Vol. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846209,
    "t": "Recent research developments in physical chemistry. Volume 2 (1998), Part 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846230,
    "t": "Recent research developments in photochemistry & photobiology. Volume 2 (1998)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846261,
    "t": "Recent research developments in organic & bioorganic chemistry. Volume 2 (1998)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846322,
    "t": "Recent research developments in polymer science. Vol. 3, Pt. I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846476,
    "t": "Recent research developments in microwave theory & techniques. Vol. 1 (1999)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846537,
    "t": "Recent research developments in plasmas. Vol. 1 (2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846544,
    "t": "Recent research developments in inorganic chemistry. Vol. 2 (2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846728,
    "t": "Recent research developments in electroanalytical chemistry. Vol. 1 (1999)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846810,
    "t": "Recent research developments in pure & applied chemistry. Vol. 4 (2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846919,
    "t": "Recent research developments in physics. Vol. 1 (2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846940,
    "t": "Recent research developments in electroanalytical chemistry. Vol. 2 (2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186846964,
    "t": "Recent research developments in organic and bioorganic chemistry. Volume 4 Part 1 (2001)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186849125,
    "t": "Sajanvan bairi ho gaye hamar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186849170,
    "t": "Aine akele hain",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187348092,
    "t": "Od\u0323is\u0301a\u0304ra a\u0304dima gumpha\u0304 citrakal\u0323a\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187349129,
    "t": "Classic tales for children : book 12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187349297,
    "t": "25 naitika ba\u0304la-katha\u0304em\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187349327,
    "t": "25 netik baal kathaein 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187349723,
    "t": "Pan\u0304catantra : vis\u0301va-prasiddha kaha\u0304niya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187847038,
    "t": "Patanjali's Yogasutra : an exploration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188342013,
    "t": "Alienation : an existentialist concept",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188342990,
    "t": "Mathematical models in technology diffusion and forecasting with applications",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188847785,
    "t": "A 60-year voyage twixt matter and spirit : Sri Aurobindo Ashram - Delhi Branch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189344603,
    "t": "Nandibet\u0323t\u0323ada ni\u0304li hud\u0323igi : san\u0323n\u0323a kategal\u0323a san\u0307kalana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189842079,
    "t": "Quality assurance in higher education : an introduction",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189848477,
    "t": "Ti\u0304ratha, mana, mandira",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190349321,
    "t": "Forensic anthropology in crime investigation & the administration of justice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190349741,
    "t": "Ali\u0304ba\u0304ba\u0304 ane ca\u0304li\u0304sa cora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190843904,
    "t": "Conversation between God and man : the essence of the Gita as needed for modern times",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788190848626,
    "t": "Sankara, the universal teacher",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192844022,
    "t": "Classification of fishes and in land fisheries in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192845111,
    "t": "Mumbai by hand : church gate, oval maidan, cooperage : drawing attention",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788195348107,
    "t": "India-China relations : issues and challenges",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202340520,
    "t": "I dette treet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202341305,
    "t": "Lov av 28. februar 1997 nr. 19 om folketrygd (folketrygdloven)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202342593,
    "t": "Rebekkas arv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202343828,
    "t": "Slik gj\u00f8r du - alt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202344306,
    "t": "Utemmet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203342981,
    "t": "Pa\u030a skolevei norsk for barnetrinnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203344244,
    "t": "Matemagisk 4B grunnbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203344282,
    "t": "Matemagisk 3A oppgavebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203344299,
    "t": "Matemagisk 3B oppgavebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203345135,
    "t": "Matematikk for yrkesfag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205340268,
    "t": "Det grovmaskede nettet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205340282,
    "t": "Tilbakekomsten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205340305,
    "t": "Mu\u0308nsters sak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205340350,
    "t": "Ewa Morenos sak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205340398,
    "t": "Jukeboks : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205340435,
    "t": "Sol og skygge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205344747,
    "t": "Merverdiavgiftsha\u030andboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205345034,
    "t": "Som deg selv : en bok om nestekjaerlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205345263,
    "t": "Autisme : Amandas m\u00f8te med atferdsanalysen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205345423,
    "t": "Dialog 1. VG 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205345515,
    "t": "Jug!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205345997,
    "t": "Varmt : middager med fisk, kj\u00f8tt og gr\u00f8nt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205346574,
    "t": "Caminos 2. / Overs. og tilrettelagt av Nils Myklebost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205346833,
    "t": "Veiledning med leger : under utdanning : Kirsten Hofgaard Lycke, Gunnar Handal, Per Lauva\u030as",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205347137,
    "t": "Sverige",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205349377,
    "t": "Panorama norsk vg1 : studief\u00f8rebuande",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205349452,
    "t": "Arbeidsmilj\u00f8loven f\u00f8r og na\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788230340486,
    "t": "Henjatunet mat fra\u030a Sogn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251840002,
    "t": "Problembasert l\u00e6ring : ei innf\u00f8ring for profesjonsutdanningane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251840101,
    "t": "Ta ledelsen! : en innf\u00f8ring i sykehusledelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251840132,
    "t": "Aggresjonens psykologi : en analyse av psykologiske aggresjonsteorier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251840255,
    "t": "Innf\u00f8ring i strafferett",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251840422,
    "t": "Problembasert l\u00e6ring - for studenten : en grunnbok i PBL",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251840453,
    "t": "Pedagogisk arbeid pa\u030a sma\u030askoletrinnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251840576,
    "t": "Ledelse : verkt\u00f8y og virkemidler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270340170,
    "t": "Min s\u00f8ster Maud",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270340354,
    "t": "Brennemerket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270340392,
    "t": "L\u00f8ftet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270340477,
    "t": "Merete fra Munkholmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270340538,
    "t": "Du kom til mitt bryllup",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270340552,
    "t": "Kokekunst i bilder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270340835,
    "t": "Svenske skiforbundets Slala\u030amskole med Ingemar Stenmark : instruksjonsboken for alle alpinister - ba\u030ade nybegynnere og viderekomne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270341177,
    "t": "Kj\u00e6rligheten overvinner alt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270341184,
    "t": "Piken pa\u030a den hvite hesten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270341535,
    "t": "Kampen om \u00d8yvind",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342044,
    "t": "Sma\u030aretter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342075,
    "t": "Ovnsretter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342082,
    "t": "Soppretter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342105,
    "t": "Gr\u00f8nnsakretter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342242,
    "t": "Kaffekaker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342266,
    "t": "Salater",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342280,
    "t": "Frukt og b\u00e6r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342419,
    "t": "Fryse, salte, t\u00f8rke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342426,
    "t": "Poteter og rotfrukter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342433,
    "t": "Godt og rimelig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270342440,
    "t": "Lett a\u030a lage",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270841356,
    "t": "Unge kvinner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270841776,
    "t": "Kom til Kristus : gjennom Tempelordinanser og pakter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271840136,
    "t": "Hedmark/Oppland distriktsh\u00f8gskole 1971-1974 : studentsynspunkter pa\u030a et pedagogisk eksperiment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271840266,
    "t": "Biblioteket i distriktsh\u00f8gskolen : De 6 f\u00f8rste distriktsh\u00f8gskolebibliotekene fra 1969 til idag og deres plass i et desentralisert h\u00f8gre utdanningssystem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271840976,
    "t": "Friheten i det fjerne : turismens myter og realiteter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271841447,
    "t": "Theory and practice of school-based evaluation : a research perspective",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271841508,
    "t": "Conditions for development in marginal regions : proceedings of the XI International Seminar on Marginal Regions, August 1991, Oppland College, Lillehammer, Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271841515,
    "t": "Fascisme, film, propaganda : rapport fra et seminar om Fascismens estetikk og propaganda, Lillehammer februar 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271841867,
    "t": "Research- or experience-based insights on industry/academia interaction",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271841874,
    "t": "TTRA-European Chapter Conference : Lillehammer, Norway, August 17-20 : conference report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271841874,
    "t": "Environmental, social and economic impacts from european tourism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271843137,
    "t": "Training the trainers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272340055,
    "t": "Utsiktspunkt NHH : essays om akademiske sp\u00f8rsma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272840296,
    "t": "Samspill mellom norsk og svensk \u00f8konomi : en analyse av ringvirkninger gjennom samhandelen 1967-1977. Sammendragsrapport = Samspill mellom naboland : en analyse av samspill mellom norsk og svensk \u00f8konomi 1967-77",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272840326,
    "t": "Subsidie\u00f8konomi : prisvirkniger av forbrukersubsidier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272840821,
    "t": "Real wage rigidity in Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272841521,
    "t": "Norges tekopolitik och husha\u030allens ekonomi : med ja\u0308mfo\u0308relse av svenska och danska fo\u0308rha\u030allanden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272841583,
    "t": "Importordingen for landbruksvarer og konsumenterna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788272841644,
    "t": "Aspekter ved konkurransen : Rapport fra et seminar arrangert av Fondet for markeds- og distribusjonsforskning, Oslo, 23. - 24. november 1987",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273340320,
    "t": "God dag, jeg heter Rottenikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273341532,
    "t": "Personkjemi : om a\u030a kommunisere og fungere gjennom kontakt : sosialpsykologisk forskning om attraktivitet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273341556,
    "t": "Operasjon Gemini",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273341976,
    "t": "B\u00f8nn og selverkjennelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273840059,
    "t": "Den lille kvinne boken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273840066,
    "t": "Den lille mannsboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273840172,
    "t": "Titteskapet : [roman]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273840493,
    "t": "Geniets r\u00f8de sp\u00f8rrebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273840585,
    "t": "Hvilken dag!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273840813,
    "t": "Den lille barneboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273840820,
    "t": "Den lille katteboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273841056,
    "t": "Geniets bla\u030a sp\u00f8rrebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273841223,
    "t": "La oss snakke om det",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273841339,
    "t": "Skj\u00e6rga\u030ardsungene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273841377,
    "t": "Svenske kjerringra\u030ad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273841414,
    "t": "R\u00f8de hunder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273841445,
    "t": "Den lille svigermorboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273841599,
    "t": "Den norske juleboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842046,
    "t": "Til saken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842091,
    "t": "Glade jul : 40 folkekj\u00e6re julesanger (med besifring)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842480,
    "t": "Gode ideer Julegaver du kan lage selv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842510,
    "t": "Ta meg pa\u030a alt, bare ikke pa\u030a ordet : galgenhumoristiske sitater i n\u00f8dens stund",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842534,
    "t": "Dalai Lama og den buddhistiske veien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842589,
    "t": "T\u00f8rk blomster i mikrob\u00f8lgeovn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842718,
    "t": "Et farlig m\u00f8te",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273842923,
    "t": "Kjekt a\u030a ha / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273843135,
    "t": "Forbudte dr\u00f8mmer : kvinners seksuelle fantasier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273843333,
    "t": "Den nye! lille kvinneboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273843371,
    "t": "Totto i Tittuttarnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273843470,
    "t": "Foreldreha\u030andboken : om barn 0-6 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273843715,
    "t": "Den lille kj\u00e6rlighetsboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273843760,
    "t": "Giftormen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273843869,
    "t": "Lag knive selv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273844149,
    "t": "Finn de beste sangene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273844354,
    "t": "Skj\u00f8nnhetsskolen : din guide til make-up, kl\u00e6r og personlig stil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273844668,
    "t": "Ha\u030andbok for damer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273844774,
    "t": "Farmors frekkiser : usedelige og frekke historier f\u00f8r og na\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273844989,
    "t": "Gunillas perler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273845436,
    "t": "Den bakvendte ordboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273845719,
    "t": "De elleve sammensvorne : en bok om gruppens psykologi eller en beretning om menneskelig fellesskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273845979,
    "t": "Livet, d\u00f8den og kj\u00e6rligheten : sitater om det som opptar oss mest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273845993,
    "t": "\"Hvis kj\u00e6rlighet er svaret, kan noen da vennligst gjenta sp\u00f8rsma\u030alet?\" : sitater om mannen og kvinnen og den store lille forskjellen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273846266,
    "t": "Gift med lullen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273846426,
    "t": "Urte-te : for nytelse og helse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273846952,
    "t": "Den som kunne sagt det sa\u030ann! : over 400 sitater til glede og forargelse om erotikken, politikken, pengene og livet, og alt sammen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273847072,
    "t": "Spurviser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273847164,
    "t": "D\u00f8den er livsviktig : om livet, d\u00f8den og livet etter d\u00f8den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273847287,
    "t": "Gunillas verden : Den lille kvinneboken, Den lille mannsboken, Den lille kj\u00e6rlighetsboken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273847720,
    "t": "R\u00f8de lepper, skarpe tunger : sterke utsagn fra frekke kvinner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273848468,
    "t": "Gr\u00f8sserbussen : en skrekkelig reise og 10 skumle historier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273848475,
    "t": "Gr\u00f8sser-ha\u030andboka : alt om vampyrer, varulver, monstre, sp\u00f8kelser, hekser og anner f\u00e6elt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273848703,
    "t": "Kaptein Bl\u00b0abj\u00f8rns 13 1/2 liv halvparten av livserindringene til en havbj\u00f8rn ; med tallrike illustrasjoner og med st\u00f8tte i \"Leksikon over Zamonia og omegn, underlige ting, livsformer og fenomener som trenger en naermere forklaring\" av prof. dr. Abdul Nattergalsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276340334,
    "t": "Hvor mye politikk ta\u030aler Norge?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276340389,
    "t": "Rammeplan for barnehagen, hva sa\u030a?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276340457,
    "t": "Makro\u00f8konomi : en innf\u00f8ring",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788276340747,
    "t": "Tekstil : teknikker og oppgaver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276341140,
    "t": "Innflytelse pa\u030a eget liv : barns selvforvaltning i skolefritidsordningen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276341171,
    "t": "I m\u00f8rket er alle engler gra\u030a : en kulturstudie fra sykehusets nattside",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276341478,
    "t": "Kristendommens historie : en innf\u00f8ring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342031,
    "t": "Legemiddelavhengighet : om utvikling av avhengighet og hvordan vi kan m\u00f8te problemet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342055,
    "t": "L\u00e6r meg a\u030a strikke : innf\u00f8ring i strikkning - en metodisk oppgavesamling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342093,
    "t": "Elever i vanskelige livssituasjoner : l\u00e6reren i m\u00f8te med elever som oplever krise, sorg og omsorgssvikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342109,
    "t": "A\u030a fortelle om fortiden : fortellingen i historie- og samfunnsfagundervisning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342178,
    "t": "Moral og menneskeliv : et kristent perspektiv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342208,
    "t": "Godt innemilj\u00f8 for barn : veiledning til kartlegging og tiltak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342222,
    "t": "Autogen trening : autohypnoid metoder : psykoterapi, utdannelse, forskning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342314,
    "t": "Barnet mitt bor hos meg igjen : barnevernets arbeid med tilbakef\u00f8ring av barn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342321,
    "t": "KRL-97 : nytt fag i grunnskolen : kompromiss eller overtramp?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342338,
    "t": "Barnet og fortellingen : fortidsfortellingens innflytelse pa\u030a barnets historiebevissthet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276342833,
    "t": "Lekende l\u00e6ring : lek pa\u030a alvor i klasserommet : styrking av barns mestringsevne gjennom praktiske l\u00e6ringsaktiviteter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343007,
    "t": "Hva er f\u00f8rskolepedagogikk?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343014,
    "t": "Den andre : etikk og filosofi i skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343069,
    "t": "Mange voksne - felles barn : samarbeid barnehage-skole-skolefritidsordning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343144,
    "t": "Arbeidsrettslig ha\u030andbok : privat sektor LO-NHO-omra\u030adet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343236,
    "t": "Studiehefte for religion og etikk i f\u00f8rskoleutdanningen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343274,
    "t": "Ledelse av skoleutvikling : oppf\u00f8lging av Luis-programmet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343632,
    "t": "Veiledningssamtaler med elever",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343892,
    "t": "Individ, identitet og kulturell erfaring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276343908,
    "t": "Kulturpolitikk og forskningsformidling Bind III Kultur : produksjon, distribusjon og konsum",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344004,
    "t": "Sma\u030askoletrinnet : frihet til endring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344011,
    "t": "Om a\u030a fange \u00f8yeblikket : videoobservasjon i pedagogisk arbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344035,
    "t": "Skilsmissens mange ansikter : om barns og foreldres erfaringer med skilsmisse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344158,
    "t": "Kvalitet i samspill : innf\u00f8ring i kommunikasjon og kulturell forsta\u030aelse for helsepersonell",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344295,
    "t": "Den andre dagen : det nye l\u00e6ringsrommet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344417,
    "t": "Veiledningsmetodikk : en ha\u030andbok i praktisk veiledningsarbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344424,
    "t": "L\u00e6r deg a\u030a l\u00e6re 3 l\u00e6rerhefte med kopiark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344516,
    "t": "Ma\u030al og meining : nynorsk sidema\u030al : arbeidsgrammatikk og studiebok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344554,
    "t": "L\u00e6r deg a\u030a l\u00e6re 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344561,
    "t": "L\u00e6r deg a\u030a l\u00e6re 5 l\u00e6rerhefte med kopiark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344844,
    "t": "Konsentrasjon : praktiske tips",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276344929,
    "t": "L\u00e6r deg a\u030a l\u00e6re 5 tekstbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345025,
    "t": "Eksistensiell og a\u030andelig helseomsorg : en praktisk veileder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345230,
    "t": "Et kompetent barnehagepersonale : om personal- og kompetanseutvikling i barnehagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345247,
    "t": "Tonen og glaset : pedagogisk arbeid med eldre og verbal kreativitet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345353,
    "t": "Innf\u00f8ring i mesterl\u00e6re, yrkesdidaktikk og veiledning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345506,
    "t": "Drikkevaner i skoletiden : resultater fra ti ungdomsskoler i Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345537,
    "t": "Undervisningssykehjemsprosjektet i Agder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345643,
    "t": "Fagdidaktikk pa\u030a offensiven : rapport fra seminar arrangert av Forum for fagdidaktikk ved H\u00f8gskolen i Agder, D\u00f8mmesmoen 14.-16. september 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345674,
    "t": "Na\u030ar barn erobrar spra\u030aket : ulike perspektiv pa\u030a barns spra\u030akutvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345681,
    "t": "Naturfagenes didaktikk - en disiplin i forandring? : det 7. nordiske forskersymposium om undervisning i naturfag i skolen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276345902,
    "t": "Veiledning for f\u00f8rskolelaerere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276346220,
    "t": "R\u00f8de tra\u030ader i praktiske studier : et pedagogisk verkt\u00f8y for sykepleiestudenter og deres veiledere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276346237,
    "t": "Depresjon og angst : hvor mye hjelper medisiner?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276346688,
    "t": "Tilpasset oppl\u00e6ring og flerfaglig samarbeid : fra lov til praksis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276346787,
    "t": "Fysikkens historie : fra naturfilosofi til kvanteteori",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276346893,
    "t": "Fortellingene om Rama og Sita : reiser i den ytre og den indre verden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276347296,
    "t": "Dokumentasjon i sykepleien : en basisbok i faglig og juridisk forsvarlig dokumentasjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276348606,
    "t": "Globale utfordringer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276348804,
    "t": "Teoretiske tiln\u00e6rminger til pedagogiske tekster",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276348811,
    "t": "Begynneroppl\u00e6ring i en sammensatt tekstkultur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276349009,
    "t": "D\u00f8mt til frihet : de menneskelige vilka\u030ar i Jean-Paul Sartres V\u00e6ren og intet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788276349450,
    "t": "Vurdering for l\u00e6ring i skolen : pa\u030a vei mot en b\u00e6rekraftig vurderingskultur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277840178,
    "t": "Nordlicht Wissenschaft, Geschichte, Kultur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788277840383,
    "t": "Fersk forskning, nye turisme, gammel bergkunst : rapport fra nasjonalt seminar for Bergkunstnettverket i 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278340295,
    "t": "Dikt i samling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278841280,
    "t": "Ingeborg mot ukjent land",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279340003,
    "t": "Atmospheric transport pathways from the Kola Nuclear Power Plant",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279840237,
    "t": "Air distribution in reefer holds : Laboratory experiments and numerical simulations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279840503,
    "t": "Hydro-physical conditions in kelp forests and the effect on wave damping and dune erosion : a case study on Laminaria Hyperborea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279840848,
    "t": "An experimental and theoretical analysis of non-steady turbulent flow in circular smooth pipes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279841029,
    "t": "Structural crashworthiness of aluminium foam-based components",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279841333,
    "t": "Behaviour of nickel, iron and copper by application of inert anodes in aluminum production",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279841548,
    "t": "Ballistic penetration and perforation of steel plates",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279841982,
    "t": "Norwegian natural gas transportation systems : operations in a liberalized European gas market",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280340023,
    "t": "Coptic papyri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280340030,
    "t": "Buddhist manuscripts. Vol. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280342034,
    "t": "Buddhist Manuscripts in the Schoyen collection. Vol. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283840056,
    "t": "F\u00f8lelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283840070,
    "t": "Geriljahagen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290341232,
    "t": "Seks a\u030ar og sma\u030aba\u030atfisker : fra fisket ved Fosen i 1920-a\u030ara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290342000,
    "t": "Same tema",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290342000,
    "t": "Samelands eldste bosetting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290342017,
    "t": "Fra steinalder til samisk jernalder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290342024,
    "t": "Eldste skriftkilder om samer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290342031,
    "t": "Kystfloraen in Finnmark",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290342048,
    "t": "Fra finsk jord, til norsk fjord : livet pa\u030a en finsk ga\u030ard in Vads\u00f8 i gamle dager",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290342130,
    "t": "Vennskap, samhold : ysta\u0308vyys yhdista\u0308a\u0308",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290343014,
    "t": "Incidence of cancer in Norway, 1977",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290343328,
    "t": "Cancer in Norway 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290346084,
    "t": "Skyt ikke spurv om va\u030aren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290346244,
    "t": "Folk og buplasser i Nord-\u00d8sterdalen : kildeutdrag 1528-1700",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290348149,
    "t": "Treet i Tr\u00f8ndersk kultur, or : the use of wood in the past, or, die nutzing von holz in der vergangenheit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291341057,
    "t": "Underground openings for public use proceedings ; Gj\u00f8vik, Norway, June 13 - 17, 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291341071,
    "t": "Structural lightweight aggregate concrete : International symposium : Papers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291341309,
    "t": "Third international symposium on sprayed concrete : modern use of wet sprayed concrete for underground support",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291347035,
    "t": "Mattradisjonar i Valdres",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291349046,
    "t": "Best practices in eLearning case study",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291349060,
    "t": "ELearning : underlying assumptions and helpful hints",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291843018,
    "t": "Planet fotball : reiseha\u030andbok til engelsk fotball",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291846163,
    "t": "Fra naturfag til politikk : mot et paradigmeskifte i milj\u00f8undervisningen? : forskningsrapport fra MUVIN 2 i Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291848044,
    "t": "Treet, skogen og mennesket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291849003,
    "t": "Alices bok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293342144,
    "t": "Kom i gang med iPhone iOS 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293349068,
    "t": "Damen i det gule huset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293349235,
    "t": "Spor i sand",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293349532,
    "t": "Parken pa\u030a motsatt side",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293349617,
    "t": "Slekten, vinen og den tredje krigen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293349624,
    "t": "Jakten roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293349655,
    "t": "Gullkrabbene spenningsroman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299340304,
    "t": "Vennlige og uvennlige planter i va\u030art n\u00e6rmilj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299341004,
    "t": "Et digert kapittel : festskrift til Erik Bygstad : essay og artiklar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299341417,
    "t": "Folketelling for Fredrikstad 1769",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299342711,
    "t": "Personlighetsforstyrrelser og psykoterapi : dynamiske terapeutiske prinsipper i behandlingen av psykoser og borderline-tilstander",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299344807,
    "t": "Chu\u0301ng ta so\u0302\u0301ng la\u0323i : t\u01b0\u0300 ta\u0302m ly\u0301 \u0111e\u0302\u0301n \u0111\u01b0\u0301c tin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299346405,
    "t": "Krigsa\u030ar i Nittedal : 1940-1945 : et minneskrift til markeringen av 50-a\u030arsdagen for frigj\u00b7oringen va\u030aren 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299347716,
    "t": "Bye-slekta fra Sigdal i Buskerud gjennom 650 a\u030ar : en slekts historie fra svartedauen, 1350, til va\u030ar egen tid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299349017,
    "t": "Historien til Hjemmestrykemuseets venner D14.2 : 50 \u00e5r 1969-2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299349116,
    "t": "Dialektord i Hemnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299349949,
    "t": "Gamle Valestrand kyrkje 1707-2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299842808,
    "t": "Segltegninger : fra hyllingene i Norge 1591 og 1610",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299842846,
    "t": "Slektsforskning med DNA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321341439,
    "t": "S\u0142ownik malarzy polskich. T. 2, Od dwudziestolecia mie\u031cdzywojennego do kon\u0301ca XX wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321342665,
    "t": "Podstawy nowoczesnej eksploatacji uk\u0142ado\u0301w wodocia\u0328gowych i kanalizacyjnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321347318,
    "t": "Moje najpie\u0328kniejsze bajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321347349,
    "t": "Party - przepisy : jak zaplanowac\u0301 udane przyje\u0328cie - ponad 120 przepiso\u0301w na specjalne okazje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321347370,
    "t": "Album dziecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321348636,
    "t": "Skarby sztuki : Muzeum Narodowe w Poznaniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321348810,
    "t": "Herobrine powstaje : przygody w s\u0301wiecie Minecrafta",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788321348919,
    "t": "Nies\u0301miertelny zombi",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788321349343,
    "t": "52 tygodnie z rysunkami, kt\u00f3re uskrzydlaj\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321349350,
    "t": "52 tygodnie z rysunkami, kt\u00f3re inspiruj\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321349398,
    "t": "Nie ma powrotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788321349602,
    "t": "Kolorowy rok : 52 tygodnie planowania i malowania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323340263,
    "t": "Resilience and health in a fast-changing world",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788323340331,
    "t": "Przywo\u0301dztwo edukacyjne : pro\u0301ba zmiany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323340416,
    "t": "Prace historyczne. 142. zeszyt 3 : tradycje i wspo\u0301\u0142czesnos\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323340423,
    "t": "Prace historyczne. 142. zeszyt 4, Polska-Francja-Europa w XX wieku : szkice z dziejo\u0301w Polski, Francji i stosunko\u0301w polsko-francuskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323348399,
    "t": "JERUSALEM AND JUDAEA : studies on history, archaeology, and numismatics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323840022,
    "t": "Co kryje prawda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323844365,
    "t": "Porozmawiaj z nia\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324340798,
    "t": "Kot\u0142y p\u0142omienicowo-p\u0142omienio\u0301wkowe - Cze\u0328s\u0301c\u0301 14: Wskazo\u0301wki dotycza\u0328ce wyboru organizacji badawczo-certyfikuja\u0328cych, niezalez\u0307nych od wytwo\u0301rcy PN-CR 12953-14",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324341504,
    "t": "Rury stalowe bez szwu do zastosowan\u0301 cis\u0301nieniowych - Warunki techniczne dostawy - Cz. 1 - Rury ze stali niestopowych z wymaganymi w\u0142asnos\u0301ciami w temperaturze pokojowej PN-EN 10216-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324341955,
    "t": "Tworzywa sztuczne wzmocnione w\u0142o\u0301knem - Metody wytwarzania p\u0142ytek do badan\u0301 - Cz. 2: Formowanie re\u0328czne i natryskowe PN-ISO 1268-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324344833,
    "t": "Drgania mechaniczne - Wo\u0301zki jezdniowe - Ocena laboratoryjna i wymagania dotycza\u0328ce drgan\u0301 fotela operatora PN-EN 13490",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324344956,
    "t": "Przewody o izolacji polwinitowej na napie\u0328cie znamionowe nie przekraczaja\u0328ce 450/750 V - Cz. 3: Przewody bez pow\u0142oki do uk\u0142adania na sta\u0142e PN-HD 21.3 S3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324345342,
    "t": "Kominy - Metody obliczen\u0301 cieplnych i przep\u0142ywowych - Cz. 1: Kominy z pod\u0142a\u0328czonym jednym paleniskiem PN-EN 13384-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324345779,
    "t": "Nadstawki paletowe - Nadstawki paletowe skrzyniowe - Metody badan\u0301 i wymagania eksploatacyjne PN-EN 13545",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324345786,
    "t": "Sprze\u0328t do spawania gazowego - terminologia - terminy dotycza\u0328ce sprze\u0328tu do spawania gazowego PN-EN 13622",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324347223,
    "t": "Miedz\u0301 i stopy miedzi - P\u0142yty, blachy i tas\u0301my miedziane do celo\u0301w elektrycznych PN-EN 13599",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324347230,
    "t": "Miedz\u0301 i stopy miedzi - Drut miedziany okra\u0328g\u0142y cia\u0328gniony do produkcji przewodo\u0301w elektrycznych PN-EN 13602",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324347247,
    "t": "Miedz\u0301 i stopy miedzi - Metody badan\u0301 do oceny cynowych pow\u0142ok ochronnych na drutach miedzianych okra\u0328g\u0142ych cia\u0328gnionych do celo\u0301w elektrycznych PN-EN 13603",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324348008,
    "t": "Implanty oftalmiczne - Soczewki wszczepialne - Cz. 5: Biokompatybilnos\u0301c\u0301 PN-EN 13503-5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324348510,
    "t": "Karty transakcji finansowych - Komunikaty mie\u0328dzy karta\u0328 elektroniczna\u0328 a urza\u0328dzeniem akceptuja\u0328cym karte\u0328 - Cz. 2: Funkcje, komunikaty (polecenia i odpowiedzi), struktury i elementy danych PN-ISO 9992-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324349258,
    "t": "Lampy nahe\u0142mne do uz\u0307ytku w zak\u0142adach go\u0301rniczych zagroz\u0307onych wybuchem gazu kopalnianego (metanu) - Cz. 1: Wymagania ogo\u0301lne - Konstrukcja i badania zwia\u0328zane z zagroz\u0307eniem wybuchem PN-EN 62013-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324349401,
    "t": "Spawanie - \u0141ukowe przyspawanie ko\u0142ko\u0301w metalowych PN-EN ISO 14555",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324349418,
    "t": "Mleko i przetwory mleczne - Oznaczanie zawartos\u0301ci azotano\u0301w (V) i azotano\u0301w (III) - Cze\u0328s\u0301c\u0301 1: Metoda z wykorzystaniem redukcji kadmem i spektrometrii PN-EN ISO 11673-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324840441,
    "t": "Ros\u0301liny stra\u0328czkowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324842421,
    "t": "Las g\u00f3rski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324842438,
    "t": "Sok\u00f3\u0142 le\u015bny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324842575,
    "t": "Ge\u0328gawa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324842582,
    "t": "Kr\u00f3lik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324842599,
    "t": "\u017bycie w pniaku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324842667,
    "t": "Popielica",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324843237,
    "t": "Smerf Kominiarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324843244,
    "t": "Smerf Rze\u017abiarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324843251,
    "t": "Papa Smerf S\u0119dzia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324843268,
    "t": "Smerfetka modelka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324843695,
    "t": "Domowe s\u0142odko\u015bci : przepisy jak z najlepszej cukierni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Pachycefalozaur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Nosoroz\u0307ec w\u0142ochaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Kentrozaur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Owiraptor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Brontoterium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Zauropelta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Sztuka prehistoryczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324844722,
    "t": "Megalozaur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324845569,
    "t": "Dwunastu Aposto\u0142\u00f3w : flagowy okr\u0119t cesarskiej floty : zbuduj model",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324846771,
    "t": "Stegozaur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324846795,
    "t": "Smilodon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324846801,
    "t": "Prehistoryczna rodzina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324846818,
    "t": "Spinozaur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324847044,
    "t": "Archelon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324849659,
    "t": "Mei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324849666,
    "t": "Glony, mchy i paprocie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328340183,
    "t": "USA : cz\u0119\u015b\u0107 p\u00f3\u0142nocno-wschodnia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328345546,
    "t": "Pary\u017c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360348321,
    "t": "Ma\u0142a encyklopedia Towarzystwa Naukowego P\u0142ockiego = Small encyclopedia of P\u0142ock Scientific Society = Kleines Lexikon der Plocker Wissenschaftsgesellschaft = [Malai\ufe20a\ufe21 e\u0307nt\ufe20s\ufe21iklopedii\ufe20a\ufe21 Plot\ufe20s\ufe21kogo nauchnogo obshchestva]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360348680,
    "t": "Sztuka uliczna w przestrzeni publicznej P\u0142ocka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361340409,
    "t": "Women in times of change",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361347088,
    "t": "Szlak z\u0307o\u0301\u0142wia i dinozaura w fotografii i poezji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361347361,
    "t": "Historia miodem pisana czyli 70 lat Ko\u0142a Pszczelarzy w Ostrowcu S\u0301w.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361348368,
    "t": "Z\u0307ar zmierzchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361348610,
    "t": "Podniebienie niebios",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361348849,
    "t": "Sycenie nieznanym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361349129,
    "t": "Twierdza Boyen w Giz\u0307ycku : [praktyczny przewodnik]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362347605,
    "t": "Randka z kr\u00f3low\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362347629,
    "t": "Sekrety morza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362348138,
    "t": "Pod pra\u0328d",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362348138,
    "t": "Z\u0142udzenia i nadzieje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362348466,
    "t": "Pani Zemsta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362348664,
    "t": "Triumf sprawiedliwos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362348664,
    "t": "Pos\u0301wie\u0328cenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362348664,
    "t": "Gorzkie uczucia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362843268,
    "t": "\"S\u0301wie\u0328te wzruszenie\" : jubileusz 20-lecia Cho\u0301ru \"Sancta Familia\" Parafii S\u0301wie\u0328tej Rodziny w Rzeszowie 1986-2006, post scriptum - kolejne lata dzia\u0142alnos\u0301ci cho\u0301ru 2006-2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362843527,
    "t": "Na drodze do Boga : inspiracje two\u0301rczos\u0301cia\u0328 ksie\u0328dza Jana Twardowskiego : uczniowie, katecheci i wychowawcy Zespo\u0142u Szko\u0301\u0142 w Korczynie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362843558,
    "t": "Na wschodzie, w Serbii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362844531,
    "t": "Segu : gdy zadr\u017c\u0105 fetysze Segu : powie\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362846023,
    "t": "3DS Max modelowanie domo\u0301w jednorodzinnych kurs video z lektorem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362846115,
    "t": "Excel 2007. Cz. 1, Zakres podstawowy pod ECDL kurs video z lektorem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362846153,
    "t": "XHTML i CSS kompedium : praktyka i \u0107wiczenia w jednym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362846177,
    "t": "Corel Draw X5 poznaj techniki grafiki wektorowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362846368,
    "t": "OsCommerce kurs video z lektorem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363348168,
    "t": "Dawni go\u0301rnicy wielickiej kopalni : od kopacza po z\u0307upnika : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363349059,
    "t": "2004-2014 PWSZ G\u0142ogo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363841218,
    "t": "Arka Czasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363841287,
    "t": "S\u0301wiat z\u0307elaznych szmat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364343643,
    "t": "G\u0142os wilka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364343698,
    "t": "Wszystkie bitwy pod Gruszk\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364343711,
    "t": "Z\u0142odzieje wina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364343742,
    "t": "Alastors - cz\u0142owiek zza S\u0142on\u0301ca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364343773,
    "t": "Spadek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364347900,
    "t": "Botanicum : muzeum ro\u015blin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365341785,
    "t": "Pierwsze obrazy. 1, Praptaki i inne zwierzaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365341792,
    "t": "Pierwsze obrazy. 2, Rogacze i prze\u017cuwacze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365341808,
    "t": "Pierwsze obrazy. 3, Pasterze i tancerze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365342492,
    "t": "Babrai : istorija ir \u017emon\u0117s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365342508,
    "t": "Ledin\u0117s a\u0161aros",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365342522,
    "t": "Eil\u0117s i\u0161 eil\u0117s",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365342911,
    "t": "Kauno vyr\u0173 choras \"Perk\u016bnas\" : prisiminimai ir dokumentai. D. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365342966,
    "t": "Tiltai \u012f T\u0117vi\u0161k\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365344076,
    "t": "Wybrane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365345905,
    "t": "Kocha, lubi, szaleje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365841001,
    "t": "Michalina Owczarek \"Skorupa\" : Galeria Sztuki w Legnicy, 27 kwietnia - 11 czerwca = Michalina Owczarek \"Shell\" : The Gallery of Art in Legnica, 27th April - 11th June 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365841087,
    "t": "Ma\u0142gorzata Ma\u0107kowiak : kosmos i okolice : Galeria Sztuki w Legnicy, marzec-kwiecie\u0144 2018 = cosmos and its surroundings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365841162,
    "t": "Astonish : Galeria Sztuki w Legnicy, 1 maja - 10 czerwca 2018 = The Gallery of Art in Legnica, 1st may - 10th june 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365841179,
    "t": "Wyj\u015bcie = Exit : Galeria Sztuki w Legnicy, 1 maja - 10 czerwca 2018 = The Gallery of Art in Legnica, 1st may - 10th june 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365841421,
    "t": "27. Og\u00f3lnopolski Przegl\u0105d Malarstwa M\u0142odych Promocje 2017 : Galeria Sztuki w Legnicy, 3 listopada - 3 grudnia 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365844477,
    "t": "Mama maluje : Teresa P\u0105gowska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365844910,
    "t": "Gala Baletowa z okazji 10-lecia Polskiego Baletu Narodowego = Ballet gala celebrating 10 years of the Polish National Ballet : 25/04/2019",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365848079,
    "t": "Emocje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365848109,
    "t": "Inspiruj\u0105ce opowie\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365848154,
    "t": "To jest mi\u0142o\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366344839,
    "t": "Podmiotowo\u015b\u0107 prawna sztucznej inteligencji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370340254,
    "t": "Pieszcza\u0328c Kubusia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370340698,
    "t": "Spotkanie na Proktorze V",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370340803,
    "t": "Dom lalek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370340865,
    "t": "Operacja Z\u0142ote runo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370340988,
    "t": "Kurs na Gibraltar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371340741,
    "t": "Katalog ksi\u0105\u017cek Wydawnictwa Harmonia 2000/2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371341519,
    "t": "Wyruszamy w droge\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371342332,
    "t": "Rysowane wierszyki dla najm\u0142odszej publiki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371342875,
    "t": "Drzewa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371342981,
    "t": "Zwierze\u0328ta domowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371343049,
    "t": "Zwierze\u0328ta egzotyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371343056,
    "t": "Zwierze\u0328ta les\u0301ne i inne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371343193,
    "t": "S\u0301wie\u0328ta i obyczaje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371344398,
    "t": "Suwaki terapeutyczne : ga\u0328sienice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371344633,
    "t": "Elementarz obrazkowy : do c\u0301wiczen\u0301 s\u0142uchowo-je\u0328zykowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371344916,
    "t": "Unilogo 2 . Z. 1, Wyrazy i wyraz\u0307enia dwuwyrazowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371345982,
    "t": "Rymy ortograficzne z o\u0301 wymiennym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371347900,
    "t": "Zwierzaki-kres\u0301laki : c\u0301wiczenia grafomotoryczne usprawniaja\u0328ce re\u0328ke\u0328 pisza\u0328ca\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371348075,
    "t": "Poznaj\u0119 litery i g\u0142oski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371348112,
    "t": "Na moje oko i ucho : \u0107wiczenia percepcji wzrokowej i s\u0142uchowej na meteriale obrazkowo-literowym i obrazkowo-sylabowym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371348181,
    "t": "Poka\u017c mi m\u00f3j ma\u0142y \u015bwiat : historyjki obrazkowe dla dzieci z autyzmem, op\u00f3\u017anionym rozwojem mowy i niedos\u0142yszeniem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371348242,
    "t": "Paluszkowe stempelki : zabawa dla kaz\u0307dego, m\u0142odszego i starszego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371348778,
    "t": "Litery do kolorowania : \u0107wiczenia u\u0142atwiaj\u0105ce poznanie alfabetu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371348846,
    "t": "Szlaczki malej\u0105co",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371840401,
    "t": "Kulinarne fascynacje pana Balzaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371841323,
    "t": "Hiszpania : Rozmawiaj bez tlumacza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371841712,
    "t": "Sycylia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371841811,
    "t": "Ros\u0301liny pokojowe : jakie ros\u0301liny wybrac\u0301 i jak je piele\u0328gnowac\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371842733,
    "t": "Zio\u0142a w kuchni : w\u0142as\u0301ciwos\u0301ci i zastosowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371842733,
    "t": "Zio\u0142a w kuchni w\u0142as\u0301ciwos\u0301ci i zastosowanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371842900,
    "t": "Ryby akwariowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371842900,
    "t": "Ryby akwariowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371842986,
    "t": "Papuz\u0307ki faliste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371842986,
    "t": "Papuz\u0307ki faliste",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371843228,
    "t": "Wychowanie psa : [zasady, szkolenie, zabawa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371843228,
    "t": "Wychowanie psa [zasady, szkolenie, zabawa]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371843389,
    "t": "Kocia mowa : [rozumienie, s\u0142owniczek, nauka]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371843969,
    "t": "Dieta z sukcesem : ma\u0142o t\u0142uszczu i we\u0328glowodano\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371848636,
    "t": "Zupy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371848964,
    "t": "Francja : przewodnik kulinarny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371849152,
    "t": "Jak schudna\u0328c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371849381,
    "t": "Relaks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371849688,
    "t": "Zupy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372340702,
    "t": "W\u0142oski dla pocza\u0328tkuja\u0328cych : c\u0301wiczenia. Cz. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372840073,
    "t": "Slownik prawniczy w\u0142osko-polski = Dizionario giuridico italiano-polacco",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372844521,
    "t": "Encyklopedia prawa pracy i ubezpieczen\u0301 spo\u0142ecznych : komentarz do instytucji prawnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372845269,
    "t": "Kodeks pracy : omo\u0301wienie nowelizacji kodeksu pracy z dnia 26 lipca 2002 r. (Dz. U. nr 135, poz. 1146) : wykaz akto\u0301w wykonawczych : pe\u0142ny skorowidz rzeczowy : stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 2003 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373340398,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania w sprawach o wykroczenia z 2001 r. z uzasadnieniem : stan prawny na dzien\u0301 17 paz\u0301dziernika 2001 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373341128,
    "t": "Komentarz do Ustawy o us\u0142ugach detektywistycznych : stan prawny na dzien\u0301 1 lipca 2002 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373342071,
    "t": "Ubezpieczenie spo\u0142eczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373342422,
    "t": "Kodeks karny ; Kodeks poste\u0328powania karnego ; Kodeks karny wykonawczy : po nowelizacjach z 2003 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373343467,
    "t": "Kodeks karny ; Kodeks poste\u0328powania karnego ; Kodeks karny wykonawczy : stan prawny na 23 listopada 2004 roku (uwzgle\u0328dnia zmiany wchodza\u0328ce w z\u0307ycie 16 maja 2005 roku)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373345027,
    "t": "Kodeks karny ; Kodeks poste\u0328powania karnego ; Kodeks karny wykonawczy : stan prawny na 4 paz\u0301dziernika 2005 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373345188,
    "t": "Prawo o aktach stanu cywilnego : komentarz, orzecznictwo, wzory dokumento\u0301w i pism : stan prawny na 1 paz\u0301dziernika 2005 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373345348,
    "t": "Kodeks karny skarbowy : stan prawny na 15 listopada 2005 roku, uwzgle\u0328dnia zmiany wchodza\u0328ce w z\u0307ycie 1 stycznia 2006 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373346109,
    "t": "Kodeks rodzinny i opiekun\u0301czy : wzory pism procesowych w sprawach rodzinnych i opiekun\u0301czych z objas\u0301nieniami : stan prawny na 24 maja 2006 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373346178,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania administracyjnego : komentarz : stan prawny na 1 czerwca 2006 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373346963,
    "t": "Katalog wydawniczy 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373347595,
    "t": "Poste\u0328powanie przyspieszone : zbio\u0301r przepiso\u0301w z wprowadzeniem Wincentego Grzeszczyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373840027,
    "t": "Tak, panowie, ide\u0328 umrzec\u0301 : o Hrabalu i piwoszach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373841260,
    "t": "Proza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373842441,
    "t": "Ma\u0142py : od karze\u0142ka do olbrzyma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373842854,
    "t": "Sekretny dziennik Flippi [...] Zame\u031ct w parku stracho\u0301w / prze\u0142. Anna Maria Adamczyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373844025,
    "t": "Sekretny dziennik Flippi [...] Zame\u031ct w Diabelskim Bagnie / prze\u0142. Anna Maria Adamczyk",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788373844865,
    "t": "Utwory zebrane Tadeusza Ro\u0301z\u0307ewicza. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373845633,
    "t": "Sekretny dziennik Flippi [...] Zame\u031ct w wiez\u0307y czarownic / prze\u0142. Anna Maria Adamczyk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375840100,
    "t": "Nauka na weso\u0142o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375840742,
    "t": "Malowanki pod grzybkiem 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376340289,
    "t": "Smaczna zdrowa kuchnia siostry Anny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376840055,
    "t": "Zagadki, fakty, zjawiska : Na tropie 200 cudo\u0301w natury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376840512,
    "t": "Co dolega moim ros\u0301linom? : jak zapewnic\u0301 ros\u0301linom optymalne warunki oraz zwalczac\u0301 choroby i szkodniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376840888,
    "t": "Jak powstaja\u0328 krajobrazy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376840925,
    "t": "Zielone skarby woko\u0301\u0142 nas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376841342,
    "t": "Codzienna kuchnia : 360 sprawdzonych przepiso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376841649,
    "t": "Domowe ciasta i ciasteczka na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376841861,
    "t": "Sekrety kuchni s\u0301ro\u0301dziemnomorskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376841915,
    "t": "Naturalnie wszystko domowej roboty : najlepsze przepisy na domowe przysmaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376841991,
    "t": "Czekolada na 100 sposob\u00f3w : ksi\u0105\u017cka kucharska dla wielbicieli pysznych, dodaj\u0105cych energii, poprawiaj\u0105cych humor i wzmacniaj\u0105cych pami\u0119\u0107 \u0142akoci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376842004,
    "t": "Fascynuj\u0105ce opowie\u015bci biblijne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376842264,
    "t": "Fascynuj\u0105ca Ziemia : dzika przyroda, niezwyk\u0142e miejsca, nieokie\u0142znana pogoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377840900,
    "t": "Mi\u0119dzy literatur\u0105 a polityk\u0105 : o J\u00f3zefie \u0141obodowskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377841525,
    "t": "Oferta handlowa : maj 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377841587,
    "t": "Kosmos. 1, S\u0301wiat, s\u0301wiat\u0142o, metale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377842904,
    "t": "Glottodydaktyka polonistyczna w obliczu dynamiki zmian j\u0119zykowo-kulturowych i potrzeb spo\u0142ecznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377844120,
    "t": "Recyclage et d\u00e9calage esth\u00e9tique de la reprise dans les litt\u00e9ratures fran\u00e7aise et francophone",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377847503,
    "t": "S\u0142ownik gwar Lubelszczyzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788377848777,
    "t": "DiariusznTom 2, 29 kwietnia-31 grudnia 1917",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378342137,
    "t": "3-cze\u0328s\u0301ciowe materia\u0142y do realizacji warsztato\u0301w Kierune - praca! : dla prowadza\u0328cych warsztaty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378342526,
    "t": "Program wsparcia Rozwo\u0301j kompetencji kluczowych i zawodowych droga\u0328 do sukcesu - Kompleksowy Program Rozwojowy dla Zasadniczej Szko\u0142y Zawodowj nr 1 im. Stanis\u0142awa Staszica w ZST w Rybniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379342129,
    "t": "Profesor Boles\u0142aw Fleszar : doktor honoris causa Politechniki Rzeszowskiej im. Ignacego \u0141ukasiewicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379343935,
    "t": "Bezpiecze\u0144stwo i jego aspekty oczami student\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379344949,
    "t": "Problemy w obszarach produkcyjnych : monografia. Cz. 1, Proste metody w trudnych zadaniach : studia przypadk\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379344956,
    "t": "Problemy w obszarach produkcyjnych : monografia. Cz. 2, Pracownik i technologie przysz\u0142o\u015bci : studia przypadk\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379345014,
    "t": "Ekonomiczno-spo\u0142eczne aspekty bezpiecze\u0144stwa oczami student\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379345403,
    "t": "Wsp\u00f3\u0142czesna logistyka i bezpiecze\u0144stwo wobec wyzwa\u0144 XXI wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379345526,
    "t": "Zwierciad\u0142a bezpiecze\u0144stwa = Safety mirrors",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379345755,
    "t": "Prywatyzacja bezpiecze\u0144stwa : wybrane aspekty administracyjnoprawne i ekonomiczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380840676,
    "t": "Wystawa \"Natura/cz\u0142owiek/kultura\" w ramach III mi\u0119dzynarodowej, VIII interdyscyplinarnej og\u00f3lnopolskiej konferencji \"Natura - cz\u0142owiek - kultura\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380845855,
    "t": "T1 : Przemys\u0142aw Paliwoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381840866,
    "t": "County Kielce : always on the way",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381841498,
    "t": "G\u00f3ry Sto\u0142owe, Adr\u0161pa\u0161sko-teplick\u00e9 sk\u00e1ly, Broumovsk\u00e9 st\u0115ny : mapa turystyczna : skala 1:35 000 : mapa wodoodporna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382340419,
    "t": "Hitler. Upadek z\u0142a 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382340419,
    "t": "Upadek z\u0142a 1939-1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382340945,
    "t": "Blef",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788382342437,
    "t": "Korea : nie tylko kimchi : 50 inspiruj\u0105cych przepis\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385340003,
    "t": "Kodeks cywilny ze skorowidzem ; Prawo o ksie\u0328gach wieczystych i hipotece ; Jednolity tekst ustawy o gospodarce gruntami i wyw\u0142aszczaniu nieruchomos\u0301ci : stan prawny na dzien\u0301 10.5.1991 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385340539,
    "t": "Geoekologiczne problemy Karkonoszy = Geoekologicke\u0301 proble\u0301my Krkonos\u030c : materia\u0142y z sesji naukowej w Przesiece : 15.-18. 10. 1997. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385341031,
    "t": "Polska na rozdroz\u0307u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385342045,
    "t": "Dynastii ; Zycie Joan Collins",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385345008,
    "t": "Podstawowy zakres i charakter odpowiedzialnos\u0301ci przewoz\u0301nika na tle przepiso\u0301w Prawo przewozowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385348375,
    "t": "D\u0142ugi tydzien\u0301 w Parkman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385840305,
    "t": "Sindbad zeglarz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385841982,
    "t": "W nieznane",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385842705,
    "t": "Stomatologia zachowawcza 2. / Autorzy: J. Einwag ... [T\u0142um.: Monika Gajewska ...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385843597,
    "t": "International seminar under the honorary patronage of the Polish National Commission for UNESCO : preservation of the industrial heritage--Gdan\u0301sk outlook II : October 4-7 1995, Gdynia-Gdan\u0301sk, Poland : final report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385843597,
    "t": "International Seminar Preservation of the Industrial Heritage - Gdansk Outlook II : october 4-7, 1995 Gdansk, Poland. [2], Final report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385844020,
    "t": "W kraju srebrnego lwa [...] W lochach Babilonu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385844334,
    "t": "Wrota wschodu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385844556,
    "t": "Kosmiczna heca, czyli Wakacje z zielonym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385845102,
    "t": "Pejzaz\u0307 cz\u0142owieka : m\u0142odopolskie mys\u0301li i wyobraz\u0307enia o duszy, duchu i ciele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385846123,
    "t": "Antologia polskiej poezji mi\u0142osnej / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385847663,
    "t": "Modelling and analysing economies in transition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386342396,
    "t": "Wydany w jubileuszowym roku piecdziesieciolecia akademii 1948-1998 : Bibliografia dorobku naukowego pomorskiej akademii medycznej w szczecinie, za lata 1989-1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386342426,
    "t": "XXX Sesja naukowa Studenckiego Towarzystwa Naukowego Pomorskiej Akademii Medycznej : Szczecin, 19 Listopada 1997 = XXX scientific session of the Students' Scientific Society Pomeranian Medical University November 19, 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386343119,
    "t": "Wielka encyklopedia aforyzmo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386343355,
    "t": "S\u0301piewaj z nami : piosenki z Mazur, Bieszczad, Karkonoszy i Po\u0301\u0142nocnego Pacyfiku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386343607,
    "t": "S\u0301piewaj z nami : piosenki z Mazur, Bieszczad, Karkonoszy i po\u0301\u00b7lnocnego Pacyfiku / 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386345069,
    "t": "Na nowej drodze z\u0307ycia bez papierosa!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386840182,
    "t": "Emploi, travail, cho\u0302mage : analyse statistique et mode\u0301lisation re\u0301gionale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386841127,
    "t": "Lwo\u0301w - miasto, spo\u00b7leczen\u0301stwo, kultura : studia z dziejo\u0301w Lwowa pod red. Henryka W. Z\u0307alin\u0301skiego ... 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386841370,
    "t": "Wyz\u0307sza Szko\u0142a Pedagogiczna im. Komisji Edukacji Narodowej w Krakowie w latach 1982-1996 : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386841622,
    "t": "Z\u0301ro\u0301d\u0142a do dziejo\u0301w Wyz\u0307szej Szko\u0142y Pedagogicznej Im. Komisji Edukacji Narodowej w Krako\u0301wie 3 (1982 - 1996)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386842018,
    "t": "Chopin w kre\u031cgu przyjacio\u0301\u0142 / 2. / pod red. Ireny Poniatowskiej",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788386842643,
    "t": "Pottery stamps Tell Atrib 1985-1995 = Stemple ceramiczne Tell Atrib 1985-1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386844159,
    "t": "Pyrzyce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386848454,
    "t": "Sztuka przyprawiania potraw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386848515,
    "t": "Longdrinki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387341404,
    "t": "Instrumenty polityki bilansowej i podatkowej w ma\u0142ych i s\u0301rednich firmach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387341695,
    "t": "Materia\u0142y do nauki je\u0328zyka rosyjskiego na kierunkach ekonomicznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387345303,
    "t": "S\u0142ownik historyczno-geograficzny wojewo\u0301dztwa krakowskiego w s\u0301redniowieczu. Cz. 3, Kostkowice -. Z. 2, Krzepice - Lasocice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387345525,
    "t": "Limanowa : dzieje miasta / 2 1945-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387345679,
    "t": "Ksie\u031cga proskrypcji i skarg miasta Krakowa : 1360-1422 ; ze zbioro\u0301w Archiwum Pan\u0301stwowego w Krakowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387346294,
    "t": "Zakon Najs\u0301wie\u0328tszej Maryi Panny z Go\u0301ry Karmel : historia, charyzmat, Karmel w Kodniu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387346522,
    "t": "Polska na prze\u0142omie I i II tysia\u0328clecia : materia\u0142y sesji Stowarzyszenia Historyko\u0301w Sztuki, Poznan\u0301, listopad 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387349325,
    "t": "Warmia i Mazury : mapa turystyczna ; Olsztyn : plan miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387840037,
    "t": "Stan psychiczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387840112,
    "t": "Odpryski cienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387840143,
    "t": "Wies\u0301 Chwa\u0142owice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387840716,
    "t": "Humanistyczne testy sprawdzaja\u0328ce dla gimnazjalisto\u0301w. Z. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387841638,
    "t": "Sanctuarium Matki Boz\u0307ej Bolesnej Kro\u0301lowej Polski : Lichen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387842499,
    "t": "Robert Janc\u0306ovic\u0306, Jani Konstantinovski Puntos : wystawa organizowana w ramach programu mie\u0328dzynarodowego triennale grafiki, Krako\u0301w, 2000, Instytut S\u0142owacki w Warszawie = Exhibition organized within the programme of international print triennal, Cracow, 2000, Slovak institute in Warsaw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387842529,
    "t": "S\u0301piewnik artysto\u0301w Salonu Zwierzynieckiego i katalog artysto\u0301w Zwierzynieckiego Ko\u0142a Przyjacio\u0301\u0142 Sztuk Wszelkich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387843076,
    "t": "XVI Powszechny Zjazd Historyko\u0301w Polskich we Wroc\u0142awiu 15-18 wrzes\u0301nia 1999 : prze\u0142omy w historii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387843175,
    "t": "Pruskie kasaty klasztorne na S\u0301la\u0328sku na tle proceso\u0301w sekularyzacyjnych w Polsce i Europie : mie\u0328dzynarodowa konferencja naukowa, Wroc\u0142aw, 18-21 listopada 2010 : ksie\u0328ga streszczen\u0301 = The Prussian dissolution of monasteries in Silesia against a background of secularization processes in Poland and Europe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387844974,
    "t": "Silni Bogiem : o dw\u00f3ch takich, co zmienili \u015bwiat : Wakacje z misjami 2021 : XXXIV edycja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387847784,
    "t": "Poznan\u0301 w latach 1998-2002 : III kadencja Samorza\u0328du miasta Poznania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387849429,
    "t": "Druki polskie z oficyny Korno\u0301w i Zygmunta Schlettera we Wroc\u0142awiu w zbiorach Biblioteki S\u0301la\u0328skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388342059,
    "t": "Zagroz\u0307enia podczas pracy i zabawy dzieci w gospodarstwie rolnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388342103,
    "t": "Niebezpieczne prace w gospodarstwach rolnych dozwolone od lat 16.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388343100,
    "t": "Mi\u0119dzy irredent\u0105 a kolaboracj\u0105 : postawy spo\u0142ecze\u0144stwa polskiego wobec zaborc\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388344732,
    "t": "Rybactwo : historia rybo\u0142o\u0301stwa i rybactwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388344800,
    "t": "Konwencja Ramsarska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388344824,
    "t": "Natura 2000 : general information",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388344831,
    "t": "Natura 2000 : Arten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388347757,
    "t": "Two\u0301rczos\u0301c\u0301 czy bezdroz\u0307a two\u0301rczos\u0301ci : w kre\u0328gu nauczycielskich przemys\u0301len\u0301 i dos\u0301wiadczen\u0301 : materia\u0142y II Wojewo\u0301dzkiej Konferencji Metodycznej z cyklu Edukacja humanistyczna wobec wyzwan\u0301 wspo\u0301\u0142czesnos\u0301ci, [w dniach 31 marca - 01 kwietnia 2003 roku]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388349010,
    "t": "Plakat i istoriia : trudnyi\u0306 put k demokratii v Polshe = Poster and history: the difficult road to democracy in Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388840517,
    "t": "Zusammen in Europa A1. Podstawy komunikacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388841514,
    "t": "Polska-Niemcy : stosunki polityczne od zarania po czasy najnowsze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388842276,
    "t": "Mie\u0328dzy granica\u0328 s\u0301wiato\u0301w : XIII Noworudzkie Spotkania z Poezja\u0328, Miejska Biblioteka Publiczna, Nowa Ruda, 31 maja 2003 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388842405,
    "t": "Marek Sobacin\u0301ski : graficzne op\u0142atki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388842467,
    "t": "Gott heilt auch heute 7. / [Aus dem Poln. u\u0308bertr. von Halina Anna Pinzeno\u0308hler]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388845437,
    "t": "Norodowa Partia robotnicza 1930-1937 : studia z dziejo\u0301w rucho\u0301w spo\u0142ecznych w Drugiej Rzeczypospolitiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388846090,
    "t": "Stanis\u0142aw Prokopczyk : \"Na polskiej ziemi\" : akwarele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388846311,
    "t": "Skryptualnik od\u0142oz\u0307ony : utwory laureato\u0301w II Konkursu Literackiego \"O Laur Dziewnia\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388846519,
    "t": "Kszta\u0142ty wyobraz\u0301ni : utwory laureato\u0301w V Konkursu Literackiego \"O Laur Dziewina\" 2011",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388847400,
    "t": "Kodeks wykroczen\u0301 ; Kodeks poste\u0328powania w sprawach o wykroczenia : przepisy wykonawcze, ustawy zwia\u0328zkowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388849008,
    "t": "VI Ogo\u0301lnopolskie Sympozjum Kierowniczej Kadry Medycznej : \"Profilaktyka i zwalczanie zakaz\u0307en\u0301 szpitalnych\" : biuletyn : materia\u0142y konferencyjne : Warszawa, 14-16 listopada 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388849015,
    "t": "Bezkrwawa medycyna : konferencja naukowo-szkoleniowa, Warszawa, 29-30 listopada 2001 : materia\u0142y konferencyjne : biuletyn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388849053,
    "t": "VII Ogo\u0301lnopolskie Sympozjum Kierowniczej Kadry Medycznej : \"Profilaktyka i zwalczanie zakaz\u0307en\u0301 szpitalnych\" : biuletyn : materia\u0142y konferencyjne, Warszawa, 6-8 listopada 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388849091,
    "t": "VIII Ogo\u0301lnopolskie Sympozjum Kierowniczej Kadry Medycznej : \"Profilaktyka i zwalczanie zakaz\u0307en\u0301 szpitalnych\" : biuletyn : materia\u0142y konferencyjne : Warszawa, 19-21 listopada 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388849367,
    "t": "Profilaktyka i zwalczanie zakaz\u0307en\u0301 szpitalnych XIII Ogo\u0301lnopolskie Sympozjum Kierowniczej Kadry Medycznej, Warszawa, 06-07 listopada 2007 : [materia\u0142y konferencyjne]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389341075,
    "t": "Protestanci i katolicy pomorscy wobec hitleryzmu i stalinizmu : materia\u0142y z sesji naukowej zorganizowanej przez Arbeitsgemeinschaft fu\u0308r Pommersche Kirchengeschichte e.V., Instytut Politologii Uniwersytetu Szczecin\u0301skiego, Zamek Ksia\u031cz\u0307a\u031ct Pomorskich w Szczecinie, Archiwum Pan\u0301stwowe w Szczecinie, 24 kwietnia 2002 roku = Protestanten und Katholiken in Pommern in der Zeit des Nationalsozialismus und Stalinismus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389341624,
    "t": "Pomorze militarne. Cz. 3, Genera\u0142owie i wybrani dowo\u0301dcy Wojska Polskiego zwia\u0328zani z Pomorzem Zachodnim : materia\u0142y z sesji naukowej \"Genera\u0142owie i wybrani dowo\u0301dcy Wojska Polskiego zwia\u0328zani z Pomorzem Zachodnim\" (cze\u0328s\u0301c\u0301 1) z 18 kwietnia 2009 r. : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389343253,
    "t": "Przewodnik dendrologiczny po parku Cytadela : przewodnik dla zaawansowanych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389345615,
    "t": "Kap\u0142a\u0144ska \u015bwi\u0119to\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389345738,
    "t": "Encyklika papie\u017ca Piusa XI Divini illius Magistri = O chrze\u015bcija\u0144skim wychowaniu m\u0142odzie\u017cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347008,
    "t": "Europa mein Zuhause [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347022,
    "t": "Dein Deutsch / Cz. 1. Dein Europa [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347022,
    "t": "Dein Deutsch Cz. 1. Dein Europa [Hauptbd.]. / Barbara Grucza ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347039,
    "t": "Europa mein Zuhause Lehrerh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347046,
    "t": "Dein Deutsch Cz. 1. Dein Europa Ksia\u031cz\u0307ka c\u0301zwiczen\u0301 i s\u0142owniczek niemiecko-polski. / Barbara Grucza ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347053,
    "t": "Dein Deutsch Cz. 2. [Hauptbd.]. / Barbara Grucza ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347060,
    "t": "Dein Deutsch Cz. 2. Ksia\u031cz\u0307ka c\u0301wiczen\u0301 i s\u0142owniczek niemiecko-polski. / Barbara Grucza ..",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347077,
    "t": "Dein Deutsch Cz. 1. Start 1 = 4/6. [Hauptbd.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389347084,
    "t": "Dein Deutsch 1. Start Ksia\u031cz\u0307ka c\u0301wiczen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389348593,
    "t": "Mesjanizm Adama Mickiewicza w perspektywie por\u00f3wnawczej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389840608,
    "t": "Kuchnia tajska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389843814,
    "t": "Jasna Go\u0301ra : Shrine of Our Lady of Jasna Go\u0301ra : guide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389843838,
    "t": "Jasna Go\u0301ra : Santuario della Madonna di Jasna Go\u0301ra : guida",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389848147,
    "t": "O jajku prawie wszystko, czyli o wielkim dziele sztuki na ma\u0142ej skorupce = Fast Alles u\u0308ber Eier, das heisst, u\u0308ber grosse Kunstwerke auf kleiner Schale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389849014,
    "t": "Ciasno i niewygodnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390341415,
    "t": "Kalendarz 1999 = calendar 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390345055,
    "t": "We\u0328dro\u0301wka po Cmentarzu w Pilz\u0301nie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390346373,
    "t": "Odrzutowe samoloty pasa\u017cerskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390347028,
    "t": "Dlubak : fotografie 1947-1950 = photographs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390347707,
    "t": "Kliku malarzy : Jacek D\u0142uz\u0307ewski, Ignacy Czwartos, Pawe\u0142 Dutkiewicz, Wojciech G\u0142ogowski, Jacek Kasjanowicz, Maciej Gryglaszewski, Tamara Berdowska, Jerzy Nowosielski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390348018,
    "t": "Suwalski Park Krajobrazowy i okolice 1:50 000, mapa turystyczno-krajoznawcza = Suwa\u0142ki Landscape Park, tourist map = Suwa\u0142ki Naturpark, touristisch-landeskundliche Karte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390348018,
    "t": "Suwalski Park Krajobrazowy i okolice : mapa turystyczno-krajoznawcza = Suwa\u0142ki Landscape Park : tourist map = Suwa\u0142ki Naturpark : touristisch-landeskundliche Karte 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390348056,
    "t": "Bolimowski Park Krajobrazowy : mapa turystyczno-krajoznawcza = Bolimo\u0301w Landscape Park : tourist map = Bolimower Landschaftspark : Touristisch-landeskundliche Karte = Parc Naturel de Bolimo\u0301w : carte touristique 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390348063,
    "t": "Mazurski Park Krajobrazowy : mapa turystyczno-krajoznawcza = Mazurian Landscape Park : tourist map = Masurischer Landschaftspark : touristisch-landeskundliche Karte 1:70 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390348070,
    "t": "Euroregion Karpacki : mapa turystyczna : 1:650 000 = Carpathian Euroregion : tourist map = Ka\u0301rpa\u0301tok Eurore\u0301gio\u0301 = Ewroregion Karpatskij = Karpatsky\u0301 Euroregio\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390348087,
    "t": "Czarnorzecko-Strzyz\u0307owski Park Krajobrazowy : mapa turystyczno-przyrodnicza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390845227,
    "t": "Mikroorganizmy w ochronie \u015brodowiska i biotechnologii : 50. Og\u00f3lnopolska Konferencja Naukowa, Krak\u00f3w-Sieniawa, 6-9 wrze\u015bnia 2016 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390845982,
    "t": "Torun\u0301 die altsta\u0308dtische Anlage auf der Liste des Weltkulturerbes der UNESCO",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390848129,
    "t": "Mapa turystyczna Wyspy Sobieszewskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390849225,
    "t": "Prawo na co dzien\u0301 : poradnik dla organizacji pozarza\u0328dowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391340547,
    "t": "Ziemia nowogro\u0301dzka : zarys dziejo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391340936,
    "t": "Patrza\u0328c na psy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391343678,
    "t": "Poradnik dla nauczycieli przedmioto\u0301w zawodowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391347584,
    "t": "Niebian\u0301ski skazaniec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391842959,
    "t": "Dzikie jab\u0142onie : wiersze i bas\u0301nie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391843697,
    "t": "Waldemar Kuc\u0301ko : fotografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391844953,
    "t": "Kostrzyn\u0301skie klimaty : jak feniks z popio\u0142o\u0301w ; [powojenne lata polskiego Kostrzynia]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391845110,
    "t": "Moje wojenne dziecin\u0301stwo : wspomnienia nades\u0142ane na konkurs. T. 12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391845479,
    "t": "Alina Szapocznikow - Zatrzymac\u0301 z\u0307ycie = Alina Szapocznikow - Capturing life : rysunki i rzez\u0301by : drawings and sculptures",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391847152,
    "t": "Randez-vous z Kurpiami : 50 lat Zespo\u0142u Pie\u015bni i Ta\u0144ca \"Kurpie Zielone\" (1953-2003)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391847619,
    "t": "\u0141agodne zaburzenia poznawcze : (Mild Cognitive Impairment - MCI) : rozpoznawanie, ro\u0301z\u0307nicowanie, poste\u0328powanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391847633,
    "t": "Exacta paediatrica : tabele i normy stosowane w praktyce pediatrycznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391848548,
    "t": "Kr\u00f3tka ksi\u0105\u017cka o g\u0142upocie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391848555,
    "t": "Bia\u0142ystok dla uchod\u017acy : praktyczny przewodnik = Belostok dl\u00e2 be\u017eenca : prakti\u010deskij putevoditel'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391849736,
    "t": "Bohaterski pies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391849743,
    "t": "Ch\u0142opiec i wiatr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392342403,
    "t": "Miasto i gmina Rzgo\u0301w : mapa turystyczno-krajoznawcza 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392342984,
    "t": "Wojskowos\u0301c\u0301 - bezpieczen\u0301stwo - wychowanie : ksie\u0328ga jubileuszowa profesora Lecha Wyszczelskiego w 70. rocznice\u0328 urodzin. T. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392343288,
    "t": "Vademecum mie\u0328dzynarodowych studio\u0301w podyplomowych medycyny profilaktycznej i ekologicznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392347835,
    "t": "Nie jestem sam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392348108,
    "t": "Z\u0307ywienie - profilaktyka i leczeneie choro\u0301b : I Warszawskie Spotkanie Z\u0307ywieniowe : materia\u0142y szkoleniowe : konferencje 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392348177,
    "t": "Zespo\u0301\u0142 metaboliczny a choroby uk\u0142adu kra\u0328z\u0307enia : materia\u0142y szkoleniowe : konferencje 2007",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392840459,
    "t": "Mateusz Szczypin\u0301ski : Our matters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392840879,
    "t": "Rabka-Zdro\u0301j i okolice : Miasto Dzieci S\u0301wiata : informator turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392841418,
    "t": "Podr\u00f3\u017ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392841852,
    "t": "Limeryki chopinowskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392843481,
    "t": "Miniksia\u0328z\u0307ka kucharska z przepisami kuchni polskiej i we\u0328gierskiej = Mini-cookbook with Polish and Hungarian recipes = Mini szaka\u0301csko\u0308nyv lengyel e\u0301s magyar receptekkel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392846642,
    "t": "Maciej Frankiewicz - legenda poznan\u0301skiej opozycji 1980-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392847090,
    "t": "P\u0142ace od A do Z w 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392848332,
    "t": "Zwia\u0328zek Ukrain\u0301co\u0301w w Polsce w dokumentach z lat 1990-2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393340934,
    "t": "Rymowane Ewangelie : Rok A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393340972,
    "t": "Rymowane Ewangelie : Rok B",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393341108,
    "t": "Ustawa o dzia\u0142alnos\u0301ci leczniczej i ustawa o prawach pacjenta - funkcjonowanie po zmianach : Letnie Forum Menedz\u0307ero\u0301w w Ochronie Zdrowia, Warszawa, 28-30 lipca 2011 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393344833,
    "t": "Z nurtem rzeki = Au fil de l'eau",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393344840,
    "t": "Ko\u015bcio\u0142y ryglowe Diecezji Koszali\u0144sko-Ko\u0142obrzeskiej - problemy konserwatorskie : \"Codzienno\u015b\u0107 sakralneg dziedzictwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393346219,
    "t": "ABC praktycznej pani",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393841608,
    "t": "Kaprys doktora Oxa i inne opowiadania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393842575,
    "t": "Nubian voices II : new texts and studies on Christian Nubian culture",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393843473,
    "t": "Oferta edukacyjna : szko\u0142y podstawowe, szko\u0142y gimnazjalne, szko\u0142y ponadgimnazjalne, warsztaty o kulturze z\u0307ydowskiej, warsztaty antydyskryminacyjne, warsztaty na wystawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393844838,
    "t": "Tercet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393846238,
    "t": "Niepe\u0142nosprawnos\u0301c\u0301 intelektualna to nie jest choroba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393847303,
    "t": "Smart environmental solutions in South Baltic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393847310,
    "t": "Smart business development in South Baltic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393847754,
    "t": "Durga : zwycie\u0328ska bogini",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393848171,
    "t": "Konkurs przedmiotowy \"Synapsik Men\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393848188,
    "t": "Dyktando \"S\u0142owik\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393849017,
    "t": "Przygody \u015bwinka Marcinka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394340919,
    "t": "Prosta piosenka o nadziei",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394341732,
    "t": "Wiersze wybrane 2008-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394344467,
    "t": "Sanacyjny modlitewnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394347208,
    "t": "Informator turystyczny powiatu \u015bwieckiego : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394349042,
    "t": "Wasowski ca\u0142kiem doros\u0142ym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394349066,
    "t": "Wasowski r\u00f3wie\u015bnikom. [Cz. 1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394840266,
    "t": "W szczawnickich mrokach i swicie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394840273,
    "t": "Podtatrza\u0144skie silva rerum czyli W\u0119dr\u00f3wki niecodzienne po raz wt\u00f3ry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394840280,
    "t": "Schroniska Drogi Pieni\u0144skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394840723,
    "t": "Rze\u017abimy histori\u0119 Kujaw : Mi\u0119dzynarodowe Mistrzostwa Polski w Rze\u017abieniu w Drewnie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395341564,
    "t": "Ruach : moc Mi\u0142o\u015bci (audiobook)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395344411,
    "t": "Kr\u00f3l My\u015bli. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395346705,
    "t": "Dziadek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395841804,
    "t": "Odczarowa\u0107 wykaz sk\u0142adnik\u00f3w i alergen\u00f3w : poradnik jak opracowa\u0107 wykaz sk\u0142adnik\u00f3w i alergen\u00f3w dla bran\u017cy HoReCa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395845420,
    "t": "Turystyka w naukach spo\u0142ecznych. T. 3, Ekonomia i finanse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395845444,
    "t": "XI Konferencja naukowa Turystyka w naukach spo\u0142ecznych : 19 listopada 2020 roku. [T. 5]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395846304,
    "t": "Nie inwestuj : brudna prawda o \u015bwiecie finans\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395848506,
    "t": "Podr\u00f3\u017c w poszukiwaniu w\u0142asnego ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395849671,
    "t": "Zabawy zimowe : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395849688,
    "t": "Przygoda Miko\u0142aja : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395849695,
    "t": "\u015awi\u0105teczne przygotowania : kolorowanka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788397840614,
    "t": "Zatrzymac\u0301 czas",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]