[
  {
    "i": 9788000148175,
    "t": "USA Coaches Clinics instant review notebook : vol. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788000148182,
    "t": "USA Coaches Clinics instant review notebook : vol. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024640037,
    "t": "C\u030ctvrt stoleti\u0301 str\u030cedni\u0301 Evropy : visegra\u0301dske\u0301 zeme\u030c v globa\u0301lni\u0301m pr\u030ci\u0301be\u030chu let 1992-2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024640075,
    "t": "Public Policy : A Comprehensive Introduction",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024641058,
    "t": "Kritick\u00fd racionalismus H. Alberta a K. Poppera",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024643144,
    "t": "Deutsche Grammatik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024645513,
    "t": "Teritorium a n\u00e1siln\u00fd nest\u00e1tn\u00ed akt\u00e9r : ovl\u00e1dnut\u00edm \u00fazem\u00ed k efektivn\u00edmu napln\u011bn\u00ed c\u00edl\u016f radik\u00e1ln\u00edho isl\u00e1mu?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788024646961,
    "t": "Mission: Apostolic Nuncio in Prague",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788024648729,
    "t": "Tan\u010dit s protiklady : koncepce mo\u017en\u00e9ho Boha v d\u00edle Richarda Kearneyho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025141090,
    "t": "Microsoft Office 2013 jednodus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025141144,
    "t": "Microsoft Excel 2013 : podrobna\u0301 uz\u030civatelska\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025141151,
    "t": "Notebook pro u\u0301plne\u0301 zac\u030ca\u0301tec\u030cni\u0301ky : vyda\u0301ni\u0301 pro Windows 8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025141168,
    "t": "Raspberry Pi : uz\u030civatelska\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025141182,
    "t": "Android : jednodus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025141236,
    "t": "Kyanid a S\u030cte\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025141243,
    "t": "Graficka\u0301 uz\u030civatelska\u0301 rozhrani\u0301 v Qt a C++ : [plne\u030c kompatibilni\u0301 s Qt 5]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025143506,
    "t": "Jak ude\u030clat z vas\u030ci\u0301 koc\u030cky internetovou celebritu : cesta k financ\u030cni\u0301 svobode\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025143513,
    "t": "Stan\u030c se mo\u0301dni\u0301 na\u0301vrha\u0301r\u030ckou : nauc\u030c se jednodus\u030ce kreslit postavy, oblec\u030ceni\u0301, u\u0301c\u030cesy a mnohem vi\u0301c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025143612,
    "t": "Analy\u0301za dat v praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025143629,
    "t": "Neoficia\u0301lni\u0301 hra\u0301c\u030covo dobrodruz\u030cstvi\u0301. Kniha prvni\u0301, Vy\u0301prava za diamantovy\u0301m mec\u030cem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025143841,
    "t": "Responzivni\u0301 webdesign : okamz\u030cite\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025146095,
    "t": "SPSS - Prakticka\u0301 analy\u0301za dat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025146255,
    "t": "Kniha pr\u030ci\u0301s\u030cer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788025146507,
    "t": "Scrum : pru\u030avodce agilni\u0301m vy\u0301vojem softwaru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788029143007,
    "t": "Annual review of entomology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055141817,
    "t": "Vreckovy\u0301 sprievodca pri\u0301rodou",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055145839,
    "t": "Ve'lka\u0301 kniha o pec\u030ceni\u0301 chleba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788055146652,
    "t": "Bio za\u0301hrada pre doma\u0301cich pestovatel'ov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140000,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 mezd v podniku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140031,
    "t": "Ve\u030cdeckotechnicka\u0301 spolupra\u0301ce c\u030clensky\u0301ch sta\u0301tu\u030a RVHP : Vybrane\u0301 proble\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140055,
    "t": "Vedouci\u0301 pracovni\u0301k v nove\u0301m hospoda\u0301r\u030cske\u0301m mechanismu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140062,
    "t": "Diagno\u0301za a analy\u0301za syste\u0301mu\u030a r\u030ci\u0301zeni\u0301 organizaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140109,
    "t": "Ekonomicke\u0301 vy\u0301poc\u030cty v r\u030ci\u0301di\u0301ci\u0301 praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140116,
    "t": "Sta\u0301tni\u0301 podnik a podnika\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140130,
    "t": "Jak me\u030cnit organizac\u030cni\u0301 strukturu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140147,
    "t": "U\u0301plny\u0301 chozrasc\u030cot a samofinancova\u0301ni\u0301 sta\u0301tni\u0301ch podniku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140161,
    "t": "Ve\u030cdeckotechnicky\u0301 rozvoj v podmi\u0301nka\u0301ch pr\u030cestavby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070140215,
    "t": "Podnikatelske\u0301 r\u030ci\u0301zeni\u0301 inovac\u030cni\u0301ch procesu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070640128,
    "t": "Financ\u030cni\u0301 hospodar\u030ceni\u0301 sta\u0301tni\u0301ch podniku\u030a od roku 1990",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788070640159,
    "t": "Spolec\u030cne\u0301 podnika\u0301ni\u0301 koncepc\u030cne\u030c : poznatky a ne\u030cktera\u0301 doporuc\u030ceni\u0301 c\u030cs. podnikatelu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140078,
    "t": "Ste svetlo sveta : Podnety k medita\u0301cia\u0301m o apos\u030ctola\u0301te",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140252,
    "t": "Kniha z\u030calmov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140573,
    "t": "Slovensky\u0301 Exil 1968",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140573,
    "t": "Slovensky\u0301 exil '68",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140580,
    "t": "Pobedim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140603,
    "t": "Levoc\u030cske\u0301 zvony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140658,
    "t": "Kongrega\u0301cia sestier dominika\u0301nok na Slovensku, 1942-1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140719,
    "t": "Blahoslavena\u0301 sestra Ulrika Zhliadol na moju poni\u0301z\u030cenost' ; cesta sestry Ulriky Nischovej, kri\u0301z\u030covej sestry z Hegne, matersky\u0301 dom Ingenbohl vo S\u030cvajc\u030ciarsku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071140887,
    "t": "Krest'ansky\u0301 pohl'ad na hospoda\u0301rstvo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071141150,
    "t": "Klauzu\u0301ra, vstup zaka\u0301zany\u0301!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071141662,
    "t": "Eschatolo\u0301gia v dielach kardina\u0301la Ja\u0301na Chryzostoma Korca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071142409,
    "t": "Ja\u0301n XXIII. pastier sveta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071142751,
    "t": "Skore\u0301 uzdravenie! osvedc\u030cene\u0301 recepty na objavenie radosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071142836,
    "t": "Klement Ma\u0301ria Hofbauer muz\u030c viery a na\u0301deje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071142966,
    "t": "Iba dnes dekalo\u0301g pokoja Ja\u0301na XXIII",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071143147,
    "t": "Anton z\u030civotny\u0301 pri\u0301beh sva\u0308te\u0301ho Antona Padua\u0301nskeho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071143215,
    "t": "Tes\u030c sa zo z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071143390,
    "t": "Katoli\u0301cka s\u030ckola ; Katoli\u0301cka s\u030ckola na prahu tretieho tisi\u0301roc\u030cia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071144595,
    "t": "Vy\u0301ber z diela / 1 Litera\u0301rna kritika ako pozna\u0301vanie a hodnotenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071145356,
    "t": "Sva\u0308ty\u0301 Mikula\u0301s\u030c pri\u0301behy a legendy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071145653,
    "t": "Kedy sme vstu\u0301pili do deji\u0301n? : k ota\u0301zke zac\u030ciatkov slovensky\u0301ch deji\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071145660,
    "t": "Nacionalizmus alebo na\u0301rodne\u0301 povedomie?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071146650,
    "t": "Das Deutsche Reich und die Slowakische Republik 1938 - 1945 Bd. 1. Von Mu\u0308nchen bis Salzburg 1938 - 1940 : Dokumente und Essay Buch 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071146773,
    "t": "Bratislavsky velky piatok : zbierka autenticky\u0301ch dokumentov o zhromaz\u030cdeni\u0301 veriacich 15. marca 1988",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071146797,
    "t": "Das Deutsche Reich und die Slowakische Republik 1938 - 1945 Bd. 1. Von Mu\u0308nchen bis Salzburg 1938 - 1940 : Dokumente und Essay Buch 2. Slovensko v jeseni 1944 / spolupra\u0301ca Pavel Vimmer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071148784,
    "t": "Radosti na stope sedem krokov k zdraviu dus\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071149200,
    "t": "Sv. Kons\u030ctanti\u0301n a Metod : dielo a dedic\u030cstvo u Slova\u0301kov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071640448,
    "t": "Poe\u0301zia katoli\u0301ckej moderny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071640578,
    "t": "Roky 1967-1970 v nas\u030cich dejina\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071641742,
    "t": "Ruska\u0301 pro\u0301za po roku 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788071643920,
    "t": "Creative writing 1 : handbook for English language teachers = Tvorive\u0301 pi\u0301sanie 1 : pri\u0301ruc\u030cka pre uc\u030citel\u02b9ov anglicke\u0301ho jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072140367,
    "t": "C\u030ci\u0301nsky\u0301 horoskop na rok 1998 : co pro va\u0301s pr\u030cichystal rok Tygra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072140657,
    "t": "Bleskove\u0301 na\u0301mluvy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141036,
    "t": "Pokus\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141067,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : [21.3.-19.4.] : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Beran",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141074,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. By\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141081,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Bli\u0301z\u030cenci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141098,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Rak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141104,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Lev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141111,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Panna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141135,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. S\u030cti\u0301r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141142,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Str\u030celec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141159,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Kozoroh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141166,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : [20.1.-18.2.] : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Vodna\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141173,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Ryby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141180,
    "t": "Horoskopy na rok 1999 : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 1999. Va\u0301hy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141197,
    "t": "Zlaty\u0301 ve\u030ck Venus\u030ce. VI., Hve\u030czdy z hlubin",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072141210,
    "t": "Smaragdovy\u0301 hr\u030ci\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141258,
    "t": "Na kr\u030ci\u0301dlech la\u0301sky ; pr\u030celoz\u030cil Vladimi\u0301r Piskor\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141494,
    "t": "Vu\u030ane\u030c snu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141548,
    "t": "Ne\u030cz\u030cny\u0301 triumf ; pr\u030celoz\u030cily Tereza Blaz\u030ckova\u0301, Eva Broz\u030cova\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141593,
    "t": "Amorova str\u030cela ; Vynuceny\u0301 sn\u030catek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141708,
    "t": "Zve\u030crole\u0301kar\u030c na blatech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141760,
    "t": "Vzkaz v la\u0301hvi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072141883,
    "t": "Smaragdova\u0301 touha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072142002,
    "t": "Horoskopy na rok 2000 - Beran : 20.3-19.4. : pru\u030avodce vas\u030ci\u0301m osudem po cely\u0301 rok 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072142507,
    "t": "Obavy srdce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072142521,
    "t": "Milenky a vrazi americky\u0301ch prezidentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072143801,
    "t": "451 stupn\u030cu\u030a Fahrenheita : teplota, pr\u030ci ni\u0301z\u030c se papi\u0301r vzni\u0301ti\u0301 a hor\u030ci\u0301--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072144587,
    "t": "Noc\u030cni\u0301 s\u030cepoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072145737,
    "t": "Bojoval jsem u Kursku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072145850,
    "t": "Urozeny\u0301 sluha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072145881,
    "t": "Si\u0301n\u030c sla\u0301vy : nejleps\u030ci\u0301 SF povi\u0301dky vs\u030cech dob",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788072146031,
    "t": "Bojoval jsem u Kyjeva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072148394,
    "t": "Ultrachronos",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072149599,
    "t": "Byl jsem v ruske\u0301m zajeti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072149933,
    "t": "Trochu v pokus\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072641017,
    "t": "Kotla\u0301r\u030ci : vypra\u0301ve\u030cni\u0301 o pilotech sti\u0301haci\u0301ch bombarde\u0301ru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072641086,
    "t": "Sti\u0301haci\u0301 bombarde\u0301ry nad Normandii\u0301 : jak se v dobe\u030c invaze ze sti\u0301hac\u030cu\u030a stali pr\u030ces noc piloti sti\u0301haci\u0301ch bombarde\u0301ru\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072641666,
    "t": "Nezkrotni\u0301. 3, Sedmy\u0301 muz\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072641680,
    "t": "Nezkrotni\u0301. 4, Dcera Dana Barryho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788072642106,
    "t": "Beatles : \u010desk\u00e1 stopa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073140175,
    "t": "ICSC 2003 : first international conference on soft computing applied in computer and economic environments : January 30-31, Kunovice, Czech Republic : proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141493,
    "t": "Regiony v aktivita\u0301ch sta\u0301tu\u030a na poc\u030ca\u0301tku 21. stoleti\u0301 : (monografie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141516,
    "t": "Medzina\u0301rodny\u0301 obchod : (monografie)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141615,
    "t": "Matematika I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141653,
    "t": "Teoretiko-metodologic\u030ceskije problemy i novyje vozmoz\u030cnosti innovacionnogo razvitija c\u030ces\u030cskoj ekonomiki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141707,
    "t": "Dane\u030c a dan\u030cove\u0301 poradenstvi\u0301 II. : dan\u030c z pr\u030ci\u0301jmu\u030a fyzicky\u0301ch osob",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141745,
    "t": "Trestni\u0301 pra\u0301vo hmotne\u0301 po rekodifikaci : (k pra\u0301vni\u0301mu stavu k 1.1.2010)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141776,
    "t": "Bezpec\u030cnost pra\u0301ce ve s\u030ckolstvi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141783,
    "t": "Pra\u0301vo pro vedouci\u0301 pracovni\u0301ky s\u030ckol a s\u030ckolsky\u0301ch zar\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141806,
    "t": "Leadership",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141813,
    "t": "Mirovaja dinamika - cikly i krizisy v mirovom ekonomic\u030ceskom razvitii = Globa\u0301lni\u0301 financ\u030cni\u0301 krize: pr\u030ci\u0301c\u030ciny, dopady, ruska\u0301 specifika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073141820,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 ekonomiky s\u030ckoly",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073640033,
    "t": "Chci se dostat na vysokou s\u030ckolu! : ota\u0301zky k pr\u030ci\u0301prave\u030c na pr\u030ciji\u0301maci\u0301 zkous\u030cky. Pra\u0301vo a logika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073640248,
    "t": "Terezi\u0301n 1941 - 1945 2. Sociologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073640590,
    "t": "Posv\u00e1tn\u00fd baldach\u00fdn : z\u00e1klady sociologick\u00e9 teorie n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073640651,
    "t": "Posledn\u00ed ve\u010de\u0159e : cesta mezi opu\u0161t\u011bn\u00e9 k\u0159es\u0165any v arabsk\u00e9m sv\u011bt\u011b",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788073640965,
    "t": "Poh\u00e1dka o ove\u010dk\u00e1ch. Jak se ber\u00e1nek Milo\u0161 stal medv\u011bdem a pak zase ber\u00e1nkem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074140631,
    "t": "Martin Kola\u0301r\u030c : [bobtna\u0301ni\u0301, povrchy, dekory zlate\u0301, krajiny a jine\u0301-- : Fakulta ume\u030cni\u0301 a designu, Univerzita J.E. Purkyne\u030c v U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074140761,
    "t": "Te\u0301ma: C\u030cesko-ne\u030cmecke\u0301 hudebni\u0301 vztahy v minulosti a souc\u030casnosti I. webova\u0301 konference s mezina\u0301rodni\u0301 u\u0301c\u030casti\u0301 ; 1. - 31. r\u030ci\u0301jen 2008 = Thema: Tschechisch-deutsche Beziehungen im Bereich Musik in der Vergangenheit und in der Gegenwart",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074140815,
    "t": "Restaurovane\u0301 severoza\u0301padni\u0301 C\u030cechy : sborni\u0301k z kolokvia uskutec\u030cne\u030cne\u0301ho na Filozoficke\u0301 fakulte\u030c UJEP v U\u0301sti\u0301 nad Labem ve dnech 25.-26. kve\u030ctna 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074140822,
    "t": "Evropa : sociogeograficky\u0301 pr\u030cehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074140839,
    "t": "Edukace v kontextu socia\u0301lni\u0301 exkluze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074140853,
    "t": "Revitalizace antropogenne\u030c postiz\u030cene\u0301 krajiny v Podkrus\u030cnohor\u030ci\u0301. II. c\u030ca\u0301st, Teoreticka\u0301 vy\u0301chodiska pro moz\u030cnost revitalizace u\u0301zemi\u0301 modelove\u0301 oblasti : metodika : studijni\u0301 c\u030ca\u0301st",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141140,
    "t": "On the Tectonics of History",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141157,
    "t": "Rehabilitace I 2009 : sborni\u0301k praci\u0301 z konference : [U\u0301ZS UJEP, U\u0301sti\u0301 nad Labem, 26. u\u0301nora 2009]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141195,
    "t": "Echo Bohemie : beletrie v c\u030cesky\u0301ch a c\u030ceskone\u030cmecky\u0301ch c\u030casopisech 20.-40. let 19. stoleti\u0301 : (textova\u0301 pr\u030ci\u0301ruc\u030cka)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141225,
    "t": "Pohyb je z\u030civot 2009 : sborni\u0301k konference por\u030ca\u0301dane\u0301 dne 11. u\u0301nora 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141294,
    "t": "Barvy : u\u0301vod do vy\u0301tvarne\u0301 teorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141300,
    "t": "Za\u0301klady grafologie pro uc\u030citele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141423,
    "t": "Baryk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141454,
    "t": "2009: Vesmi\u0301rna\u0301 odysea",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141478,
    "t": "Kli\u0301c\u030cove\u0301 kompetence, pru\u030ar\u030cezova\u0301 te\u0301mata a projekty ve vzde\u030cla\u0301vaci\u0301m oboru C\u030cesky\u0301 jazyk a literatura na 1. stupni ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141546,
    "t": "Pra\u0301ce jako na kostele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141683,
    "t": "Velmi kr\u030cehke\u0301 vztahy, obraz rodiny v souc\u030casne\u0301m ume\u030cni\u0301 : 28.4.-28.5.2009, Galerie Armaturka ... U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141751,
    "t": "Geografie pru\u030amyslu C\u030ceska. 3. c\u030ca\u0301st, Odve\u030ctvi\u0301 vy\u0301robni\u0301 za\u0301kladny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141850,
    "t": "Functional equations and elementary functions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141911,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z konference Finance a management v teorii a praxi : Fakulta socia\u0301lne\u030c ekonomicka\u0301 UJEP U\u0301sti\u0301 nad Labem, 30. dubna 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141928,
    "t": "Marketing I. : (kombinovane\u0301 studium)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141942,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 ekonomika jako producent socia\u0301lni\u0301 a ver\u030cejne\u0301 pr\u030cidane\u0301 hodnoty : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z odborne\u0301ho semina\u0301r\u030ce - kulate\u0301ho stolu, 22.-23.10.2009 v U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074141997,
    "t": "Na okraji za\u0301jmu = On the periphery of concern : 10.9.-16.10.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142024,
    "t": "Sever, za\u0301pad, vy\u0301chod. Svazek 1, Severni\u0301 C\u030cechy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142307,
    "t": "Stav a perspektivy zpr\u030ci\u0301stupn\u030cova\u0301ni\u0301 str\u030cedove\u030cky\u0301ch a rane\u030c novove\u030cky\u0301ch me\u030cstsky\u0301ch knih",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142468,
    "t": "Na\u0301boz\u030censtvi\u0301 etnicko-kulturni\u0301ch makroregionu\u030a : (u\u0301vod do regiona\u0301lni\u0301 geografie na\u0301boz\u030censtvi\u0301)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142482,
    "t": "Atributy bakala\u0301r\u030cske\u0301 pra\u0301ce pro obor Obchod a marketing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142598,
    "t": "Dialog, etika a politika : studie k Plato\u0301novy\u0301m rany\u0301m a str\u030cedni\u0301m dialogu\u030am",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142628,
    "t": "Julius Lippert a ne\u030cmecke\u0301 prostr\u030cedi\u0301 v C\u030cecha\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142666,
    "t": "Mystifikace ve vy\u0301uce de\u030cjepisu, mystifikace vy\u0301ukou?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142857,
    "t": "Integra Jam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142918,
    "t": "Metodika k hodnoceni\u0301 geoterma\u0301lni\u0301ho potencia\u0301lu v modelove\u0301m u\u0301zemi\u0301 Podkrus\u030cnohor\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142963,
    "t": "Impresionisticke\u0301 a atona\u0301lni\u0301 tendence v hudbe\u030c Ference Liszta - anticipace harmonicky\u0301ch jevu\u030a 20. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074142970,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 potencia\u0301l v sociologicke\u0301 reflexi : socia\u0301lni\u0301 potencia\u0301l stare\u0301ho pru\u030amyslove\u0301ho regionu - pr\u030ci\u0301pad Mostecka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074143021,
    "t": "Za\u0301klady turistiky a sportu\u030a v pr\u030ci\u0301rode\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074143106,
    "t": "Financova\u0301ni\u0301 socia\u0301lni\u0301ho podniku a me\u030cr\u030ceni\u0301 socia\u0301lni\u0301 a ver\u030cejne\u0301 pr\u030cidane\u0301 hodnoty = Financing Social Enterprise and Measuring Social and Public Added Value : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 konference uspor\u030ca\u0301dane\u0301 ve dnech 14.-15.10.2010 v U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074143335,
    "t": "Souc\u030casna\u0301 socia\u0301lni\u0301 pra\u0301ce - teorie a praxe : sborni\u0301k pr\u030ci\u0301spe\u030cvku\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 konference : Univerzita Jana Evangelisty Purkyne\u030c v U\u0301sti\u0301 nad Labem, Fakulta socia\u0301lne\u030c ekonomicka\u0301, [katedra socia\u0301lni\u0301 pra\u0301ce, 23.9.2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074143885,
    "t": "Ideje a zboz\u030cnost v Plato\u0301nove\u030c dialogu Euthyfro\u0301n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074144448,
    "t": "Svoboda od antiky po souc\u030casnost",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074144615,
    "t": "Otevr\u030cene\u0301 hranice : pu\u030asobeni\u0301 v c\u030cesko-saske\u0301m pohranic\u030ci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074145384,
    "t": "Moz\u030cnosti a zpu\u030asoby pra\u0301ce se z\u030ca\u0301ky za\u0301kladni\u0301 s\u030ckoly v obdobi\u0301 pubescence : uplatn\u030cova\u0301ni\u0301 pedagogicko-psychologicky\u0301ch pr\u030ci\u0301stupu\u030a v praxi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074145421,
    "t": "S\u030ckoly ume\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074145438,
    "t": "Univerzita Pr\u030cedlice : Fakulta ume\u030cni\u0301 a designu Univerzity Jana Evangelisty Purkyne\u030c v U\u0301sti\u0301 nad Labem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074145483,
    "t": "Mys\u030clenkove\u030c schu\u030adne\u0301 cesty mezi Jeruzale\u0301mem a Athe\u0301nami : na\u0301boz\u030censkofilosoficke\u0301 konfrontace I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074145728,
    "t": "Offene Grenzen : Auswirkungen in der sa\u0308chsisch-bo\u0308hmischen Grenzregion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074145889,
    "t": "Vztah gymnazistu\u030a a vysokos\u030ckola\u0301ku\u030a ke knize, c\u030cteni\u0301 a litera\u0301rni\u0301 vy\u0301chove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074146633,
    "t": "Pedagogika ume\u030cni\u0301 - ume\u030cni\u0301 pedagogiky, aneb, Pr\u030ci\u0301nos oboru vy\u0301tvarna\u0301 vy\u0301chova ke vs\u030ceobecne\u0301mu vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074146749,
    "t": "Regional aspects of unemployment in the Czech Republic and Slovakia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147364,
    "t": "Lola",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147401,
    "t": "Tvorba a ochrana krajiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147425,
    "t": "Obnovitelne\u0301 zdroje energie : zpu\u030asoby zi\u0301ska\u0301va\u0301ni\u0301 elektricke\u0301 a tepelne\u0301 energie z obnovitelny\u0301ch zdroju\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147449,
    "t": "Pohyblivost hlasu jako znak vrcholne\u0301 belcantove\u0301 pe\u030cvecke\u0301 techniky a jeji\u0301 pouz\u030citi\u0301 v soudobe\u0301 zpe\u030cvni\u0301 pedagogice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147470,
    "t": "Uve\u030czne\u030cna\u0301 te\u0301mata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147500,
    "t": "Environmenta\u0301lni\u0301 geologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147517,
    "t": "Chemie z\u030civotni\u0301ho prostr\u030cedi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147524,
    "t": "Na konci sve\u030cta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147562,
    "t": "Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a k pr\u030cedme\u030ctu Fyzika a pr\u030ci\u0301strojova\u0301 technika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147692,
    "t": "Adaptabilita a resilience : studie k integruji\u0301ci\u0301m pr\u030ci\u0301stupu\u030am v geograficke\u0301m vy\u0301zkumu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147807,
    "t": "6. mezina\u0301rodni\u0301 sympozium ryte\u0301ho skla : 15.-21.9.2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147890,
    "t": "C\u030ci\u0301m se zaby\u0301va\u0301 environmenta\u0301lni\u0301 analyticka\u0301 chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147920,
    "t": "Jan Amos Comenius unchanging legacy in changing society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147968,
    "t": "Preference metakognitivni\u0301ch strategii\u0301 na pozadi\u0301 u\u0301kolovy\u0301ch situaci\u0301 v matematice u z\u030ca\u0301ku\u030a druhe\u0301ho stupne\u030c ZS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147975,
    "t": "U\u0301vod do studia chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147982,
    "t": "Milos\u030c Micha\u0301lek : kabinet = [cabinet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074147999,
    "t": "Udrz\u030citelne\u0301 syste\u0301my ver\u030cejny\u0301ch vodovodu\u030a a ver\u030cejny\u0301ch kanalizaci\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148026,
    "t": "Pru\u030amyslove\u0301 technologie II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148033,
    "t": "Hospodar\u030ceni\u0301 s vodou v krajine\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148040,
    "t": "Za\u0301klady analyticke\u0301 chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148057,
    "t": "Tvorba WWW stra\u0301nek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148088,
    "t": "Pr\u030ci\u0301prava a organizace staveb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148095,
    "t": "Voda jako sloz\u030cka biosfe\u0301ry : encyklopedie vodni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148101,
    "t": "Vodohospoda\u0301r\u030cska\u0301 infrastruktura : encyklopedie vodni\u0301ho hospoda\u0301r\u030cstvi\u0301 II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148118,
    "t": "Toxikologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148132,
    "t": "Cvic\u030ceni\u0301 a u\u0301lohy z pr\u030cedme\u030ctu Obecna\u0301 chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148156,
    "t": "Digita\u0301lni\u0301 modely tere\u0301nu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148170,
    "t": "Standardni\u0301 postupy environmenta\u0301lni\u0301 mikrobiologie : na\u0301vody u\u0301loh a laboratorni\u0301 cvic\u030ceni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148187,
    "t": "Atlas mikroorganismu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148194,
    "t": "Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a a u\u0301loh z fyzika\u0301lni\u0301 chemie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148200,
    "t": "U\u0301zemni\u0301 pla\u0301nova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148712,
    "t": "Odpady a druhotne\u0301 suroviny II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148798,
    "t": "Voda a pru\u030amysl",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148859,
    "t": "Hospodar\u030ceni\u0301 s vodou v krajine\u030c - funkce ekosyste\u0301mu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074148910,
    "t": "CAD syste\u0301my",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149368,
    "t": "3D tisk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149528,
    "t": "Metodika dokumentace lidove\u0301 architektury : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149535,
    "t": "Metodika dokumentace drobny\u0301ch pama\u0301tek : certifikovana\u0301 metodika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149665,
    "t": "Vy\u0301zkumne\u0301 c\u030cinnosti ve s\u030ckolni\u0301 te\u030clesne\u0301 vy\u0301chove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149726,
    "t": "Prostory a mi\u0301sta Zbyn\u030cka Sedla\u0301c\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149733,
    "t": "Blata : 49\u00b014,366' E, 14\u00b037,400' N",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149771,
    "t": "Text und Stil im Wandel : neue Perspektiven der Textlinguistik und Stilistik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149801,
    "t": "Pame\u030ct\u030c krajiny U\u0301stecke\u0301ho kraje ukryta\u0301 v mapovy\u0301ch archivech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149832,
    "t": "Laboratorni\u0301 me\u030cr\u030ceni\u0301 ve fyzioterapii II : analy\u0301za dat ve studii\u0301ch zame\u030cr\u030ceny\u0301ch na dolni\u0301 konc\u030cetinu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149849,
    "t": "Hodnoceni\u0301 vybrany\u0301ch te\u030clesny\u0301ch ukazatelu\u030a u de\u030cti\u0301 v U\u0301stecke\u0301m kraji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149856,
    "t": "Regiona\u0301lni\u0301 disonance v hodnotovy\u0301ch soudech adolescentu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149894,
    "t": "Vybrane\u0301 za\u0301klady metodologie pedagogicke\u0301ho vy\u0301zkumu : (se cvic\u030ceni\u0301mi)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074149924,
    "t": "Vy\u0301zkum pr\u030ci\u0301c\u030cin a projevu\u030a syndromu vyhor\u030ceni\u0301 u pedagogicky\u0301ch pracovni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640025,
    "t": "Lingvisticka\u0301 a hudebni\u0301 sloz\u030cka pr\u030ci vy\u0301uce jazyku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640148,
    "t": "Teorie adaptivni\u0301ho e-learningu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640278,
    "t": "Me\u0301dia - obsahy, publika, u\u0301c\u030cinky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640513,
    "t": "Os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce v chirurgicky\u0301ch oborech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640537,
    "t": "Formy a prostr\u030cedky rozvi\u0301jeni\u0301 aktivni\u0301 participace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640766,
    "t": "Metodika rozvi\u0301jeni\u0301 pr\u030ci\u0301rodove\u030cdny\u0301ch dovednosti\u0301 s podporou informac\u030cni\u0301ch technologii\u0301 v souc\u030casny\u0301ch paradigmatech vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 na str\u030cedni\u0301ch s\u030ckola\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640780,
    "t": "Diplomovy\u0301 semina\u0301r\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640810,
    "t": "Gerontologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640827,
    "t": "Os\u030cetrovatel\u030cska\u0301 starostlivost\u030c v pediatrii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640841,
    "t": "Psychologie zdravotnicke\u0301 profese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640872,
    "t": "Komunitni\u0301 pe\u0301c\u030ce a akutni\u0301 stavy v porodni\u0301 asistenci. C\u030ca\u0301st II., Akutni\u0301 stavy v porodni\u0301 asistenci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640896,
    "t": "Odborna\u0301 ne\u030cmc\u030cina 1, 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640902,
    "t": "Odborna\u0301 anglic\u030ctina 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640919,
    "t": "Odborna\u0301 anglic\u030ctina 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640957,
    "t": "Os\u030cetr\u030covatelska\u0301 pe\u0301c\u030ce v pediatrii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640964,
    "t": "Ortopedicka\u0301 protetika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074640995,
    "t": "Biomechanika I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074641169,
    "t": "Za\u0301klady viktimologie I.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074641176,
    "t": "Za\u0301klady viktimologie II.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074641183,
    "t": "Zvla\u0301da\u0301ni\u0301 za\u0301te\u030cz\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074641305,
    "t": "Jak fotit vy\u0301tvarne\u0301 artefakty - reprodukce vy\u0301tvarne\u0301ho di\u0301la",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074641831,
    "t": "Radiofarmaka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074641992,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly ze socia\u0301lni\u0301 psychologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074642289,
    "t": "Slovo a text v historicke\u0301m kontextu perspektivy historickose\u0301manticke\u0301 analy\u0301zy jazyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074642661,
    "t": "Pitva : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074642777,
    "t": "Somaticke\u0301 parametry dorostencu\u030a jako faktor sportovni\u0301 vy\u0301konnosti ve fotbalu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074642937,
    "t": "Textarbeit im Studium des Deutschen als Fremdsprache",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643095,
    "t": "Teacher's ethics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643101,
    "t": "Anglicko-c\u030cesky\u0301, c\u030cesko-anglicky\u0301 slovni\u0301k odborny\u0301ch pojmu\u030a z oblasti spolec\u030censky\u0301ch ve\u030cd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643125,
    "t": "Changes in European consciousness within the context of education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643149,
    "t": "Historical consciousness in school education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643156,
    "t": "Czech literature after 1945",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643163,
    "t": "Socio-demographic analysis and its (non)-usage in community plans formation",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643170,
    "t": "The religiosity of Czech society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643187,
    "t": "Poles in the Czech Republic",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643439,
    "t": "Autorsky\u0301 za\u0301kon v prostr\u030cedi\u0301 VS\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643668,
    "t": "Imunoanalyticke\u0301 metody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074643958,
    "t": "Rozvoj komunikac\u030cni\u0301 kompetence z\u030ca\u0301ku\u030a s lehky\u0301m menta\u0301lni\u0301m postiz\u030ceni\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074644535,
    "t": "Thomas Reid : maly\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074644559,
    "t": "Vita coaetanea = Souc\u030casny\u0301 z\u030civot",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074644962,
    "t": "Typicka\u0301 Allenova persona a jeji\u0301 ste\u030cz\u030cejni\u0301 rysy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645044,
    "t": "Za\u0301klady diagnostiky a le\u0301c\u030cby nemoci\u0301 slzny\u0301ch cest : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645051,
    "t": "Za\u0301klady endoskopicky\u0301ch operaci\u0301 hypofy\u0301zy a rinobaze : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645068,
    "t": "Extraezofagea\u0301lni\u0301 reflux - za\u0301klady diagnostiky a le\u0301c\u030cby : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645075,
    "t": "Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z Mezina\u0301rodni\u0301ho workshopu hyperbaricke\u0301 medici\u0301ny zaloz\u030cene\u0301 na du\u030akazech a IV. ostravsky\u0301ch dnu\u030a hyperbaricke\u0301 medici\u0301ny : ODHM 2014 : 18.-20. c\u030cervna 2014, Roz\u030cnov pod Radhos\u030cte\u030cm",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645105,
    "t": "Mechanika a biomechanika 2 : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645112,
    "t": "Mechanika a biomechanika 3 : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645150,
    "t": "Proteticka\u0301 fyzioterapie : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645211,
    "t": "Medici\u0301na katastrof : c\u030ci\u0301tanka pr\u030cekladu\u030a z odborne\u0301 literatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645228,
    "t": "Inovace profesni\u0301ch zdravotnicky\u0301ch programu\u030a na OU : IPZP",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645488,
    "t": "Vybrane\u0301 kapitoly z anatomie : skriptum. III., Splanchnologie, kardiovaskula\u0301rni\u0301, endokrinni\u0301 a mi\u0301zni\u0301 syste\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645495,
    "t": "Transkulturni\u0301 os\u030cetr\u030covatelstvi\u0301 : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645501,
    "t": "Komunikace v os\u030cetr\u030covatelstvi\u0301 : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645518,
    "t": "Ekonomika a pojis\u030ct\u030covnictvi\u0301 : studijni\u0301 opora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074645549,
    "t": "Characteristics of socio-spatial segregation in comparsion of two cities (halle-ostrava)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074646669,
    "t": "Didakticka\u0301 c\u030ci\u0301tanka britske\u0301 literatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074646836,
    "t": "Talent : is it really a gift?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074646874,
    "t": "Uc\u030cebnice pr\u030ci\u0301rodove\u030cdy pohledem pedagogicke\u0301ho vy\u0301zkumu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074646928,
    "t": "Inkluzivni\u0301 dimenze prima\u0301rni\u0301ho a sekunda\u0301rni\u0301ho vzde\u030cla\u0301va\u0301ni\u0301 ve specia\u0301lni\u0301 pedagogice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074647093,
    "t": "Jana\u0301c\u030ckiana 2014 : sborni\u0301k z 32. roc\u030cni\u0301ku mezina\u0301rodni\u0301 muzikologicke\u0301 konference Jana\u0301c\u030ckiana 2014, konane\u0301 v Ostrave\u030c ve dnech 29.-30. kve\u030ctna 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074647376,
    "t": "Didactics of media education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074647628,
    "t": "Karel Steinmetz (*1945) : k sedmdesa\u0301tina\u0301m muzikologa a hudebni\u0301ho pedagoga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074647642,
    "t": "Education for active citizenship",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074647673,
    "t": "Muzikologicke\u0301 studie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074647772,
    "t": "Pr\u030cehled topograficke\u0301 anatomie lidske\u0301ho te\u030cla : monografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788074649943,
    "t": "VI. ostravsk\u00e9 dny hyperbarick\u00e9 medic\u00edny = VI. Ostrava Days of Hyperbaric Medicine : 14.-15. \u010dervna 2018, Best Western Hotel Vista, Ostrava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075140562,
    "t": "6th International Workshop on the Biology of Fish Gametes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075140821,
    "t": "The effect of triazine based pesticides and their metabolites on no-target aquatic organisms = Vliv triazinov\u00fdch pesticid\u016f a jejich metabolit\u016f na nec\u00edlov\u00e9 vodn\u00ed organizmy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075141309,
    "t": "Vyu\u017eit\u00ed biofloc technologie v intenzivn\u00ed akvakultu\u0159e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075141569,
    "t": "Fish biometrics using machine vision = Ryb\u00ed biometrie s vyu\u017eit\u00edm metod po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9ho vid\u011bn\u00ed : doctoral thesis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788075640444,
    "t": "1915-1916 : jak je to divn\u011b kr\u00e1sn\u00e9, mil\u00e1\u010dku!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080640057,
    "t": "Povaz\u030cska\u0301 Bystrica a okolie : kedysi a dnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080640057,
    "t": "Povaz\u030cska\u0301 Bystrica a okolie : kedysi a dnes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080640088,
    "t": "V premena\u0301ch c\u030casu : Liesek 1558-1998 : historicko-etnograficka\u0301 monografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080640170,
    "t": "Ga\u0308msen in der Tatra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080640231,
    "t": "Romanticke\u0301 mu\u0301c\u030cniky : najchutnejs\u030cie sladkosti ku ka\u0301ve a c\u030caju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080640385,
    "t": "S\u030cpeciality sviatoc\u030cnej kuchyne : medove\u0301 sladkosti na Vianoce, na Vel\u0315ku\u0301 noc, na--",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080641054,
    "t": "Jedla\u0301 zo zemiakov : chutne\u0301, lacne\u0301, jednoduche\u0301 i sviatoc\u030cne\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080641122,
    "t": "Do srdca je len pa\u0301r seku\u0301nd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788080641818,
    "t": "Rozpra\u0301vky tatranske\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788081642005,
    "t": "Z\u030cena z Krakova",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085140149,
    "t": "Trenc\u030ci\u0301n 9\u03015 : vy\u0301ber zo su\u0301c\u030casne\u0301ho slovenske\u0301ho socha\u0301rstva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085142013,
    "t": "Bitka pri Luc\u030cenci roku 1451",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085143188,
    "t": "Vy\u0301znnamne\u0301 osobnosti nitry : materia\u0301l vydany\u0301 k 750. vy\u0301roc\u030ciu udelenia kra\u0301lo\u0313vsky\u0301ch vy\u0301sad mestu Nitra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085147087,
    "t": "Ilustra\u0301tori detskej knihy : vy\u0301berova\u0301 bibliografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085147308,
    "t": "Pavlovic\u030cov litera\u0301rny Svidni\u0301k : zborni\u0301k vi\u0301t\u0315azny\u0301ch pra\u0301c z 1.05. roc\u030cni\u0301ka okresnej litera\u0301rnej su\u0301t\u0315az\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085640021,
    "t": "Chrudim : Pla\u0301n me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085642117,
    "t": "633. Squadrona, Operace Crucible",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085644036,
    "t": "Pec\u030ceme moderne\u030c v maly\u0301ch i ve\u030cts\u030ci\u0301ch peka\u0301rna\u0301ch : Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro pekar\u030ce zac\u030ca\u0301tec\u030cni\u0301ky i mi\u0301rne\u030c pokroc\u030cile\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085644043,
    "t": "Vzde\u030clany\u0301 pe\u030cvec : Pe\u030cvecky\u0301 lexikon v heslech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085644111,
    "t": "Spolkova\u0301 republika Ne\u030cmecko : encyklopedicky\u0301 pr\u030cehled",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085644227,
    "t": "Smrti\u0301ci\u0301 oc\u030ci Tezcatlipokovy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645026,
    "t": "Analy\u0301za podnikatelske\u0301 c\u030cinnosti II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645057,
    "t": "Bibliografie Zeme\u030cde\u030clske\u0301 fakulty v C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovici\u0301ch za rok 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645064,
    "t": "Aplikovany\u0301 software 93 : Konf. C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice 8. - 10. 6. 1993, [Jihoc\u030ceska\u0301 univerzita] : Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek a programu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645125,
    "t": "Sbornik pr\u030cednas\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301 konference Aktua\u0301lny proble\u0301my zdravi\u0301 a r\u00b0ustu telat = Aktuelle Probleme der gesundheit und des Wachstums bei Jungrindern",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645125,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my zdravi\u0301 a ru\u030astu telat : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301 konference : C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645132,
    "t": "Investigation of the Forest Ecosystems and of Forest Damage : Lowland and Submountain Forests and Monitoring of the Forest Status : Proceedings of the workshop held in Kostelec nad C\u030cerny\u0301mi lesy 5. - 7. 4. 1993, [Forestry and",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645149,
    "t": "Pedagogicky\u0301 software 94 : [Konf.] C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice 7. - 8. 6. 1994, [Jihoc\u030ceska\u0301 univerzita] : Sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek a programu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645156,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my zdravi\u0301, ru\u030astu a produkce dru\u030abez\u030ce : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301 konference por\u030ca\u0301dane\u0301 ve spolupra\u0301ci ZF JU C\u030c. Bude\u030cjovice, JD a.s. Vodn\u030cany, MR Servis C\u030c. Bude\u030cjovice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645163,
    "t": "Technologie a vy\u0301z\u030civa vysokouz\u030citkove\u0301ho skotu : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645170,
    "t": "Sila\u0301z\u030cova\u0301ni\u0301 '95 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645200,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 ota\u0301zky chovu skotu a prasat v C\u030cR : (sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z celosta\u0301tni\u0301ho semina\u0301r\u030ce)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645217,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my zeme\u030cde\u030clske\u0301ho vy\u0301zkumu v oblasti zeme\u030cde\u030clske\u0301 techniky : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301 konference, C\u030ceske\u0301 Bude\u030cjovice 16.-17. kve\u030ctna 1996 = Actual problems of agricultural research in sphere of agricultural engineering : proceedings of the international conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645224,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my s\u030clechte\u030cni\u0301, zdravi\u0301, ru\u030astu a produkce prasat = Current problems of genetic, health, growth and production of pigs : sborni\u0301k tezi\u0301 pr\u030cedna\u0301s\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645231,
    "t": "Nove\u0301 poznatky v technologii vy\u0301roby a zpracova\u0301ni\u0301 mle\u0301ka = Current problems in production and technology of milk : sborni\u0301k tezi\u0301 pr\u030cedna\u0301s\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645248,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my s\u030clechte\u030cni\u0301, zdravi\u0301, ru\u030astu a produkce skotu = Current problems of breeding, health, growth and production of cattle : sborni\u0301k tezi\u0301 pr\u030cedna\u0301s\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645255,
    "t": "Nove\u0301 trendy ve zpracova\u0301ni\u0301 pu\u030ady : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek [ze semina\u0301r\u030ce] Jihoc\u030ceske\u0301 univerzity a Agra\u0301rni\u0301 komory v C\u030cesky\u0301ch Bude\u030cjovici\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645279,
    "t": "Genetika a s\u030clechte\u030cni\u0301 zvi\u0301r\u030cat : II. mezina\u0301rodni\u0301 konference doktorandu\u030a a studentu\u030a, Brno 3. c\u030cervna 1997 : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645323,
    "t": "XVIII. geneticke\u0301 dny : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek z mezina\u0301rodni\u0301 konference = XVIIIth Genetic days : book of abstracts of the international conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645330,
    "t": "Genetika : (studijni\u0301 pomu\u030acka k za\u0301kladni\u0301mu kurzu genetiky na AF MZLU v Brne\u030c)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085645354,
    "t": "Aktua\u0301lni\u0301 proble\u0301my s\u030clechte\u030cni\u0301, chovu, zdravi\u0301 a produkce prasat : sborni\u0301k tezi\u0301 pr\u030cedna\u0301s\u030cek z 2. mezina\u0301rodni\u0301 konference = Current problems of genetic, breeding, health and production of pigs : book of abstracts of the 2nd international conference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646221,
    "t": "Tabulky dane\u030c z pr\u030cidane\u0301 hodnoty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646276,
    "t": "Platne\u0301 socia\u0301lni\u0301 pr\u030cedpisy : soubor u\u0301plny\u0301ch zne\u030cni\u0301 pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a [od 1.1.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646337,
    "t": "Dane\u030c 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646351,
    "t": "Cestovni\u0301 na\u0301hrady v tuzemsku a zahranic\u030ci\u0301 : za\u0301kon o cestovni\u0301ch na\u0301hrada\u0301ch s komenta\u0301r\u030cem : platnost k 1.1.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646443,
    "t": "Celni\u0301 sazebni\u0301k 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646467,
    "t": "Soubor platny\u0301ch socia\u0301lni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a. Di\u0301l 2, Du\u030achodove\u0301 zabezpec\u030ceni\u0301, socia\u0301lni\u0301 pe\u0301c\u030ce, sta\u0301tni\u0301 da\u0301vky ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646542,
    "t": "Dane\u030c 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646610,
    "t": "Celni\u0301 sazebni\u0301k 1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646757,
    "t": "Abeceda mzdove\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301 '98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646764,
    "t": "Celni\u0301 sazebni\u0301k 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646825,
    "t": "Abeceda mzdove\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301 '98",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646863,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 pr\u030cedpisy pro mzdove\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301, personalisty a sta\u0301tni\u0301 spra\u0301vu : podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1.8.1998. 1. c\u030ca\u0301st, Nemocenske\u0301 pojis\u030cte\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646900,
    "t": "Dane\u030c 1999. 1. di\u0301l, Za\u0301kon o dani z pr\u030ci\u0301jmu\u030a, z pr\u030cidane\u0301 hodnoty, spotr\u030cebni\u0301, silnic\u030cni\u0301, de\u030cdicke\u0301 a darovaci\u0301, z nemovitosti\u0301, za\u0301kon o rezerva\u0301ch, o spra\u0301ve\u030c dani\u0301 a poplatku\u030a, pokyny MF",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646917,
    "t": "Dane\u030c 1999. 2. di\u0301l, Za\u0301kon o pojistne\u0301m na socia\u0301lni\u0301 zabezpec\u030ceni\u0301 a pr\u030ci\u0301spe\u030cvku na sta\u0301tni\u0301 politiku zame\u030cstnanosti, o pojistne\u0301m na vs\u030ceobecne\u0301 zdravotni\u0301 pojis\u030cte\u030cni\u0301, o u\u0301c\u030cetnictvi\u0301, o cestovni\u0301ch na\u0301hrada\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646924,
    "t": "Celni\u0301 sazebni\u0301k 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646931,
    "t": "Dan\u030cove\u0301 za\u0301kony 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646962,
    "t": "Abeceda mzdove\u0301 u\u0301c\u030cetni\u0301 99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085646986,
    "t": "Za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce a porus\u030cova\u0301ni\u0301 pracovne\u030cpra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a : k 1.1.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647051,
    "t": "Z\u030civnostensky\u0301 za\u0301kon : pozna\u0301mkove\u0301 vyda\u0301ni\u0301 se vzory : podle pravni\u0301ho stavu k 15.11.1993, u\u0301daje pro C\u030cR i SR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647150,
    "t": "Odborny\u0301 slovni\u0301k z oblasti ekonomicke\u0301, financ\u030cni\u0301 a pra\u0301vni\u0301 [2.] Ne\u030cmecko-c\u030cesky\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647297,
    "t": "Podnikatel, dane\u030c, finance II : Texty pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a s pozna\u0301mkami : Podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1. 1. 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647358,
    "t": "Obc\u030cansky\u0301 za\u0301koni\u0301k : Pr\u030cedpisy prova\u0301de\u030cci\u0301 a souvisi\u0301ci\u0301 : Podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1. 6. 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647358,
    "t": "Pr\u030cedpisy prova\u0301deci a souvisici",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647389,
    "t": "U\u0301stavni\u0301 syste\u0301m : text, du\u030avodova\u0301 zpra\u0301va, komenta\u0301r\u030c, literatura, judikatura, prova\u0301de\u030cci\u0301 za\u0301kony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647396,
    "t": "Profesiona\u0301lni\u0301 vy\u0301be\u030cr uchazec\u030cu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647556,
    "t": "Zada\u0301va\u0301ni\u0301 ver\u030cejny\u0301ch zaka\u0301zek : za\u0301kon o zada\u0301va\u0301ni\u0301 ver\u030cejny\u0301ch zaka\u0301zek, komenta\u0301r\u030c k za\u0301konu, rejstr\u030ci\u0301k, resume\u0301, slovni\u0301k, zada\u0301vaci\u0301 r\u030ca\u0301d staveb",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647570,
    "t": "Trestni\u0301 za\u0301kon a trestni\u0301 r\u030ca\u0301d : U\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 za\u0301konu\u030a o policii, o vy\u0301konu vazby, o vy\u0301konu trestu odne\u030cti\u0301 svobody : [Novelizovane\u0301 zne\u030cni\u0301] trestni\u0301ch kodexu\u030a s pozna\u0301mkami a judikaturou podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1. 1. 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647587,
    "t": "Dan\u030covy\u0301 poradce pro podnikatele : Dan\u030c z pr\u030ci\u0301jmu\u030a, rezervy, cestovne\u0301, u\u0301c\u030cetnictvi\u0301, pojistne\u0301, spra\u0301va dani\u0301 a poplatku\u030a : U\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a vc\u030cetne\u030c metodicky\u0301ch pokynu\u030a MF C\u030cR podle stavu ke dni 1. 1. 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085647594,
    "t": "Obc\u030cansky\u0301 za\u0301koni\u0301k : Podle pra\u0301vni\u0301ho stavu k 1. 1. 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085648126,
    "t": "Pi\u0301sne\u030c Karla Kryla : od A do Z\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085648157,
    "t": "Ze z\u030civota muzikantske\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085648270,
    "t": "Kytarove\u0301 efekty a apara\u0301ty od zac\u030ca\u0301tku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085649062,
    "t": "Textovy\u0301 editor T602",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085649437,
    "t": "FoxPro : Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a 90/4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085649581,
    "t": "Za\u0301lohova\u0301ni\u0301 a archivace : PKZIP, PKUNZIP ..., PKZIP pro Windows, ARJ, WINZIP : [komprimac\u030cni\u0301 programy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085649796,
    "t": "Microsoft Internet Explorer 5.0",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085649987,
    "t": "MS-DOS 5.0",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788085649994,
    "t": "FoxPro : Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a 91/4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086140094,
    "t": "Trnky brnky, na ty hrnky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086140131,
    "t": "Poha\u0301dkova\u0301 kni\u0301z\u030cka od Lady a od Jez\u030ci\u0301s\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086140780,
    "t": "Co muz\u030ci dali a vzali",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141022,
    "t": "Minami Bohemia : shiro, rekishi ho machi = Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy : hrady, za\u0301mky, historicka\u0301 me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141039,
    "t": "Juz\u030cnaja C\u030cechija : kreposti, zamki, istoric\u030ceskije goroda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141053,
    "t": "La Boemia meridionale : rocche, castelli, citta\u0300 storiche",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141060,
    "t": "La Bohe\u0302me du sud : cha\u0302teaux, villes historiques",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141084,
    "t": "Bohemia del Sur : castillos, palacios, ciudades histo\u0301ricas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141107,
    "t": "C\u030cesky\u0301 Krumlov : pru\u030avodce po me\u030cste\u030c a za\u0301mku, informace pro turisty, pla\u0301n me\u030csta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141138,
    "t": "C\u030cesky\u0301 Krumlov : guida della citta\u0300 e del castello, informazioni turistiche, pianta della citta\u0300",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141152,
    "t": "La ville de C\u030cesky\u0301 Krumlov : [guide de la ville et du cha\u0302teau, informations touristiques, plan de la ville",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141176,
    "t": "C\u030ceski Krumlov : putevoditel' po gorodu i zamku, informacii dlja turistov, karta goroda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141183,
    "t": "Chesuki\u0301-kurumurofu : machi to shiro no gaido, kankouannai, shigaizu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141282,
    "t": "Puraha : Rekishi toshi : Meisho to bunka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141503,
    "t": "C\u030ceska\u0301 republika : hrady a za\u0301mky, historicka\u0301 me\u030csta, kultura a pr\u030ci\u0301roda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141534,
    "t": "Re\u0301publique tche\u0300que : cha\u0302teaux et palais, villes historiques, culture et nature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141558,
    "t": "Repubblica Ceca : rocche e castelli, citta\u0300 storiche, cultura e natura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141572,
    "t": "Cheko kyouwakoku : jousai to shiro : rekishitekina machi : bunka to shizen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141640,
    "t": "Chesukii Kurumurofu : rekishitekina hashi, djo\u0301sai shiro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141763,
    "t": "Minami Bohemia : djo\u0301sai to shiro, rekishi tekina machi, bunka to shizen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141763,
    "t": "Jiz\u030cni\u0301 C\u030cechy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141848,
    "t": "North and East Bohemia : castles and cha\u0302teaux, historical towns, culture and nature",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086141886,
    "t": "Po\u0301\u0142nocne i wschodnie Czechy : zamki, pa\u0142ace, miasta historyczne, kultura i przyroda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086142012,
    "t": "Sto let masarykovy c\u030ceske\u0301 ota\u0301zky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086142289,
    "t": "Evropa dvaca\u0301te\u0301ho stoleti\u0301 v optice Masarykovy filozofie de\u030cjin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143033,
    "t": "Geograficke\u0301 informac\u030cni\u0301 syste\u0301my ve sta\u0301tni\u0301 spra\u0301ve\u030c : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a VI. semina\u0301r\u030ce : Junior centrum Sec\u030c 14.6.-16.6.1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143040,
    "t": "GIS ve sta\u0301tni\u0301 spra\u0301ve\u030c : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a ze semina\u0301r\u030ce. 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143057,
    "t": "GIS ve sta\u0301tni\u0301 spra\u0301ve\u030c : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z [VIII.] semina\u0301r\u030ce : Junior centrum Sec\u030c 12.6.-14.6.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143064,
    "t": "GIS ve sta\u0301tni\u0301 spra\u0301ve\u030c : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a 9. semina\u0301r\u030ce. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143095,
    "t": "Rostlinna\u0301 spolec\u030censtva vod a mokr\u030cadu\u030a, stepi\u0301, skal a rudera\u0301lni\u0301ch mi\u0301st Z\u030celezny\u0301ch hor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143132,
    "t": "GIS Sec\u030c 1999 : (geograficke\u0301 informac\u030cni\u0301 syste\u0301my ve sta\u0301tni\u0301 a ver\u030cejne\u0301 spra\u0301ve\u030c) : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a konference, Junior Centrum Sec\u030c 9.6.-11.6. 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143149,
    "t": "Litovelske\u0301 Pomoravi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143156,
    "t": "Prales Polom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143217,
    "t": "GIS Sec\u030c 2001 : GIS ve ver\u030cejne\u0301 spra\u0301ve\u030c : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a konference, 6.-8. c\u030cervna 2001 Junior centrum Sec\u030c u Chrudimi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086143217,
    "t": "GIS Sec\u030c 2001 : GIS ve ver\u030cejne\u0301 spra\u0301ve\u030c : sborni\u0301k refera\u0301tu\u030a z konference : 6.-8.6.2001, Junior centrum Sec\u030c u Chrudimi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086144214,
    "t": "Chronologicka\u0301 mapa sve\u030ctovy\u0301ch de\u030cjin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086144764,
    "t": "Anglic\u030ctina bleskove\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086144962,
    "t": "Kurs prvni\u0301 pomoci ps\u00b0m rychla\u0301 pomoc v nouzi ; za\u0301chrana, os\u030cetr\u030ceni\u0301, uloz\u030ceni\u0301 ; nehody a nemoci od A do Z",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086146102,
    "t": "Va\u0301noce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086146195,
    "t": "V barva\u0301ch duhy : zdravi\u0301 a fyzicky\u0301 z\u030civot (c\u030ctvrty\u0301 aspekt)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086146331,
    "t": "Mys\u030clenky vs\u030cedni\u0301 i sva\u0301tec\u030cni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086146539,
    "t": "Hebra\u0308ische Poesie und Psalmen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086148977,
    "t": "50 let fyzika\u0301lni\u0301 olympia\u0301dy - padesa\u0301t let pe\u0301c\u030ce o talenty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149547,
    "t": "Qis\u0323as\u0323 wa Hika\u0301jat ts\u030ci\u0301ki\u0301ja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149608,
    "t": "Arabska\u0301 slovesa = al-Af\u02bba\u0304l fi\u0304 al-lug\u0307ati al-\u02bbarabi\u0304jati",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149615,
    "t": "Poha\u0301dka o ztracene\u0301 krajine\u030c ; Psychologie sebekouc\u030cova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149639,
    "t": "Al-marad\u0323 al-abjad\u0323 : masrah\u0323i\u0304ja min t\u0332ala\u0304t\u0332ati fus\u0323u\u0304l = Bi\u0301la\u0301 nemoc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149646,
    "t": "Kra\u0301lovstvi\u0301 Sau\u0301dske\u0301 Ara\u0301bie : historie, literatura, geografie = Mamlakat al-\u02bbArabi\u0304jat as-Sa\u02bbu\u0304di\u0304jat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149653,
    "t": "Vesnic\u030can hleda\u0301 stranu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149769,
    "t": "Moderni\u0301 ira\u0301cke\u0301 povi\u0301dky = Al-qis\u0323s\u0323a al-\u02bbIra\u0304qi\u0304ja al-h\u0323adi\u0304t\u0332a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149776,
    "t": "Poha\u0301dka o barva\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149844,
    "t": "Bra\u0304gh : dali\u0304l al-madi\u0304na, ta\u0304richuma\u0304 wa muchat\u0323t\u0323at\u0323 wa sat\u0323i-ha\u0304 = Praha : pru\u030avodce me\u030cstem a jeho historii\u0301 v arabs\u030ctine\u030c (s pla\u0301nem centra)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086149875,
    "t": "Tale of a lost landscape : the psychology of self-coaching",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640020,
    "t": "Terorismus a integrovany\u0301 za\u0301chranny\u0301 syste\u0301m : konference : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek, Pode\u030cbrady, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640068,
    "t": "In case of danger : citizens' handbook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640396,
    "t": "Hasic\u030csky\u0301 za\u0301chranny\u0301 sbor Karlovarske\u0301ho kraje : 60. vy\u0301roc\u030ci\u0301 zaloz\u030ceni\u0301 profesiona\u0301lni\u0301 poz\u030ca\u0301rni\u0301 ochrany v Chebu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640419,
    "t": "Program redukce stresu : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka ke kurzu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640464,
    "t": "Standardy psychosocia\u0301lni\u0301 krizove\u0301 pomoci a spolupra\u0301ce zame\u030cr\u030cene\u0301 na pru\u030abe\u030ch a vy\u0301sledek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640525,
    "t": "Psychosocia\u0301lni\u0301 odpove\u030cd\u030c na kolektivni\u0301 na\u0301sili\u0301 a terorismus : tere\u0301nni\u0301 pru\u030avodce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640532,
    "t": "Stavby a poz\u030ca\u0301rne\u030c bezpec\u030cnostni\u0301 zar\u030ci\u0301zeni\u0301 : mala\u0301 encyklopedie poz\u030ca\u0301rni\u0301 bezpec\u030cnosti objektu\u030a a technologii\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640549,
    "t": "Vy\u0301kladovy\u0301 slovni\u0301k krizove\u0301ho r\u030ci\u0301zeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086640839,
    "t": "Hasic\u030csky\u0301 za\u0301chranny\u0301 sbor C\u030ceske\u0301 republiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086642277,
    "t": "Gorgoneion I : sborni\u0301k doc. JUDr. et PhDr. Dobroslavu Li\u0301balovi, DrSc., k 90. narozenina\u0301m",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086642437,
    "t": "Relativizace autority a jeji\u0301 dopady na souc\u030casnou mla\u0301dez\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086644264,
    "t": "Libicke\u0301 pove\u030csti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788086645018,
    "t": "Metrologie v kostce : ... s dopln\u030cky a pozna\u0301mkami : projekt Euromet c\u030c. 595",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087140185,
    "t": "Tvorba suspenze pr\u030ci u\u0301prave\u030c vody : teorie a praxe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087140192,
    "t": "Tlak 2011 : CDMS - Hotel Krystal Praha, 15.-17. u\u0301nora 2011 : sborni\u0301k pr\u030cedna\u0301s\u030cek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087140253,
    "t": "Monitoring v me\u030cstske\u0301m odvodne\u030cni\u0301. C\u030ca\u0301st I, Des\u030ct\u030cove\u0301 sra\u0301z\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141311,
    "t": "Ma\u0301chovske\u0301 preludium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141328,
    "t": "Krajinou Podbezde\u030czi\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141335,
    "t": "Pi\u0301sen\u030c o Z\u030cehrovce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141342,
    "t": "Vers\u030ce o la\u0301sce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141359,
    "t": "August se ra\u0301no nesme\u030cje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141366,
    "t": "Vlas\u030ctovic\u030cky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141380,
    "t": "Doty\u0301ka\u0301ni\u0301 kra\u0301sy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141458,
    "t": "Dostaven\u00ed\u010dko na Kosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087141557,
    "t": "Dot\u00fdk\u00e1n\u00ed kr\u00e1sy 5",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087142059,
    "t": "WHOQOL-OLD : pr\u030ci\u0301ruc\u030cka pro uz\u030civatele c\u030ceske\u0301 verze dotazni\u0301ku Sve\u030ctove\u0301 zdravotnicke\u0301 organizace pro me\u030cr\u030ceni\u0301 kvality z\u030civota ve vys\u030cs\u030ci\u0301m ve\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144077,
    "t": "Metodicke\u0301 postupy a za\u0301sady vyhodnocova\u0301ni\u0301 fyzika\u0301lni\u0301ch parametru\u030a pu\u030ad pod trvaly\u0301mi travni\u0301mi porosty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144084,
    "t": "Projev inbredni\u0301 deprese u znaku\u030a mle\u0301c\u030cne\u0301 uz\u030citkovosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144107,
    "t": "Hodnoceni\u0301 proteinu krmiv pro dojnice dle syste\u0301mu INRA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144145,
    "t": "Pr\u030cenos embryi\u0301 jako intenzifikac\u030cni\u0301 faktor s\u030clechtitelske\u0301 pra\u0301ce v chovu skotu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144152,
    "t": "Hodnoceni\u0301 kukur\u030cic\u030cne\u0301 sila\u0301z\u030ce pro dojnice dle syste\u0301mu MILK 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144169,
    "t": "Hodnoceni\u0301 energie, plnivosti a hodnota DINAG u krmiv pro dojnice dle INRA",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144176,
    "t": "Vliv inbredni\u0301 deprese na znaky reprodukce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087144213,
    "t": "Detekce r\u030ci\u0301je v chovech skotu - cesta ke zleps\u030ceni\u0301 u\u0301rovne\u030c reprodukce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087145180,
    "t": "Pr\u030cemy\u0301s\u030cli\u0301me o hodnota\u0301ch : tematicky\u0301 okruh osobnostni\u0301 a socia\u0301lni\u0301 vy\u0301chovy Hodnoty, postoje, prakticka\u0301 etika : lekce 11.1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146149,
    "t": "Prome\u030cny pra\u0301vni\u0301ho r\u030ca\u0301du v C\u030ceske\u0301 republice a v Ruske\u0301 federaci : sborni\u0301k z mezina\u0301rodni\u0301 konference",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146170,
    "t": "Prof. Dr. Antoni\u0301n Randa : zakladatelska\u0301 osobnost praz\u030cske\u0301 civilistiky : sborni\u0301k praci\u0301 k 175. vy\u0301roc\u030ci\u0301 narozeni\u0301 a 95. vy\u0301roc\u030ci\u0301 u\u0301mrti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146194,
    "t": "Konkuruji\u0301ci\u0301 jurisdikce mezina\u0301rodni\u0301ch rozhodovaci\u0301ch orga\u0301nu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146224,
    "t": "Casebook : vy\u0301be\u030cr pr\u030ci\u0301padu\u030a z mezina\u0301rodni\u0301ho pra\u0301va ver\u030cejne\u0301ho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146231,
    "t": "The introduction to Czech constitutional law : [textbook for the programme] Czech Legal System in European Context",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146255,
    "t": "Na\u0301hradni\u0301 rodinna\u0301 pe\u0301c\u030ce - pr\u030cedstavy a skutec\u030cnost : (realita a vy\u0301chodiska v C\u030cR) : kolokvium II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146279,
    "t": "Odpove\u030cdnost za ochranu (R2P). Nova\u0301 nade\u030cje nebo stare\u0301 pokrytectvi\u0301?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146286,
    "t": "Pr\u030ci\u0301klady z evropske\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146385,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 pra\u0301va v Evropske\u0301 u\u0301mluve\u030c na ochranu lidsky\u0301ch pra\u0301v a Mezina\u0301rodni\u0301m paktu o obc\u030cansky\u0301ch a politicky\u0301ch pra\u0301vech",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146408,
    "t": "Vybrane\u0301 proble\u0301my sjedna\u0301va\u0301ni\u0301 a prova\u0301de\u030cni\u0301 mezina\u0301rodni\u0301ch smluv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146422,
    "t": "Prome\u030cny mezina\u0301rodni\u0301ho pra\u0301va a jeho nauky - vybrane\u0301 koncepty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087146552,
    "t": "Ochrana mezina\u0301rodni\u0301ch investic v kontextu obecne\u0301ho mezina\u0301rodni\u0301ho pra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087147023,
    "t": "Mi\u0301stni\u0301 rozvoj jako kli\u0301c\u030covy\u0301 faktor ru\u030astu str\u030cedni\u0301 a vy\u0301chodni\u0301 Evropy : Praha 9.12.2005 : [pr\u030cepis z jedna\u0301ni\u0301 mezina\u0301rodni\u0301 konference] = Local Development as a Driver for Growth in Central and Eastern Europe : Prague 9.12.2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087147061,
    "t": "Pru\u030amysl cestovni\u0301ho ruchu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087147191,
    "t": "E-podnika\u0301ni\u0301 pro cestovni\u0301 ruch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087147597,
    "t": "Pr\u030ci\u0301nosy struktura\u0301lni\u0301ch fondu\u030a a kohezni\u0301 politiky v C\u030ceske\u0301 republice : manaz\u030cerske\u0301 shrnuti\u0301 : br\u030cezen 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087147870,
    "t": "Vy\u0301sledky intervenci\u0301 ze struktura\u0301lni\u0301ch fondu\u030a a Fondu soudrz\u030cnosti dosaz\u030cene\u0301 v tematicky\u0301ch oblastech v letech 2007-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087147917,
    "t": "Pr\u030ci\u0301klady dobre\u0301 praxe : vy\u0301be\u030cr 12 u\u0301spe\u030cs\u030cne\u030c realizovany\u0301ch projektu\u030a z programu Central Europe 2007-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087147931,
    "t": "Projekty v programu Central Europe : zapojeni\u0301 c\u030cesky\u0301ch partneru\u030a v ra\u0301mci uskutec\u030cne\u030cny\u0301ch vy\u0301zev v obdobi\u0301 2007-2013 : (verze za\u0301r\u030ci\u0301 2014) : Central Europe programme 2007-2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087148129,
    "t": "Lez\u030c ma\u0301 kra\u0301tke\u0301 nohy a jine\u0301 povi\u0301dky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087148228,
    "t": "A\u0301zerba\u0301jdz\u030ca\u0301n: Mezi Za\u0301padem a Vy\u0301chodem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087148235,
    "t": "V kra\u0301tky\u0301ch r\u030ca\u0301dka\u0301ch o zvi\u0301r\u030ca\u0301tka\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087148259,
    "t": "Hedva\u0301bny\u0301 r\u030cete\u030cz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087148310,
    "t": "Partekon : z\u030civot po kapitalismu : (participativni\u0301 ekonomika)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087149409,
    "t": "Olomoucke\u0301 baroko : prome\u0301ny ambici\u0301 jednoho me\u030csta. 3, Historie a kultura",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087149621,
    "t": "Via Lucis v Uherske\u0301m Brode\u030c : Ivan Theimer na Morave\u030c",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087149744,
    "t": "Goticke\u0301 madony na lvu. Gotische Lo\u0308wenmadonnen. Splendor et Virtus Reginae Coeli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087149768,
    "t": "Publisher Rainer Pretzell : creator and experimentator : artists' books : exhibition",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087642283,
    "t": "Mysterium zrozeni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087643037,
    "t": "Expedice Podyj\u00ed : Dev\u011bt ml\u00fdn\u016f a Podmol\u00ed : n\u00e1m\u011bty na badatelsk\u00e9 aktivity pro \u017e\u00e1ky z\u00e1kladn\u00edch a st\u0159edn\u00edch \u0161kol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087646007,
    "t": "Jindr\u030cich Vacek : pedagog a historik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087646014,
    "t": "Jindr\u030cich C\u030cadi\u0301k : nepra\u0301vem zapomenuty\u0301 plzen\u030csky\u0301 historik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087646038,
    "t": "Plzen\u030cska\u0301 Porta oc\u030cima pame\u030ctni\u0301ku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087646113,
    "t": "Zdene\u030ck Macek : pedagog a historik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087646120,
    "t": "Ru\u030az\u030cena Vackova\u0301 : historic\u030cka statec\u030cne\u0301ho srdce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087647158,
    "t": "Gymnasticke\u0301 posilova\u0301ni\u0301 : motoricko-funkc\u030cni\u0301 pr\u030ci\u0301prava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087647356,
    "t": "Scientia Movens 2017 sborn\u00edk p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f z mezin\u00e1rodn\u00ed studentsk\u00e9 v\u011bdeck\u00e9 konference konan\u00e9 dne 7. b\u0159ezna 2017",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788087647394,
    "t": "Adapted Physical Activity through the Lifespan : 22nd September 2017 : kniha abstrakt\u016f = book of abstracts",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088140412,
    "t": "Um\u011bn\u00ed pozdn\u00edho st\u0159edov\u011bku v hornick\u00e9 oblasti Kru\u0161noho\u0159\u00ed. 4, Ret\u00e1bl se sv. Barborou z chomutovsk\u00e9 sb\u00edrky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088143017,
    "t": "Lazarus. Na ceste\u030c po Galaxii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088143031,
    "t": "Procha\u0301zky po Jeleni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088143093,
    "t": "Pozor, kou\u0161e!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088143161,
    "t": "Projekt Athena",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788088143376,
    "t": "Slzy nebes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089141029,
    "t": "Koherentna\u0301 politika rehabilita\u0301cie pre ludi\u0301 so zdravotny\u0301m postihnuti\u0301m : odporu\u0301c\u030canie c\u030c. R (92) 6 prijate\u0301 Vy\u0301borom ministrov 9. aprila 1992 na 474. zasadnuti\u0301 za\u0301stupcov ministrov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089141036,
    "t": "Zdravotne\u0301 postihnutie v kontexte novodobej socia\u0301lnej politiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089143078,
    "t": "Energetika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788089647583,
    "t": "Matu\u0301s\u030c Zajac : In",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090140431,
    "t": "Pediatria prima\u0301rnej starostlivosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090140547,
    "t": "Zborni\u0301k za\u0301konov : obc\u030ciansky\u0301 za\u0301koni\u0301k, obc\u030ciansky\u0301 su\u0301dny\u0301 poriadok, za\u0301konni\u0301k pra\u0301ce, za\u0301kon o zamestnanosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090140813,
    "t": "Maly\u0301 slovni\u0301k spis\u030csky\u0301ch obci\u0301 : Spis\u030c v roku 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090141636,
    "t": "Slowakische Volksgesa\u0308nge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090141704,
    "t": "Anglicko-slovensky\u0301 slovni\u0301k : ekono\u0301mia, ekonomika, manaz\u030ce\u0301rstvo, marketing, podnikanie, u\u0301c\u030ctovni\u0301ctwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090141896,
    "t": "Stredne\u0301 s\u030ckoly a internet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142213,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k uc\u030cebnici francouzs\u030ctiny Espaces 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142213,
    "t": "Espaces : Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k uc\u030ceb. francouzs\u030ctiny. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142220,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k uc\u030cebnici francouzs\u030ctiny Espaces 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142411,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 a kulturni\u0301 antropologie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142534,
    "t": "Zbys\u030cek Sion : obrazy 1958-1996 : [Praha] 20.6.-1.9.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142565,
    "t": "Pavel Kraus : hearts' and minds' : [katalog",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142602,
    "t": "Obnova sva\u0301tosti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142619,
    "t": "Druhy\u0301 z\u030civotopis svate\u0301ho Frantis\u030cka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142626,
    "t": "Vzru\u030ast ke Kristu. Di\u0301l 1, Stavebni\u0301 prvky duchovni\u0301ho z\u030civota",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142633,
    "t": "Vzru\u030ast ke Kristu. Di\u0301l 2, Vzru\u030ast duchovni\u0301 zkus\u030cenosti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142657,
    "t": "Mys\u030clenky svate\u0301ho Frantis\u030cka na kaz\u030cdy\u0301 den",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090142749,
    "t": "Vladimi\u0301r Smrc\u030cka nejen de\u030ctem (6) : vy\u0301stava ilustraci\u0301, papi\u0301rovy\u0301ch hrac\u030cek a textilni\u0301ch kola\u0301z\u030ci\u0301 25. listopadu - 20. prosince 2001, Me\u030cstska\u0301 knihovna Letohrad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143005,
    "t": "Pyramida",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143012,
    "t": "Z\u030civot s jezevc\u030ci\u0301kem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143036,
    "t": "Berti\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143074,
    "t": "Attilu\u030av bojovni\u0301k : [roma\u0301n z doby, kdy se hroutila r\u030ci\u0301mska\u0301 r\u030ci\u0301s\u030ce]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143227,
    "t": "Praha",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788090143449,
    "t": "Nobody Sv. 6. Tajemstvi\u0301 karty smrti / ilustrace Jir\u030ci\u0301 Wowk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143487,
    "t": "Nobody. Sv. 10, D\u030ca\u0301belsky\u0301 dvojni\u0301k",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143715,
    "t": "Autodoprava",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143777,
    "t": "O kohoutkovi a slepic\u030cce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090143968,
    "t": "Zlata\u0301 kniha plzen\u030csky\u0301ch pove\u030csti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090144309,
    "t": "Das Barock und die Gegenwart : Internationales Bildnersymposium Leitmeritz, 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090144309,
    "t": "Das Barock und die Gegenwart : Internationales Bildersymposium, Leitmeritz, Kirche Mariae Verku\u0308ndigung 1992",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090144309,
    "t": "Das Barock und die Gegenwart : Internat. Bildnersymposium",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090144620,
    "t": "Var\u030ceni\u0301 : pro 2. stupen\u030c specia\u0301lni\u0301ch s\u030ckol",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090144644,
    "t": "U\u0301vod do financ\u030cni\u0301 matematiky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145139,
    "t": "Z\u030cijeme v rodinne\u0301m domku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145153,
    "t": "Va\u0301noce plne\u0301 na\u0301padu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145160,
    "t": "Recepta\u0301r\u030c na cely\u0301 rok 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145184,
    "t": "Zdrave\u030c ji\u0301st podle nas\u030cich pr\u030cedku\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145207,
    "t": "Slabika\u0301r\u030c uz\u030civatele osobni\u0301ho poc\u030ci\u0301tac\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145221,
    "t": "Zamilovany\u0301 bacil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145306,
    "t": "Krimina\u0301lka na stope\u030c I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145344,
    "t": "Za\u0301klady a technika le\u0301c\u030cby ozonem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145481,
    "t": "Tschechische Schriftsteller u\u0308ber Toleranz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145535,
    "t": "Tschechische Ostereier : Anleitungen und Methoden u\u0308ber Dekorieren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145542,
    "t": "Iging : Staroc\u030ci\u0301nska\u0301 kniha o ve\u030cs\u030cte\u030cni\u0301, pr\u030ceme\u030cna\u0301ch, projevu ducha, jang-jin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090145733,
    "t": "Tr\u030ciatr\u030cicet roku\u030a na vozi\u0301c\u030cku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146006,
    "t": "Posledn\u00ed kni\u017eka o d\u011btstv\u00ed",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146235,
    "t": "Receptury pro cukra\u0301r\u030cskou vy\u0301robu. [Sv.] 5, Vy\u0301robky ze s\u030clehany\u0301ch hmot I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146273,
    "t": "Receptury pro cukra\u0301r\u030cskou vy\u0301robu. [Sv.] 6, Vy\u0301robky ze s\u030clehany\u0301ch hmot II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146297,
    "t": "Receptury pro cukra\u0301r\u030cskou vy\u0301robu. [7], Listove\u0301, pa\u0301lene\u0301 a s\u030clehac\u030ckove\u0301 vy\u0301robky",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146310,
    "t": "Praxe magicke\u0301 evokace. [Di\u0301l 1], [Text]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146617,
    "t": "Krasavci s chlupaty\u0301ma nohama",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146808,
    "t": "Tabulky dane\u030c z pr\u030cidane\u0301 hodnoty : - 23",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146815,
    "t": "Pr\u030ci\u0301ruc\u030cka k vyplne\u030cni\u0301 pr\u030cizna\u0301ni\u0301 k dani z pr\u030ci\u0301jmu\u030a fyzicky\u0301ch osob za rok 1993 : U\u0301plny\u0301 vy\u0301klad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146921,
    "t": "Socia\u0301lni\u0301 a zdravotni\u0301 pojis\u030cte\u030cni\u0301 podnikatelu\u030a v ota\u0301zka\u0301ch a odpove\u030cdi\u0301ch : [Doplne\u030cno] prakticky\u0301mi pr\u030ci\u0301klady]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146952,
    "t": "Nemocenske\u0301 pojis\u030cte\u030cni\u0301 zame\u030cstnancu\u030a 1994 : U\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 pra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a s komenta\u0301r\u030cem zame\u030cr\u030ceny\u0301m na zme\u030cny nemocenske\u0301ho pojis\u030cte\u030cni\u0301 pro rok 1994 a uka\u0301zky prakticky\u0301ch pr\u030ci\u0301kladu\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090146969,
    "t": "Novelizovany\u0301 za\u0301koni\u0301k pra\u0301ce s komenta\u0301r\u030cem ; Na\u0301vrh za\u0301sad za\u0301kona o sta\u0301tni\u0301 sluz\u030cbe\u030c ... a u\u0301plne\u0301 zne\u030cni\u0301 pracovne\u030cpra\u0301vni\u0301ch pr\u030cedpisu\u030a : aktualizovane\u0301 vyda\u0301ni\u0301 k 1.6. 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147195,
    "t": "Svata\u0301 zeme\u030c - Izrael",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147362,
    "t": "The European heritage campus : final report : Olomouc, July 11th - 31st, 1994, The Institute for Preservation of Historical Structures = Evropsky\u0301 ta\u0301bor kulturni\u0301ho de\u030cdictvi\u0301 : za\u0301ve\u030crec\u030cna\u0301 zpra\u0301va : Olomouc, 11. - 31. c\u030cervence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147386,
    "t": "Pama\u0301tkovy\u0301 u\u0301stav v Olomouci 1995 : vy\u0301roc\u030cni\u0301 zpra\u0301va",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147546,
    "t": "Vs\u030ce o Internetu : pru\u030avodce uz\u030civatele & katalog zdroju\u030a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147584,
    "t": "Distribuovane\u0301 syste\u0301my : vy\u0301poc\u030cty v si\u0301ti\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147638,
    "t": "S\u030cumavsky\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147676,
    "t": "S\u030cumavsky\u0301 kalenda\u0301r\u030c 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090147904,
    "t": "Postavy na zpracova\u0301ni\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090148208,
    "t": "Dan\u030c z pr\u030cidane\u0301 hodnoty II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090148222,
    "t": "Nemocenske\u0301 pojis\u030cte\u030cni\u0301 od roku 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090148314,
    "t": "R\u030ci\u0301zeni\u0301 ve s\u030ckolstvi\u0301. [C\u030ca\u0301st] 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090148505,
    "t": "Pru\u030avodce olomoucky\u0301mi ulicemi : Olomouc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090148529,
    "t": "Radnice : pama\u0301tna\u0301 Olomouc",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090148628,
    "t": "HOAI kniha honora\u0301r\u030covy\u0301ch tabulek ; nar\u030ci\u0301zeni\u0301 o honora\u0301r\u030ci\u0301ch za vy\u0301kony architekt\u00b0u a inz\u030ceny\u0301r\u00b0u ve zne\u030cni\u0301 c\u030ctvrte\u0301ho zme\u030cnove\u0301ho nar\u030ci\u0301zeni\u0301 ; textove\u0301 vyda\u0301ni\u0301 s rozs\u030ci\u0301r\u030ceny\u0301mi tabulkami pro vy\u0301poc\u030cet honora\u0301r\u030c\u00b0u k \u00a7\u00a7 16, 17, 34, 38, 41, 45b, 46a, 47a, 48b, 49d, 56 (1), 56 (2), 65, 74, 78, 83, 89, 94 a 99",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090149038,
    "t": "Dane\u030c 1994 : po zme\u030cna\u0301ch a dopln\u030cci\u0301ch v roce 1993 s platnosti\u0301 od 1.1.1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090149052,
    "t": "Sbi\u0301rka pr\u030ci\u0301kladu\u030a propoc\u030ctu vs\u030cech da\u0301vek nemocenske\u0301ho pojis\u030cte\u030cni\u0301, roc\u030cni\u0301ho zu\u0301c\u030ctova\u0301ni\u0301 dane\u030c z pr\u030ci\u0301jmu vc\u030cetne\u030c propoc\u030ctu za\u0301loh na dan\u030c ze za\u0301visle\u0301 c\u030cinnosti, zdravotni\u0301ho pojis\u030cte\u030cni\u0301 a pojistne\u0301ho na socia\u0301lni\u0301 zabezpec\u030ceni\u0301 osob samostatne\u030c vy\u0301de\u030clec\u030cne\u030c c\u030cinny\u0301ch",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090149137,
    "t": "Tanc\u030cit ve sve\u030ctle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090149328,
    "t": "Kam v Praze : Pru\u030avodce 94 : Historie, kultura, hotely, stravova\u0301ni\u0301, na\u0301kupy, informace motoristu\u030am, vs\u030ceobecne\u0301 informace",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090149403,
    "t": "Vla\u0301dcove\u0301 nove\u0301ho ve\u030cku. Kniha 4, (1804-1937). Doba pova\u0301lec\u030cna\u0301 : Rakousko a Rusko v 19. stoleti\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090149472,
    "t": "Byla jednou jedna... b\u00e1snick\u00e1 generace takzvan\u00fdch p\u011btat\u0159ic\u00e1tn\u00edk\u016f : (dissertatio apologetica)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090640825,
    "t": "M\u011bsto na obloze : z\u00e1pisky astr\u00e1ln\u00edho cestovatele : duchovn\u00ed rom\u00e1n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090641815,
    "t": "L\u00e1skou ke sv\u00e9mu kraji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090643116,
    "t": "Kr\u00e1sy Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00e9ho kraje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788090647596,
    "t": "Li\u0161ejn\u00edky : kapesn\u00ed atlas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788097143770,
    "t": "Frontiers of the Roman Empire = Grenzen des Ro\u0308mischen Reiches ; Hranice Ri\u0301mskej ri\u0301s\u030ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122141078,
    "t": "Zhu\u0308tsazhu\u0308 ku\u0308ru\u0308thewa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122142181,
    "t": "Kadhara Tuingashit",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788122142235,
    "t": "Amothu Baibel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126140213,
    "t": "Macbeth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126140787,
    "t": "Encyclopaedia of Arunachal Pradesh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126142583,
    "t": "Laboratory Manual Of Physical Pharmacy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126144709,
    "t": "Solid state chemistry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126144808,
    "t": "Introduction to management accounting",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126145164,
    "t": "Industrial microbiology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126145188,
    "t": "Computer algorithms : introduction to design and analysis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126145904,
    "t": "Phonetics in english",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126145928,
    "t": "Engineering mechanics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126146116,
    "t": "A course in phonetics and spoken english",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126147472,
    "t": "Fair and festivals of Indian tribes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788126147564,
    "t": "Tribal health and medicines in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788170140269,
    "t": "Advanced Accountancy. vol 1 Theory, Method and application",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171140046,
    "t": "Geotechniques of problematic soils and rocks : characterisation, design & ground improvements ; proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171640584,
    "t": "Vigyanik vidhi se gane ke kheti",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788171641642,
    "t": "Catalogue on tools and machinery developed by ICAR",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172140137,
    "t": "A challenge to medical profession--AIDS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172140151,
    "t": "An introduction to Asian theology : an Asian story from a Malaysian eye for Asian neighbourology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172140564,
    "t": "Ecological world-view for a just society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172140632,
    "t": "Impact of Islamic fundamentalism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172144234,
    "t": "Image of God",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172145897,
    "t": "Missions, a cross-cultural experience and change in western India",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788172146481,
    "t": "Liberation and the service of God : a theological evaluation of Exodus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172146481,
    "t": "Liberation and service of God : a theological evaluation of Exodus 1:1 to 15:21",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172146979,
    "t": "Selected writings of Sebastian Kappen S.J. 2. Jesus and society",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172147181,
    "t": "Divine guidance",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172147198,
    "t": "Cross : hope of suffering humanity : Lent and Holy Week meditations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172147365,
    "t": "Prayers from the Bible",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172147525,
    "t": "Redemptive names of god",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172147822,
    "t": "The greatest festival of liberation at Golgotha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788172147921,
    "t": "Prayers not for sale",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140388,
    "t": "\u091a\u0930\u093f\u092f\u093e\u092a\u093f\u091f\u0915-\u0905\u091f\u094d\u0920\u0915\u0925\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140449,
    "t": "Khuddakanika\u0304ye Dhammapada-at\u0323t\u0323hakatha\u0304 / 2 Dhammagiri-Pa\u0304li-granthama\u0304la\u0304 / Vipas\u0301yana\u0304 Vis\u0301odhana Vinya\u0304sa. 51",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140500,
    "t": "Dhammagiri-pa\u0304li-ganthama\u0304la\u0304 : [Devana\u0304gari\u0304]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140593,
    "t": "Sa\u0304dhuvila\u0304sini\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 / 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140609,
    "t": "Sa\u0304dhuvila\u0304sini\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140623,
    "t": "Majjhimanika\u0304yo : Devana\u0304gari\u0304 2 Majjhimapan\u0323n\u0323a\u0304sapa\u0304l\u0323i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140647,
    "t": "Papan\u0303casu\u0304dani\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 1 Mu\u0304lapan\u0323n\u0323a\u0304sa-At\u0323t\u0323hakatha\u0304 [1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140661,
    "t": "Papan\u0303casu\u0304dani\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 [3] Majjhimapan\u0323n\u0323a\u0304sa-At\u0323t\u0323hakatha\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140678,
    "t": "\u092e\u091c\u094d\u091d\u093f\u092e\u0928\u093f\u0915\u093e\u092f\u0947 \u092a\u092a\u091e\u094d\u091a\u0938\u0942\u0926\u0928\u0940 : \u0909\u092a\u0930\u093f\u092a\u0923\u094d\u0923\u093e\u0938-\u0905\u091f\u094d\u0920\u0915\u0925\u093e",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140692,
    "t": "Li\u0304natthappaka\u0304sana\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 / 2 Mu\u0304lapan\u0323n\u0323a\u0304sa-T\u0323i\u0304ka\u0304 [2]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140821,
    "t": "Sam\u0323yuttanika\u0304ye Li\u0304natthappaka\u0304sana\u0304 / 1 Dhammagiri-Pa\u0304li-granthama\u0304la\u0304 / Vipas\u0301yana\u0304 Vis\u0301odhana Vinya\u0304sa. 32, Saga\u0304tha\u0304vagga-t\u0323i\u0304ka\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140845,
    "t": "Sam\u0323yuttanika\u0304ye Li\u0304natthappaka\u0304sana\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140869,
    "t": "Suttapitake Samyuttanikayo : Mahavaggapali, Dutiyo Khandho",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140913,
    "t": "Suttapit\u0323ake An\u0307guttaranika\u0304yo / 3,1 Dhammagiri-Pa\u0304li-granthama\u0304la\u0304 / Vipas\u0301yana\u0304 Vis\u0301odhana Vinya\u0304sa. 39, At\u0323t\u0323haka-navakanipa\u0304tapa\u0304l\u0323i",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174140944,
    "t": "An\u0307guttaranika\u0304ye Manorathapu\u0304ran\u0323i\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174141576,
    "t": "Sa\u0304ratthadi\u0304pani\u0304-T\u0323i\u0304ka\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 / 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174141613,
    "t": "Vinaya\u0304lan\u0307ka\u0304ra-T\u0323i\u0304ka\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174141644,
    "t": "Vinayavinicchaya-\u1e6c\u012bk\u0101 Devan\u0101gar\u012b edition of the P\u0101li text of the Cha\u1e6d\u1e6dha Sa\u1e45g\u0101yana 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174141798,
    "t": "Pat\u0323t\u0323ha\u0304napa\u0304l\u0323i : Devana\u0304gari\u0304 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174141934,
    "t": "Visuddhimaggo / 1 Dhammagiri-Pa\u0304li-granthama\u0304la\u0304 / Vipas\u0301yana\u0304 Vis\u0301odhana Vinya\u0304sa. 137",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174141941,
    "t": "Visuddhimaggo : Devana\u0304gari\u0304 / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174141965,
    "t": "Visuddhimagga-maha\u0304t\u0323i\u0304ka\u0304 : Devana\u0304gari\u0304 / 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788174142542,
    "t": "The Caravan of Dhamma : diary of S.N. Goenka's \"Meditation Now\" tour : Europe and North America, April 10 to August 15, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175640160,
    "t": "A complete book of Indian cookery",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175640894,
    "t": "Cure by fruits and vegetables",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175641099,
    "t": "Gujarati dishes : for solid proteine packed base dishes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175641747,
    "t": "A complete book on yoga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175641754,
    "t": "Srimad Bhagavadgita : (with Sanskrit slokas, English translation and annotations)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175642461,
    "t": "Dr. Bhimrao Ambedkar : [great Indian revolutionary]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788175643055,
    "t": "Rabindranath Tagore's The home and the world",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788176640305,
    "t": "Ca\u0304ra ya\u0304ra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140088,
    "t": "Kasturi\u0304mrig ; Pavitra puja\u0304ri\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140095,
    "t": "Laut ja\u0304o Hari",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140118,
    "t": "Maha\u0304bhinishkraman\u0323a tatha\u0304 anya kaha\u0304niya\u0304m\u0310 : kaha\u0304ni\u0304 san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140187,
    "t": "Sikha vica\u0304radha\u0304ra\u0304 aura ma\u0304nava mu\u0304lya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140217,
    "t": "Guma hota\u0304 a\u0304dami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140255,
    "t": "Sama\u0304java\u0304da ka\u0304 bhavishya",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140392,
    "t": "Par\u0323osi\u0304 tatha\u0304 anya kaha\u0304niya\u0304m\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140453,
    "t": "Ek lamba\u0304 din",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140491,
    "t": "Russian case system : a reference grammar based on selected stories of Anton Chekhov",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140637,
    "t": "Jaldhaar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140682,
    "t": "Bala ki\u0304 kha\u0304la",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177140682,
    "t": "Ra\u0304ga bhairavi\u0304 : kaha\u0304ni\u0304-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177141313,
    "t": "Dars\u0301ana ki\u0304 nirdhanata\u0304 : s\u0301ri Pru\u0304dom\u0323 ki\u0304 racana\u0304 'Nirdhanata\u0304 ka\u0304 dars\u0301ana' ka\u0304 uttara",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177141603,
    "t": "Parikrama : Hindi sahitya, 1991-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177141610,
    "t": "Ma\u0304naka Hindi\u0304 muha\u0304vara\u0304-lokokti kos\u0301a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177141740,
    "t": "An\u0307gakshetra ke S\u0301ivadha\u0304ma",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177142648,
    "t": "Dviti\u0304ya vis\u0301vayuddha : ma\u0304nava sabhyata\u0304 ke itiha\u0304sa ka\u0304 nirn\u0323a\u0304yaka mor\u0323a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177143393,
    "t": "Jo vaha na kaha saki\u0304 : kaha\u0304ni\u0304-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177146462,
    "t": "Ambedkar Vichar Kosh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640250,
    "t": "Proceedings of the First Asian Conference on Solid State Ionic Devices : science & technology, Chennai, India, 22-24 Mar. 2000 : FACSSID-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640595,
    "t": "Proceedings of the school on ultra high vacuum techniques",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640618,
    "t": "Power in the new millennium : plans and strategies : Annual Conference of Indian Nuclear Society \"Power in the New Millennium-Plans and Strategies\", (INSAC-99)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640663,
    "t": "Proceedings of recent advances in polymers and composites",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640694,
    "t": "Recent advances in plantation crops research : papers presented at the Thirteenth Plantation Crops Symposium (PLACROSYM XIII), Coimbatore, Tamil Nadu, India, December 16-18, 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640854,
    "t": "Proceedings of the National Conference on Quality, Reliability and Management (NCQRM - 2000) : September 7 & 8, 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640885,
    "t": "Materials ageing and life management : proceedings of the international symposium : ISOMALM 2000 : 3-6 October, 2000, Kalpakkam, India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640885,
    "t": "ISOMALM 2000 : materials ageing and life management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640946,
    "t": "Proceedings",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177640991,
    "t": "TIET.COM-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641004,
    "t": "ICCCD-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641042,
    "t": "Proceedings of the international conference on environmental management in metallurgical industries (EMMI-2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641066,
    "t": "Proceedings of the eleventh national power systems conference : NSPC - 200)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641080,
    "t": "Proceedings of the National Symposium on Advances in Structural Dynamics and Design (ASDD) : January 9-11, 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641110,
    "t": "Proceedings of National laser symposium : NLS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641561,
    "t": "Proceedings of the Fourth National Conference on Object Oriented Technology (NCOOT-2001), 23-24 March 2001, Bangalore, India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641837,
    "t": "MPT-2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177641851,
    "t": "Proceedings of the 1st international conference on logistics and supply chain management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177642162,
    "t": "Systems engineering approach to sustained growth : proceedings of the twentyfifth national systems conference : (NSC-2001)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177642179,
    "t": "NanoComputing--technology trends : December 16-18, 2001, TIFAC-CORE, Shanmugha Arts, Science, Technology & Research Academy (SASTRA), Deemed University, Thanjavur-613402, Tamil Nadu, India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177642216,
    "t": "Conservation and utilization of medicinal and aromatic plants",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177642421,
    "t": "Energy security for India : role of renewables",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177642841,
    "t": "Proceedings of the National Workshop on High Power Lasers and Directed Energy Applications : February 26-27, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177642841,
    "t": "HPL WS 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177642940,
    "t": "Advanced machining processes",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788177642995,
    "t": "Discovering French Canada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177643251,
    "t": "Indian foods : AAPI's guide to nutrition, health and diabetes",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788177643800,
    "t": "Alcastek 2002 : proceedings of the first International Conference on Aluminium Cast House Technology, held 1-4 December, 2002, Mumbai, India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177643848,
    "t": "Proceedings, third Indian Conference on Computer Vision, Graphics and Image Processing : ICVGIP 2002, December 16-18, 2002, Space Applications Centre, Ahmedabad",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177643985,
    "t": "Advances in cement and concrete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177644241,
    "t": "Proceedings of the national seminar on advances in solar energy technologies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177644449,
    "t": "Science, technology, coastal zone management and policy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177644760,
    "t": "Administrative reforms and Orissa's development",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177644951,
    "t": "Chemistry and technology of oils and fats",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177644975,
    "t": "ACRECONF 2003, September 10-12, 2003, New Delhi, India : International Conference on Emerging Technologies in Airconditioning and Refrigeration",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177645057,
    "t": "Proceedings of the International Seminar on Downsizing Technology for Rural Development, ISDTRD-2003, October 7-9, 2003, Regional Research Laboratory, Bhubaneswar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177645248,
    "t": "Econometric models : theory and applications",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177645286,
    "t": "Different faces",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177645323,
    "t": "Proceedings of the Fifth International Conference on Advances in Pattern Recognition : ICAPR 2003 : Koldata, India, December 10-13, 2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177647235,
    "t": "Tribology for equipment reliability : proceedings of the International Conference on Industrial Tribology, December 15-18, 2004, Mumbai, India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177647297,
    "t": "Proceedings of the International Conference on Emerging Technologies in Intelligent System and Control (EISCO-2005), 5-7 January 2005 : exploring, exposing and experiencing the emerging technologies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177648188,
    "t": "Global coal 2005 : International Seminar on Coal Science and Technology Emerging Global Dimensions, April 12-13, 2005 at Vigyan Bhawan, New Delhi, India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177648720,
    "t": "Criminal justice India series",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788177649307,
    "t": "Recent advances in water resources development and management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177649888,
    "t": "Proceedings of International Conference on Submillimeter Science & Technology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788177649994,
    "t": "International Technical Conference on Emerging Trends in Cold Chain Development, Green Buildings, Equipments, Standardization and Certification (ACREX India 2006) : February 19-21, 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788178640501,
    "t": "Selected works of Sarat Chandra Chattopadhyay",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140116,
    "t": "Viah de git : Panjabi lok git",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140130,
    "t": "Vithia de ru b ru",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140208,
    "t": "A\u0304o hasi\u0304e : Suparahita jokasa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140246,
    "t": "Thur\u0323e thir\u0323ake",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140246,
    "t": "Thure thirke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140420,
    "t": "Sacca, sahija, sikkhia\u0304 ate sama\u0304ja : lekha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140475,
    "t": "Eha ma\u0304raga paradesa da\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140529,
    "t": "Ti\u0304la\u0304ha ti\u0304li\u0304ha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140529,
    "t": "Tilah tilah",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140536,
    "t": "Su\u0304la\u0304m\u0323 ate hora kaha\u0304n\u0323i\u0304a\u0304m\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140727,
    "t": "Dharama, atatha, ka\u0304ma te mokasha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140734,
    "t": "Na mummi na : a collection of letters and literature on female foeticide/infanticide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140819,
    "t": "Jhu\u0304tha tom\u0323 toba\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179140994,
    "t": "Trishana\u0304 : kaha\u0304n\u0323i\u0304-san\u0307grahi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179141007,
    "t": "Ki\u0304 ha\u0304la gari\u0304ba\u0304m\u0323 da\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179141106,
    "t": "Kudarata : Ka\u0304wa-sangraha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179141113,
    "t": "Mukati\u0304 da\u0304 ma\u0304raga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179141168,
    "t": "Hinda de su\u0304rame",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179141397,
    "t": "Nazari\u0304a\u0304 : kaha\u0304n\u0323i\u0304-san\u0307grahi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179141762,
    "t": "Azala\u0304m\u0323 de rishate : [screen play]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179142370,
    "t": "Citta nu\u0304m\u0306 t\u0323ika\u0304n\u0323e rakkhi\u0304e : lekha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179145319,
    "t": "Mirt lok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179148969,
    "t": "Moha di\u0304a\u0304m\u0323 tanda\u0304m\u0323 : minni\u0304 kaha\u0304n\u0323i\u0304-san\u0307grahi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179640654,
    "t": "Nat\u0323akhat\u0323a gur\u0323iya\u0304 : gi\u0304ta ma\u0304la\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179641712,
    "t": "Monu\u0304 ki\u0304 muska\u0304na : gi\u0304ta ma\u0304la\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788179641729,
    "t": "Machali\u0304 ra\u0304ni\u0304 : gi\u0304ta ma\u0304la\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180140228,
    "t": "Roller-compacted concrete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180140549,
    "t": "The complete reference data communications and computer networks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180640001,
    "t": "Bis\u0301va santra\u0304sba\u0304da : A\u0304phaga\u0304nistana o A\u0304merika\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180640223,
    "t": "Justification : concepts and theories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180640315,
    "t": "Lekhika\u0304dera sama\u0304ja bha\u0304bna\u0304 p\u207burba\u0304n\u0303cali\u0304y\u0307a katha\u0304sa\u0304hitya : 1970-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788180643637,
    "t": "Population environment and development : issues challenges and prospects",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788181140043,
    "t": "Bhrasht\u0323a\u0304ca\u0304ra ke viruddha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182640115,
    "t": "Pho\u0304rtta\u0307 est\u0332et\u0332t\u0332int\u0332e maran\u0323am\u0323 : ma\u0304dhyama niri\u0304ks\u0323an\u0323am\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182640184,
    "t": "S\u0301avagho\u0304s\u0323aya\u0304tr\u0332a : cer\u0332uno\u0304valukal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182640238,
    "t": "San\u0307gi\u0304ta ra\u0304ja\u0304n\u0307kan\u0323attil : Vi. Daks\u0323in\u0323a\u0304mu\u0304rttiyut\u0323e o\u0304rmakal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182640283,
    "t": "Pe\u0304rar\u0332iya\u0304tta nomparam\u0323 : nu\u0304t\u0332t\u0332onnu calaccitr\u0332a gi\u0304tan\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182640801,
    "t": "Pablo Nerudayude kavithakal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182641150,
    "t": "Ta\u0304trikkut\u0323t\u0323iyut\u0323e Sma\u0304rttavica\u0304ram\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182641952,
    "t": "Daivattint\u0332e citr\u0332am\u0323 : kathakal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182642126,
    "t": "Ka\u0304lam\u0323 satyam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182645134,
    "t": "Raghuna\u0304th Pale\u0304riyut\u0323e kathakal\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182648760,
    "t": "A\u0304ro\u0304gyadars\u0301anam\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788182649750,
    "t": "An\u0323t\u0323u dis la\u0304st\u0332t\u0332a\u0307 : prabandhan\u0307n\u0307al\u0323",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183140379,
    "t": "Islami fiqh = Islamic jurisprudence",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183140409,
    "t": "Soc samandar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788183640541,
    "t": "Western educational philosophers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185141114,
    "t": "Su\u0304kta\u0304vali of Bhartr\u0323sa\u0304rasvata : s\u0301r\u0323n\u0307ga\u0304rapaddhati",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185141527,
    "t": "Taraptamapaughasutra-krodarthavada of Ramabhadra Diksita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185148144,
    "t": "Light and wisdom : a collection of sayings [English, Hindi, Punjabi and Urdu]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185148274,
    "t": "Eternal, haunting, mystic a poetry of the great seer-poet Kabir in a new and sensitive verse translation 'Says Kabir'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185149080,
    "t": "Theory and praxis of transfer of technology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788185649047,
    "t": "Na\u0304ta\u0323kamulu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186141021,
    "t": "Bank finance to small scale industry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186142394,
    "t": "Materia medica : adventures, discoveries, experiments and historical sketches relating to the Punjab and Cashmere : in connection with medicine, botany, pharmacy, etc.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186144299,
    "t": "A\u0304t\u0323havan\u0323i\u0304ntale S\u0301iva\u0304ji\u0304 Sa\u0304vanta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186144305,
    "t": "Atre vinoda tattvajn\u0303a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186144718,
    "t": "A\u0304diva\u0304si\u0304, Muslima, Khris\u0301cana Sa\u0304hityami\u0304ma\u0304\u0303sa\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788186149850,
    "t": "Hemba\u0304l\u0323apanthi\u0304 : katha\u0304san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187141044,
    "t": "Basu's law of evidence (in India, Pakistan, Bangladesh, Burma and Ceylon) : being exhaustive commentary on The Indian Evidence Act, 1872 (1 of 1872) as amended by (Information Technology Act, 2000)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187141129,
    "t": "Tannan's banking law and practice in India / Vol. 1, (Treatise containing commentary on banking law)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187141242,
    "t": "Statutory rules of India : up-to-date rules, regulations, orders, schemes & notifications (under central acts), subject wise",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187146223,
    "t": "Reiki dwara upchar : sparsh chikitsa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187641162,
    "t": "Ippatikku Intiya\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187641384,
    "t": "\u0bae\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0b9f \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bc1\u0ba4\u0bb0\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bae\u0bcd : \u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187641438,
    "t": "\u0bbf\u0b9a\u0bcd\u0bb1\u0baa\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba4\u0bcd\u0ba9 \u0b95\u0bcd\u0ba3\u0b95\u0bcd\u0bb3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187641476,
    "t": "A\u0304tirai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187641506,
    "t": "\u0ba4\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bca\u0b9f\u0bbf : \u0ba8\u0bbe\u0bb5\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187641513,
    "t": "\u0100l\u0332i c\u016bl\u0332 ulaku",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788187641742,
    "t": "\u0b95\u0bbe\u0ba4\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bc1\u0baf\u0bb0\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187644248,
    "t": "Africa beyond 2000",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788187645030,
    "t": "A text book on sports statistics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187648024,
    "t": "Principles of reconstruction--skull to facial contour",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187648239,
    "t": "Manabihan\u0307ga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788187649694,
    "t": "Katha prize stories, 12",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188140244,
    "t": "Raghuva Kn\u0323s\u0301a ki\u0304 katha\u0304en\u0310",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188140282,
    "t": "Aadi-tedi baat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188140435,
    "t": "Ba\u0304la Hindi\u0304 s\u0301abda sampada\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188140565,
    "t": "Raja Birbal",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188140589,
    "t": "Antariks\u0301a men ji\u0304vana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188146659,
    "t": "Marubhu\u0304mi : no\u0304val",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188641147,
    "t": "Te\u0304rntet\u0323utta cir\u0332u kataikal\u0323. Part I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188641369,
    "t": "Te\u0304rntet\u0323utta cir\u0332u kataikal\u0323. Part 2.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188641475,
    "t": "\u0bb5\u0bb8\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bcd! \u0bb5\u0bb8\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bcd!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188641598,
    "t": "\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0ba4\u0bc8 \u0baa\u0baf\u0bbf\u0bb1\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0b95\u0bae\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188643127,
    "t": "Syadvadaman\u0303jari of Mallisena ; with the Anyayoga-Vyavaccheda-Dvatrimsika of Hemacandra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188645077,
    "t": "\u0686\u0679\u0627\u0646\u0648\u06ba \u0645\u0649\u06ba \u0641\u0627\u0626\u0631",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188645114,
    "t": "\u0646\u0649\u0644\u06d2 \u067e\u0631\u0646\u062f\u06d2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188645145,
    "t": "Pathar ka\u0304 khu\u0304n",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188645206,
    "t": "al-Fa\u0304se",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188645244,
    "t": "Ham tere ho ga\u02bce : na\u0304vil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188645251,
    "t": "K\u0332h\u0332u\u0304ni\u0304 patthar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788188645329,
    "t": "\u067e\u0649\u0627\u0633\u0627 \u0633\u0645\u0646\u062f\u0631",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189140991,
    "t": "The philosophical and religious thought of Sikhism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189141011,
    "t": "Ha\u0304s\u0301iye para hama : Ha\u0304iku-san\u0307graha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189144111,
    "t": "Here comes Jesus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189144142,
    "t": "And it yielded a hundredfold (Mt 13.8) : homilies year: A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189640323,
    "t": "Vehicular pollution in Indian cities : measures to control emissions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189640866,
    "t": "Good earth keeping",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788189645489,
    "t": "Sri Lanka",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788189645502,
    "t": "Bangladesh",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788190140317,
    "t": "Spectrum chess course",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190140416,
    "t": "Glimpses of environment",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190140515,
    "t": "Antardvandva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190143219,
    "t": "Bhartiya Dugdh Sahakaritaon ke Dugdh Utpadan Vrudhi Karyakram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190144308,
    "t": "Leadership : your true destiny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190144520,
    "t": "Directory of Catholic health facilities in India",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190144612,
    "t": "Potential for commercial production from forests under joint management",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190144643,
    "t": "Review of company-farmer partnerships for the supply of raw material to wood-based industry",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190144940,
    "t": "The collected works (gsun\u0307'bum) of Rgal dban\u0307 kun dga' rin chen (1475-1527). 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190146203,
    "t": "Bangkok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190147507,
    "t": "Proceedings of the Seventh International Working Conference of IFIP WG 9.4 : information & communication technologies and development : new opportunites, perspectives & challenges : May 29-31, 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190148603,
    "t": "Krishna, a long poem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190149464,
    "t": "A piece of blanket & other stories",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190641012,
    "t": "Ankahi peeda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190642941,
    "t": "Perspectives on education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190643658,
    "t": "Tender s.u.r.e. : specifications for urban roads execution",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190646703,
    "t": "Dictionary of pharmaceuticals and biotechnology",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190648202,
    "t": "\u0b85\u0bb0\u0bc1\u0ba3\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b89\u0baf\u0bb0 \u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bbe\u0bae\u0bbf \u0bb5\u0bbf\u0bb5\u0bc7\u0b95\u0bbe\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bca\u0ba9\u0bcd\u0bae\u0bca\u0bb4\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190648233,
    "t": "\u0b85\u0bb0\u0bc1\u0ba3\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bb0\u0bbf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bae\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0bc8\u0ba4\u0bcd\u0ba4 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190648271,
    "t": "\u0bae\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bcb\u0bb5\u0bc7\u0bb5\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0ba9\u0bcd \u0b85\u0b9a\u0bc8\u0bb5\u0b9a\u0bcd \u0b9a\u0bae\u0bc8\u0baf\u0bb2\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190648288,
    "t": "\u0bae\u0bc1\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bbe : \u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1 \u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4 \u0b9c\u0bcb\u0b95\u0bcd\u0bb8\u0bcd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788190649322,
    "t": "Jainendra ke upanya\u0304som\u0323 ka\u0304 anus\u0301i\u0304lana",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192149653,
    "t": "Macro economics",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192642734,
    "t": "Namonirva\u0304canam : Modi\u0304vijayapan\u0303cas\u0301ati\u0304",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192644721,
    "t": "The travel on samagra Nepa\u0304la o Bhu\u0304t\u0323a\u0304na",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788192648545,
    "t": "The wholesale price behavior of cotton / cotton seed in India (2004.2020)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193144053,
    "t": "New interventions of ICT in education",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788193145043,
    "t": "Annual report 2016-2017.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194148982,
    "t": "Medicinal plants for longevity : Evidence based rasayana approach of ayurveda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788194148999,
    "t": "Health related Demography in Ahmedabad District - Gujarat: Technical Report",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200141822,
    "t": "The Kalasha Language. Texts and translations, vocabulary and grammar. Appendix. A bibliography compiled by Knut Kristiansen and Inge Ross",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200141853,
    "t": "Indo-Iranian frontier languages. Vol. 3, The Pashai language, 1, Grammar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200141945,
    "t": "Acts of the International Symposium on Rock Art : Papers",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788200141945,
    "t": "Acts of the International Symposium on Rock Art : lectures at Hank\u00f8 6-12 August, 1972",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788200142010,
    "t": "Lappisk (samisk) ordbok = Lapp dictionary / Bd = Vol. 1. A-F",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200142010,
    "t": "Lappisk (samisk) ordbok = Lapp dictionary / Bd = Vol. 2. G-M",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788200142010,
    "t": "Lappisk (samisk) ordbok = Lapp dictionary / Bd = Vol. 3. N-AE",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202140298,
    "t": "Ungen v\u00b0ar mor, far, barn ; svangerskap, f\u00f8dsel, de tre f\u00f8rste \u00b0ar ; kropp, sinn, helse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202140434,
    "t": "Fra Platon til kommunismens fall : politisk ide\u0301historie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788202140441,
    "t": "Om Sartre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202140687,
    "t": "Kongens mann",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202141028,
    "t": "Er vi rede til nullvekst? : u-landssolidaritet med milj\u00f8profil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202141080,
    "t": "Borgerkrig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202141097,
    "t": "Na\u030ar sant skal sies",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202141189,
    "t": "Tale om det tapte om forfallet i den politiske kultur i det forente Tyskland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202141202,
    "t": "Aime\u0301e og Jaguar en kj\u00e6rlighetshistorie Berlin 1943",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202141288,
    "t": "Den indre kilde : va\u030ar tids religi\u00f8sitet i lyset af historien",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202141905,
    "t": "En gang til : arbeidsbok for viderekomne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202142629,
    "t": "Fugler : Europa, Nord-Afrika, Midt\u00f8sten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143077,
    "t": "Resten av dagen",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788202143138,
    "t": "Fungi : en roman om kj\u00e6rligheten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143305,
    "t": "Farlig formue",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143343,
    "t": "Gummispretterten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143541,
    "t": "Gutten i Supermanndrakten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143558,
    "t": "Sofie vil ut",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143572,
    "t": "Milla midt-i-godterikrigen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143701,
    "t": "Lille Sonjas store pappa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143916,
    "t": "Den korsikanske biskopen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202143992,
    "t": "Ludde og orkesteret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202144883,
    "t": "Giftarma\u030alet mellom Himmel og Helvete",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202145002,
    "t": "Ludde og turen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202145057,
    "t": "Pa\u030a skitur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202145071,
    "t": "Klokken tretten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202145101,
    "t": "Gj\u00f8r det vondt na\u030ar babyen sparker, mamma?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202145170,
    "t": "Ja ma\u030a han le- Hva?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202145439,
    "t": "Martin Mekk bygger en bil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202145484,
    "t": "Nattbarn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202147228,
    "t": "Hvis byen fikk bestemme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202147495,
    "t": "De hellige geografene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202147778,
    "t": "Dobbelsats og freske fraspark : en vinterhistorie fra \"Simen, Bonden og Bror min\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202148065,
    "t": "Sufismen hjertets alkymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202148119,
    "t": "Oslo, indre by : bykart : 1998 = City map : 1:10 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202148508,
    "t": "Kan kamelene synge? : fotografier ved forfatteren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202148515,
    "t": "Kai og Ko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202148652,
    "t": "Fritt svev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202148942,
    "t": "Hvor som helst er ingen steder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202148973,
    "t": "Kom igjen, Sanna!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202149208,
    "t": "Rwandas \u00f8yne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202149475,
    "t": "Hysteriske kvinnfolk : na\u030ar kvinner anmelder vold",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788202643850,
    "t": "Udyret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788203143120,
    "t": "Bruer norsk : spr\u00e5k og litteratur : grunnkurs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204141378,
    "t": "\u00d8remerket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788204141439,
    "t": "Krakens gap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205140158,
    "t": "Den svenske kvinnerapporten : kvinner i Sverige forteller om sitt seksualliv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205140394,
    "t": "Kalkede graver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205140493,
    "t": "Velsignelsen og andre noveller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205140509,
    "t": "Min bror, min fiende",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205140820,
    "t": "Det fins ikke slanger i Irland : ti noveller",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205141179,
    "t": "Davy Crockett i Baltimore",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205141193,
    "t": "Davy Crockett og Wata",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205142107,
    "t": "Middag pa\u030a \"Hjemlengsel\" : roman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205142374,
    "t": "Min f\u00f8rste krets",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205142503,
    "t": "Davy Crockett pa\u030a nye eventyr",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205142633,
    "t": "D\u00f8delig last",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205142879,
    "t": "Morder! Morder!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205143364,
    "t": "Arken : beretningen om en ferd til tidens slutt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205143456,
    "t": "Davy Crockett folkehelten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205143463,
    "t": "Davy Crockett hos indianerne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205143470,
    "t": "Davy Crockett forsvarer Alamo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205143708,
    "t": "Ved livets slutt : situasjonsbeskrivelser og forslag til samtaler om d\u00f8den og den d\u00f8ende",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205143722,
    "t": "A\u030a v\u00e6re sammen med d\u00f8ende",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205143876,
    "t": "Symptom, ra\u030ad, tiltak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205144057,
    "t": "Rokokko og wienerklassisisme",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205144217,
    "t": "Datal\u00e6re : grunnleggende om EDB for arbeidslivet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205146570,
    "t": "Moa og Pelle : en kj\u00e6rlighetshistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205146600,
    "t": "Vannbarn : om Igor Tjarkovskij og hans metoder til a\u030a f\u00f8de og leve i va\u030art urelement",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205146808,
    "t": "Israel - elsket og hatet : Norske holdninger gjennom 35 ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205146891,
    "t": "En hundedag i Biskeby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205146921,
    "t": "Fakkelen i \u00f8ret : livshistorie 1921-1931",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205147164,
    "t": "Davy Crocketts eventyr ved Obion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205147171,
    "t": "Davy Crockett som flodskipper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205147188,
    "t": "Davy Crockett indianernes beskytter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205147300,
    "t": "Stille liv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205147676,
    "t": "Ikke lett a\u030a v\u00e6re tung : en lettlest bok i vektens tegn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205147959,
    "t": "Kidnappet i Moskva",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205147966,
    "t": "Na\u030ar morgenvinden bla\u030aser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205148482,
    "t": "Udmeldt af Klubben",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205148536,
    "t": "Fredag, eller, Gjenf\u00f8delsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205148628,
    "t": "Jerusalems natt : en fortelling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205148895,
    "t": "Kodak : lomme-guide for 35 mm fotografering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205149076,
    "t": "Datatyvene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205149106,
    "t": "Ingen forsikring mot mord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205149144,
    "t": "Kj\u00e6rligheten har sin tid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205149762,
    "t": "Hedenold-barna drar med bananba\u030at til Kanari\u00f8yene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788205149793,
    "t": "Oldemor Paulsens memoarer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242145963,
    "t": "Medarbeiderskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242147967,
    "t": "Noen vet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242148070,
    "t": "M\u00f8rkets symmetri",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788242148254,
    "t": "Gassmont\u00f8renes ball",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247142165,
    "t": "Educational governance : interactions between institutions and school resources",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788247143841,
    "t": "Mellom psykisk helse og barnevern : ein studie av psykiske vanskar hos barn plasserte utanfor heimen : f\u00f8rekomst, variasjon og utvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788251645874,
    "t": "Sn\u00f8riket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252140088,
    "t": "Ellinor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252140248,
    "t": "Da\u030a Noreg gjekk av skaftet : hogg i 80-a\u030aras elleville historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252140286,
    "t": "Bokma\u030alsordliste : ordbok for skoleverket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252140323,
    "t": "Dyrefamilien [...] Selen / Franz Geiser og Anette Barkhausen. Fr\u00b0a tysk ved Kari Bolstad og Erling Langleute. Fagkonsulent: J\u00f8rgen A. Pedersen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252140996,
    "t": "Den store norske injurieboka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252141054,
    "t": "L\u00e6ring og skole : vilka\u030ar for eit verdig liv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252141627,
    "t": "Attersyn : Anders Hovden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252141887,
    "t": "Kvifor sa vi ingenting?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252141948,
    "t": "Tigeren f\u00b0ar sykkel historia om den gongen den vesle tigeren l\u00e6rte \u00b0a sykle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142099,
    "t": "80 aust for Birdland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142358,
    "t": "Einmannsba\u030aten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142471,
    "t": "Retorikk og filosofi : eit brev til Brutus : samtalar om filosofi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142525,
    "t": "L\u00e6rebok i filosofihistorie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142709,
    "t": "Frosken og den framande",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142716,
    "t": "Den mystiske sj\u00f8ormen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142815,
    "t": "Kyrkjespir og kyrkjespor : hovudtrekk fra\u030a kyrkjehistoria",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252142822,
    "t": "Om Bibelen : innf\u00f8ring i Det gamle og Det nye testamentet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252143560,
    "t": "Norske kj\u00e6rleiksviser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252143676,
    "t": "6-a\u030aringane - barnehage eller skule?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252144093,
    "t": "Inst inne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252144123,
    "t": "Fast fisk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252144130,
    "t": "Absolutt Oslo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252144512,
    "t": "Perspektiv pa\u030a fiskeoppdrett : mellom marknad og regulering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252144727,
    "t": "Norske segner segner i utval",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252145267,
    "t": "Salmar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252145472,
    "t": "Na\u030ar skaldyret vaknar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252145496,
    "t": "Lyse sider",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252145588,
    "t": "Hjulet snakkar na\u030ar det ga\u030ar : dikt i utval og gjendiktning",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252145595,
    "t": "Vestlandsfiske / Bjarne Myrstad ; bilderedakt\u00f8r Bj\u00f8rn Fjellheim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252145793,
    "t": "Pa\u030a vegen sta\u030ar ei jente med kniv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252146059,
    "t": "Ramle- og skramlevers : Dikt og tekster for barn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252146455,
    "t": "Barneteikning : form og forteljing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252146554,
    "t": "Oppvekst og l\u00e6ring : eit sosialpedagogisk perspektiv pa\u030a barns og unges vilka\u030ar i velferdssamfunnet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252146813,
    "t": "Rusens historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252146936,
    "t": "Det e sa\u030a fagert i Trondhjem : tekstar i tusen a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252147056,
    "t": "Ordet fangar : essay",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252147179,
    "t": "Frosken er redd",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252147674,
    "t": "Livet pa\u030a Sunnm\u00f8re blant bona og d\u00e6mmagutta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252148466,
    "t": "Lus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252148671,
    "t": "Tigerdraumar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252148855,
    "t": "Prosa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149180,
    "t": "Heimkunnskap : 9. klassetrin : bokma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149586,
    "t": "Hundemanuskripta. 3, Fy a\u030a fy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149630,
    "t": "Helt bak ma\u030al",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149647,
    "t": "A\u030arboka : litteratur for barn og unge 1998",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149906,
    "t": "Gutta pa\u030a tur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149944,
    "t": "Fra Bethania til Texas : Stavanger i etterkrigstida",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149975,
    "t": "Rasmus Lynum og mysteriet i M\u00f8rkedalen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788252149999,
    "t": "Oluf for evig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253140711,
    "t": "Gjennom b\u00f8nn til seier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141046,
    "t": "Sjarmerende Skottland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141138,
    "t": "For jode forst - : Bibelens profetier om Israel og folkene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141183,
    "t": "Jorden rundt med bil--pa\u030a 80 dager",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141268,
    "t": "Lev mitt ha\u030ap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141374,
    "t": "Liv med mening : kirken, samfundet og den handikappede",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141398,
    "t": "Norges nasjonalparker Jotunheimen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141466,
    "t": "Med gledesbud til havets folk : den indre Sj\u00f8mannsmisjon 100 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141558,
    "t": "Til Taiwan i tro",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141596,
    "t": "I sol og sydvest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141725,
    "t": "Gud kan : Kjell Gr\u00f8nner forteller til Sverre Inge Apenes",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141800,
    "t": "Glem ikke alle hans velgjerninger : fra en emiss\u00e6rs dagbok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253141961,
    "t": "Underet pa\u030a Kongsberg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142111,
    "t": "Alt for fjellfolket",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142227,
    "t": "Flaskebarn : na\u030ar mor eller far drikker for mye",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142494,
    "t": "Det ukjente : om okkultisme og a\u030andelighet i en ny tidsalder",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142562,
    "t": "Fra stille til storm : Ka\u030are Gj\u00f8nnes og E\u00d8S-striden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142661,
    "t": "Da smelter det frosne : tjuefem dra\u030aper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142838,
    "t": "Den indre kilden : om Guds n\u00e6rv\u00e6r i oss",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142920,
    "t": "Trygg i Guds ha\u030and : med bibel, salmebok og b\u00f8nn gjennom a\u030aret",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253142944,
    "t": "Bo Giertz : ateisten som ble biskop",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143026,
    "t": "A\u030a v\u00e6re den jeg er",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143200,
    "t": "I lammets tegn : om den kristne kirkes vei inn i et nytt a\u030artusen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143262,
    "t": "Den falne kappen : Frank Mangs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143279,
    "t": "For at dere skal vite : en vandring gjennom Johannes' f\u00f8rste brev",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143286,
    "t": "Ostenstormens dag",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143354,
    "t": "Rabbinerne ler : j\u00f8disk humor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143415,
    "t": "Sandens s\u00f8nner : en vandring i \u00f8rkenfedrenes spor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143484,
    "t": "Blomster pa\u030a bar kvist : kinas levende kirke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143552,
    "t": "Der det nye livet lever : om A\u030anden og helliggj\u00f8relsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143682,
    "t": "Den gylne rosen : korsfareren III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143729,
    "t": "Kristen tro og profesjonell omsorg : om livssyn, tro og teologi i helse- og sosialomsorgen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143842,
    "t": "Na\u030ar tr\u00e6rne mister bladene, blir utsikten fra kj\u00f8kkenvinduet bedre",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143859,
    "t": "Lyset fra de hvite fjellene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143866,
    "t": "Kirke i vekst og smerte : om vekkelse i Etiopia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253143927,
    "t": "Om mysteriene : en da\u030apskatekese",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253144085,
    "t": "21 kirkefedre : historien om hvordan kristendommen ble utformet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253144184,
    "t": "A\u030andens terapi : om a\u030andelig veiledning og sjelesorg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253144474,
    "t": "R\u00f8ster fra en taus verden : d\u00f8veskolene pa\u030a Madagaskar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253144535,
    "t": "De stumme bildene : om den livslange vandringen fra bilde til virkelighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253144566,
    "t": "Drikk dypt av A\u030anden : Den Hellige A\u030ands n\u00e6rv\u00e6r og gaver i den kristnes personlige liv",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253145006,
    "t": "Kallet- til et liv i frihet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253145051,
    "t": "Den enkleste gleden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253145167,
    "t": "Kristen med god grunn : om sannhet i en tid fylt av tvil",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253145266,
    "t": "Fotspor i glasstrappen : den svimlende klatringen i Babels ta\u030arn og veien tilbake til jorden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253145334,
    "t": "A\u030a leve av kilden",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253145419,
    "t": "Fader - i dine hender -",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253147802,
    "t": "Fa\u030ar eg lov?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253148656,
    "t": "Ved en korsvei : a\u030apent brev til mine karismatiske venner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788253148724,
    "t": "Forunderlig barmhjertig meditative vandringer i na\u030adens landskap",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788257640019,
    "t": "Basic data 1972-1974",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269142105,
    "t": "Alt det vi ikke ser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788269147605,
    "t": "Bare en tanke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788270640409,
    "t": "The underwriters follow the fleet : from Norwegian Underwriters' Agency to Scandinavian Marine Claims Office, Inc., 1897-1997",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271640316,
    "t": "Fosen : natur, kultur og mennesker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271640347,
    "t": "50 Hovedverk : fra Trondhjems Kunstforenings faste samling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788271640439,
    "t": "Trondheim : natur, kultur og mennesker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140067,
    "t": "Kommunale industriutleiebygg som virkemiddel i distriktspolitikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140159,
    "t": "Databehandling innen Bod\u00f8 kommune : teknisk avdeling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140173,
    "t": "Fiskefauna i forunrenset fjord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140180,
    "t": "Utvidete resipientunders\u00f8kelser i Narvikomra\u030adet : Beisfjorden, Narvik havn, Taraldskvik og Leirvika",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140197,
    "t": "Nord-Norsk industriutvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140203,
    "t": "En enkel modell til dr\u00f8fting av noen distriktspolitiske virkemidler",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140210,
    "t": "Sysselsettingspreferanser i bedriftstilpasningen : en analytisk presisering",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140227,
    "t": "Olje, fiskerin\u00e6ring og lokalsamfunn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140234,
    "t": "Fiskekj\u00f8perne pa\u030a Helgeland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140241,
    "t": "Resipientunders\u00f8kelse av Prestfjorden i \u00d8ksnes kommune i Verteralen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140258,
    "t": "Hva er makt?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140265,
    "t": "Hjemmesykepleiens stilling i omsorgsapparatet i lys av begrepene profesjon og rollekonflikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140289,
    "t": "Positive erfaringer med avl\u00f8serordning i fiske",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140296,
    "t": "Struktur og utvikling i Helgelands fiskerier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140326,
    "t": "\"Deifovos\" spillet pa\u030a Helgeland erfaringene med iverksettelse av \"Norweagian ecological action plan for oil spills (NEAP)'",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140333,
    "t": "Resipientunders\u00f8kelse av Ballangsbukta og Kjeldebotn : Bsllsnhrn kommunr, Nordland Fylke",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140340,
    "t": "Social work education and practice in rural areas in North Norway",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140357,
    "t": "Classification of marine biocenoses in the North Sea and the Baltic, in relation to ecological structures and functions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140371,
    "t": "Karakterisering av naturvitenskapelige regioner og marin\u00f8kologiske delsystem langs kysten av Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140388,
    "t": "Fiskeoppdrettsn\u00e6ringa pa\u030a Helgeland : rekruttering og lokale virkninger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140395,
    "t": "Fors\u00f8ksfiske etter brosme i Nordland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140401,
    "t": "Glomfjord : einsidig industristed, mangfoldig bedriftsutvalg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140425,
    "t": "Halsa, et sildefiskermilj\u00f8",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140432,
    "t": "Fiskeriene pa Helgeland : fiskerienes tilpasning og utvikling i lys av noen sentrale rammebetingelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140456,
    "t": "Effects of vernal freshwater outflow on biological production in coastal waters",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140470,
    "t": "Omkring arbeiderbevegelsens framvekst i Nord-Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140487,
    "t": "Olje eller fisk i Br\u00f8nn\u00f8y : Er sameksistens mulig? : en studie av vedlikeholds- og omstillingsprosesser i fiskerin\u00e6ringa i Br\u00f8nn\u00f8y",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140524,
    "t": "Sosiale sporsma\u030al i samiske omra\u030ader",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140531,
    "t": "Motoriseringen av fiskeflaten i Nordland ca 1905-1940 med s\u00e6rling henblikk pa\u030a utviklingen i ytre Vest-Lofoten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140548,
    "t": "A note on quasisimple lie algebras",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140555,
    "t": "Distriktspolitiske virkemidler : for de store eller sma\u030a bedrifter?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140579,
    "t": "Straumbukta i S\u00f8rfold : en kortfattet hydrografisk og hydrokjemisk kartlegging",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140593,
    "t": "Om velferdsstatens normative basis : en orientering og meningstring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140623,
    "t": "Jorbruk og jordbrukere i et fiskerbondesamfunn : jordbruksvilkar og jordbruksdrift i ytre Vest-Lofoten ca. 1865-1940",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140715,
    "t": "EDB og strategisk ledelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140722,
    "t": "Forskningspolitikk i Sverige og Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140739,
    "t": "Tekstbehandling i kontorfunksjoner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140760,
    "t": "Oljepolitikk i Nord : strategisk styring og politisk taktikk",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140777,
    "t": "Etablerings- og veksthindringer i distriktsbedriftene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140791,
    "t": "Distriktspolitiske virkemidler : hva mener bedriftene?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140807,
    "t": "Prisfastsettelse : kalkyle eller \u00f8konomisk teori",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140814,
    "t": "Norges offentlige utredninger, 1972-1984",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140821,
    "t": "DH-kandidater, 1983 : vektall- og karakterfordelinger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140845,
    "t": "B\u00f8r det offentlige veiledningsapparat omstilles eller innstilles?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140852,
    "t": "Om a\u030a skrive seminararbeid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140869,
    "t": "Privatisering : et spill om ord og penger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140876,
    "t": "Taretra\u030aling en mulig a\u030arsak til \u00f8kt erosjon av sandstrender pa\u030a J\u00e6rkysten",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140883,
    "t": "Tildelingsformer og finansiersformer i norsk sosialpolitik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140906,
    "t": "Barnevernsnemndas rolle i barnefordelingsaker",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140913,
    "t": "Oversikt over noen tidligere studier om virkemiddeleffekter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140937,
    "t": "Analyse av effekter : Noen metodiske problemer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140951,
    "t": "Behandling av la\u030an i kommunale regnskaper",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140975,
    "t": "Om tempoet i vannkraftutbyggingen og prising av elektrisk kraft",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273140999,
    "t": "Skal en subsidiere arbeidskraft eller kapital i distriktenne?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273141019,
    "t": "Ma\u030al og virkemilder i jordbrukspolitikken",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273141033,
    "t": "Skal kornprisen differensieres?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273141330,
    "t": "Strategi og lederhandling i mindre foretak : en eksplorativ studie av instrumentelle kontra personrettede styringsformeri inter-organisatoriske relasjoner / 1 (1990)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273142924,
    "t": "Theoretical models in social work",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273144256,
    "t": "Profesjon, identitet og autonomi i praksis og teori",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273146229,
    "t": "L\u00e6ring ved erfaringsdeling i praksis",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273640871,
    "t": "Kvalitet i barnehagen : en kunnskapsoversikt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273641113,
    "t": "Barnets verd og barnehagens verdier : en kunnskapsanalyse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273641397,
    "t": "Epidemiological studies of asthma among school children",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273641410,
    "t": "Prediktorer for tilpasningsvansker hos f\u00f8rskolebarn : Barnas temperament, m\u00f8drenes psykiske helse og forhold i omgivelsene",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788273641656,
    "t": "Suicide attempt : unsolvable lives?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274640139,
    "t": "Skogressursene i Norge : hovedresultater fra landsskogtaksering 1919-1989",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274641310,
    "t": "Landskapsregioner i Norge : landskapsbeskrivelser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788274641532,
    "t": "Landskapsregionar i Norge med underregioninndeling : ma\u030alestokk 1:2000 000 = The landscape regions of Norway with a subregional division : scale 1:2000 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275140065,
    "t": "Sekunder fra ilden [mirakul\u00f8st overlevde hun Holocaust ; igjen og igjen...]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275140324,
    "t": "Foreldreansvar : na\u030ar born treng vern mot skulen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788275140423,
    "t": "J\u00f8deland : streiftog i Israels historie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788278640036,
    "t": "Kvinner, krig og kj\u00e6rlighet : et forprosjekt om forskningskompetanse, litteratur og interesser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788279640110,
    "t": "Per Andersen-slekten : Mel\u00f8y, Helgeland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788280640055,
    "t": "Nasjonalt l\u00e6ringsnett : l\u00e6ring med digitale medier og ressurser pa\u030a Internett for utdanningssektoren",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283140415,
    "t": "Erfaringslr\u0306ing",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283140446,
    "t": "Vaksiner : en forbannet velsignelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788283141115,
    "t": "Vilje til frihet : en manns fortelling om barndom og overgrep",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290148213,
    "t": "Almueskolen i Br\u00f8n\u00f8 prestegjeld 1779-1832",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290148749,
    "t": "Lokalhistorisk litteratur om Helgeland 1970-1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788290148756,
    "t": "Helgelendinger f\u00f8r 1570 : Helgelendinger nevnt i sagalitteratur og andre skriftlige kilder fra middelalderen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291148021,
    "t": "Fra tilskuer til deltaker : om \"Melbuprocessen\" : en historie om n\u00e6rmilj\u00f8- og stedsutvikling",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291149004,
    "t": "Livets urt : og andre eventyrlige fortellinger fra fem kontinenter",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291149097,
    "t": "Pippi, gutta og frihetens \u00f8yeblikk fortellinger om forandring",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291640259,
    "t": "Slaget i Hafrsfjord : a\u030arsak, hendelse og virkning om Norges tilblivelse",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291640730,
    "t": "Voluspa\u030a gudinnene og verdens fremtid",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291640792,
    "t": "Flat\u00f8ybok",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291645032,
    "t": "Skiens gater i va\u030are hjerter : [navnet bak Skiensgaten]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788291649054,
    "t": "Drammen byleksikon. 2, Skoger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293140399,
    "t": "Ultima Thule : Kurt Schwitters og Norge",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293140528,
    "t": "\u00d8rnulf Opdahl i m\u00f8rket er lyset",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293140542,
    "t": "Jan G. Digerud arkitektoniske fantasier",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293140559,
    "t": "Pa\u030a reise Christian Skredsvig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293140719,
    "t": "Tommie Wilhelmsen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641032,
    "t": "Kriminalkr\u00f8niken 2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641070,
    "t": "I mitt stille sinn",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641131,
    "t": "En Smak av verden mat fra alle verdenshj\u00f8rner",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641261,
    "t": "Menneskeham : de henrettede i Norge 1765-1771",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641278,
    "t": "Bjerkreim f\u00f8r i tida kultursoga fra bygda Band I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641292,
    "t": "M\u00f8llergata 19 tr\u00f8ster og tyrann",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641315,
    "t": "Glad av mat hav : naturlig uten gluten og melk - med stabilt blodsukker : oppskrifter inspirert av havet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641384,
    "t": "Engleglans og pillefygerter mine barndomsminner fra 50-tallet i Stavanger",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641506,
    "t": "Vi er meg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641513,
    "t": "Syk av kj\u00e6rlighet",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641568,
    "t": "Utfordringer",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641636,
    "t": "Elisabeth",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641643,
    "t": "Taj i Sj\u00f8r\u00f8verbukta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641650,
    "t": "Hvem er du?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641681,
    "t": "Den ulykkelige smokkefeen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641698,
    "t": "Et pust",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641841,
    "t": "Den lille f\u00f8lelsesboka om a\u030a ta barns f\u00f8leleser pa\u030a alvor",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293641902,
    "t": "Det som sies h\u00f8yt",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788293646006,
    "t": "Deleuze i vest",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299140218,
    "t": "Aadel Bu\u0308low-Hansen's fysioterapi : en metode til omstilling og frigj\u00f8ring av respirasjon",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299140508,
    "t": "Andreas Svennichsen H\u00f8yer (1669-1750) kj\u00f8pmann i Kristiansand og hans slekt : en slektskalender",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299143301,
    "t": "Stabbesteinen : Arne Rettedal er seksti a\u030ar!",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299143929,
    "t": "Banen og bygda : tertitten gjennom 100 a\u030ar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299144100,
    "t": "Gammel kultur pa\u030a Helgeland : [jubileumsskrift for] Mo bok- og papirhandel, Meyers gull og s\u00f8lv 1906-1986",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299144216,
    "t": "Teatersamlingar i Norden : katalog o\u0308ver teatermuseer, -bibliotek och -arkiv i Danmark, Finland, Island, Norge och Sverige",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299148511,
    "t": "Datamaskinen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299148900,
    "t": "Ordbok for optikere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299149808,
    "t": "Institusjonsbehandling av barn og ungdom : erfaringer og perspektiver",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299642903,
    "t": "Norges arv fra fortiden : folkeheltene som drog mot nord",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299643108,
    "t": "Kaunisjoen epitafit : kuolinrunoja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299643221,
    "t": "Pa\u030a ski fra Everest : triumf og tragedie pa\u030a verdens tak",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299643504,
    "t": "The project method and transnational projects : a Socrates Comenius action 2-project",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299646215,
    "t": "Pinturas 1964-2003 = Pintures 1964-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788299649216,
    "t": "Haldenvassdraget : vannvei og livsnerve",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301140083,
    "t": "Nowy s\u0142ownik etymologiczny je\u0328zyka polskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301140809,
    "t": "Od liberalizacji do integracji Polski z Unia\u0328 Europejska\u0328 : mechanizmy i skutki gospodarcze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301140953,
    "t": "Sztuka i literatura. CD-ROM 1-2 encyklopedia multimedialna PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301141219,
    "t": "Geografia. CD-ROM 1-2 encyklopedia multimedialna PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301141233,
    "t": "Atlas historyczny PWN. 1-2 [portal]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301141691,
    "t": "Encyklopedia popularna PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301145767,
    "t": "Wyk\u0142ady z polskiej fleksji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788301146085,
    "t": "Hiszpansko-Polski Polsko-Hiszpanski",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301146429,
    "t": "Wyk\u0142ady z filozofii religii",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788301148768,
    "t": "Encyklopedia PWN : oryginalna zetka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302143007,
    "t": "Matematyka : zeszyt c\u0301wiczen\u0301 : przygotowanie do sprawdzianu szo\u0301stoklasisty",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302144240,
    "t": "Klucz do muzyki : utwory do s\u0142uchania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302145018,
    "t": "Nasze \"Razem w szkole\" : klasa 3 : zeszyt z c\u0301wiczeniami ortograficznymi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302147098,
    "t": "Techniki pracy w hotelarstwie : technik hotelarstwa : kwalifikacja T.12 : zeszyt c\u0301wiczen\u0301. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302147609,
    "t": "Historia i spo\u0142ecze\u0144stwo : materia\u0142y multimedialne : szko\u0142a podstawowa : klasy 4 - 6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788302147616,
    "t": "Muzyka, materia\u0142y multimedialne : szko\u0142a podstawowa klasy 4-6",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788311141827,
    "t": "\u017bycie prywatne elit Drugiej Rzeczpospolitej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323143475,
    "t": "Rogowo gmina Lubicz, wojew\u00f3dztwo pomorskie : stanowisko 23 : osada kultury wielbarskiej. T. 3, Analiza \u017ar\u00f3de\u0142 ruchomych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323146698,
    "t": "Dokumenty pokoju brzeskiego mi\u0119dzy Polsk\u0105 i Litw\u0105 z Zakonem Krzy\u017cackim z 31 grudnia 1435 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323643999,
    "t": "Tekstylia - Badania odpornos\u0301ci wybarwien\u0301 - Instrumentalne wyznaczanie standardowej g\u0142e\u0328bokos\u0301ci barwy 1/1 PN-EN ISO 105-A06",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323644248,
    "t": "Technika informatyczna - Wymiana danych na kasetach z tas\u0301ma\u0328 magnetyczna\u0328 o szerokos\u0301ci 12,7 mm, 18-s\u0301ciez\u0307kowa\u0328, 1491 bajto\u0301w danych na milimetr PN-ISO/IEC 9661",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323645979,
    "t": "Ma\u0142e statki - Zawory burtowe i przejs\u0301cia burtowe - Cz. 1: Metalowe PN-EN ISO 9093-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323646006,
    "t": "Szk\u0142o w budownictwie - Szk\u0142o warstwowe i bezpieczne szk\u0142o warstwowe - Bezpieczne szk\u0142o warstwowe PN-EN ISO 12543-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323649076,
    "t": "Ochrona pracy w g\u00f3rnictwie - Obudowy \u015bcianowe zmechanizowane - Wymagania bezpiecze\u0144stwa i ergonomii PN-G-50041",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788323649946,
    "t": "Mikrobiologia z\u0307ywnos\u0301ci pasz - Przygotowanie pro\u0301bek, zawiesiny wyjs\u0301ciowej i rozcien\u0301czen\u0301 dziesie\u0328ciokrotnych do badan\u0301 mikrobiologicznych - Ogo\u0301lne zasady przygotowania zawiesiny wyjs\u0301ciowej i rozcien\u0301czen\u0301 dziesie\u0328ciokrotnych PN-EN ISO 6887-1:2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324142521,
    "t": "Gra o tron : powies\u0301c\u0301 graficzna. T. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324147946,
    "t": "Perfumy Prowansji",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788324642083,
    "t": "Polska : przewodnik motocyklowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788324649358,
    "t": "Barcelona",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325140212,
    "t": "Informatyka medyczna - Komunikacja urza\u0328dzen\u0301 medycznych w punktach opieki medycznej - Cze\u0328s\u0301c\u0301 10101: Nazewnictwo PN-EN ISO 11073-10101",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325147969,
    "t": "We\u0328z\u0307e poz\u0307arnicze - We\u0328z\u0307e ssawne gumowe i z tworzyw sztucznych oraz zespo\u0142y we\u0328z\u0307y PN-EN ISO 14557: 2003/A1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325149215,
    "t": "Z\u0307aro\u0301wki z z\u0307arnikiem wolframowym do uz\u0307ytku domowego i podobnych ogo\u0301lnych celo\u0301w os\u0301wietleniowych - Wymagania funkcjonalne PN-EN 60064: 2002/A11",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325149284,
    "t": "Ultradz\u0301wie\u0328ki - Hydrofony - Cze\u0328s\u0301c\u0301 1: Pomiary i okres\u0301lenie stosowanych w medycynie po\u0301l ultradz\u0301wie\u0328kowych do 40 MHz przy uz\u0307yciu hydrofono\u0301w PN-EN 62127-1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325149420,
    "t": "Wstrzykiwacze do uz\u0307ytku medycznego - Cze\u0328s\u0301c\u0301 4: Wymagania i metody badan\u0301 dotycza\u0328ce wstrzykiwaczy elektronicznych i elektromechanicznych PN-EN ISO 11608-4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325149635,
    "t": "Leczenie bezdechu wyste\u0328puja\u0328cego w czasie snu - Cze\u0328s\u0301c\u0301 2: Maski i wyposaz\u0307enie do nak\u0142adania PN-EN ISO 17510-2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325149666,
    "t": "Ciek\u0142e przetwory naftowe - Benzyna - Oznaczanie zawartos\u0301ci benzenu metoda\u0328 spektrometrii w podczerwieni PN-EN 238: 2000/A1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325149697,
    "t": "Niekontrolowana i rozproszona emisja w sektorze przemys\u0142owym - Pomiar emisji par wydobywaja\u0328cych sie\u0328 z nieszczelnych instalacji i przewodo\u0301w PN-EN 15446",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788325149734,
    "t": "Skroplone gazy we\u0328glowodorowe - Oznaczanie nierozpuszczalnej pozosta\u0142os\u0301ci - Metoda chromatografii gazowej PN-EN 15470",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326640131,
    "t": "Integrated Services Digital Network (ISDN) : Signalling System No.7 (SS7) : ISDN User Part (ISUP) version 4 for the international interface. Part 12, Conference call, add-on (CONF) supplementary service (ITU-T Recommendation Q.734:1993, clause 1 and Implementors Guide:1998, modified)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326640773,
    "t": "Integrated Services Digital Network (ISDN) : Signalling System No.7 : Signalling Connection Control Part (SCCP) (connectionless and connection-oriented) to support international interconnection. Part 1, Protocol specification (ITU-T Recommendations Q.711 to Q.716:1996, modified)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326641053,
    "t": "Terrestrial Trunked Radio (TETRA) : Voice plus Data (V+D). Part 3, Interworking at the Inter-System Interface (ISI). Sub-part 2, Additional Network Feature Individual Call (ANF-ISIIC)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326641398,
    "t": "Digital cellular telecommunications system (Phase 2+) (GSM) : substitution and muting of lost frames for Enhanced Full Rate (EFR) speech traffic channels (GSM 06.61 version 6.0.1 release 1997)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326642111,
    "t": "Lotnictwo i kosmonautyka : z\u0307aro\u0301wki : norma wyrobu. Cz. 039, Z\u0307aro\u0301wka, kod 600",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326643026,
    "t": "Zmielona papryka (Capsicum annuum L.) : specyfikacja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326644276,
    "t": "Integrated Services Digital Network (ISDN) : supplementary service interactions : Digital Subscriber Signalling System No. One (DSS1) protocol. Part 4, Abstract Test Suite (ATS) and partial Protocol Implementation eXtra Information for Testing (PIXIT) proforma specification for the user",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326646638,
    "t": "Electromagnetic compatibility and Radio spectrum Matters (ERM) : Maritime Mobile Earth Stations (MMES) operating in the 1,5 GHz and 1,6 GHz bands providing voice and direct printing for the Global Maritime Distress and Safety System (GMDSS) : technical characteristics and methods of measurement",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326648083,
    "t": "Broadband Integrated Services Digital Network (B-ISDN) : Digital Subscriber Signalling System No. Two (DSS2) protocol : connection characteristics : negotiation during call/connection establishment phase. Part 3, Test Suite Structure and Test Purposes (TSS&TP) specification for the user",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326649066,
    "t": "Private Integrated Services Network (PISN) : Cordless Terminal Mobility (CTM) : inter-exchange signalling protocol : cordless terminal outgoing call additional network feature (ANF-CTMO) for the VPN b service entry point. Part 1, Test Suite Structure and Test Purposes (TSS&TP) specification",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788326649578,
    "t": "Fixed Radio Systems : multipoint equipment : multipoint digital radio systems operating in the 31,0 GHz to 33,4 GHz (32 GHz) frequency range",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327640031,
    "t": "Brylanty na szcz\u0119\u015bcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327641571,
    "t": "V\u00e1\u0161n\u011b lorda Kita",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327644701,
    "t": "Burza na pustyni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327645272,
    "t": "Zakazany romans ksi\u0119cia Westmoora",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327645418,
    "t": "\u015alub musi si\u0119 odby\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327646569,
    "t": "Dla czystej przyjemno\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327646866,
    "t": "Szalona noc w Las Vegas",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327647115,
    "t": "Nieprzypadkowy romans",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327647627,
    "t": "Kaprys szejka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327647863,
    "t": "K\u0142opotliwe dziedzictwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327648167,
    "t": "Noc w Nowym Orleanie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327648174,
    "t": "Hiszpa\u0144ski narzeczony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327648198,
    "t": "Niecodzienne zlecenie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327648204,
    "t": "Prosto w serce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327649393,
    "t": "Weekend za milion",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327649409,
    "t": "Doskona\u0142a propozycja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327649645,
    "t": "Noc w Wenecji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788327649669,
    "t": "Pogoda na mi\u0142o\u015b\u0107",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328142763,
    "t": "W Krainie Wielkich Jezior i inne historie z lat 1956-1957",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328145504,
    "t": "Z dala od siebie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788328145610,
    "t": "Zamek Anny i Elsy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328145733,
    "t": "Kraina Lodu II : kolekcja marze\u0144 : opowiadania, zadania, zabawy. T. 14",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328146969,
    "t": "Podr\u0119cznik przetrwania w Minecrafcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328147348,
    "t": "Tomek i przyjaciele : 100 pierwszych s\u0142o\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788328149854,
    "t": "Kajko i Kokosz : z\u0142ota kolekcja. T. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360140383,
    "t": "Przemo\u0301wienia, listy, wywiady : wybo\u0301r. [T. 6], Styczen\u0301 - grudzien\u0301 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360141137,
    "t": "Godzinki o Matce Boz\u0307ej Pokoju",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360145814,
    "t": "Sandomierz : przewodnik fotograficzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360146019,
    "t": "Bia\u0142a fabryka w obiektywie : konkurs fotograficzny dla ucznio\u0301w gimnazjo\u0301w i szko\u0301\u0142 ponadgimnazjalnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360146453,
    "t": "Od pantalono\u0301w do stringo\u0301w : kolekcja bielizny damskiej i me\u0328skiej w zbiorach Centralnego Muzeum W\u0142o\u0301kiennictwa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360146859,
    "t": "Z dziedzictwa wyprowadzic\u0301 dalsze two\u0301rcze cia\u0328gi... kolekcja tkaniny podwo\u0301jnej w zbiorach Centralnego Muzeum W\u0142o\u0301kiennictwa w \u0141odzi : Centralne Muzeum W\u0142o\u0301kiennictwa w \u0141odzi, \u0141o\u0301dz\u0301 10. XII. 2008 - 14. II. 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360147122,
    "t": "Powszechna encyklopedia multimedialna PWN",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360147238,
    "t": "Od A do Z. CD-ROM 1-2 [encyklopedia PWN]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360148365,
    "t": "Jaki jestem? Jak sie\u0328 ucze\u0328? : dzienniczek oceny opisowej dla klas I-III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360149416,
    "t": "Literatura polska : sztuka, muzyka, teatr, edukacja / 12 S\u00b7lownik bohatero\u0301w literackich : Habrokomas-\u00b7Lysek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360640616,
    "t": "W ko\u0300pu\u0300nce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360641453,
    "t": "Mapa polskich autostrad 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360642566,
    "t": "Spojrzenie w przesz\u0142o\u015b\u0107 : materia\u0142y pokonferencyjne : Konferencja Muzeum Historii Polski, Jadwisin, 25-26 pa\u017adziernika 2007 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360642962,
    "t": "Wojenne rozstania : wystawa Muzeum Historii Polski w Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360642979,
    "t": "Smolen\u0301skie portrety : X IV MMX",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788360646205,
    "t": "Zatrzymaj si\u0119 w Wyszkowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361140559,
    "t": "Odpowiedzi na trudne pytania dzisiejszego s\u0301wiata : konwersatoria w Szkole Wyz\u0307szej Przymierza Rodzin w Warszawie pos\u0301wie\u0328cone przes\u0142aniu Ojca s\u0301w. Jana Paw\u0142a II. T. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361142102,
    "t": "Der kleine Chopin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361142690,
    "t": "Ba\u0142akiriew w Warszawie i Z\u0307elazowej Woli : w ho\u0142dzie Chopinowi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361142850,
    "t": "Chopin i jego Europa 2012 : 8. Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Muzyczny : od Bacha do Debussy'ego i Kilara = Chopin and his Europe : the 8th International Music Festival : from Bach to Debussy and Kilar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361144687,
    "t": "\u010cto su\u015destvuet? : \u010ces'nevski, Rysin'ski, Vin\u00e2rski = Co jest? : Cie\u015bniewski, Rysi\u0144ski, Winiarski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361145578,
    "t": "Bikefitting krok po kroku : zr\u00f3b to sam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361146568,
    "t": "Czosnek przed\u0142uz\u0307a z\u0307ycie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361146629,
    "t": "Pokrzywa : nadzwyczajny lek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641032,
    "t": "Wojskowe Ko\u0142o \u0141owieckie 201 \"Czapla\", 1950-2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641117,
    "t": "Strza\u0142a w Sali Cesarskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641155,
    "t": "Literackie ogrody",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641193,
    "t": "Spacer nad starym Kana\u0142em Bydgoskim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641391,
    "t": "Ai",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641469,
    "t": "W kre\u0328gu eskulapa : o stuletnim szpitalu im. dr. Janusza Korczaka w Szubinie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641599,
    "t": "Curriculum vitae",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641643,
    "t": "VIII Mie\u0328dzynarodowy Konkurs Pianistyczny im. I. J. Paderewskiego : 7-21 listopada 2010 = VIII International Paderewski Piano Competition : November 7th-21st, 2010",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641674,
    "t": "Muzeum Kana\u0142u Bydgoskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641902,
    "t": "XXII Bydgoski Festiwal Operowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641919,
    "t": "Srebrne gody wolnej Polski : moje refleksje",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361641988,
    "t": "Wrzes\u0301nia mojej m\u0142odos\u0301ci 1946-1973 : album fotograficzny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361643012,
    "t": "Lokalne dzia\u0142ania, globalne zadania : poradnik",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361646235,
    "t": "Nirvana : Agata Novosielska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361647119,
    "t": "Raport z realizacji II edycji Podyplomowych Studi\u00f3w Akademia Lider\u00f3w Samorz\u0105dowych w 2011 roku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788361649410,
    "t": "Beethoven : wznios\u0142os\u0301c\u0301 i entuzjazm : studia i szkice ; Profesorowi Mieczys\u0142awowi Tomaszewskiemu w 95 rocznice\u0328 urodzin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362140848,
    "t": "Zbigniew Gostomski ad rem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362144150,
    "t": "Antologia 2003-2011 : Ogo\u0301lnopolski Konkurs Poetycki im. C. K. Norwida organizowany przez Powiatowa\u0328 i Miejska\u0328 Biblioteke\u0328 Publiczna\u0328 im. Henryka Sienkiewicza w Pruszkowie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362144419,
    "t": "Ja nie ryba : wiersze na 106",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362640164,
    "t": "Ziemia przekle\u0328ta : zbio\u0301r wierszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362640287,
    "t": "\"Z Toba\u0328 przysz\u0142o nowe\" : zbio\u0301r wierszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362645169,
    "t": "K\u0142odzko : miejskie trasy turystyczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362647026,
    "t": "Znaki drogowe z komentarzem i obs\u0142uga pojazdo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362647316,
    "t": "Historia we\u0142nianej owieczki Buu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362647668,
    "t": "\u015apiewnik marszowy Zwi\u0105zku Strzeleckiego : Rocznicowy Marsz Radom-Laski 21-22.10.2017 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788362647989,
    "t": "Rozwa\u017cania r\u00f3\u017ca\u0144cowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363141035,
    "t": "Malarstwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363141394,
    "t": "Czyszczenie formy : praca badawcza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363141455,
    "t": "Marek Sak : malarstwo : Uniwersytecka Galeria Sztuki, kwiecien\u0301 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363141455,
    "t": "Dorota Sak : malarstwo / instalacje : Uniwersytecka Galeria Sztuki, kwiecien\u0301 2013",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363141769,
    "t": "Sympozjum Graficzno-Malarskie Wydmy 2012",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363141943,
    "t": "Prime time 2014 : wystawa najlepszych dyplomo\u0301w Akademii Sztuk Pie\u0328knych w \u0141odzi : Centralne Muzeum W\u0142o\u0301kiennictwa w \u0141odzi, 23.01 - 22.03.2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363143053,
    "t": "Ogrodowe impresje : antologia Forum \"Ogro\u0301d Ciszy\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363147136,
    "t": "30 lat PSTK : almanach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363640279,
    "t": "Reminiscencje z lat m\u0142odo\u015bci i doros\u0142o\u015bci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363640286,
    "t": "Bibliografia publikacji za lata 2010-2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363646004,
    "t": "Przymierze z wieczno\u015bci\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788363646165,
    "t": "Wolno\u015b\u0107, tw\u00f3rczo\u015b\u0107 i kultura w my\u015bli Miko\u0142aja Bierdiajewa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364140600,
    "t": "Magazynowanie odpado\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364645099,
    "t": "Anielska uzdrawiaj\u0105ca moc : jak korzysta\u0107 z przewodnictwa i opieki niebia\u0144skich pomocnik\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364645624,
    "t": "Echa przesz\u0142ych wciele\u0144 : uzdrowienie i zrozumienie wynikaj\u0105ce z poznania poprzednich inkarnacji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788364645846,
    "t": "Litha : rytua\u0142y przepisy zakle\u0328cia na przesilenie letnie",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788365145000,
    "t": "Przewodnik po dost\u0119pnych muzeach polskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365145017,
    "t": "Dov\u00ecdnik po ukra\u00efns'kih muze\u00e2h, dostupnih dl\u00e2 l\u00fbdej z osoblivimi potrebami",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365145024,
    "t": "Guide of polish museums accessible for disabled people",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365145024,
    "t": "Guide of ukrainian museums accessible for disabled people",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365145406,
    "t": "Tr\u00f3jwymiar : Tomek Baran, S\u0142awomir Toman, Grzegorz Siembida = Three D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365145406,
    "t": "Tomek Baran, S\u0142awomir Toman, Grzegorz Siembida : Tro\u0301jwymiar = Three D",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365148124,
    "t": "Komunikacja nie\u0142atwa : czyli o tym, co przeszkadza w skutecznym porozumiewaniu si\u0119",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365644084,
    "t": "Zd\u0105\u017cy\u0107 przed powodzi\u0105 : do\u015bwiadczenia i dobre przyk\u0142ady edukacji powodziowej na Pomorzu Zachodnim",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365644350,
    "t": "Helena Modrzejewska : biogram",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788365649041,
    "t": "Paliwa alkoholowe dla transportu : uwarunkowania, badania i rozw\u00f3j = Alcohol fuels for transport : background, research and development : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366141155,
    "t": "Puszcza Bia\u0142owieska : offer for seniors",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788366145009,
    "t": "Medication-induced tardive dyskinesias : expert recommendations",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366145016,
    "t": "Nowo\u015bci w leczeniu choroby refluksowej prze\u0142yku z uwzgl\u0119dnieniem terapii dodanej = Recent advances in the management of gastroesophageal reflux disease and additional treatments",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366145023,
    "t": "Wp\u0142yw mikroflory jelitowej na skuteczno\u015b\u0107 immunoterapii z wykorzystaniem przeciwcia\u0142 przeciwko immunologicznym punktom kontroli : opis przypadku i przegl\u0105d literatury",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366145061,
    "t": "Wczesne leczenie tikagrelorem (przed koronarografi\u0105) u chorych z ostrym zespo\u0142em wie\u0144cowym - zawa\u0142em serca bez uniesienia odcinka ST (NSTE-ACS) i niestabiln\u0105 dusznic\u0105 bolesn\u0105 (UA)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366148444,
    "t": "JUNKERS JU 88 C",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366148543,
    "t": "The Sukhoi Su-27/Su-33",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366148970,
    "t": "FIGHTER/BOMBER HORTEN HO 229",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366149441,
    "t": "Spacer z noc\u0105",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788366645523,
    "t": "Dzienniczek samokontroli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788367145480,
    "t": "Naiwni i wsp\u00f3\u0142cze\u015bni : \u017ar\u00f3d\u0142a - relacje - konteksty : aukcja 10 maja 2022",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370141059,
    "t": "Uczen\u0301 kuglarza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370142186,
    "t": "Pismo s\u0301wie\u0328te Starego i Nowego Testamentu Biblia Tysia\u0328clecia : w przek\u0142adzie z je\u0328zyko\u0301w oryginalnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370142636,
    "t": "Posynodalna adhortacja apostolska Vita consecrata ojca S\u0301wie\u0328tego Jana Paw\u0142a II do biskupo\u0301w i duchowien\u0301stwa do zakono\u0301w i zgromadzen\u0301 zakonnych do stowarzyszen\u0301 z\u0307ycia apostolskiego do instytuto\u0301w s\u0301wieckich oraz do wsztstkich wiernych o z\u0307yciu konsekrowanym i jego misji w kos\u0301ciele i w s\u0301wiecie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370142636,
    "t": "Posynodalna adhortacja apostolska \"Vita consecrata\" Ojca S\u0301wie\u0328tego Jana Paw\u00b7la II do biskupo\u0301w i duchowien\u0301stwa, do zakono\u0301w i zgromadzen\u0301 zakonnych, do stowarzyszen\u0301 z\u0307ycia apostolskiego, do instytuto\u0301w s\u0301wieckich oraz do wszystkich wiernych o z\u0307yciu konsekrowanym i jego misji w Kos\u0301ciele i s\u0301wiecie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370144197,
    "t": "Biblia Tysia\u0328clecia : Pismo S\u0301wie\u0328te Starego i Nowego Testamentu w przek\u0142adzie z je\u0328zyko\u0301w oryginalnych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370146467,
    "t": "Msza\u0142 rzymski dla diecezji polskich : od Niedzieli Palmowej do Niedzieli Mi\u0142osierdzia Boz\u0307ego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370147471,
    "t": "Spacerem przez pokolenia : Motty'owie, S\u0142awscy, Muku\u0142owscy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370148195,
    "t": "M\u00f3j modlitewnik : pami\u0105tka Pierwszej Komunii \u015awi\u0119tej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370148256,
    "t": "Biblia dla dzieci : Stary i Nowy Testament, Biblia Tysi\u0105clecia (fragmenty)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788370148782,
    "t": "Pismo \u015awi\u0119te Starego i Nowego Testamentu : w przek\u0142adzie z j\u0119zyk\u00f3w oryginalnych. Stary Testament. T. 2, Ksi\u0119ga Jozuego, Ksi\u0119ga S\u0119dzi\u00f3w, Ksi\u0119ga Rut, 1 Ksi\u0119ga Samuela, 2 Ksi\u0119ga Samuela, 1 Ksi\u0119ga Kr\u00f3lewska, 2 Ksi\u0119ga Kr\u00f3lewska, 1 Ksi\u0119ga Kronik, 2 Ksi\u0119ga Kronik, Ksi\u0119ga Ezdrasza, Ksi\u0119ga Nehemiasza, Ksi\u0119ga Tobiasza, Ksi\u0119ga Judyty, Ksi\u0119ga Estery, 1 Ksi\u0119ga Machabejska, 2 Ksi\u0119ga Machabejska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371640292,
    "t": "Ksia\u0328z\u0307ka polska na S\u0301la\u0328sku w latach 1945-1956 : zarys problematyki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371640674,
    "t": "Polska szko\u00b7la - mie\u0328dzy admiracja\u0328 a odrzuceniem : praca zbiorowa pod red.: Adama Roso\u00b7la ...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371641787,
    "t": "\u0413\u0440\u0430\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430 \u043b\u0435\u043c\u043a\u0456\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044f\u0437\u0438\u043a\u0430 = Gramatyka je\u0328zyka \u0142emkowskiego",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788371642197,
    "t": "Materia\u0142y pomocnicze dla s\u0142uchaczy kursu podstawowego I stopnia w zakresie leczenia metoda\u0328 homeopatii. Seminarium 7",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371642517,
    "t": "Pesymizm - konserwatyzm - wartos\u0301ci : o filozofii Henryka Elzenberga",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371642531,
    "t": "Centralny Obo\u0301z Pracy Jaworzno : podobo\u0301z ukrain\u0301ski, 1947-1949",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371642609,
    "t": "Gwara s\u0301la\u0328ska--s\u0301wiadectwo kultury, narze\u0328dzie komunikacji. Sytuacja je\u0328zykowa w miastach Go\u0301rnego S\u0301la\u0328ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371642982,
    "t": "Opel z go\u0301rniczym pio\u0301ropuszem : wojewo\u0301dztwa katowickie i s\u0301la\u0328skie w procesie przemian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371643040,
    "t": "Styl p\u00f3\u017any w muzyce, literaturze i kulturze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371643439,
    "t": "Jak sie\u0328 z\u0307yl\u0301o i jak sie\u0328 z\u0307yje S\u0301la\u0328zakowi na S\u0301la\u0328sku? : z Pawl\u0301em Rakoczem rozmawia Jacek Wo\u0301dz ; posl\u0301owiem opatrzyl\u0301 Pawel\u0301 Dubiel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371643439,
    "t": "Jak sie\u0328 z\u0307y\u0142o i jak sie\u0328 z\u0307yje S\u0301la\u0328zakowi na S\u0301la\u0328sku? : z Paw\u0142em Rakoczem rozmawia Jacek Wo\u0301dz ; pos\u0142owiem opatrzy\u0142 Pawe\u0142 Dubiel",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371644153,
    "t": "Bobrowniki : uzupe\u0142nienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371644351,
    "t": "Miraz\u0307",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371645594,
    "t": "Duchy wojny : w koszarach pod szczytami Alp : dziennik zolnierski 1942-1944",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371646249,
    "t": "Poemat metafizyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371646447,
    "t": "Rola samorza\u0328du terytorialnego w modernizacji Polski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788371646898,
    "t": "Ocena popytu na prace B+R ze strony firm regionu pomorskiego ze wskazaniem priorytetowych kierunko\u0301w dzia\u0142alnos\u0301ci i potrzeb w zakresie bazy laboratoryjnej i aparaturowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372148544,
    "t": "Listonosz Pat : najlepsi przyjaciele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372640932,
    "t": "Ta jedna \u0142za",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372641397,
    "t": "Gora\u0328cy s\u0301nieg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372641397,
    "t": "Gora\u0328cy s\u0301nieg",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372642196,
    "t": "Pokrewne dusze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372642370,
    "t": "Ma\u0142z\u0307en\u0301ska kampania",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372642400,
    "t": "Cudowna kuracja",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372642585,
    "t": "Kristina",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788372642592,
    "t": "Kro\u0301lewna Kristin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373140554,
    "t": "Physical properties of magnetic materials",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373140851,
    "t": "Proceedings of the VIII national symposium on high temperature superconductivity",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788373141261,
    "t": "Poste\u0328py w medycynie matczyno-p\u0142odowej : zbio\u0301r wybranych wyk\u0142ado\u0301w wyg\u0142oszonych na III Kongresie Polskiego Towarzystwa Medycyny Perinatalnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374140058,
    "t": "Lista z\u0307czen\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374140386,
    "t": "Kronika przemiany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374142076,
    "t": "Modrzejewska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374148078,
    "t": "Granatowa krew",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374646178,
    "t": "Analizy komputerowe i metody obliczeniowe w inz\u0307ynierii produkcji",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374647502,
    "t": "Echa wojen",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374648219,
    "t": "Memetic strategies and autonomous systems for solving inverse problems",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374648783,
    "t": "Eseje z dziedziny ceramiki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374648929,
    "t": "Modelowanie rozk\u0142adu temperatury i pola elektromagnetycznego w hipertermii o cz\u0119stotliwo\u015bci radiowej i mikrofalowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374648974,
    "t": "AGH : University of Science and Technology in Krakow",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374648974,
    "t": "AGH University of Science and Technology in Krakow : knowledge, passion, bond",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788374649537,
    "t": "Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza im. Stanis\u0142awa Staszica w Krakowie : wiedza, pasja.wi\u0119\u017a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375141023,
    "t": "Ide\u0328 do szko\u0142y : doskonalenie koncentracji i logicznego mys\u0301lenia. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375141085,
    "t": "Abecad\u0142o. [1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375141436,
    "t": "Dreptus\u0301 matematyk : matematyka na starcie. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375141443,
    "t": "Ide\u0328 do szko\u0142y : doskonalenie koncentracji i logicznego mys\u0301lenia. 4",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375141863,
    "t": "Dreptus\u0301 matematyk : matematyka na starcie. 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375642667,
    "t": "S\u0301wiat dwunogich pyskaczy : opowies\u0301c\u0301 o z\u0307yciu na Ziemi przed tysia\u0328cami lat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375642728,
    "t": "W kre\u0328gu z\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375642742,
    "t": "B\u0142azenada",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375642766,
    "t": "Cz\u0142owiek, kto\u0301rego nigdy nie by\u0142o",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375642773,
    "t": "Niesamowity czyli Los niezawiniony",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375643008,
    "t": "Buduar",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375643602,
    "t": "Cioteczka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788375645095,
    "t": "Gniazda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376140216,
    "t": "Oblicza natury ludzkiej : studia i rozprawy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376140292,
    "t": "Przekraczanie sztuki w metafizycznym dos\u0301wiadczeniu tan\u0301ca : fenomenologia egzystencjalna w filozofii tan\u0301ca Sondry Horton Fraleigh",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376144733,
    "t": null,
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376640013,
    "t": "Przepisy nadzoru konwencyjnego statko\u0301w morskich. Cz. 1, Zasady nadzoru, 2009",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376640167,
    "t": "Rules for the classification and construction of small sea-going ships. Pt. 4, Stability, subdivision and freeboard",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376640365,
    "t": "Pro\u0301by wiruja\u0328cych maszyn elektrycznych = Testing of electric rotating machines",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376640983,
    "t": "Garbage record book. P. 1, For all garbage other than cargo residues as defined in regulation 1.2 (Definitions) : (all ships) = Ksi\u0105\u017cka zapis\u00f3w o post\u0119powaniu z odpadami. Cz. 1, Dla wszystkich odpad\u00f3w innych ni\u017c resztki \u0142adunku okre\u015blone w prawidle 1.2 (definicje) : (wszystkie statki)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376640990,
    "t": "Hull surveys of oil tankers",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376642406,
    "t": "Testing of the Hull Structure",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376642932,
    "t": "Wytyczne dotycz\u0105ce projektowania, wykonywania i przeprowadzania pr\u00f3b typu sta\u0142ych instalacji ga\u015bniczych stosowanych na statkach",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376642949,
    "t": "Guidelines for design, installation and type testing for fixed-fire extinguishing systems used onboard ships",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376643083,
    "t": "Oil record book. P. 1, Machinery space operations = Ksi\u0105\u017cka zapis\u00f3w olejowych. Cz. 1, Operacje w obr\u0119bie pomieszcze\u0144 maszynowych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376643090,
    "t": "Oil record book. P. 2, Cargo/ballast operations = Ksi\u0105\u017cka zapis\u00f3w olejowych. Cz. 2, Operacje \u0142adunkowo-balastowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376643106,
    "t": "Mi\u0119dzynarodowy kodeks \u015brodk\u00f3w ratunkowych (Kodeks LSA) : tekst jednolity, 2016 = International life-saving appliance code (LSA Code) : consolidated edition, 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376643120,
    "t": "Mi\u0119dzynarodowy kodeks budowy i wyposa\u017cenia statk\u00f3w przewo\u017c\u0105cych skroplone gazy luzem (kodeks IGC) : tekst jednolity, 2014",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376643144,
    "t": "Ballast water record book : International Convention for the Control and Management of Ships' Ballast Water and Sediments (BWM Convention)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376643151,
    "t": "Miedzynarodowy kodeks dla statk\u00f3w \u017cegluj\u0105cych na wodach polarnych (Kodeks polarny)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788376643199,
    "t": "Garbage record book. P. 2, For all cargo residues as defined in regulation 1.2 (Definitions) : (ships that carry solid bulk cargoes) = Ksi\u0105\u017cka zapis\u00f3w o post\u0119powaniu z odpadami. Cz. 2, Dla wszystkich resztek \u0142adunku okre\u015blonych w prawidle 1.2 (definicje) : (statki przewo\u017c\u0105ce sta\u0142e \u0142adunki masowe)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788378147732,
    "t": "Prace seminarium naukowego Instytutu Telekomunikacji Politechniki Warszawskiej : praca zbiorowa. T. 3",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788379641932,
    "t": "Ewakuacja",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788379645688,
    "t": "SybirPunk. Vol. 2",
    "h": 1,
    "e": 1
  },
  {
    "i": 9788379646500,
    "t": "\u015alad dymu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380640399,
    "t": "Ginewra = Guinevere",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380640412,
    "t": "Historia o Dziadku do Orzech\u00f3w i o Kr\u00f3lu Myszy = Nu\u00dfknacker und Mausek\u00f6nig",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380640511,
    "t": "Zanoni : opowie\u015b\u0107 o r\u00f3\u017cokrzy\u017cowcu : romans mistyczny z czas\u00f3w Rewolucji Francuskiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380641129,
    "t": "Warzywne, zio\u0142owe i korzenne wo\u0301dki i nalewki lecznicze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380641396,
    "t": "Czasopismo \"Sandomierska Strefa\" 2015",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380641969,
    "t": "Czasopismo \"Sandomierska Strefa\" 2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788380645967,
    "t": "\u017bywoty \u015bwi\u0119tych Pa\u0144skich : na podstawie kalendarza ko\u015bcielnego, z uwzgl\u0119dnieniem dzie\u0142a ks. Piotra Skargi TJ oraz innych opracowa\u0144 i \u017ar\u00f3de\u0142, na wszystkie dni ca\u0142ego roku. T. 3, Marzec",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381141048,
    "t": "Labirynty : niezwyk\u0142a zabawa dla ka\u017cdego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381144179,
    "t": "Niemiecki dla dzieci 3-7 lat : najnowsza metoda nauki przez zabaw\u0119. Nr 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381144759,
    "t": "Zwierz\u0119ta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381144919,
    "t": "Gramatyka j\u0119zyka w\u0142oskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381146395,
    "t": "Pogoda",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788381644907,
    "t": "Moje ma\u0142e szcz\u0119\u015bcie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385142317,
    "t": "Piotr M\u0142odoz\u0307eniec : nowy s\u0301wiat",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385142515,
    "t": "James Turrell : [Centrum Sztuki Wspo\u0301\u0142czesnej Zamek Ujazdowski, Warszawa, 16.10.1998-3.01.1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385142584,
    "t": "Natalia LL : ogrody personalizmu = The gardens of personalism",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385142799,
    "t": "Jaros\u0142aw Kozakiewicz : [zmys\u0142owe, pozazmys\u0142owe, rozumowe = sensual, conscious, extrasensory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385142867,
    "t": "S\u0301lady = Traces 1956 -1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385142935,
    "t": "Matt Mullican : Centrum Sztuki Wspo\u0301\u0142czesnej Zamek Ujazdowski, 26.01. - 24.03.1996/ Centre for Contemporary Art Ujazdowski Castle, 26.01. - 24.03.1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385144175,
    "t": "Gra wywiadow",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385144410,
    "t": "Ogro\u0301d k\u0142amstw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385148050,
    "t": "Obro\u0301t prawami wydawniczymi na rynku mie\u0328dzynarodowym : zasady i praktyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385148517,
    "t": "Kodeks karny z przepisami wprowadzaja\u0328cymi, pe\u0142ny skorowidz rzeczowy : stan prawny na dzien\u0301 25 paz\u0301dziernika 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385148883,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania cywilnego : stan prawny na dzien\u0301 15 stycznia 1997 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385149088,
    "t": "Polskie mury : [graffiti - sztuka czy wandalizm] = Polskie zmory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385149118,
    "t": "Prawo administracyjne : cze\u0328s\u0301c\u0301 ogo\u0301lna : dodruk : stan prawny na dzien\u0301 1 paz\u0301dziernika 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385149187,
    "t": "Nowe prawo budowlane : zawiera jednolite teksty najwaz\u0307niejszych ustaw i akto\u0301w wykonawczych : stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385149644,
    "t": "Nie odkryte skarby",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641117,
    "t": "Ustawa karna skarbowa z ustawa\u0328 o kontroli skarbowej : stan prawny na dzien\u0301 1 lipca 1993 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641186,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania cywilnego : ujednolicony stan prawny na dzien\u0301 1 stycznia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641193,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania administracyjnego z przepisami wykonawczymi i zwia\u0328zkowymi : stan prawny na dzien\u0301 1 marca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641216,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania karnego z przepisami wykonawczymi i waz\u0307niejszymi zwia\u0328zkowymi : stan prawny na dzien\u0301 1 marca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641292,
    "t": "Kodeks karny i kodeks karny wykonawczy : ujednolicony stan prawny na dzien\u0301 1 wrzes\u0301nia 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641322,
    "t": "Organy ochrony prawnej : wybo\u0301r akto\u0301w normatywnych : stan prawny na dzien\u0301 1 lipca 1996 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641384,
    "t": "Prawo finansowe : zbio\u0301r przepiso\u0301w : stan prawny na dzien\u0301 1 wrzes\u0301nia 1996 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385641407,
    "t": "Ustawy Konstytucyjne Rzeczypospolitej Polskiej : (\"Ma\u0142a Konstytucja\", Konstytucja z 1952 r. w cze\u0328s\u0301ci pozostaja\u0328cej w mocy oraz ustawa konstytucyjna z dnia 22 kwietnia 1992 r.)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385643197,
    "t": "Desery : przepisy na wykwintne desery z calego swiata ; Jaroslaw Mirkowski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385643289,
    "t": "Zlotowloso i trzy misie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385643296,
    "t": "Czarnoksieznik z Krainy Oz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385643579,
    "t": "Zabawka ma\u0142ej Daisy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385643722,
    "t": "Os\u0301la Sko\u0301rka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385643999,
    "t": "Skoczek i przyjaciele",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385644026,
    "t": "Bajki Figielka. abc klasa I",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385644224,
    "t": "Czytamy razem z Figielkiem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385644620,
    "t": "Klasa II : abc 2 : przewodnik dla nauczyciela.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385644682,
    "t": "Abc : klasa III. 1, Opowiadania i wiersze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385644750,
    "t": "Abc : klasa II. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385646266,
    "t": "Jak uczyc\u0301 dziecko : Mo\u0301wienia prawdy sobie samemu?",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788385646532,
    "t": "Wytwo\u0301rnia Surowic i Szczepionek w Lublinie, Biomed Lublin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386141623,
    "t": "Zak\u0142adowy fundusz s\u0301wiadczen\u0301 socjalnych : komentarz do ustawy, przepisy uzupe\u0142niaja\u0328ce, przyk\u0142ad regulaminu s\u0301wiadczen\u0301 socjalnych z za\u0142a\u0328cznikami (wzory podania, umowy i pore\u0328czenia), arkusz kalkulacyjny odpiso\u0301w na fundusz, karta ewidencyjna korzystania z funduszu : stan prawny na dzien\u0301 15 marca 1996 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386141739,
    "t": "Prawo samorza\u0328dowe dla praktyko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386141920,
    "t": "Zbio\u0301r podstawowych przepiso\u0301w prawnych dla ksie\u0328gowych : wg stanu prawnego na dzien\u0301 1 listopada 1995 r",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386143009,
    "t": "Podajemy do sto\u0142u",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386143245,
    "t": "Lokale mieszkalne : ustawa, akty wykonawcze, objas\u0301nienia. Stan prawny na dzien\u0301 2 stycznia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386143252,
    "t": "Rozliczenie podatku za 1994 r. : przyk\u0142ady obliczenia podatku, wzory wype\u0142nienia formularzy PIT. Stan prawny na dzien\u0301 31 grudnia 1994 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386143283,
    "t": "Zwolnienia podatkowe 1994-1995 : podstawa prawna, objas\u0301nienia, przyk\u0142ady : stan prawny na dzien\u0301 20 lutego 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386143368,
    "t": "Kodeks podatnika : zbio\u0301r najnowszych przepiso\u0301w : podatek od towaro\u0301w i us\u0142ug (VAT), podatek akcyzowy, podatek importowy, podatek gie\u0142dowy, podatek dochodowy od oso\u0301b fizycznych, podatek dochodowy od oso\u0301b prawnych : stan prawny na dzien\u0301 10 maja 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386143511,
    "t": "Koszty i ich klasyfikacja : ekonomiczne podstawy rachunku koszto\u0301w, regulacje ustawowe, przyk\u0142ady : stan prawny na dzien\u0301 30 wrzes\u0301nia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386145034,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania cywilnego : oraz wybrane przepisy wykonawcze : stan prawny na dzien\u0301 15 kwietnia 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386145065,
    "t": "Kodeks handlowy z komentarzem, oraz zasady dzia\u0142ania wszystkich podmioto\u0301w gospodarczych : stan prawny na dzien\u0301 1 lutego 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386145119,
    "t": "Kodeks poste\u0328powania administracyjnego : przepisy wykonawcze oraz wzory pism i formularzy : stan prawny na dzien\u0301 1 marca 1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386145140,
    "t": "Kodeks karny. Ustawa karna skarbowa, oraz Ustawa o chronie obrotu gospodarczego i zmianie niekto\u0301rych przepiso\u0301w prawa karnego : stan prawny na dzien\u0301 1 kwietnia 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386145225,
    "t": "Najem lokali mieszkalnych i dodatki mieszkaniowe w s\u0301wietle nowych przepiso\u0301w prawnych : stan prawny na dzien\u0301 15 marca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386145249,
    "t": "Zasi\u0142ki rodzinne i piele\u0328gnacyjne : wynagrodzenie za czas niezdolnos\u0301ci do pracy, zasi\u0142ki z ubezpieczenia spo\u0142ecznego w razie choroby i macierzyn\u0301stwa przys\u0142uguja\u0328ce: pracownikom, osobom prowadza\u0328cym dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 gospodarcza\u0328, osobom wykonuja\u0328cym prace\u0328 na podstawie umowy agencyjnej i umowy-zlecenia : wraz z przyk\u0142adami : nowe zasady obowia\u0328zuja\u0328ce od 1 marca 1995 r.",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386145799,
    "t": "Zrycza\u0142towany podatek dochodowy od przychodo\u0301w oso\u0301b fizycznych w 1998 roku : z uwzgle\u0328dnieniem wy\u0142a\u0328czen\u0301 z rycza\u0142tu, podatku VAT, odliczen\u0301 od przychodo\u0301w i podatku, ewidencji dowodo\u0301w z\u0301ro\u0301d\u0142owych, pytan\u0301 i odpowiedzi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386146086,
    "t": "Pojezierze Mazurskie i Suwalskie, praktyczna mapa na wakacja i wycieczki : mi\u0142ych wraz\u0307en\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386146086,
    "t": "Pojezierze Masurskie i Suwalskie ; mi\u0142ych wraz\u0307en\u0301! ; praktyczna mapa na wakacje i wycieczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386146093,
    "t": "Pobrzez\u0307e Gdan\u0301skie, Kaszuby i Kujawy, praktyczna mapa na wakacja i wycieczki : mi\u0142ych wraz\u0307en\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386146109,
    "t": "Sudety, praktyczna mapa na wakacja i wycieczki : mi\u0142ych wraz\u0307en\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386146109,
    "t": "Sudety : praktyczna mapa na wakacje i wycieczki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386146147,
    "t": "Polska - Europa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386147069,
    "t": "Wielka ksie\u0328ga przedszkolaka, kraina cudo\u0301w : te\u0328 ksie\u0328ge\u0328 przygotowalis\u0301my dla was na podstawie krainy cudo\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386147632,
    "t": "Z\u0301ro\u0301d\u0142o wiecznej m\u0142odos\u0301ci : dos\u0301wiadczenia c\u0301wicza\u0328cych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640003,
    "t": "W\u0142odzimierz Kulej : malarstwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640010,
    "t": "Marian Panek : malarstwo=peinture : rysunek=dessin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640218,
    "t": "Alicja Nadolska : rysunek, malarstwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640263,
    "t": "Jacek \"Miko\u0142aj\" Olszewski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640478,
    "t": "Fotografie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640508,
    "t": "Hermann Luschner, Gisela Luschner-Schiller, Heike Hoffmann : [wystawa malarstwa, Miejska Galeria Sztuki w Cz\u0119stochowie: listopad 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640515,
    "t": "Szymon Wypych : rzez\u0301ba : 25 lat two\u0301rczos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640522,
    "t": "Stanis\u0142aw Tabisz : malarstwo, rysunek",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640614,
    "t": "Postawy : wystawa prac studento\u0301w z Pracowni Rysunku prof. Teresy Kotkowskiej-Rzepeckej, asyst. mgr Grzegorza Sztwiertni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640621,
    "t": "Jacek Taszycki : painting = malarstwo",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386640638,
    "t": "Refleksja o s\u0301mierci : tematy wyobraz\u0301ni",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386642014,
    "t": "Torun\u0301 : English miniguide",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386642700,
    "t": "Krakau [...] Kazimierz und Stradom",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386643387,
    "t": "Inwentarz akt Ambasady Rzeczypospolitej Polskiej w Bukareszcie z lat 1919-1940 [1941] (do roku 1938 poselstwa)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386643752,
    "t": "Przewodnik po zasobie archiwalnym",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386643943,
    "t": "Woko\u0301\u0142 rozglos\u0301ni polskiej Radia Wolna Europa : materia\u0142y konferencji naukowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386644421,
    "t": "Przewodnik po studiach na Wydziale Matematyczno-Fizycznym : informator o systemie punktowym ECTS",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386644643,
    "t": "Komputerowy system niejednorodnej konsolidacji kredyto\u0301w sp\u0142acanych w ratach kapita\u0142owych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386644957,
    "t": "Podstawy informatyki i sieci komputerowych : materia\u0142y seminarium organizowanego przez Katedre\u0328 Podstaw Informatyki i Sieci Komputerowych Wyz\u0307szej Szko\u0142y Informatyki i Zarza\u0328dzania w Bielsku-Bia\u0142ej w ramach Beskidzkiego Festiwalu Nauki, 12-15 wrzes\u0301nia 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645046,
    "t": "Masyw S\u0301niez\u0307nika ; Go\u0301ry Bialskie : mapa turystyczna 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645060,
    "t": "Opole 1:20 000, plan miasta = Town plan = Stadtplan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645060,
    "t": "Opole, Wojewo\u0301dztwo Opolskie, plan miasta 1:20 000 : nowy plan 2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645060,
    "t": "Opole : plan miasta 1:20 000 ; Wojewo\u0301dztwo opolskie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645077,
    "t": "Drawien\u0301ski Park Narodowy 1:50,000, mapa turystyczna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645077,
    "t": "Drawien\u0301ski Park Narodowy : mapa turystyczna 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645084,
    "t": "Wroc\u0142awskie ZOO : mapa = Karte = map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645091,
    "t": "Wroc\u0142aw : przewodnik turystyczny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645169,
    "t": "Wyz\u0307yna Krakowsko-Cze\u0328stochowska, mapa turystyczna 1:100 000 : bajkowy s\u0301wiat, ska\u0142 i zamko\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645176,
    "t": "Karkonosze, Go\u0301ry Izerskie, dwie mapy, mapa turystyczna 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645183,
    "t": "Wojewo\u0301dztwo zielonogo\u0301rskie, mapa turystyczna : skala 1:250 000 = Der Region Zielona Go\u0301ra, touristische Landkarte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645183,
    "t": "Wojewo\u0301dztwo Zielonogo\u0301rskie mapa turystyczna = Der Region Zielona Gora touristische Landkarte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645213,
    "t": "Mapa Tatrzan\u0301ski Park Narodowy : skala 1:30 000, orientacja po\u0142udniowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645220,
    "t": "Kieszonkowy atlas Wroc\u0142aw",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645251,
    "t": "Wroc\u0142aw : plan miasta w skali 1:20 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645268,
    "t": "Wroc\u0142aw : guide - book",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645282,
    "t": "Wyz\u0307yna Krakowsko-Cze\u0328stochowska : mapa : skala 1:100 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645299,
    "t": "Tatrzan\u0301ski Park Narodowy : przewodnik turystyczny. [Cz. 1]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645305,
    "t": "Zakopane, plan miasta 1:15 000 : mapa szlako\u0301w turystycznych, mapa okolic Zakopanego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645312,
    "t": "Kotlina K\u0142odzka, mapa turystyczna 1:100 000 : najnowsza mapa, plany 10 miejscowos\u0301ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645329,
    "t": "Polnische und Slovakische Tatra : Wanderkarte 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645336,
    "t": "Polish and Slovak Tatra, tourist map 1:50 000 : map of Zakopane, map of tourist tracks",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645374,
    "t": "Taschenatlas Tatra",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645381,
    "t": "Pieniny polskie i s\u0142owackie, mapa turystyczna 1:25 000 : Prze\u0142om Dunajca, Wa\u0328wo\u0301z Homole",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645398,
    "t": "Tatry Wysokie : Rysy, Morskie Oko, Dolina Roztoki, Dolina Pie\u0328ciu Stawo\u0301w, Dolina Ga\u0328sienicowa, S\u0301winica, Liliowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645411,
    "t": "Nowa trzyarkuszowa seria map o orientacji po\u0142udniowej : 1:15 000 : [Tatra Mountains, Poland]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645428,
    "t": "Szklarska Pore\u0328ba, plan miasta 1:12 000 : panorama Karkonoszy, mapa szlako\u0301w turystycznych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645442,
    "t": "Gran\u0301 Tatr, extra mapa 1:20 000 : we\u0328drujmy razem ; Szlak orlich gniazd, extra mapa 1:100 000 : we\u0328drujmy razem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645459,
    "t": "Karkonosze polskie i czeskie, extra mapa 1:50 000 : we\u0328drujmy razem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645466,
    "t": "Szlak warowni jurajskich, extra mapa 1:100 000 : we\u0328drujmy razem : [Wyz\u0307yna Krakowsko-Cze\u0328stochowska, Polska]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645473,
    "t": "Karkonoski Park Narodowy, mapa turystyczna 1:30 000 : orientacja po\u0142udniowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645480,
    "t": "Wybrzez\u0307e Ba\u0142tyku, mapa turystyczna 1:50 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645510,
    "t": "Go\u0301ry Wa\u0142brzyskie i Kamienne, mapa turystyczna 1:50 000 : Park Krajobrazowy Sudety Wa\u0142brzyskie, Ksia\u0328z\u0307an\u0301ski Park Krajobrazowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645534,
    "t": "Dolny S\u0301la\u0328sk : mapa atrakcji turystycznych = Dolny S\u0301la\u0328sk : Tourist attractions map of Lower Silesia = Dolny S\u0301la\u0328sk : Karte touristischer Sehenswu\u0308rdigkeiten Niederschlesiens",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645770,
    "t": "Opole : plan miasta 1:20 000 = city plan = Stadtplan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645787,
    "t": "Polska : mapa drogowa = Poland : road map = Polen : Strassenkarte = Polska : automapa = Polonia : mapa de carreteras = Pologne : carte routi\u00e8re = Polonia : carta stradale = Pol'\u0161a : doro\u017ena\u00e2 karta = Pol\u014dnia : odikos chart\u012bs",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386645831,
    "t": "Wroc\u0142aw : a little guidebook to the big city",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788386646142,
    "t": "Ikar na motylich skrzyd\u0142ach : [Ikar na metelykovykh krylakh]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387140236,
    "t": "Murarz ogo\u0301lnobudowlany",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387141998,
    "t": "Olsztyn informator turystyczny = Touristischer Wegweiser",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387144722,
    "t": "Brze\u017ano : zarys dziej\u00f3w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387147051,
    "t": "Gospodarcze wykorzystanie Odry : regionalna konferencja problemowa zorganizowana przez Os\u0301rodek Mys\u0301li Zachodniej [and others]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387148195,
    "t": "Prawo samorza\u0328du terytorialnego : prawo komunalne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387149000,
    "t": "Radom : plan miasta = Stadtplan = City Map : Skala 1:22 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387149017,
    "t": "Radom : plan miasta = Stadtplan = City map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387149079,
    "t": "Wieliczka : plan miasta : skala 1:7 500 = Stadtplan = city map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387149116,
    "t": "Bielawa : plan miasta = Stadtplan = city map",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387149154,
    "t": "Wis\u0142a : plan miasta = Stadtplan = city map : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387149161,
    "t": "Piwniczna : plan miasta i gminy = city and commune map = Stadt-und Gemeindeplan : skala 1:25 000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387643157,
    "t": "Toz\u0307samos\u0301c\u0301 kulturowa spo\u00b7leczen\u0301stwa Warmii i Mazur",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387644116,
    "t": "Studia przypadko\u0301w z rachunkowos\u0301ci finansowej : przypadek 1",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387644239,
    "t": "Miejsce rachunkowos\u0301ci finansowej i zarza\u0328dczej w systemie informacyjnym przedsie\u0328biorstwa : skrypt szkoleniowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387644246,
    "t": "Tradycyjny (sprawozdawczy) rachunek koszto\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387644659,
    "t": "Rachunek koszto\u0301w w zak\u0142adach opieki zdrowotnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387646103,
    "t": "Opowiadania niedokon\u0301czone",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387647346,
    "t": "S\u0301rodki ochrony ros\u0301lin zalecane do stosowania w les\u0301nictwie w roku 2004",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387647407,
    "t": "S\u0301rodki ochrony ros\u0301lin zalecane do stosowania w les\u0301nictwie w roku 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387647476,
    "t": "S\u0301rodki ochrony ros\u0301lin zalecane do stosowania w les\u0301nictwie w roku 2006",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788387647483,
    "t": "Cechy korony jako podstawa metody okreslania uszkodzenia drzewostanow olszy czarnej [ Alnus glutinosa (L.) Gaertn.]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388143045,
    "t": "Strofy o Wielkopolsce. 9",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388143205,
    "t": "Listopadowe iskry : wiersze poeto\u0301w uczestniko\u0301w XXII Mie\u0328dzynarodowego Listopada Poetyckiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388143328,
    "t": "150 bajek Ezopa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388143472,
    "t": "Srebrny Listopad : almanach poetycki XXV Mie\u0328dzynarodowego Listopada Poetyckiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388143694,
    "t": "Morskie psalmy i wiersze wybrane = Meerespsalmen und ausgewa\u0308hlte Gedichte",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388144806,
    "t": "Moja szko\u0142a : podr\u0119cznik z \u0107wiczeniami do kszta\u0142cenia zintegrowanego : klasa 2. Cz. 2",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388145803,
    "t": "Poznan\u0301 niedrogo, plan centrum = Poznan\u0301, not expensive, center plan",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388149689,
    "t": "Dziesie\u0328c\u0301 lat po\u0301z\u0301niej : os\u0301wiata i nauki o wychowaniu w Niemczech i w Polsce w perspektywie poro\u0301wnawczej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388149979,
    "t": "Polityka polska : szkice",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388642104,
    "t": "Akwarium oli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388642784,
    "t": "Zabawki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388642951,
    "t": "Sposo\u0301b na tabliczke\u0328 mnoz\u0307enia : c\u0301wiczenia dla ucznio\u0301w klas I-III",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388647048,
    "t": "Ludnos\u0301c\u0301 w Euroregionie Karpackim w latach 1998-2000 = Population in the Carpathian Euroregion in 1998-2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388647123,
    "t": "Gospodarstwa domowe i rodziny : wojewo\u0301dztwo podkarpackie : 2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388647178,
    "t": "Podstawowe informacje ze spiso\u0301w powszechnych : Gmina Czarna : powiat bieszczadzki, wojewo\u0301dztwo podkarpackie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388647345,
    "t": "Podstawowe informacje ze spiso\u0301w powszechnych : gmina miejska Jaros\u0142aw : powiat jaros\u0142awski, wojewo\u0301dztwo podkarpackie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788388648120,
    "t": "Lux ex Silesia = S\u0301wiat\u0142o ze S\u0301la\u0328ska : 1994-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389143006,
    "t": "Reprografia : legislacja i praktyka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389145062,
    "t": "Andrzej Partum 1938-2002",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389145109,
    "t": "A me stesso",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389145123,
    "t": "\"O\" : poufne : 18.02-16.03.2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389145208,
    "t": "Louise Bourgeois, geometria poz\u0307a\u031cdania, geometry of desire [11.01. - 9.02.2003]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389145246,
    "t": "Alea iacta esz : 50th International Art Exhibition La Biennale di Venezia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389145314,
    "t": "Rzeczywists\u0301ci kolekcje bez granic II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389145543,
    "t": "Architectures : meta-structures of humanity, morphic stragies of exposure",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389641847,
    "t": "Wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie statystycznie : historia i tera\u017aniejszo\u015b\u0107 = \u015al\u0105skie voivodship statistically : history and present",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389643674,
    "t": "Bia\u0142ostocki Obszar Funkcjonalny w latach 2014-2016 = Bialystok Functional Area in 2014-2016",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389645234,
    "t": "Chrystus i Jego Kos\u0301cio\u0301\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389647221,
    "t": "Marzena Balewska : impresje pompejan\u0301skie=Pompeian impressions",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788389647771,
    "t": "Inne spojrzenia = Regards croise\u0301s : Sylvie Baade\u0301, Marie Paule Bilger, OH Kee Hyung, Lilla Kulka, Bernard Latuner, Irena Popio\u0142ek, Stanislaw Rodzin\u0301ski, Lucienne Smagala, Stanis\u0142aw Tabisz, Evelyne Widmaier, Joanna Warcho\u0142, Teresa Z\u0307ebrowska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390140919,
    "t": "Macroceconomics [i.e. Macroeconomics] of transition in East-Central Europe : Czech Republic, Hungary, Poland and Slovakia in 1993",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390141060,
    "t": "Ustawa o zagospodarowaniu przestrzennym, oraz wybrane przepisy wykonawcze : komentarz. Stan prawny na dzien\u0301 28.02.1995",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390142647,
    "t": "New trends in obtaining rapeseed of high technological value",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390142661,
    "t": "Pod\u0142oz\u0307a ogrodnicze, ich w\u0142aI\u0301ciwoI\u0301ci i nowoczesne koncepcje wykorzystania = Horticultural substrates, their properties and modern concepts of utilization",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390145204,
    "t": "Owoce : zdrowie dla najm\u0142odszych",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390146447,
    "t": "Ko\u0301\u0142ko Rolnicze w Rogoz\u0301nie, 1901-1939",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390146454,
    "t": "Tradycje przemys\u0142awowskie w Wielkopolsce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390146492,
    "t": "Przemys\u0142 II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390146584,
    "t": "Jaros\u0142aw Modzelewski - nowe obrazy, Zderzak, Krak\u00f3w, 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390147123,
    "t": "Pradzieje i s\u0301redniowiecze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390147178,
    "t": "Osadnictwo i krajobraz od schy\u0142ku s\u0301redniowiecza po wspo\u0301\u0142czesnos\u0301c\u0301",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390147505,
    "t": "Bioactive substances in food of plant origin : proceedings of the International Euro Food Tox IV Conference, 22-24 September, 1994, Olsztyn, Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390147505,
    "t": "Bioactive substances in food of plant origin : proceedings of the International Euro Food Tox IV Conference, 22-14 September, 1994, Olsztyn, Poland. Vol. 2 Mycotoxins, phytates, other biologically active compounds, food or drug?, dietary cancer prevention",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390148014,
    "t": "Sam prowadze\u0328 w\u0142asna\u0328 firme\u0328 : dla prowadza\u0328cych dzia\u0142alnos\u0301c\u0301 gospodarcza\u0328 oso\u0301b fizycznych i spo\u0301\u0142ek cywilnych : stan prawny na dzien\u0301 2.04.1995 r. : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390149257,
    "t": "Zakopane and its vicinity : guidebook",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390640983,
    "t": "Mo\u0301wi Warren Buffett : madros\u0301c\u0301 i humor najwie\u0328kszego inwestora wszech czaso\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390641294,
    "t": "Wybrane zagadnienia z chirurgii, 1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390642765,
    "t": "Historia energetyki Huty \"Cze\u0328stochowa\" - 50 lat si\u0142owni (1953-2003)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390642888,
    "t": "M\u0142awa : informator miejski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390647463,
    "t": "Bajki na miko\u0142ajki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390648927,
    "t": "Prospekt emisyjny Petrobank S. A",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390649009,
    "t": "International Conference Analysis and Utilisation of Oily Wastes, AUZO'96 : 8-12 September 1996, Gdan\u0301sk, Poland ; proceedings of the conference ; [the AUZO'96 Conference is a part of the scientific program of Gdan\u0301sk millennium celebrations]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390649016,
    "t": "Materia\u0142y V Ogo\u0301lnopolskiej konferencji \"Korozja'96\" : teoria i praktyka = Proceedings of the Vth Polish Conference \"Corrosion'96\" : theory and practice : Gdan\u0301sk, 17-20. 09. 1996",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390649528,
    "t": "Musica antiqua Europae Orientalis X",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390649528,
    "t": "Nurt metafizyczny w poezji narodo\u0301w S\u0142owian\u0301skich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390649528,
    "t": "Musica antiqua Europae orientalis. Acta musicologica : 10th international musicological congress, Bydgoszcz, September 7th-11th, 1994",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788390649580,
    "t": "Tysia\u0328c lat chrzes\u0301cijan\u0301stwa w kulturze s\u0142owian",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391140208,
    "t": "Satyrykon 99 : miedzynarodowa wystawa = Satyrykon 99 : international exhibition = Satyrykon 99 : international Ausstellung",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391140437,
    "t": "Maciej Szan\u0301kowski : kalki (ukryty wymiar) : prace z lat 1978-1999",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391141502,
    "t": "Micha\u0142 Je\u0328drzejewski",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391142738,
    "t": "G\u0142osy, obrazy i sny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391143308,
    "t": "Wojew\u00f3dztwo lubelskie : podzia\u0142 administracyjny",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391143339,
    "t": "Wojew\u00f3dztwo lubelskie : uk\u0142ad drogowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391143803,
    "t": "Pan Tadeusz : re\u0328kopis wieszcza",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391146323,
    "t": "Mi\u0119dzynarodowe Mistrzostwa Polski junior\u00f3w w zapasach stylu wolnym : 11-12.03.2000",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391146330,
    "t": "Mi\u0119dzynarodowy Turniej z okazji 80-lecia MKS \"Gwiazda\" w zapasach w stylu wolnym dziewcz\u0105t i ch\u0142opc\u00f3w : 28-29.10.2000 Bydgoszcz",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391146583,
    "t": "The problem of cell 13 : simplified edition a story by Jacques Futrelle",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391146767,
    "t": "Le\u031cbork z prze\u0142omu XIX i XX wieku [1.]. / [oprac. i wybo\u0301r materia\u0142u Graz\u0307yna Przykucka. T\u0142um. Katarzyna Klata]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391149027,
    "t": "Mondo cane - pieski s\u0301wiat : Bielawka, Boz\u0307ek, Dobosz, Je\u0328drysiak, Oz\u0307o\u0301g, Panek, Sko\u0301rczewski, Sobol-Wejman, Sroka, S\u0301wie\u0328tek, Vasina, Wejman",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391149089,
    "t": "Mniejsza cerwona suknia 6 - 24 czerwca 2003, [Jan Fejkiel Gallery w Krakowie]",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391149096,
    "t": "Dynia = Pumpkin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391149799,
    "t": "Prawnik radzi : zbio\u0301r pytan\u0301 i odpowiedzi opublikowanych w tygodniku \"Angora\" w rubryce \"Prawnik radzi\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391641002,
    "t": "Nauka z komputerem : poradnik dla ucznio\u0301w i rodzico\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391642405,
    "t": "Ptaki oceanow",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391642931,
    "t": "Kampania wrzes\u0301niowa 1939 : bibliografia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391643969,
    "t": "Yalla! : komiksy z Bejrutu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391644249,
    "t": "Proceedings of the IX Polish-Ukrainian Conference on \"CAD in Machinery Design - Implementation and Educational Problems\" : Warsaw, may 2001",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391646212,
    "t": "Pompy ciep\u0142a",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391646243,
    "t": "Fundusze strukturalne UE dla obszaro\u0301w wiejskich : materia\u0142y szkoleniowe",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391646960,
    "t": "Gdan\u0301sk gender budget initiative",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391647813,
    "t": "How Italians cook in Warsaw = Jak W\u0142oszki gotuja\u0328 w Warszawie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391648360,
    "t": "PanzerTriebwagen nr. 16",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788391648414,
    "t": "Niezwyk\u0142y Ursus",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392140993,
    "t": "Mys\u0301li pana i jego psa Bariego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392141112,
    "t": "Pakiet edukacyjny \"Wycieczka jako forma edukacji ekologicznej\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392142805,
    "t": "Conference Proceedings 16. International Conference on Electrical Machines; 5.-8. September 2004, Cracow, Poland",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392145516,
    "t": "W ok\u0142adkach czasu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392146506,
    "t": "Zak\u0142adowy fundusz s\u0301wiadczen\u0301 socjalnych : przepisy, orzecznictwo, omo\u0301wienie wybranych problemo\u0301w, wzory regulaminu i dokumentacji zak\u0142adowej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392147862,
    "t": "Materia\u0142y Sesji Jubileuszowej z okazji 60-lecia Katedry Geodezji, Gdan\u0301sk, 17 czerwca 2005",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392147893,
    "t": "\"Krynica 2005\" : piec\u0301dziesia\u0328ta [!] pierwsza Konferencja Naukowa Komitetu Inz\u0307ynierii La\u0328dowej i Wodnej PAN i Komitetu Nauki PZITB, Gdan\u0301sk - Krynica, 12-17 wrzes\u0301nia 2005 r. : problemy naukowo-badawcze budownictwa. T. 4, Geotechnika, mosty, organizacja i zarza\u0328dzanie w budownictwie, fizyka budowli",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392148944,
    "t": "\"By\u0142 taki ktos\u0301\" : wybrane fragmenty prac uczestniko\u0301w konkursu literackiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392643142,
    "t": "55 lat Ko\u0142a \u0141owieckiego Knieja 1948-2003",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392643487,
    "t": "Wierszyki jeszcze gora\u0328ce z serca p\u0142yna\u0328ce",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392644484,
    "t": "Pedagogika rodziny : skrypt dla studento\u0301w",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788392646327,
    "t": "W s\u0301redniowiecznym Z\u0307ninie : s\u0301ciez\u0307ka edukacyjna",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393141746,
    "t": "O two\u0301rczos\u0301ci naukowej przy spotkaniu z lasem",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393144600,
    "t": "Osobowym przez czas : szkice z pamie\u0328ci",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393145447,
    "t": "Fryderyk Chopin",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393146901,
    "t": "Korzystajmy z dos\u0301wiadczen\u0301 : mie\u0328dzynarodowe partnerstwo w edukacji droga\u0328 do poprawy efektywnos\u0301ci europejskiego szkolnictwa zawodowego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393147625,
    "t": "Modlitwy do Jana Paw\u0142a II",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393147823,
    "t": "Szlak Piasto\u0301w - Szlak Jagiellono\u0301w : s\u0301ladami Jana D\u0142ugosza po ziemi konin\u0301skiej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393149902,
    "t": "Piecz\u0119cie urz\u0119dowe w\u0142adz lokalnych z obszaru Polski centralnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393640355,
    "t": "Aktualne problemy orzecznicze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393640393,
    "t": "Z zagadnie\u0144 prawa i procesu karnego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393640638,
    "t": "U mal\u00ectve za Belarus'. T. 1, Tvory",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393640874,
    "t": "Profesjonalny Uniwersytet Trzeciego Wieku : program edukacyjno-aktywizuja\u0328cy UTW : wybrane zagadnienia",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393641628,
    "t": "Znaki nieszczego\u0301lne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393641932,
    "t": "Niedo\u017cywienie u dzieci : wybrane zagadnienia : poradnik dla lekarzy rodzinnych i pediatr\u00f3w podstawowej opieki zdrowotnej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393643202,
    "t": "Obrotowa mapa nieba",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393643783,
    "t": "Zebrane projekty edukacyjne z obszaru edukacji matematycznej : praca zbiorowa",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393643783,
    "t": "Zebrane projekty edukacyjne z obszaru edukacji matematycznej",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393643790,
    "t": "Wyzwolenie Zak\u0142adanii",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788393645619,
    "t": "S\u0142odko-s\u0142odkie",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394143435,
    "t": "Tamten Lw\u00f3w. T. 5, \u017bycie miasta",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145316,
    "t": "Noc niebieska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145323,
    "t": "Nad Wilga\u0328",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145347,
    "t": "Nieruchome ptaki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145354,
    "t": "W ma\u0142ym ganku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145361,
    "t": "Flanelodia kobierzyn\u0301ska",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145378,
    "t": "Miau miau miau",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145606,
    "t": "Szuka\u0142am ci\u0119...",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394145804,
    "t": "Egzamin komorniczy : kazusy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394149611,
    "t": "Jan Biczysko",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394149659,
    "t": "Ludzie wieczno\u015bci : \u015bwi\u0119ci, ludzcy i bo\u017cy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394640972,
    "t": "Kiedy ta\u0144cz\u0105c s\u0142ysz\u0119 t\u0119 pie\u015b\u0144 : antologia wierszy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394641412,
    "t": "Zabawnych powiastek kilka : dla ka\u017cdego pupilka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394641603,
    "t": "Europejskie ugrupowanie wsp\u00f3\u0142pracy terytorialnej Tatry : nowa jako\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy transgranicznej Polskich i S\u0142owackich Samorz\u0105d\u00f3w = Eur\u00f3pskie zoskupenie \u00fazemnej spolupr\u00e1ce Tatry : nov\u00e1 kvalita cezhrani\u010dnej spolupr\u00e1ce Pol'sk\u00fdch a Slovensk\u00fdch samospr\u00e1v = The European grouping of territorial cooperation Tatry : a brand-new quality of cross-border partnership of Polish and Slovak local governments",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394641672,
    "t": "Rozkr\u00fa\u0165te to okolo Tatier! : Cesta Okolo Tatier a in\u00e9 trasy v podtatranskej oblasti : cyklistick\u00fd sprievodca",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394645922,
    "t": "Nowoczesny deweloper : jak zarabia\u0107 na inwestycjach deweloperskich",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394646226,
    "t": "Moja Praga : (wierszowany przewodnik po Pradze)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394646233,
    "t": "Moja Bruksela : (wierszowany przewodnik po Brukseli)",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394646271,
    "t": "Elegia do s\u0119dziego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394646752,
    "t": "Diagnoza i trendy rozwojowe dolno\u015bl\u0105skiej inteligencji specjalizacji bran\u017cy chemicznej i farmaceutycznej : raport ko\u0144cowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788394646769,
    "t": "Diagnoza atrakcyjno\u015bci inwestycyjnej i potencja\u0142u eksportowego miasta Tomasz\u00f3w Mazowiecki i Powiatu Tomaszowskiego : raport ko\u0144cowy",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395140402,
    "t": "Ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 i zmiana w rosyjskiej polityce bezpiecze\u0144stwa lat 90. XX wieku",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395140907,
    "t": "Wlaz\u0142 kotek na p\u0142otek i szprecha",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395141003,
    "t": "Niezwyk\u0142e spotkanie : wi\u0119cej szcz\u0119\u015bcia ni\u017c rozumu",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395143304,
    "t": "Patriotyczny szlak u\u0142ana Ja\u015bka",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395143908,
    "t": "20 lat powiatu buskiego",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395143953,
    "t": "Tu i tam",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395143977,
    "t": "XXIII Og\u00f3lnopolski Przegl\u0105d Fotograficzny \"Ponidzie 2019\"",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395144202,
    "t": "O ksi\u0119dzu Ignacym, kt\u00f3ry Polak\u00f3w po \u015bwiecie szuka\u0142",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395144554,
    "t": "Nauka, Badania i Doniesienia Naukowe 2019. Cz. 1, Nauki humanistyczne i spo\u0142eczne",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395145490,
    "t": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 pw. Narodzenia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny w Krzeszowie nad Sanem : 12 lat prac konserwatorskich 2006-2018",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395148842,
    "t": "Obrazy z dziecin\u0301stwa = Images from childhood",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395645808,
    "t": "Cztery korytarze",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788395646300,
    "t": "Kana\u0142 ulgi",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396140449,
    "t": "Ko\u015bcio\u0142y w Gminie Gorzyce Orliska : krzy\u017ce i kapliczki przydro\u017cne w Gminie Gorzyce : z teki Kamili Skwary",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396147103,
    "t": "Zwariowane wierszyki naszej babci Moniki",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396147707,
    "t": "Raport : post\u0119p terapeutyczny : szansa dla pacjent\u00f3w wyzwanie dla systemu, perspektywa czasu pandemii COVID-19",
    "h": 1,
    "e": 0
  },
  {
    "i": 9788396147769,
    "t": "Raport : IV Spotkanie Rady Ekspert\u00f3w ds. Onkologii Medycznej Racji Stanu",
    "h": 1,
    "e": 0
  }
]